{"CodDpt": "12", "CodDpt3Car": "012", "LibDpt": "AVEYRON", "Communes": [{"CodCan": "03", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Causse-Comtal", "LibSubCom": "Agen-d'Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "35,43"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "64,57"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "60,60", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYLA Florence et M. MERY Christophe", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOL Cathy et M. POCZERNIN Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOL", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCZERNIN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LARIONOV Alex et Mme POUJADE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIONOV", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJADE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSAOU Magali et M. CALMELLY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "367", "RapportExprime": "66,85", "RapportInscrit": "40,51"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Aguessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "642"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIBERT Jules-Marie et Mme MONTROZIER Elsa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Jules-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTROZIER", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "26,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POULAIN Romain et Mme TARROUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARROUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NENNY Laurent et Mme RATEL Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NENNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Les Albres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "26,37"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "73,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "70,89", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "26,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Almont-les-Junies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "60,18", "RapportInscrit": "35,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "8,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Alpuech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "32,39"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "67,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,04", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "42,25"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Alrance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "88,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "69,71", "RapportInscrit": "36,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,86", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Ambeyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,37"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "71,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "67,38", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "21,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Anglars-Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "25,56"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "74,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "73,06", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "60,05", "RapportInscrit": "43,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "2,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Arnac-sur-Dourdou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,51"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "68,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "67,12", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "63,27", "RapportInscrit": "42,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Arques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,66", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "76,06", "RapportInscrit": "45,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "10,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Arvieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "33,79"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "66,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "31,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "5,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Aspri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "33,84"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "66,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "62,72", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3172"}, "Abstentions": {"Nombre": "1537", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "774", "RapportExprime": "49,97", "RapportInscrit": "24,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "8,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Aurelle-Verlac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "24,86"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "75,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "73,99", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "82,03", "RapportInscrit": "60,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Auriac-Lagast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "59,30", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,54", "RapportInscrit": "1,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Auzits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "704"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "58,81", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Ayss\u00e8nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "75,42", "RapportInscrit": "43,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Balaguier-d'Olt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "68,64", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "59,48", "RapportInscrit": "40,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Balaguier-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "34,48"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "65,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "39,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Balsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "33,57"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "66,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "55,68", "RapportInscrit": "35,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "La Bastide-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "35,60"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "64,40"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "8,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "86,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "56,55", "RapportInscrit": "31,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "12,38", "RapportInscrit": "6,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "La Bastide-Pradines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "La Bastide-Solages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "33,94"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "66,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "76,12", "RapportInscrit": "46,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "5,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Belcastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "6,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "86,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "52,68", "RapportInscrit": "28,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Belmont-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Berthol\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "42,84"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "57,16"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "54,40", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Bessu\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "89,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "53,04", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Boisse-Penchot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "13,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Bor-et-Bar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "43,31"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "53,50", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,10", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "69,05", "RapportInscrit": "36,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Bouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,00", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Bournazel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "62,60", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "28,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "27,63"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "72,37"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "67,58", "RapportVotant": "93,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "49,66", "RapportInscrit": "33,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,01", "RapportInscrit": "0,68"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Causse-Comtal", "LibSubCom": "Bozouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2064"}, "Abstentions": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "33,24"}, "Votants": {"Nombre": "1378", "RapportInscrit": "66,76"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1320", "RapportInscrit": "63,95", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYLA Florence et M. MERY Christophe", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOL Cathy et M. POCZERNIN Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOL", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCZERNIN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LARIONOV Alex et Mme POUJADE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIONOV", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJADE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSAOU Magali et M. CALMELLY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "971", "RapportExprime": "73,56", "RapportInscrit": "47,04"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Brandonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "34,24"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "65,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "63,81", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "49,39", "RapportInscrit": "31,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "18,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Brasc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,98", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Brommat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "611"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "91,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "84,34", "RapportInscrit": "45,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Broqui\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "25,25"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "74,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "70,41", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "50,42", "RapportInscrit": "35,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "27,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Brousse-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "30,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Brusque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Buzeins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,49"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "71,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "65,36", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "62,39", "RapportInscrit": "40,78"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Caban\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "24,47"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "75,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "73,42", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "41,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Calmels-et-le-Viala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "32,51"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "67,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "6,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "89,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Calmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1527"}, "Abstentions": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "37,66"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "62,34"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "50,34", "RapportInscrit": "29,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Camar\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "842"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "88,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "31,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "22,20", "RapportInscrit": "13,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Camboulazet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "5,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Camjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "31,02"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "68,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "66,17", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "27,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "2,26"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Campagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "31,12"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "68,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "63,30", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "51,68", "RapportInscrit": "32,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Campouriez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,68"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "63,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "90,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,97", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "36,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Campuac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "73,97", "RapportInscrit": "46,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Canet-de-Salars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "33,76"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "66,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "4,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "61,34", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "57,98", "RapportInscrit": "35,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Cantoin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "76,57", "RapportInscrit": "41,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Capdenac-Gare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3395"}, "Abstentions": {"Nombre": "1366", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "2029", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1931", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "10,93", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "957", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "28,19"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "La Capelle-Balaguier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "32,48"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "67,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "64,53", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "La Capelle-Bleys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "38,44"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "61,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "50,29", "RapportInscrit": "28,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,86"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "La Capelle-Bonance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "33,73"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "66,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "63,86", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "73,58", "RapportInscrit": "46,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Baraqueville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "34,49"}, "Votants": {"Nombre": "1436", "RapportInscrit": "65,51"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "4,70", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "561", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "36,64", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Cassagnes-B\u00e9gonh\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "30,59"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "69,41"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "65,36", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "38,16", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "28,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "11,09", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Cassu\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,16", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "81,08", "RapportInscrit": "46,15"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Castanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "54,62", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "30,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "4,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Castelmary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,32"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "71,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "68,14", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "75,32", "RapportInscrit": "51,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "4,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Castelnau-de-Mandailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "31,97"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "68,03"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "44,06"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Castelnau-P\u00e9gayrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "La Cavalerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "793"}, "Abstentions": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "51,83", "RapportVotant": "90,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "47,20", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "6,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Le Cayrol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "47,35", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "67,24", "RapportInscrit": "31,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Centr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "32,23"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "67,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "50,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "3,75"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Clairvaux-d'Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "58,65", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Le Clapier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "34,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Colombi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "36,39"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "63,61"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "60,05", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "52,48", "RapportInscrit": "31,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Combret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "25,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Compeyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIBERT Jules-Marie et Mme MONTROZIER Elsa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Jules-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTROZIER", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "38,62", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POULAIN Romain et Mme TARROUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARROUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NENNY Laurent et Mme RATEL Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NENNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "7,76"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Compolibat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "58,94", "RapportInscrit": "36,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Millau-1", "LibSubCom": "Compr\u00e9gnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "47,93", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MIBELLI Evelyne et M. RAYNAL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIBELLI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Comps-la-Grand-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "63,68", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "29,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Condom-d'Aubrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "74,32", "RapportInscrit": "39,01"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Connac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,08", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Conques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "89,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Cornus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "23,47"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "76,53"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "72,96", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "75,17", "RapportInscrit": "54,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "9,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Les Costes-Gozon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "9,88", "RapportVotant": "17,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "46,91", "RapportVotant": "80,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Coubisou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,18", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "41,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "11,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Coupiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "9,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,58", "RapportVotant": "88,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "51,60", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Coussergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "69,23", "RapportInscrit": "41,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "La Couvertoirade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Cransac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1319"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "11,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Millau-1", "LibSubCom": "Creissels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1262"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "37,64"}, "Votants": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "62,36"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MIBELLI Evelyne et M. RAYNAL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIBELLI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Crespin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "17,72"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "82,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "80,71", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "83,90", "RapportInscrit": "67,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "3,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "La Cresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "29,72"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "70,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "65,03", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "38,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Cru\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "26,58"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "73,42"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "69,30", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "66,21", "RapportInscrit": "45,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Curi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "73,50", "RapportInscrit": "40,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Decazeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4180"}, "Abstentions": {"Nombre": "2185", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "1995", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1885", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Druelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1680"}, "Abstentions": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "7,24"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Drulhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "21,49"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "78,51"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "77,45", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "83,90", "RapportInscrit": "64,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "8,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Durenque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "23,38"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "76,62"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "71,21", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "52,28", "RapportInscrit": "37,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Le Fel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "38,06"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "60,65", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "75,53", "RapportInscrit": "45,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Entraygues-sur-Truy\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "887"}, "Abstentions": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "40,02"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "59,98"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Escandoli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,82"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "67,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "27,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "5,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Espalion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3427"}, "Abstentions": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "1994", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1865", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "61,77", "RapportInscrit": "33,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Espeyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "88,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "57,58", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Estaing", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "71,33", "RapportInscrit": "39,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "9,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Fayet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "6,27", "RapportVotant": "9,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "86,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Firmi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2005"}, "Abstentions": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "45,12", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "19,29", "RapportInscrit": "9,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Flagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "60,33", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Nord-L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Flavin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1836"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,87"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "87,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOMBERT Dominique et M. SADOUL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOUL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "74,51", "RapportInscrit": "37,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Val\u00e9rie et M. VERVIALLE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVIALLE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Florentin-la-Capelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "6,32", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "81,29", "RapportInscrit": "44,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Foissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "31,71"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "68,29"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "64,33", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,16", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,11", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "58,77", "RapportInscrit": "37,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "La Fouillade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "89,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "28,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "7,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Causse-Comtal", "LibSubCom": "Gabriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYLA Florence et M. MERY Christophe", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOL Cathy et M. POCZERNIN Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOL", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCZERNIN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LARIONOV Alex et Mme POUJADE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIONOV", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJADE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSAOU Magali et M. CALMELLY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "81,20", "RapportInscrit": "46,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Gaillac-d'Aveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "58,05", "RapportInscrit": "35,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Galgan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "65,19", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Gissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Golinhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "32,40"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "67,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "64,17", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "64,08", "RapportInscrit": "41,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Goutrens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "29,59"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "70,41"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "7,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "64,92", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "6,44"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Graissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "35,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Gramond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "31,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Grand-Vabre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "36,90"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "63,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "58,03", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,45", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "L'Hospitalet-du-Larzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "31,66"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "68,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "64,86", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "31,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Huparlac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "27,57"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "72,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "66,82", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "68,53", "RapportInscrit": "45,79"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Lacalm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "29,71"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "70,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "67,43", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "45,71"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Lacroix-Barrez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "42,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Laguiole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "912"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "89,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "401", "RapportExprime": "77,41", "RapportInscrit": "43,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Laissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1187"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "59,39", "RapportVotant": "89,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "35,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Lanu\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "34,25"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "65,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "63,17", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "21,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Lapanouse-de-Cernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "21,43"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "78,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "72,32", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "69,14", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Lapanouse-de-severac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "641"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "34,79"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "65,21"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "8,37"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "87,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "43,99", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Lassouts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "61,13", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "75,54", "RapportInscrit": "46,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Laval-Roquecezi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "57,47", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "11,75"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Lavernhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "90,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "48,23", "RapportInscrit": "30,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "L\u00e9dergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "27,63"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "72,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "69,93", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,44", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "36,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Lescure-Jaoul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "68,50", "RapportInscrit": "39,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Lestrade-et-Thouels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "26,37"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "73,63"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "66,58", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "67,84", "RapportInscrit": "45,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Livinhac-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "943"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "15,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Causse-Comtal", "LibSubCom": "La Loubi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "36,04"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "63,96"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "60,15", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYLA Florence et M. MERY Christophe", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOL Cathy et M. POCZERNIN Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOL", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCZERNIN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LARIONOV Alex et Mme POUJADE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIONOV", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJADE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSAOU Magali et M. CALMELLY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "67,34", "RapportInscrit": "40,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Nord-L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4206"}, "Abstentions": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "2503", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "2231", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "89,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOMBERT Dominique et M. SADOUL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOUL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1666", "RapportExprime": "74,68", "RapportInscrit": "39,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Val\u00e9rie et M. VERVIALLE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVIALLE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "565", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Lugan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "31,50"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "68,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "90,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Lunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "59,48", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "65,70", "RapportInscrit": "39,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,17"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Maleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "31,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Manhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "6,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "89,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "40,07", "RapportInscrit": "21,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,67", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Marcillac-Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1259"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "33,44"}, "Votants": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "66,56"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "55,12", "RapportInscrit": "35,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Marnhagues-et-Latour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,34"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "64,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,41", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "6,02"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Martiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "33,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Martrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "64,68", "RapportVotant": "98,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,39", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Mayran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "30,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "7,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "M\u00e9lagues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "89,09", "RapportInscrit": "51,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Meljac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "28,28"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "71,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,59", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "35,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Millau-1", "LibSubCom": "Millau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9217"}, "Abstentions": {"Nombre": "3984", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "5233", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "4804", "RapportInscrit": "52,12", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1286", "RapportExprime": "26,77", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1266", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1383", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MIBELLI Evelyne et M. RAYNAL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIBELLI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "869", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Millau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7488"}, "Abstentions": {"Nombre": "3842", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "3646", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "3334", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIBERT Jules-Marie et Mme MONTROZIER Elsa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Jules-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTROZIER", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "20,04", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POULAIN Romain et Mme TARROUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARROUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NENNY Laurent et Mme RATEL Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NENNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "757", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Rodez-2", "LibSubCom": "Le Monast\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "9,08"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEZOMBES Martine et M. BORIES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "38,97", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAYSSINET Evelyne et M. SAULES Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARRON B\u00e9atrice et M. HALB Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALB", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Montagnol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Montbazens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1065"}, "Abstentions": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "35,40"}, "Votants": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "64,60"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "23,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "23,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Montclar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "32,62"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "67,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "47,78", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Monteils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "5,91", "RapportVotant": "9,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "85,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Mont\u00e9zic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "8,39"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "87,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "72,00", "RapportInscrit": "40,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Montfranc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "31,25"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "68,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "64,06", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "40,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Montjaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "40,05"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "59,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Montlaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,54", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "89,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Fondamente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "62,29", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "37,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Montpeyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "52,46", "RapportVotant": "93,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "78,13", "RapportInscrit": "40,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Causse-Comtal", "LibSubCom": "Montrozier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1245"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "37,19"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "62,81"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYLA Florence et M. MERY Christophe", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "51,07", "RapportInscrit": "28,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOL Cathy et M. POCZERNIN Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOL", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCZERNIN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LARIONOV Alex et Mme POUJADE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIONOV", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJADE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSAOU Magali et M. CALMELLY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Montsal\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "92,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "17,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Morlhon-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,38"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "86,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "41,47", "RapportInscrit": "20,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "42,64", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "7,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Mostu\u00e9jouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "7,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,41", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "29,51"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Mouret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "56,17", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "24,47"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Moyraz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "955"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "15,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "3,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Murasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "65,56", "RapportInscrit": "32,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Mur-de-Barrez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "38,88"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "61,12"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "6,77", "RapportVotant": "11,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "87,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "77,98", "RapportInscrit": "41,78"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Muret-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Murols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "20,95"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "79,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "76,19", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "82,50", "RapportInscrit": "62,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Najac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,91", "RapportVotant": "8,12"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Nant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "825"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "30,06"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "69,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "68,36", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIBERT Jules-Marie et Mme MONTROZIER Elsa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Jules-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTROZIER", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,95", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POULAIN Romain et Mme TARROUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARROUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NENNY Laurent et Mme RATEL Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NENNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "7,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Naucelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1597"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "26,49"}, "Votants": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "73,51"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "70,63", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "35,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "3,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Naussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "29,93"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "70,07"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "64,80", "RapportVotant": "92,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "48,73", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,01", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Nauviale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Le Nayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "34,66"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "65,34"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "76,74", "RapportInscrit": "48,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Noailhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "25,34"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "74,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "71,92", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "55,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Nord-L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Olemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2495"}, "Abstentions": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "1407", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "10,59"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "83,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOMBERT Dominique et M. SADOUL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOUL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "50,17", "RapportInscrit": "23,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Val\u00e9rie et M. VERVIALLE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVIALLE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "49,83", "RapportInscrit": "23,33"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Ols-et-Rinhodes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "76,83", "RapportInscrit": "51,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Rodez-Onet", "LibSubCom": "Onet-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7791"}, "Abstentions": {"Nombre": "3595", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "4196", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "3775", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "89,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABADIE-ROQUES Val\u00e9rie et M. ABINAL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE-ROQUES", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ABINAL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1423", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORTIJO Bernard et Mme TO\u00cfGO Ondine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTIJO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TO\u00cfGO", "PrePsn": "Ondine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARES Bruno et Mme SEPART-MAZENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEPART-MAZENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURTIAL Isabelle et M. PAULAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARCENAC Charlotte et M. LOMBARD Fabien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FOULQUIER-KABITI Sylvie et M. ROUSSEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER-KABITI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "888", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Palmas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "7,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "63,76", "RapportInscrit": "33,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Paulhe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "33,56"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "66,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIBERT Jules-Marie et Mme MONTROZIER Elsa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Jules-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTROZIER", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "24,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POULAIN Romain et Mme TARROUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARROUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NENNY Laurent et Mme RATEL Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NENNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Peux-et-Couffouleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Peyreleau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,10"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "41,46", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "24,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Peyrusse-le-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "25,23"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "74,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "72,52", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,24", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,96", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Pierrefiche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "24,46"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "75,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,29", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "70,82", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "65,45", "RapportInscrit": "46,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Plaisance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "25,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Pomayrols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "30,20"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "69,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "61,07", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "82,42", "RapportInscrit": "50,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Pont-de-Salars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1222"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "765", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "56,96", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "15,80", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Pousthomy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,47", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "7,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "83,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "64,55", "RapportInscrit": "35,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Prades-d'Aubrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "33,95"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "66,05"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "83,82", "RapportInscrit": "52,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Prades-Salars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "37,85"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "62,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "89,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Pradinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "31,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Pr\u00e9vinqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,74", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "52,90", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Privezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "34,47"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "65,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "58,99", "RapportInscrit": "35,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Mounes-Prohencoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "12,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "42,92", "RapportVotant": "87,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "63,83", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Pruines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "56,61", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Quins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "30,81"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "69,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "65,62", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "59,35", "RapportInscrit": "38,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Rebourguil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "9,27", "RapportVotant": "13,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "60,08", "RapportVotant": "86,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Recoules-Pr\u00e9vinqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "61,38", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "28,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "R\u00e9quista", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1708"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "36,71"}, "Votants": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "63,29"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "90,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "43,43", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Rieupeyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1590"}, "Abstentions": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "55,40", "RapportInscrit": "30,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Enne et Alzou", "LibSubCom": "Rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1384"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "33,45"}, "Votants": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "66,55"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "63,44", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RENAUD Sabine et M. ROUQUETTE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RENAUD", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUQUETTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "55,92", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CABROLIER H\u00e9lian et Mme PIERINI Graziella", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROLIER", "PrePsn": "H\u00e9lian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERINI", "PrePsn": "Graziella", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPASSO CHEVALIER Elodie et M. THIBAULT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPASSO CHEVALIER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHABROLIN Fabienne et M. HERVE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABROLIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "2,46"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Rivi\u00e8re-sur-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "56,58", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "28,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Causse-Comtal", "LibSubCom": "Rodelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "50,99", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYLA Florence et M. MERY Christophe", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOL Cathy et M. POCZERNIN Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOL", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCZERNIN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LARIONOV Alex et Mme POUJADE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIONOV", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJADE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSAOU Magali et M. CALMELLY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "62,41", "RapportInscrit": "31,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rodez-1", "LibSubCom": "Rodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6672"}, "Abstentions": {"Nombre": "3264", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "3408", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "3121", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DIBON-COURTIN C\u00e9cile et M. SMAINE Mehdi", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIBON-COURTIN", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SMAINE", "PrePsn": "Mehdi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMBETTES Muriel et M. ROZOY Daniel", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBETTES", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZOY", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBET Arnaud et Mme VIDAL Sarah", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBET", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "900", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme SUDRE Isabelle et M. THERON Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SUDRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THERON", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "814", "RapportExprime": "26,08", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MINIER Anne et M. PUECH Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUECH", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ABRIAC Muriel et M. DEPRECQ Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABRIAC", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPRECQ", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "7,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rodez-2", "LibSubCom": "Rodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6426"}, "Abstentions": {"Nombre": "3297", "RapportInscrit": "51,31"}, "Votants": {"Nombre": "3129", "RapportInscrit": "48,69"}, "Blancs": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2765", "RapportInscrit": "43,03", "RapportVotant": "88,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEZOMBES Martine et M. BORIES Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOMBES", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "902", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAYSSINET Evelyne et M. SAULES Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAYSSINET", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1422", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "22,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHARRON B\u00e9atrice et M. HALB Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRON", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HALB", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "6,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rodez-Onet", "LibSubCom": "Rodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1691"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "88,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ABADIE-ROQUES Val\u00e9rie et M. ABINAL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADIE-ROQUES", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ABINAL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORTIJO Bernard et Mme TO\u00cfGO Ondine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTIJO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TO\u00cfGO", "PrePsn": "Ondine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GARES Bruno et Mme SEPART-MAZENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARES", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEPART-MAZENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "13,52", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COURTIAL Isabelle et M. PAULAT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURTIAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAULAT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARCENAC Charlotte et M. LOMBARD Fabien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCENAC", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOMBARD", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "10,05", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme FOULQUIER-KABITI Sylvie et M. ROUSSEL Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER-KABITI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEL", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Roquefort-sur-Soulzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "48,48"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "51,52"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "49,38", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "La Roque-Sainte-Marguerite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,67", "RapportVotant": "12,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "45,13", "RapportVotant": "83,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Villefranche-de-Rouergue", "LibSubCom": "La Rouquette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "55,54", "RapportVotant": "91,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUYSSI\u00c9 Jean-Michel et Mme PALIS Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,92", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORTIJOS Boris et Mme LEROY Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTIJOS", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAYOL St\u00e9phanie et M. CANTOURNET Eric", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTOURNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEVRE Colette et M. TRANIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ASONI Daniel et Mme P\u00c9REZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASONI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9REZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "7,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Roussennac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "24,74"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "75,26"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "69,39", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "37,46", "RapportInscrit": "26,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "29,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Rullac-Saint-Cirq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "23,27"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "76,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "73,58", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-Affrique", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5611"}, "Abstentions": {"Nombre": "2115", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "3496", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "3215", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "479", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1111", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Saint-Amans-des-Cots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "78,55", "RapportInscrit": "43,72"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Najac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "84,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-V\u00e9zines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,12", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "72,48", "RapportInscrit": "46,47"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Saint-Beaulize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,65"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Beauz\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "7,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,59", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "22,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Saint-Ch\u00e9ly-d'Aubrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "7,25", "RapportVotant": "12,30"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "48,79", "RapportVotant": "82,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "66,83", "RapportInscrit": "32,61"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Saint-Christophe-Vallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "894"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "10,82", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Saint-C\u00f4me-d'Olt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1064"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "36,56"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "63,44"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "58,46", "RapportVotant": "92,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "40,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "16,56", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "38,74", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Saint-Cyprien-sur-Dourdou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "728"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "43,72", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "10,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie-d'Olt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "30,89"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "69,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "63,61", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "67,79", "RapportInscrit": "43,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie-de-Cernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "30,18"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "69,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "66,18", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "35,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "17,09"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Lunel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "62,78", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,48", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "32,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Sorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "34,30"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "65,70"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,28", "RapportVotant": "9,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Sainte-Genevi\u00e8ve-sur-Argence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "89,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "71,59", "RapportInscrit": "40,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Saint-Geniez-d'Olt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1575"}, "Abstentions": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "948", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "885", "RapportInscrit": "56,19", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "71,64", "RapportInscrit": "40,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Millau-1", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Luzen\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1216"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "4,85", "RapportVotant": "8,50"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "88,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARAILLE Pascale et M. RAMONDENC Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARAILLE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMONDENC", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NIEL Bernard et Mme ORCEL Karine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORCEL", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMPAN Corinne et M. GONZALES Jean Dominique", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONZALES", "PrePsn": "Jean Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MIBELLI Evelyne et M. RAYNAL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIBELLI", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "64,22", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "64,89", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Saint-Igest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "29,11"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "70,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "68,99", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "25,32"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-Izaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "88,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,90", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-Jean-d'Alcapi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,64", "RapportVotant": "8,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,05", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Saint-Jean-Delnous", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "26,72"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "73,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "71,55", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "28,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Millau-2", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Bruel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "31,73"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "68,27"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "64,54", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIBERT Jules-Marie et Mme MONTROZIER Elsa", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Jules-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTROZIER", "PrePsn": "Elsa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GAZEL Emmanuelle et M. PEREZ LAFONT Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAZEL", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ LAFONT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AYOT Sylvie et M. GALLIARD Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AYOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLIARD", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "25,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. POULAIN Romain et Mme TARROUX Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POULAIN", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARROUX", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. NENNY Laurent et Mme RATEL Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NENNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "22,65", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Saint-Jean-et-Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,03"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "63,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,66", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,27", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Saint-Ju\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "33,47"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "66,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,62"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "55,03", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Sainte-Juliette-sur-Viaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "62,99", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "67,32", "RapportInscrit": "42,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "6,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Saint-Just-sur-Viaur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "33,17"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "66,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "62,81", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "53,60", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,20", "RapportInscrit": "4,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-L\u00e9v\u00e9zou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "69,75", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "34,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "22,84"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Olt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "35,70"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "64,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "59,37", "RapportVotant": "92,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "27,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "20,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "5,52", "RapportVotant": "8,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Lenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Saint-Parthem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "358"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "42,08", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Nord-L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1445"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "47,61"}, "Votants": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "52,39"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "11,23"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "42,84", "RapportVotant": "81,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GOMBERT Dominique et M. SADOUL Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBERT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SADOUL", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "56,38", "RapportInscrit": "24,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme TAVERNIER Val\u00e9rie et M. VERVIALLE S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAVERNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERVIALLE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,64", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Saint-Rome-de-Cernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "650"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "59,08", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "30,47", "RapportInscrit": "18,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Saint-Rome-de-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "603"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "52,92", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Saint-Salvadou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "32,45"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "67,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "54,77", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Saint-Santin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "22,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "10,82"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-de-Lenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "28,47"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "71,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "67,12", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "67,68", "RapportInscrit": "45,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Saint-Sernin-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "31,88"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "68,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "66,14", "RapportInscrit": "42,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Saint-Sever-du-Moustier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,74"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "63,26"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "9,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "86,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-de-Th\u00e9ni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "80,19", "RapportInscrit": "39,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Saint-Victor-et-Melvieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "26,73"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "73,27"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "68,55", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "35,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Salles-Courbati\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "30,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Salles-Curan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "903"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "11,30", "RapportVotant": "17,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "82,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "11,80", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "62,53", "RapportInscrit": "33,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Salles-la-Source", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1782"}, "Abstentions": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "14,07", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "23,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "Salmiech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "29,24"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "70,76"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "66,22", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "26,65", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "60,66", "RapportInscrit": "40,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "4,03"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Salvagnac-Cajarc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Causse-et-Di\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "61,44", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,17", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "47,28", "RapportInscrit": "29,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "La Salvetat-Peyral\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "33,48"}, "Votants": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "66,52"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "61,85", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "62,77", "RapportInscrit": "38,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Sanvensa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "542"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "92,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "61,02", "RapportInscrit": "35,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Saucli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "10,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "86,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Saujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "26,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Sauveterre-de-Rouergue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "658"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "37,23"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "62,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "38,65", "RapportInscrit": "23,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,38"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Savignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "544"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,49"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "50,92", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,49", "RapportInscrit": "23,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Causse-Comtal", "LibSubCom": "S\u00e9bazac-Concour\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2575"}, "Abstentions": {"Nombre": "1074", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "1501", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1363", "RapportInscrit": "52,93", "RapportVotant": "90,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAYLA Florence et M. MERY Christophe", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYLA", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERY", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "49,52", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MASSOL Cathy et M. POCZERNIN Gr\u00e9gory", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASSOL", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POCZERNIN", "PrePsn": "Gr\u00e9gory", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "13,65", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LARIONOV Alex et Mme POUJADE Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARIONOV", "PrePsn": "Alex", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJADE", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BESSAOU Magali et M. CALMELLY Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSAOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMELLY", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "19,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "S\u00e9brazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "68,68", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "84,00", "RapportInscrit": "57,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "S\u00e9gur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "6,35", "RapportVotant": "10,39"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "83,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "61,21", "RapportInscrit": "31,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Monts du R\u00e9quistanais", "LibSubCom": "La Selve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "610"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "32,62"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "67,38"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "63,44", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AT B\u00e9atrice et M. GRIMAL Fabien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRIMAL", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NESPOULOUS R\u00e9gine et M. PANIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NESPOULOUS", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PANIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAILHOL R\u00e9gis et Mme ESCORBIAC Karine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAILHOL", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ESCORBIAC", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GINTRAND Jean-Claude et Mme VERNHES Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINTRAND", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHES", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "8,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "S\u00e9nergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "31,67"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "68,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "65,84", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,98", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "22,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "La Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "8,46"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "S\u00e9v\u00e9rac-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1922"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "1218", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "35,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "S\u00e9v\u00e9rac-l'Eglise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "32,17"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "67,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "62,10", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "59,49", "RapportInscrit": "36,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Sonnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "35,66"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "64,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "60,72", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,94", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "29,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Soulages-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "28,99"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "71,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "67,23", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,88", "RapportInscrit": "1,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "76,88", "RapportInscrit": "51,68"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Sylvan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "10,40", "RapportVotant": "15,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "79,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "29,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Tauriac-de-Camar\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "28,81"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Ceor-S\u00e9gala", "LibSubCom": "Tauriac-de-Naucelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "34,14"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "65,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BARBEZANGE Jacques et Mme FOUILLADE Nicole", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBEZANGE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOUILLADE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANC Anne et M. PIALAT Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIALAT", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,06", "RapportInscrit": "26,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HEROIN Ren\u00e9e et M. RATEL Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HEROIN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RATEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCHATON Nadine et M. LAMAZIERE Matthieu", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCHATON", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMAZIERE", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "4,53"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Taussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "37,56"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "62,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "76,08", "RapportInscrit": "45,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Tayrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "85,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "78,65", "RapportInscrit": "39,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "5,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "La Terrisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "29,61"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "70,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,92", "RapportVotant": "8,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "77,08", "RapportInscrit": "48,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Th\u00e9rondels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "40,31"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "59,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "78,92", "RapportInscrit": "42,15"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Toulonjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "4,87", "RapportVotant": "9,57"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "85,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "19,97"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Tournemire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,01"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "60,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Tr\u00e9mouilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "37,69"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "62,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "58,76", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "55,85", "RapportInscrit": "32,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Le Truel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "38,54"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "61,46"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "89,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "29,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "12,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Aveyron et Tarn", "LibSubCom": "Vabre-Tizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "90,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHEVALLIER Chantal et M. COURONNE Patrice", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALLIER", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURONNE", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AT Andr\u00e9 et Mme MAZARS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "62,18", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. PEZET Guy et Mme TRANIER-ALAUX Annick", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEZET", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER-ALAUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Vabres-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "35,69"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "64,31"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Villefranche-de-Rouergue", "LibSubCom": "Vailhourles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "35,70"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "64,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,35", "RapportVotant": "5,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUYSSI\u00c9 Jean-Michel et Mme PALIS Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORTIJOS Boris et Mme LEROY Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTIJOS", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,19", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAYOL St\u00e9phanie et M. CANTOURNET Eric", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTOURNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,35", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEVRE Colette et M. TRANIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,07", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ASONI Daniel et Mme P\u00c9REZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASONI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9REZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Vallon", "LibSubCom": "Valady", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1220"}, "Abstentions": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRIEUX Georges et Mme SALVAYRE Fatiha", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALVAYRE", "PrePsn": "Fatiha", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESMARETS Chantal et M. MATHIEU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESMARETS", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CAYZAC Bernard et Mme SOULI\u00c9-DELTELL Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAYZAC", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULI\u00c9-DELTELL", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GABEN-TOUTANT Anne et M. MAZARS St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GABEN-TOUTANT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZARS", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Lot et Montbazinois", "LibSubCom": "Valzergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "27,32"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "72,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "67,01", "RapportVotant": "92,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MOLINI\u00c9 Eric et Mme VERNHET Lucie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOLINI\u00c9", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNHET", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. POURCEL Christophe et Mme TOURNIER Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POURCEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "24,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHEVALIER Jean-Philippe et Mme FLAMENT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAMENT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CAVALERIE Bertrand et Mme MOULY Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVALERIE", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "27,84"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Vaureilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "91,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "39,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,45", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "37,85"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "62,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "22,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Saint-Affrique", "LibSubCom": "Versols-et-Lapeyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FRANSOT No\u00eblle et M. MILHAU Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANSOT", "PrePsn": "No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILHAU", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAVID S\u00e9bastien et Mme GRAL Emilie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BEZES Didier et Mme PLANAS Marie-Jos\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZES", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLANAS", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,32", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUENOT Patrick et Mme PALIES NEGRE Marie-Jos\u00e9", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUENOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIES NEGRE", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "31,87"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Veyreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,30", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "20,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "V\u00e9zins-de-L\u00e9v\u00e9zou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "38,02"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "61,98"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,51", "RapportVotant": "8,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "86,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "62,54", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Causses-Rougiers", "LibSubCom": "Viala-du-Pas-de-Jaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "23,17"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "76,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "74,39", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COUFFIN Nicole et M. DESPREZ Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUFFIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPREZ", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FAYARD Marie-Claude et M. REMISE Jean-Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REMISE", "PrePsn": "Jean-Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,84", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Annie et M. LABORIE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABORIE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "41,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOULQUIER Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. MILESI Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULQUIER", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Tarn et Causses", "LibSubCom": "Viala-du-Tarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "11,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "42,07", "RapportVotant": "84,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Georges et Mme LAUR Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUR", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAISSON Bernard et Mme BRUNERIE Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAISSON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNERIE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALIBERT Camille et Mme VERGONNIER Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALIBERT", "PrePsn": "Camille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGONNIER", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Le Vibal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,40"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "87,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "13,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Lot et Truy\u00e8re", "LibSubCom": "Villecomtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "55,21", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BORDES Edwige et M. GROS Charles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BORDES", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANGLADE Simone et M. ANGLARS Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANGLADE", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ANGLARS", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SERIEYS Jacques et Mme VERNEREY Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SERIEYS", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEREY", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Villefranche-de-Panat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "36,49"}, "Votants": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "63,51"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "7,96"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "5,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "86,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "31,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Villefranche-de-Rouergue", "LibSubCom": "Villefranche-de-Rouergue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9024"}, "Abstentions": {"Nombre": "4282", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "4742", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "4474", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUYSSI\u00c9 Jean-Michel et Mme PALIS Maryline", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUYSSI\u00c9", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALIS", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "11,60", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORTIJOS Boris et Mme LEROY Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORTIJOS", "PrePsn": "Boris", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAYOL St\u00e9phanie et M. CANTOURNET Eric", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CANTOURNET", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1316", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEFEVRE Colette et M. TRANIER Laurent", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANIER", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1589", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ASONI Daniel et Mme P\u00c9REZ Sandrine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASONI", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9REZ", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Villeneuvois et Villefranchois", "LibSubCom": "Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1654"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MASBOU Jean-Pierre et Mme RIGAL Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASBOU", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAL", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HUREL Marie Th\u00e9r\u00e8se et M. ROQUES Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUREL", "PrePsn": "Marie Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABARET Patrick et Mme SATTLER Suzanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABARET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SATTLER", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSTES Pierre et Mme TAURINES Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINES", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "27,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Lot et Palanges", "LibSubCom": "Vimenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "28,75"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "71,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LACOMBE Christian et Mme PRAT Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOMBE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURRILLON Laurent et Mme LAMIC Ginette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRILLON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIC", "PrePsn": "Ginette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUCHE Jean-Claude et Mme PRESNE Christine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCHE", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRESNE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "43,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Aubrac et Carladez", "LibSubCom": "Vitrac-en-Viad\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "36,46"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "63,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROBERT Flavien et Mme SAEZ Marie", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Flavien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAEZ", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELEU Nathalie et M. MAILLEFERT Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAILLEFERT", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ALAZARD Vincent et Mme CAZARD Annie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAZARD", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZARD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "85,45", "RapportInscrit": "48,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Lot et Dourdou", "LibSubCom": "Viviez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1016"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUESSINGER Mich\u00e8le et M. TIEULIE Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUESSINGER", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIEULIE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Philippe et Mme FAYEL Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYEL", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALLET Anne-Marie et M. LELEU Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LELEU", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CABROL C\u00e9line et M. CALMETTES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABROL", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CALMETTES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOCQUET Florence et M. DENOIT Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCQUET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DENOIT", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "51,54", "RapportInscrit": "28,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Raspes et L\u00e9vezou", "LibSubCom": "Curan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "9,15", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "79,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Francis et Mme LAPLUME Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAPLUME", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARC Alain et Mme SIGAUD-LAURY Christel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIGAUD-LAURY", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AZAIS Jean et Mme CHAUVET Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AZAIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "10,46"}]}]}