{"CodDpt": "16", "CodDpt3Car": "016", "LibDpt": "CHARENTE", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Abzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "91,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,68", "RapportInscrit": "9,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Les Adjots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,71", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Agris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "51,83"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "48,17"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "38,70", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Aignes-et-Puyp\u00e9roux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,08", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Aigre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "35,91"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "64,09"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Alloue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "48,59", "RapportVotant": "88,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,99", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Amb\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,82", "RapportInscrit": "23,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Ambernac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,74"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "46,26"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "8,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "41,84", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Ambleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,21", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Anais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,61"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "87,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Angeac-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "55,15"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "42,74", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Angeac-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "51,02", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "9,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Angeduc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,69"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Angoul\u00eame-1", "LibSubCom": "Angoul\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9398"}, "Abstentions": {"Nombre": "5493", "RapportInscrit": "58,45"}, "Votants": {"Nombre": "3905", "RapportInscrit": "41,55"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3730", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMET David et Mme VILLENEUVE Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "838", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILLET Christophe et Mme MEUNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Agn\u00e8s et M. CAZENAVE Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1701", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIOUA Djillali et Mme VERNEUIL Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIOUA", "PrePsn": "Djillali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEUIL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Angoul\u00eame-2", "LibSubCom": "Angoul\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8603"}, "Abstentions": {"Nombre": "4873", "RapportInscrit": "56,64"}, "Votants": {"Nombre": "3730", "RapportInscrit": "43,36"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "3500", "RapportInscrit": "40,68", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCLAUD Dani\u00e8le et M. GALLET Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLAUD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Annick et M. SARDIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1485", "RapportExprime": "42,43", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE MAILLARD V\u00e9ronique et M. RIVIERE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAILLARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1357", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Angoul\u00eame-3", "LibSubCom": "Angoul\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8395"}, "Abstentions": {"Nombre": "4706", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "3689", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "3535", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUINANDIE Janine et M. KERRIGUY Victor", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINANDIE", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERRIGUY", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "781", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAHMANI Fadilla et M. RAHMANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHMANI", "PrePsn": "Fadilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "485", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVAUZELLE Denis et Mme VICTORIA Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVAUZELLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDOSO Marie-Christine et M. GOURR\u00c9 Geoffray", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDOSO", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURR\u00c9", "PrePsn": "Geoffray", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GARCIA St\u00e9phanie et M. NEBOUT Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEBOUT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1386", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Ansac-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "93,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "20,06"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Anville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "29,85"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "70,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "38,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Ars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "54,70"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "45,30"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "42,50", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DORANGE Pierre-Alain et Mme MAMET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOMBAUD Christel et M. TOUBOUL Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBAUD", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUBOUL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "6,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Asni\u00e8res-sur-Nou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "6,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "41,32", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "14,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Aubeterre-sur-Dronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "34,94"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "59,62", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Aubeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,92"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Aunac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "39,91"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "26,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Aussac-Vadalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,56", "RapportVotant": "7,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Baignes-Sainte-Radegonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "941"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "12,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "LibSubCom": "Balzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUCONNET Pascal et Mme ROBICHON Albane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCONNET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBICHON", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Maryline et M. PIERRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "6,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Barbezi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "20,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "79,49"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "76,07", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "29,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "21,37"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Barbezieux-Saint-Hilaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3329"}, "Abstentions": {"Nombre": "1679", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bardenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "92,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Barret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "775"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "49,81"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,19"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "47,48", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Barro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Bassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "46,70"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Bayers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "60,16"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "39,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,02", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Beaulieu-sur-Sonnette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "B\u00e9cheresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "55,22"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,80", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bellon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "46,55"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "53,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Benest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "56,76"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "43,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,15", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Bernac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "36,94"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "63,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Berneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,10", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "59,05"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "40,00", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "10,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Bess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Bignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,43"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "60,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,86", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "20,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Bioussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "25,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,47", "RapportInscrit": "11,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Birac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Blanzac-Porcheresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "617"}, "Abstentions": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "52,35"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "47,65"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Blanzaguet-Saint-Cybard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "65,45", "RapportVotant": "98,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "36,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Boisbreteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Bonneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Bonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,56"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "65,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,16", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "27,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Bors(Canton de Montmoreau-Saint-Cybard)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "99,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "8,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Bors(Canton de Baignes-Sainte-Radegonde)", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,84"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,26"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Le Bouchage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Bou\u00ebx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,99", "RapportVotant": "8,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "42,17", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "17,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Bourg-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "595"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "40,84"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "59,16"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "71,13", "RapportInscrit": "40,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Bouteville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "56,93"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "43,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "40,88", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Boutiers-Saint-Trojan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1144"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Isabelle et M. SOUCHAUD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGIQUE Olivier et Mme PONCY Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGIQUE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCY", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOT Georges et Mme LASSALLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEPOUTOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme DEPOUTOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOUSSON Lilian et Mme PERRIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUSSON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Brettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "47,11", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "56,14", "RapportInscrit": "26,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Br\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "45,31", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Isabelle et M. SOUCHAUD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGIQUE Olivier et Mme PONCY Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGIQUE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCY", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOT Georges et Mme LASSALLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEPOUTOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme DEPOUTOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOUSSON Lilian et Mme PERRIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUSSON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Brie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2996"}, "Abstentions": {"Nombre": "1663", "RapportInscrit": "55,51"}, "Votants": {"Nombre": "1333", "RapportInscrit": "44,49"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "7,65"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1181", "RapportInscrit": "39,42", "RapportVotant": "88,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "67,82", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERYCKE Alain et Mme MARC Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERYCKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "9,06", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Brie-sous-Barbezieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,90"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,89", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "20,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Brie-sous-Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Brigueuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "699"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "43,49"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "56,51"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "15,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Brillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "30,36"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "69,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "68,19", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "38,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Brossac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Bunzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "52,54"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,46"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "86,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "55,86", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Cellefrouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "48,93", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,88", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "7,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Cellettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "60,12", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Chabanais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "90,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Chabrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "45,66"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "54,34"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "13,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Chadurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,71", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1322"}, "Abstentions": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "32,57", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Challignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Champagne-Vigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Champagne-Mouton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "41,17"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "58,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "56,75", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,48"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Champmillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "LibSubCom": "Champniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4398"}, "Abstentions": {"Nombre": "2140", "RapportInscrit": "48,66"}, "Votants": {"Nombre": "2258", "RapportInscrit": "51,34"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "2110", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUCONNET Pascal et Mme ROBICHON Albane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCONNET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBICHON", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Maryline et M. PIERRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Chantillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "La Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "7,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,03", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Charmant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "54,94", "RapportInscrit": "31,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "13,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Charm\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "51,75", "RapportInscrit": "27,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Charras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "30,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Chasseneuil-sur-Bonnieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2258"}, "Abstentions": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "18,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Chassenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "12,56", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Chassiecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "89,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Chassors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "854"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "19,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaubernard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2586"}, "Abstentions": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "1282", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1216", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DORANGE Pierre-Alain et Mme MAMET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOMBAUD Christel et M. TOUBOUL Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBAUD", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUBOUL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2421"}, "Abstentions": {"Nombre": "1121", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "51,30", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Ch\u00e2tignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "40,71"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Chavenat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Chazelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1198"}, "Abstentions": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "56,76"}, "Votants": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "43,24"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "9,27"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "37,31", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "51,01", "RapportInscrit": "19,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Chenommet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "32,77"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "67,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,39", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "21,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Chenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,48"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Cherves-Ch\u00e2telars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Cherves-Richemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1872"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Isabelle et M. SOUCHAUD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGIQUE Olivier et Mme PONCY Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGIQUE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCY", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOT Georges et Mme LASSALLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEPOUTOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme DEPOUTOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOUSSON Lilian et Mme PERRIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUSSON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "9,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "La Ch\u00e8vrerie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,88", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Chillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,94", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "52,75", "RapportInscrit": "34,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Chirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "55,11", "RapportVotant": "92,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Claix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "50,28"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "49,72"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Cognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6459"}, "Abstentions": {"Nombre": "3627", "RapportInscrit": "56,15"}, "Votants": {"Nombre": "2832", "RapportInscrit": "43,85"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2688", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Isabelle et M. SOUCHAUD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGIQUE Olivier et Mme PONCY Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGIQUE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCY", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOT Georges et Mme LASSALLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "544", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEPOUTOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme DEPOUTOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,19", "RapportInscrit": "0,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOUSSON Lilian et Mme PERRIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUSSON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Cognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6160"}, "Abstentions": {"Nombre": "3664", "RapportInscrit": "59,48"}, "Votants": {"Nombre": "2496", "RapportInscrit": "40,52"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "2378", "RapportInscrit": "38,60", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DORANGE Pierre-Alain et Mme MAMET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "9,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "880", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOMBAUD Christel et M. TOUBOUL Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBAUD", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUBOUL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "653", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "10,60"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Combiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,59"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "59,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Condac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "56,23", "RapportVotant": "97,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Cond\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "475"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Confolens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1972"}, "Abstentions": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "1203", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "58,27", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "6,01", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "28,50"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Coulgens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "49,67", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Coulonges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "58,27"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "41,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,85", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "9,35"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Courbillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Courc\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "39,05"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "60,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Courgeac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "53,22", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "18,13"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Courlac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "50,85"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "49,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "23,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "113", "LibCan": "La Couronne", "LibSubCom": "La Couronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5151"}, "Abstentions": {"Nombre": "2823", "RapportInscrit": "54,80"}, "Votants": {"Nombre": "2328", "RapportInscrit": "45,20"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2165", "RapportInscrit": "42,03", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONICHON Andr\u00e9 et Mme HOURY Marilyn", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICHON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURY", "PrePsn": "Marilyn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUR\u00c9 Jean-Fran\u00e7ois et Mme GODICHAUD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODICHAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1409", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPLANQUE Pierre et Mme THOMAS Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPLANQUE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "17,64", "RapportInscrit": "7,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Couture", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Cressac-Saint-Genis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,92", "RapportVotant": "11,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Criteuil-la-Magdeleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "55,80"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "44,20"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "42,63", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,68", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,03", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "7,52"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Curac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "22,62"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Deviat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Dignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1044"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,89"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Dirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1161"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "37,87", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Douzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,95", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Ebr\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "10,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,43", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,87"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Echallat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,34", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "51,77", "RapportInscrit": "28,89"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Ecuras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "86,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "54,13", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Edon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "30,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Empur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "9,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "65,52", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Epen\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "98,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Eraville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Les Essards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,70", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "52,33", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Esse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,95", "RapportInscrit": "22,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Etagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "49,16"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "50,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Etriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "37,31", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Exideuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "823"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "14,09"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Eymouthiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "38,43"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "61,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,31", "RapportVotant": "7,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "86,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "52,21", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "La Faye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "43,99"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "14,61", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Feuillade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "31,80"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "68,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "62,76", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "37,33", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Angoul\u00eame-1", "LibSubCom": "Fl\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2843"}, "Abstentions": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "1370", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1300", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COMET David et Mme VILLENEUVE Nadine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMET", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLENEUVE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GILLET Christophe et Mme MEUNIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEL Agn\u00e8s et M. CAZENAVE Samuel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEL", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Samuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERIOUA Djillali et Mme VERNEUIL Claudine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERIOUA", "PrePsn": "Djillali", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNEUIL", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "5,70"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Fleurac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,06", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "45,57", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Fontclaireau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "9,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "88,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "56,33", "RapportInscrit": "29,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Fontenille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "93,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "32,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "La For\u00eat-de-Tess\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "29,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "6,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Fouquebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "521"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Fouqueure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "45,36", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "8,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Foussignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Garat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1494"}, "Abstentions": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "706", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "31,30", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Gardes-le-Pontaroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Genac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "616"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "43,18"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "56,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,01", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "50,45", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Genouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "56,15"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "43,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "10,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "39,44", "RapportVotant": "89,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "16,01"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Gensac-la-Pallue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1412"}, "Abstentions": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "53,05"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "46,95"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "43,77", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Gent\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "708"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "59,89"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "40,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "37,85", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,48", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Gimeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DORANGE Pierre-Alain et Mme MAMET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOMBAUD Christel et M. TOUBOUL Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBAUD", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUBOUL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Gondeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "LibSubCom": "Gond-Pontouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3825"}, "Abstentions": {"Nombre": "1792", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "2033", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1942", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUCONNET Pascal et Mme ROBICHON Albane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCONNET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBICHON", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "473", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "712", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Maryline et M. PIERRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "7,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Les Gours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Gourville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,67"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "43,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "41,57", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "48,11", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Le Grand-Madieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "90,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Grassac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "88,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "66,40", "RapportInscrit": "32,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Guimps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "43,36", "RapportVotant": "90,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "17,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Guizengeard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "88,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Gurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,82", "RapportInscrit": "40,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Hiersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "778"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "47,30", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Hiesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,41", "RapportVotant": "8,65"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "86,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Houlette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "8,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "89,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Angoul\u00eame-2", "LibSubCom": "L'Isle-d'Espagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3829"}, "Abstentions": {"Nombre": "1801", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "2028", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1912", "RapportInscrit": "49,93", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUCLAUD Dani\u00e8le et M. GALLET Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCLAUD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RICHARD Annick et M. SARDIN Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "925", "RapportExprime": "48,38", "RapportInscrit": "24,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DE MAILLARD V\u00e9ronique et M. RIVIERE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MAILLARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Jarnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3245"}, "Abstentions": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "52,05"}, "Votants": {"Nombre": "1556", "RapportInscrit": "47,95"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1487", "RapportInscrit": "45,82", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "6,66", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "34,10", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "41,16", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Jauldes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "585"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "50,43"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "49,57"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,93"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "6,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "85,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "44,18", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERYCKE Alain et Mme MARC Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERYCKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "4,79"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Javrezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DORANGE Pierre-Alain et Mme MAMET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOMBAUD Christel et M. TOUBOUL Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBAUD", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUBOUL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Juignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "38,70"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "61,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "59,44", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "30,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Juillac-le-Coq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "57,84"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "42,16"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "7,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "38,43", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Juillaguet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "29,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Juill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,63"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "12,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,35", "RapportVotant": "86,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "59,68", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "5,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Julienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "57,71"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Jurignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,02"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,98"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,47", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "51,93", "RapportInscrit": "23,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Lachaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Ladiville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,90"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,10"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,19", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "51,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,15"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Lagarde-sur-le-N\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,03"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "55,97"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Lam\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Laprade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "33,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Lessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "18,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Lesterps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "L\u00e9signac-Durand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Lich\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "30,26"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "69,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "69,74", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Lign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "54,25", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res-Sonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Linars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1633"}, "Abstentions": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "870", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "49,23", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "9,58", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "16,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Le Lindois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,58", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Londigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Longr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,74", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "29,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Lonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "29,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "12,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Roumazi\u00e8res-Loubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1887"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "1018", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "94,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "439", "RapportExprime": "45,82", "RapportInscrit": "23,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Louzac-Saint-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,97"}, "Votants": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "51,03"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Isabelle et M. SOUCHAUD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGIQUE Olivier et Mme PONCY Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGIQUE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCY", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOT Georges et Mme LASSALLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEPOUTOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme DEPOUTOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,99", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOUSSON Lilian et Mme PERRIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUSSON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "17,97"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,08", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Lupsault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,23"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "74,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,67", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "70,09", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "22,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "32,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "10,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Lussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "56,75"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "43,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,67", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,24", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "7,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Lux\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "597"}, "Abstentions": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "8,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "La Magdeleine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,38", "RapportVotant": "13,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "40,43", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "63,16", "RapportInscrit": "25,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Magnac-Lavalette-Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "65,60", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "57,32", "RapportInscrit": "37,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "12,53"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Magnac-sur-Touvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2712"}, "Abstentions": {"Nombre": "1498", "RapportInscrit": "55,24"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "44,76"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,66"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "39,45", "RapportVotant": "88,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "583", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERYCKE Alain et Mme MARC Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERYCKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "5,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Maine-de-Boixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "67,84", "RapportInscrit": "38,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,55", "RapportInscrit": "5,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Mainfonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,23"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "45,16", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Mainxe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "42,64", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "46,82", "RapportInscrit": "19,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Mainzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "31,03"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "68,97"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,75", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "25,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Malaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "44,58", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "50,68", "RapportInscrit": "22,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "9,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Manot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "21,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Mansle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1134"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "53,52", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Marcillac-Lanville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "43,99", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Mareuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Marillac-le-Franc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "54,18", "RapportVotant": "89,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Marsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "633"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "45,34"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "54,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "7,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "7,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Marthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "427"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "29,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Massignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "42,36"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "57,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Mazerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "34,25", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "M\u00e9dillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "M\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "17,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Merpins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "57,80"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "42,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "40,53", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DORANGE Pierre-Alain et Mme MAMET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "35,99", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOMBAUD Christel et M. TOUBOUL Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBAUD", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUBOUL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "9,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Mesnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Isabelle et M. SOUCHAUD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGIQUE Olivier et Mme PONCY Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGIQUE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCY", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOT Georges et Mme LASSALLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEPOUTOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme DEPOUTOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOUSSON Lilian et Mme PERRIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUSSON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Les M\u00e9tairies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,90", "RapportInscrit": "0,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "25,35"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Montboyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,43"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "45,25", "RapportVotant": "99,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "7,87"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Montbron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1679"}, "Abstentions": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "38,77"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "61,23"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "65,76", "RapportInscrit": "37,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Montchaude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "43,65", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "8,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Montemboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "42,33"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "57,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "44,60", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Montignac-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "51,03"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,97"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Montignac-le-Coq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Montign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "45,22"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "54,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "50,79", "RapportInscrit": "27,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Montjean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,58"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Montmoreau-Saint-Cybard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "41,81"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "58,19"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,54", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "22,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "12,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Montrollet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "33,19"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Mornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1765"}, "Abstentions": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "51,27"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "48,73"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "74,25", "RapportInscrit": "33,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERYCKE Alain et Mme MARC Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERYCKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "2,44"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Mosnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "388"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "49,48"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "50,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "48,20", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,74", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,67", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Moulidars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "50,45"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "49,55"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "6,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "45,55", "RapportVotant": "91,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,69", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Mouthiers-sur-Bo\u00ebme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2049"}, "Abstentions": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "968", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "935", "RapportInscrit": "45,63", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "48,02", "RapportInscrit": "21,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Mouton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Moutonneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "40,38", "RapportInscrit": "25,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Mouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Nabinaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "63,77", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Nanclars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "7,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Nanteuil-en-Vall\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1033"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "51,84", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "12,13", "RapportInscrit": "6,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Nercillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "54,92"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "45,08"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "15,10"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "La Couronne", "LibSubCom": "Nersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1657"}, "Abstentions": {"Nombre": "781", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "876", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "826", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONICHON Andr\u00e9 et Mme HOURY Marilyn", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICHON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURY", "PrePsn": "Marilyn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUR\u00c9 Jean-Fran\u00e7ois et Mme GODICHAUD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODICHAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "41,65", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPLANQUE Pierre et Mme THOMAS Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPLANQUE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Nieuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "774"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "41,99", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "13,05"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Nonac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "11,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "87,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Nonaville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,76", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "9,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Oradour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "50,53", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Oradour-Fanais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,23"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "99,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,58", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Orgedeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,83", "RapportVotant": "6,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "91,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "67,37", "RapportInscrit": "34,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Oriolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "65,04", "RapportInscrit": "39,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Orival", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Paizay-Naudouin-Embourie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "42,22"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "47,70", "RapportInscrit": "26,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Palluaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "91,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Parzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Passirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "52,32", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "P\u00e9reuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "56,29"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "43,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "41,61", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "P\u00e9rignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "43,67", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "La P\u00e9ruse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "8,19"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "88,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Pillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "59,59", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "54,78", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,61", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Les Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,79", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Plaizac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Plassac-Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "47,30", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Pleuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,60", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Poullignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "38,57", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "24,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Poursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,64"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Pranzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "54,98"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "45,02"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "39,70", "RapportVotant": "88,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "48,45", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Pressignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "7,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "90,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "271", "LibCan": "La Couronne", "LibSubCom": "Puymoyen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2190"}, "Abstentions": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "1146", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "7,16"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "89,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONICHON Andr\u00e9 et Mme HOURY Marilyn", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICHON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURY", "PrePsn": "Marilyn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "26,41", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUR\u00c9 Jean-Fran\u00e7ois et Mme GODICHAUD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODICHAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "604", "RapportExprime": "58,64", "RapportInscrit": "27,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPLANQUE Pierre et Mme THOMAS Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPLANQUE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "7,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Puyr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Raix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "35,54"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "64,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "64,46", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "6,61"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Rancogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,80", "RapportVotant": "9,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "87,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "38,41", "RapportInscrit": "17,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Ranville-Breuillaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "49,38", "RapportInscrit": "31,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Reignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "R\u00e9parsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Rioux-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "52,24"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "47,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,27", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1400"}, "Abstentions": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "54,36"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "45,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "11,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "40,07", "RapportVotant": "87,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "50,80", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "La Rochefoucauld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2264"}, "Abstentions": {"Nombre": "1236", "RapportInscrit": "54,59"}, "Votants": {"Nombre": "1028", "RapportInscrit": "45,41"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "5,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "912", "RapportInscrit": "40,28", "RapportVotant": "88,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "La Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,16"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "46,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "42,37", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "15,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Ronsenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "25,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Rouffiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Rougnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "35,93"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "64,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "61,38", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "27,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "7,19"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Rouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1323"}, "Abstentions": {"Nombre": "623", "RapportInscrit": "47,09"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "52,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "26,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Roullet-Saint-Est\u00e8phe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3032"}, "Abstentions": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "1406", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "29,15", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Roussines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,49"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "61,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "58,58", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,86", "RapportInscrit": "30,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Rouz\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "46,39", "RapportVotant": "89,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "29,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Ruelle-sur-Touvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5418"}, "Abstentions": {"Nombre": "3012", "RapportInscrit": "55,59"}, "Votants": {"Nombre": "2406", "RapportInscrit": "44,41"}, "Blancs": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2182", "RapportInscrit": "40,27", "RapportVotant": "90,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1081", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERYCKE Alain et Mme MARC Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERYCKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Ruffec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2439"}, "Abstentions": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1168", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "369", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Saint-Adjutory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "8,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "85,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "62,33", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "13,55"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Amant-de-Montmoreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Amant-de-Boixe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "44,65", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "24,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "7,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Amant-de-Bonnieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Graves Saint Amant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "90,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Amant-de-Nou\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,72", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "48,17", "RapportInscrit": "22,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Angeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "49,80", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "54,84", "RapportInscrit": "27,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-Aulais-la-Chapelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "50,54", "RapportInscrit": "24,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "15,13"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-Bonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,78", "RapportInscrit": "21,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Saint-Brice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "802"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,50"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "51,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "49,88", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Isabelle et M. SOUCHAUD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGIQUE Olivier et Mme PONCY Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGIQUE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCY", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOT Georges et Mme LASSALLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEPOUTOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme DEPOUTOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,50", "RapportInscrit": "0,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOUSSON Lilian et Mme PERRIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUSSON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "16,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,22", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "20,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Ciers-sur-Bonnieure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "60,45", "RapportInscrit": "34,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Saint-Claud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "46,16"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "53,84"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "15,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Sainte-Colombe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Saint-Coutant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,55"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Cybardeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Eutrope", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "56,39", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "45,69", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "28,30", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Saint-Fort-sur-le-N\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,76"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,24"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,48", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "14,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Fraigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "30,05"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "69,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "67,10", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "36,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,25", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "9,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Front", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "7,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "66,36", "RapportInscrit": "32,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,76"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Genis-d'Hiersac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Confolens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "33,82"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "66,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "20,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Saint-Germain-de-Montbron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "36,18"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "63,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "48,05", "RapportInscrit": "28,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Gourson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "18,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Saint-Groux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "31,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "68,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "67,83", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Belzagot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-C\u00e9ris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "53,69"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "46,31"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "42,71", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Cognac-2", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Cognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DORANGE Pierre-Alain et Mme MAMET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Pierre-Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NERAUDEAU Francis et Mme ZELMATI La\u00efla", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NERAUDEAU", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELMATI", "PrePsn": "La\u00efla", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAND Pierre Yves et Mme RICHAUD Emilie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Pierre Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOMBAUD Christel et M. TOUBOUL Olivier", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOMBAUD", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUBOUL", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "9,24"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Combes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "93,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "50,46"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "49,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "10,09", "RapportVotant": "20,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "38,53", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "45,24", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "18,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Martin-du-Clocher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "53,45", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Saint-Mary", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,49"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "53,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Maurice-des-Lions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "752"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "39,23"}, "Votants": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "60,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "7,66"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Auge St Medard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "58,06", "RapportInscrit": "29,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Saint-M\u00eame-les-Carri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "53,10"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "46,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "15,87"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "341", "LibCan": "La Couronne", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2097"}, "Abstentions": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "932", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONICHON Andr\u00e9 et Mme HOURY Marilyn", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONICHON", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOURY", "PrePsn": "Marilyn", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAUR\u00c9 Jean-Fran\u00e7ois et Mme GODICHAUD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODICHAUD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "654", "RapportExprime": "70,17", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPLANQUE Pierre et Mme THOMAS Dolor\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPLANQUE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Dolor\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "6,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-Palais-du-N\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "43,04", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,47", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Saint-Preuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,44", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Saint-Projet-Saint-Constant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "9,35"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "40,39", "RapportVotant": "85,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "42,38", "RapportInscrit": "17,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "32,72"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,94", "RapportVotant": "7,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "86,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,36", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,09", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Quentin-de-Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "53,28"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,78", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,95", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-Romain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "39,94"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "60,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1114"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "49,91"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "50,09"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "30,78", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Sainte-S\u00e9v\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "57,47"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "42,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "40,50", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9verin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "58,80", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "75,27", "RapportInscrit": "44,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Saint-Simeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "45,73", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,40", "RapportInscrit": "0,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "21,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "9,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Saint-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "63,87"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "36,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "32,46", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "8,38"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Saint-Sornin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "5,59", "RapportVotant": "10,17"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "47,98", "RapportVotant": "87,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "61,81", "RapportInscrit": "29,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Sainte-Souline", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,52", "RapportVotant": "12,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "83,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Cognac-1", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Cognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHELOT Isabelle et M. SOUCHAUD Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHELOT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUCHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MAGIQUE Olivier et Mme PONCY Claudine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAGIQUE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONCY", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLOT Georges et Mme LASSALLE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSALLE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACROIX Nathalie et M. RICHARD Robert", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEPOUTOT Jean-Fran\u00e7ois et Mme DEPOUTOT Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEPOUTOT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,45", "RapportInscrit": "0,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. JOUSSON Lilian et Mme PERRIOT Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUSSON", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIOT", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. LELI\u00c8VRE Jean-Hubert et Mme P\u00c9CHEVIS Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELI\u00c8VRE", "PrePsn": "Jean-Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9CHEVIS", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "4,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-de-Ruffec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "11,11"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "88,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "88,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "18,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "51,15"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,34", "RapportVotant": "10,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "43,51", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Gond-Pontouvre", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5283"}, "Abstentions": {"Nombre": "2649", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "2634", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "2475", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FAUCONNET Pascal et Mme ROBICHON Albane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAUCONNET", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBICHON", "PrePsn": "Albane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "629", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILLOUX Jeanne et M. SIMONIN Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLOUX", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MEYER Corinne et M. MIEGE-DECLERCQ Benoit", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEYER", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIEGE-DECLERCQ", "PrePsn": "Benoit", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "702", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Maryline et M. PIERRE Bruno", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Salles-d'Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Salles-de-Barbezieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,10", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Salles-de-Villefagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "17,08"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Salles-Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,06"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "43,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "42,56", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,26", "RapportInscrit": "6,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Saulgond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "35,43", "RapportInscrit": "18,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "15,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Sauvagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "34,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Sauvignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "51,19"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "45,24", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Segonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1647"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "60,17"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "39,83"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "36,85", "RapportVotant": "92,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "11,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Sers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,30"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,42", "RapportVotant": "9,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "48,77", "RapportVotant": "89,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Sigogne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "52,38"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "47,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "39,84", "RapportInscrit": "18,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Sireuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "7,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "40,83", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "25,07", "RapportInscrit": "10,23"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Sonneville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "36,57"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Souffrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,03", "RapportVotant": "7,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,65", "RapportVotant": "10,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "81,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "23,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Souvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Angoul\u00eame-3", "LibSubCom": "Soyaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6309"}, "Abstentions": {"Nombre": "3285", "RapportInscrit": "52,07"}, "Votants": {"Nombre": "3024", "RapportInscrit": "47,93"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "2934", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUINANDIE Janine et M. KERRIGUY Victor", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUINANDIE", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERRIGUY", "PrePsn": "Victor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DAHMANI Fadilla et M. RAHMANI Rachid", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAHMANI", "PrePsn": "Fadilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAHMANI", "PrePsn": "Rachid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAVAUZELLE Denis et Mme VICTORIA Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAVAUZELLE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARDOSO Marie-Christine et M. GOURR\u00c9 Geoffray", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDOSO", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURR\u00c9", "PrePsn": "Geoffray", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GARCIA St\u00e9phanie et M. NEBOUT Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEBOUT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1343", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Suaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "15,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Charente-Vienne", "LibSubCom": "Suris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,32", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEAN Lilian et Mme TRIMOULINARD Dani\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEAN", "PrePsn": "Lilian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIMOULINARD", "PrePsn": "Dani\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BELY Claire et M. TOURNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELY", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDOIN Fabrice et Mme GAGNEUR Edwige", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDOIN", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAGNEUR", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTINEAU Jacky et Mme POINET Marie-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POINET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOUTY Philippe et Mme DUREPAIRE Jeanine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUREPAIRE", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "La T\u00e2che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "59,18", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Taiz\u00e9-Aizie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Taponnat-Fleurignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1189"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "7,71"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "42,14", "RapportVotant": "87,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "54,49", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,35", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Le T\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Theil-Rabier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "35,38"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "64,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,15", "RapportVotant": "9,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "88,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Torsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "7,74"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "90,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Tourriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "92,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "7,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "384", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Touv\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "40,42", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Touvre-et-Braconne", "LibSubCom": "Touvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "978"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "54,50"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "45,50"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "10,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "39,98", "RapportVotant": "87,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHUPIN Guillaume et Mme VERGEZ Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHUPIN", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERGEZ", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERSYN Jacques et Mme ZIAD Fatna", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERSYN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIAD", "PrePsn": "Fatna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "50,64", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DERYCKE Alain et Mme MARC Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERYCKE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Touzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,08"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "50,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "15,95"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Jarnac", "LibSubCom": "Triac-Lautrait", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BALLET Fran\u00e7oise et M. BEAUFORT Denis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEAUFORT", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENIEUL Jean-Pierre et Mme MARSAUD Sandra", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENIEUL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARSAUD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUIN Christian et Mme GAUTHIER Laurence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTHIER", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme PARENT Catherine et M. SOURISSEAU J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARENT", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Trois-Palis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,56", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Turgon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "32,00"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,33", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "25,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "16,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Tusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "32,11"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "67,89"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "65,14", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "59,86", "RapportInscrit": "38,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,42", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Tuzie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "45,71", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,29", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "65,17", "RapportInscrit": "34,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "8,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Vars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1605"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "44,61", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Vaux-Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "62,79", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Vaux-Rouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "43,57", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Ventouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "90,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Verdille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,09"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "58,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "17,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Verneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,48", "RapportVotant": "8,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "87,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,85"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "399", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Verri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,77", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Verteuil-sur-Charente", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Vervant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Vibrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,93", "RapportInscrit": "0,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Le Vieux-C\u00e9rier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Vieux-Ruffec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Charente-Sud", "LibSubCom": "Vignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "51,32"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "48,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,71", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAURET Marie et M. MIKULOVIC Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAURET", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MIKULOVIC", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHABOT Jacques et Mme LAGARDE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "46,48", "RapportInscrit": "21,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND Fran\u00e7oise et M. POLY Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLY", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALVAIRE Christine et M. JAULIN J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALVAIRE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAULIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Vilhonneur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "46,88"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,86", "RapportVotant": "9,15"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "85,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "26,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Villebois-Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Villefagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "23,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Villegats", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "39,78", "RapportInscrit": "18,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Villej\u00e9sus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "53,21", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,40", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "9,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Villejoubert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "247"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "8,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "413", "LibCan": "Charente-Nord", "LibSubCom": "Villiers-le-Roux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,11", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUR\u00c9 Brigitte et M. VILLAT Didier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUR\u00c9", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLAT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNET Franck et Mme BOULENGER Catherine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULENGER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DORLAC Violetta et M. MAUVILLAIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORLAC", "PrePsn": "Violetta", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUVILLAIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHATENET Patrick et Mme COGULET C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATENET", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COGULET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Villognon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "327"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "51,38"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "4,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Val de Nou\u00e8re", "LibSubCom": "Vindelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "798"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "47,49", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNAZEAU Anne-Marie et M. ROY Francis", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAZEAU", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROY", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CLAUTOUR Bernard et Mme MEUNIER Laura", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUTOUR", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AIM\u00c9 Dany et M. DESHERCES Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AIM\u00c9", "PrePsn": "Dany", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESHERCES", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BEAUGENDRE Marie Henriette et M. BONNEAU Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAUGENDRE", "PrePsn": "Marie Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEAU", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Charente-Bonnieure", "LibSubCom": "Vitrac-Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "41,26"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "58,74"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUARON Pascale et M. MONTAUBAN Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUARON", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAUBAN", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOURGEAUD Jean-Claude et Mme VINCENT Ingrid", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURGEAUD", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Ingrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOH\u00c8RE Alain et Mme RAYNAUD Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOH\u00c8RE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAYNAUD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUQUERROY Nicolas et Mme GOUTIERRE Yseult", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUQUERROY", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUTIERRE", "PrePsn": "Yseult", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POINT Fabrice et Mme PRECIGOUT Sandrine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POINT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRECIGOUT", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,00", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Charente-Champagne", "LibSubCom": "Viville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOUMIER-MICHAUD Aur\u00e9lie et M. MAUZ\u00c9 Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUMIER-MICHAUD", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUZ\u00c9", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FOUGERE Michel et Mme PERCEPT Monique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUGERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERCEPT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORMECHE Philippe et Mme VIAN Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORMECHE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAN", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUIONNET Marie-Claude et M. ZUCCHI Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIONNET", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZUCCHI", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DE AZEVEDO Aur\u00e9lie et M. MOREAU Denis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE AZEVEDO", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Voeuil-et-Giget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1340"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Vouharte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "34,93"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "65,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,60", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "420", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Voulg\u00e9zac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,88", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "47,10", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Vouthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,60"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "6,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "91,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "59,33", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Bo\u00ebme-Echelle", "LibSubCom": "Vouzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "55,26"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "42,45", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ROCHARD Marie Claude et M. TAMAGNA Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHARD", "PrePsn": "Marie Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAMAGNA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRIEUX Annick et M. LUCAS Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRIEUX", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DIAMANTI Ren\u00e9 et Mme NICOLEAU Marilyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAMANTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLEAU", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "40,09", "RapportInscrit": "17,02"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Boixe-et-Manslois", "LibSubCom": "Xambes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHATAGNON Bernadette et M. LAFORGE Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHATAGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFORGE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTHAULT Patrick et Mme BONNEFOY Nicole", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHAULT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNARDEAU Patrick Edouard et Mme GARDETTE Bernadette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDEAU", "PrePsn": "Patrick Edouard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARDETTE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Tude-et-Lavalette", "LibSubCom": "Yviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "91,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERGEAT Nathana\u00eblle et M. JOUBERT Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEAT", "PrePsn": "Nathana\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUBERT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOBIT Didier et Mme LABROUSSE Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOBIT", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABROUSSE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Alain et Mme VELLA-FRUGIER Marylise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELLA-FRUGIER", "PrePsn": "Marylise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DUMAS David et Mme RODRIGUEZ Estelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODRIGUEZ", "PrePsn": "Estelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,13", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Val de Tardoire", "LibSubCom": "Yvrac-et-Malleyrand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "42,02", "RapportVotant": "88,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOURDIER Nicolle et M. MERLE R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIER", "PrePsn": "Nicolle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUTANT Michel et Mme LAVIE-CAMBOT Maryse", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTANT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAVIE-CAMBOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "52,41", "RapportInscrit": "22,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COMBEAU Danielle et M. DE LORGERIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBEAU", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LORGERIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "12,36"}]}]}