{"CodDpt": "18", "CodDpt3Car": "018", "LibDpt": "CHER", "Communes": [{"CodCan": "15", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Ach\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,33", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ainay-le-Vieil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "46,84", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Les Aix-d'Angillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1323"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "51,70", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Allogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "3,87"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Allouis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "45,16", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Annoix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "48,83", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "007", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Apremont-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "78,38", "RapportInscrit": "40,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Ar\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "9,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "89,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "7,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Arcomps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ardenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "15,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Argent-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1774"}, "Abstentions": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "51,97", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "56,29", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "13,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Argenvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "46,02", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Arpheuilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "55,51"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,49"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "42,21", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,05", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "6,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Assigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4226"}, "Abstentions": {"Nombre": "1912", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "2314", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2203", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "9,99", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1104", "RapportExprime": "50,11", "RapportInscrit": "26,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "27,33", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Aubinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,71"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "45,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "42,75", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Augy-sur-Aubois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "62,87", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "7,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Avord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1397"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "17,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "11,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Azy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Bannay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "671"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,06", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Bannegon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "33,03"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "66,97"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "92,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "45,93", "RapportInscrit": "28,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Barlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Baugy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1019"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "38,96"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "61,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "60,06", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "24,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Beddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "27,06"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "72,94"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "68,24", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "62,07", "RapportInscrit": "42,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "16,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Beffes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "39,37", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Belleville-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Bengy-sur-Craon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "37,14"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "62,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "10,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Berry-Bouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "51,34"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,66"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "7,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Bessais-le-Fromental", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "91,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Blancafort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "14,25", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "031", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Blet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Boulleret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourges-1", "LibSubCom": "Bourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12476"}, "Abstentions": {"Nombre": "6580", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "5896", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5464", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme APRICENA Julie et M. SWYNGHEDAUWE Jimmy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APRICENA", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SWYNGHEDAUWE", "PrePsn": "Jimmy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1198", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSARD Magali et M. REDOIS Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSARD", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDOIS", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GALUT Yann et Mme GAY Francine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALUT", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAY", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1878", "RapportExprime": "34,37", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CLAUSSE Anne-Lucie et M. TANTON Alain", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSSE", "PrePsn": "Anne-Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TANTON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1592", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourges-2", "LibSubCom": "Bourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10418"}, "Abstentions": {"Nombre": "6156", "RapportInscrit": "59,09"}, "Votants": {"Nombre": "4262", "RapportInscrit": "40,91"}, "Blancs": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "4,84", "RapportVotant": "11,83"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3758", "RapportInscrit": "36,07", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MERCIER Marcelle et M. MESEGUER \u00c9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESEGUER", "PrePsn": "\u00c9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUERINEAU Jean-Michel et Mme SAOUDI Wassila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERINEAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAOUDI", "PrePsn": "Wassila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "961", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FELIX Ir\u00e8ne et M. METTRE Renaud", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Ir\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "METTRE", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1181", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BONNEFOY Nathalie et M. MERCIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "625", "RapportExprime": "16,63", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourges-3", "LibSubCom": "Bourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9966"}, "Abstentions": {"Nombre": "5841", "RapportInscrit": "58,61"}, "Votants": {"Nombre": "4125", "RapportInscrit": "41,39"}, "Blancs": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "7,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3803", "RapportInscrit": "38,16", "RapportVotant": "92,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BELVAL Jean et Mme HANEN Emilie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELVAL", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANEN", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "812", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DI PRIMA Audrey et M. D'ORMESSON Wladimir", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI PRIMA", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "D'ORMESSON", "PrePsn": "Wladimir", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1262", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BEN AHMED Zehira et M. SAULNIER Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN AHMED", "PrePsn": "Zehira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAULNIER", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1161", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HARL\u00c9 Blandine et M. RAMDANI Nacim", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HARL\u00c9", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMDANI", "PrePsn": "Nacim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "5,70"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bourges-4", "LibSubCom": "Bourges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11798"}, "Abstentions": {"Nombre": "6433", "RapportInscrit": "54,53"}, "Votants": {"Nombre": "5365", "RapportInscrit": "45,47"}, "Blancs": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "5,02", "RapportVotant": "11,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "4773", "RapportInscrit": "40,46", "RapportVotant": "88,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FENOLL V\u00e9ronique et M. FLEURY Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOLL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2633", "RapportExprime": "55,16", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEZOUI C\u00e9line et M. DEDET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEZOUI", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEDET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1350", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUCAMP Denis et Mme GILBERT Yvette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUCAMP", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Bouzais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "85,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Br\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Brinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "41,63"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "58,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "55,51", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "40,08", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Brinon-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "49,22", "RapportVotant": "94,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "53,29", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "14,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Bru\u00e8re-Allichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "43,52"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "56,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Bu\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "63,80", "RapportInscrit": "36,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Bussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "25,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "La Celette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "51,61", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,75", "RapportInscrit": "25,16"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "La Celle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "La Celle-Cond\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "24,67"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "75,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "72,67", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,28", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Cerbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Chalivoy-Milon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,81", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,56", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "7,37"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Chambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Angillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "La Chapelle-Hugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,74"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "44,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "98,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "La Chapelle-Montlinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Saint-Doulchard", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Ursin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2922"}, "Abstentions": {"Nombre": "1391", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "1531", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAUDON Aur\u00e9lien et Mme PENLOUP Alix", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUDON", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENLOUP", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEUCHON Yvon et Mme NDONGUE-JOUANIN Emmeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUCHON", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NDONGUE-JOUANIN", "PrePsn": "Emmeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1136", "RapportExprime": "77,97", "RapportInscrit": "38,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE DUC Fran\u00e7oise et M. VALL\u00c9E Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "7,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "La Chapelotte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,76"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "62,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Charenton-du-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "878"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "41,57"}, "Votants": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "58,43"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "56,04", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "55,49", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "14,23", "RapportInscrit": "7,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Charentonnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,19"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,81"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "18,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "054", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Charly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "20,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Ch\u00e2rost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,62", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "15,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Chassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaumeillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1425"}, "Abstentions": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "44,56"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "55,44"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "49,96"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "50,04"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "46,82", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "25,43", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "12,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Le Ch\u00e2telet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "10,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Chaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Chaumoux-Marcilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,88", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "062", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Le Chautay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Chavannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "9,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "89,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Ch\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,96"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "59,04"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "56,63", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,61"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Chezal-Beno\u00eet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "43,91"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "56,09"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "28,52", "RapportInscrit": "14,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Civray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "34,40", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "31,20", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Cl\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "54,34", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "22,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,89", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "22,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Cogny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Colombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Concressault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,98", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,13", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "32,29"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Contres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,50"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "87,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "14,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "072", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Cornusse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Corquoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "41,34"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,66"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "7,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Couargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Cours-les-Barres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "770"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "6,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "17,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Coust", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,51", "RapportInscrit": "2,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Couy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Cr\u00e9zan\u00e7ay-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Cr\u00e9zancy-en-Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "98,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "080", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Croisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,83"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Crosses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,42"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "21,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Cuffy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "857"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "46,09"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "53,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "57,93", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "10,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Culan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Dampierre-en-Crot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Dampierre-en-Gra\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,80", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "5,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Drevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Dun-sur-Auron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2970"}, "Abstentions": {"Nombre": "1385", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "1585", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1509", "RapportInscrit": "50,81", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "53,08", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "5,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Ennordres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,86", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "33,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "22,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Epineuil-le-Fleuriel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "17,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Etr\u00e9chy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,63", "RapportVotant": "8,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "87,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Farges-Allichamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Farges-en-Septaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "651"}, "Abstentions": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Faverdines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "29,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Feux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,95", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "49,29", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "095", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Flavigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Fo\u00ebcy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1501"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "824", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "63,52", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,13"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Fussy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1664"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "38,48", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Gardefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,50", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,35", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Garigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "44,89"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "55,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "9,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,86", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Genouilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "5,46", "RapportVotant": "8,64"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "89,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,18", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "101", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Germigny-l'Exempt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,19", "RapportInscrit": "7,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Givardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Gra\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1039"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "29,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Groises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "50,41"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "49,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Gron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "20,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Grossouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "54,46"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "8,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "La Groutte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "29,36"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "70,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "66,06", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,39", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "108", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "La Guerche-sur-l'Aubois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2644"}, "Abstentions": {"Nombre": "1376", "RapportInscrit": "52,04"}, "Votants": {"Nombre": "1268", "RapportInscrit": "47,96"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Henrichemont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1353"}, "Abstentions": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "754", "RapportInscrit": "55,73", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Herry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "49,35"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "50,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "48,70", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "33,24", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "28,72", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Humbligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "42,35", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "7,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ids-Saint-Roch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "275"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,82"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "58,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "26,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "113", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Ignol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ineuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Ivoy-le-Pr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,95"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Jalognes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "98,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "45,77", "RapportInscrit": "27,54"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Jars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "45,93"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "54,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,39", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "118", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Jouet-sur-l'Aubois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1090"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "35,06", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Jussy-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,73"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "45,27"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Jussy-le-Chaudrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "38,48"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "61,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Lantan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Lapan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,60", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Laverdines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "38,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Lazenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "L\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "50,75"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "49,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Levet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1012"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "48,52", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "42,97", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,37", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1121"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "57,81", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "19,09"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Limeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Lissay-Lochy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "37,33"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "62,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Loye-sur-Arnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "40,44", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "131", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Lugny-Bourbonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "9,38", "RapportVotant": "15,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Lugny-Champagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "62,88", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "48,19", "RapportInscrit": "30,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Lunery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1027"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "58,13"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "41,87"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "39,34", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,14", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Lury-sur-Arnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "52,64", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Maisonnais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Mar\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "15,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Mareuil-sur-Arnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Saint-Doulchard", "LibSubCom": "Marmagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1666"}, "Abstentions": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "789", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAUDON Aur\u00e9lien et Mme PENLOUP Alix", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUDON", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENLOUP", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEUCHON Yvon et Mme NDONGUE-JOUANIN Emmeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUCHON", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NDONGUE-JOUANIN", "PrePsn": "Emmeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "50,32", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE DUC Fran\u00e7oise et M. VALL\u00c9E Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "38,91", "RapportInscrit": "18,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Marseilles-l\u00e8s-Aubigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "42,05", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "5,65"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Massay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1141"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5214"}, "Abstentions": {"Nombre": "2742", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "2472", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2349", "RapportInscrit": "45,05", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "20,01", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "578", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "40,53", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "6,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Meillant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "143", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Menetou-Couture", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,65"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Menetou-R\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,72", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Menetou-Salon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1137"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9tr\u00e9ol-sous-Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,97", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9tr\u00e9ol-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "23,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,53", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "M\u00e9reau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2100"}, "Abstentions": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,87"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "4,52"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "M\u00e9ry-\u00e8s-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "48,02"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "20,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "M\u00e9ry-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,99", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Montigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Montlouis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "57,73", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Morlac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "63,87", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Mornay-Berry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Mornay-sur-Allier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "62,64", "RapportVotant": "97,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "44,39", "RapportInscrit": "27,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Morogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "39,33"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Morthomiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,61", "RapportVotant": "89,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Moulins-sur-Y\u00e8vre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "16,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Nan\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "52,59", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "160", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "N\u00e9rondes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1016"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "38,63", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Neuilly-en-Dun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "44,34"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "55,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "19,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Neuilly-en-Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Neuvy-Deux-Clochers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "26,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Neuvy-le-Barrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "27,59"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "72,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "70,69", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "32,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Neuvy-sur-Barangeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "48,32", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Nohant-en-Go\u00fbt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Nohant-en-Gra\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,74", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,74", "RapportVotant": "89,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "25,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,02", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Le Noyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "59,28", "RapportVotant": "98,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "48,09", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Nozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Oizon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Orcenais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "43,65"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Orval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1569"}, "Abstentions": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "45,44"}, "Votants": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "54,56"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,12", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "17,23", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Osmery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "23,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "41,88", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Osmoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "175", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Ourouer-les-Bourdelins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,08"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "48,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,02", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "17,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Parassy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Parnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "La Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,34", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "34,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Pigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,29"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "51,55", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,27", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "2,95"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Plaimpied-Givaudins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1444"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "47,23"}, "Votants": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "52,77"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "399", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "8,92", "RapportInscrit": "4,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Plou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "13,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "13,76"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Poisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Le Pondy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "93,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "61,11", "RapportInscrit": "35,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Pr\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "13,17"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Presly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "44,14", "RapportInscrit": "23,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Preuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Pr\u00e9veranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Primelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,83", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Quantilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "55,38", "RapportInscrit": "31,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "5,60"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Quincy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Raymond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Reigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Rezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "61,17", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,17", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Rians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "783"}, "Abstentions": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "93,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Sagonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Saint-Aignan-des-Noyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,79"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "39,51", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "59,38", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Amand-Montrond", "LibSubCom": "Saint-Amand-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7678"}, "Abstentions": {"Nombre": "4060", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "3618", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "3403", "RapportInscrit": "44,32", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VOS Valerie et M. POUILLOU Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VOS", "PrePsn": "Valerie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUILLOU", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BUGNONE Jo\u00ebl et Mme RIVET Michelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGNONE", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVET", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRAUDON Jean-Marie et Mme MAUMY Jeanne-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRAUDON", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUMY", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BASTAT Pierre et Mme TEYSSANDIER Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTAT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSANDIER", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LALLIER Annie et M. RIOTTE Emmanuel", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LALLIER", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOTTE", "PrePsn": "Emmanuel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BARANGER Elodie et M. PINSON Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARANGER", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINSON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Saint-Ambroix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,25"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "41,45", "RapportInscrit": "21,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Baudel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "45,79"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,21"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,07", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "18,22"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Saint-Bouize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Saint-Caprais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,50"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "48,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "8,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,94", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,22", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9ols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "72,22", "RapportInscrit": "38,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Christophe-le-Chaudry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "44,83", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Palin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "53,17", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "35,82", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Saint-Doulchard", "LibSubCom": "Saint-Doulchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7228"}, "Abstentions": {"Nombre": "3669", "RapportInscrit": "50,76"}, "Votants": {"Nombre": "3559", "RapportInscrit": "49,24"}, "Blancs": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "3370", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DAUDON Aur\u00e9lien et Mme PENLOUP Alix", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUDON", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENLOUP", "PrePsn": "Alix", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BEUCHON Yvon et Mme NDONGUE-JOUANIN Emmeline", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEUCHON", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NDONGUE-JOUANIN", "PrePsn": "Emmeline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LE DUC Fran\u00e7oise et M. VALL\u00c9E Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE DUC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALL\u00c9E", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2022", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Eloy-de-Gy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1178"}, "Abstentions": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Saint-Florent-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4974"}, "Abstentions": {"Nombre": "2671", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "2303", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "2189", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "35,95", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "9,17"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sainte-Gemme-en-Sancerrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,02", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Poisieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "59,47", "RapportInscrit": "38,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-la-Pr\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,16", "RapportInscrit": "0,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "22,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "6,68"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Moulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,64"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "50,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "46,56", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Saint-Germain-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Saint-Germain-du-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3657"}, "Abstentions": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "1968", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Court", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "41,13"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "58,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "6,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "215", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Gondilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-en-Ligni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "39,38"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "60,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "23,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Jeanvrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,55", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "59,55", "RapportInscrit": "34,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "3,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "19,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "7,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "45,63"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "54,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,31", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "312"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Saint-Loup-des-Chaumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,05", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Sainte-Lunaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Auxigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1587"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "910", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "59,28", "RapportInscrit": "32,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Maur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "41,96", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Volangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,74", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Aubigny-sur-N\u00e8re", "LibSubCom": "Sainte-Montaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HIVERT Christine et M. L\u00c9ON Fabien", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HIVERT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AUTISSIER Michel et Mme CASSIER Anne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTISSIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSIER", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "34,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MELLOT Dorian et Mme MILLERIOUX Claire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MELLOT", "PrePsn": "Dorian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILLERIOUX", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,87", "RapportInscrit": "0,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GESTIN Claude et Mme H\u00c9BERT Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESTIN", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "H\u00c9BERT", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Saint-Outrille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "32,04"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "67,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "8,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,67", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "25,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Saint-Palais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "34,36"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "65,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "64,42", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,40", "RapportInscrit": "3,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Pierre-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Saint-Pierre-les-Etieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "7,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,50"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "55,50"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Saint-Satur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1167"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "38,33", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Saturnin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "52,09", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "35,18", "RapportInscrit": "18,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Sainte-Solange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "49,89"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,11"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "30,45", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "7,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Mehun-sur-Y\u00e8vre", "LibSubCom": "Sainte-Thorette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LECHELON Marie-Jose et M. TOURNANT Patrick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHELON", "PrePsn": "Marie-Jose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURNANT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARDAEN No\u00ebl et Mme LAGARDE Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARDAEN", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGARDE", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERTRAND Sophie et M. MEUNIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRAND", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DEBROYE Philippe et Mme GALMARD-MARECHAL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBROYE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALMARD-MARECHAL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saint-Vitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "49,12", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Saligny-le-Vif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "97,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Sancergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,94", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1022"}, "Abstentions": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "21,68", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "25,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Sancoins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2273"}, "Abstentions": {"Nombre": "1077", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1124", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Santranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Saugy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "26,56"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "73,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,81", "RapportVotant": "10,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Saulzais-le-Potier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "61,58", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Savigny-en-Sancerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Savigny-en-Septaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Senne\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "40,37"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "59,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,30", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sens-Beaujeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "37,06", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "20,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Serruelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "S\u00e9vry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,00", "RapportVotant": "9,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00", "RapportVotant": "90,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "58,62", "RapportInscrit": "34,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Sidiailles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,10"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "89,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,76", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Saint-Germain-du-Puy", "LibSubCom": "Soulangis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BAUDOUIN Marie-Christine et M. BEDIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDOUIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BEDIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE BENGY-PUYVALL\u00c9E Ghislaine et M. MORIN Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BENGY-PUYVALL\u00c9E", "PrePsn": "Ghislaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AVON Danielle et M. COUEILLE Jean-Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVON", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUEILLE", "PrePsn": "Jean-Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOUGUET Laurie et M. JOLIVET Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUGUET", "PrePsn": "Laurie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOLIVET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "9,04"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Soye-en-Septaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "51,87"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,13"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "6,31"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Le Subdray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "27,48", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "34,28", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Subligny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sury-pr\u00e8s-L\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "64,65", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "62,32", "RapportInscrit": "40,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sury-en-Vaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "42,94"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "57,06"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,82", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "21,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Sury-\u00e8s-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "92,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "31,69", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "260", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Tendron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "32,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "67,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "63,93", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "26,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Thaumiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "25,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "16,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,85"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Thauvenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,18"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Th\u00e9nioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "37,71"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "62,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "59,75", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "22,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "47,52", "RapportInscrit": "28,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Thou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,99"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,85", "RapportVotant": "10,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "84,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "265", "LibCan": "La Guerche-sur-l'Aubois", "LibSubCom": "Torteron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BIZON Caroline et M. HURABIELLE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIZON", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HURABIELLE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COURIVAUD Bernadette et M. MECHIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURIVAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "29,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AMZIAN Jean-Marc et Mme DUCHAUD Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMZIAN", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCHAUD", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERTAUX Jeanne-Marie et M. SAITZ Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTAUX", "PrePsn": "Jeanne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Touchay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "29,48"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "70,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "68,28", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "50,27", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "28,96", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Trouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3272"}, "Abstentions": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "1838", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1738", "RapportInscrit": "53,12", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Uzay-le-Venon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "12,71"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Vailly-sur-Sauldre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "16,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "19,90"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Vallenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,54"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Vasselay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1028"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "47,08", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "32,64", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "3,60"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Veaugues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "47,60", "RapportInscrit": "25,87"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Venesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "9,10"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Verdigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "39,19"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "60,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,88", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "70,25", "RapportInscrit": "40,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Vereaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "51,18", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "44,62", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Vernais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,87", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "29,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Dun-sur-Auron", "LibSubCom": "Verneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "43,59"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "56,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AUPY Pascal et Mme RICHER Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUPY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ENOCQ Patrick et Mme SAITZ Fabienne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ENOCQ", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAITZ", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PHILIPPON Yvette et M. SAMIERI Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAMIERI", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MATHIEU G\u00e9rard et Mme PEREZ Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATHIEU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Vesdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "45,25", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Vierzon-1", "LibSubCom": "Vierzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10679"}, "Abstentions": {"Nombre": "5730", "RapportInscrit": "53,66"}, "Votants": {"Nombre": "4949", "RapportInscrit": "46,34"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "4726", "RapportInscrit": "44,26", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CH\u00caNE Karine et M. LYAME Mounire", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CH\u00caNE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LYAME", "PrePsn": "Mounire", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1562", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOURDIN Bruno et Mme RAIMBAULT Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDIN", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMBAULT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1309", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GODARD-HENRIAU Fr\u00e9d\u00e9rique et M. MOUSSET St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD-HENRIAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUSSET", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ESSAYAN Nadia et M. TESSIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESSAYAN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1073", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUPIN Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme GAUCHER Jill", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPIN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUCHER", "PrePsn": "Jill", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "13,03", "RapportInscrit": "5,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Vierzon-2", "LibSubCom": "Vierzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8100"}, "Abstentions": {"Nombre": "4329", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "3771", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "43,84", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BICHLER Isabelle et M. DAVID Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHLER", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAVID", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1094", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FORTIN Marie-V\u00e9ronique et M. RUCKA Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORTIN", "PrePsn": "Marie-V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUCKA", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHARLES Jean-Pierre et Mme PIETU Delphine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARLES", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIETU", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "14,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOS SANTOS Joao-Paulo et Mme RADJEF Malika", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOS SANTOS", "PrePsn": "Joao-Paulo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RADJEF", "PrePsn": "Malika", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MIGALI Marie-Christine et M. ROUSSEAU Jean", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIGALI", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "23,15", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Vignoux-sous-les-Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "51,43", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Vignoux-sur-Barangeon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1491"}, "Abstentions": {"Nombre": "724", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "743", "RapportInscrit": "49,83", "RapportVotant": "96,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Villabon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "434"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "38,25"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "61,75"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "15,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Ch\u00e2teaumeillant", "LibSubCom": "Villecelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSAT Marilyne et M. FOURRE Daniel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSAT", "PrePsn": "Marilyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURRE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOIX Claudine et M. MORANDI Pascal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOIX", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORANDI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARDET Janine et M. ROBIN Hubert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARDET", "PrePsn": "Janine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE MINTIER Erwan et Mme ROBIN Elodie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MINTIER", "PrePsn": "Erwan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Elodie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Villegenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,24", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,79", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Ch\u00e2rost", "LibSubCom": "Villeneuve-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "335"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "43,88", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LAMBERT Jacques et Mme MOUTTOU Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTTOU", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARRETTE Philippe et Mme PROGIN Nicole", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARRETTE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROGIN", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACQUET Roger et Mme MECHIN Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MECHIN", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUGRAS Maryane et M. FRAYARD-CHERRIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGRAS", "PrePsn": "Maryane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRAYARD-CHERRIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,85", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Villequiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "64,87", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "31,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Sancerre", "LibSubCom": "Vinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,52", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PIQUET Philippe et Mme ROZIER WEST Danie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PIQUET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROZIER WEST", "PrePsn": "Danie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHOTARD Brigitte et M. VIGUIE Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOTARD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGUIE", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "7,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFRESNE Corinne et M. THOREL G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOREL", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAGOT Patrick et Mme GUILLOU Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGOT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "22,18"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Trouy", "LibSubCom": "Vorly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FORICHON Natacha et M. GOUDY Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FORICHON", "PrePsn": "Natacha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDY", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BATTAVOINE Monique et M. ORANGE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATTAVOINE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORANGE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARNIER Patrick et Mme CHARLOT Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARLOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GUERIN Elisabeth et M. TISSIER Bertrand", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUERIN", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSIER", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,68"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Avord", "LibSubCom": "Vornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "40,36"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "59,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHAPEAU Christine et M. MEREAU Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPEAU", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEREAU", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "32,16", "RapportInscrit": "18,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DHAINAUT Sylviane et M. DUFRESNE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DHAINAUT", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUFRESNE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARDI Jean-Marc et Mme DABURON St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DABURON", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRECHARD V\u00e9ronique et M. GROSJEAN Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRECHARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Saint-Martin-d'Auxigny", "LibSubCom": "Vouzeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANC Ariane et M. ROUSSEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Ariane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUSSEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LE N\u00c9NAN Fran\u00e7ois et Mme RICOU Gaelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE N\u00c9NAN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICOU", "PrePsn": "Gaelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "18,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CHOLLET Fabrice et Mme DAMADE Beatrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOLLET", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMADE", "PrePsn": "Beatrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GODARD Denys et Mme VIGNOL Marie-Bernadette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Denys", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNOL", "PrePsn": "Marie-Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,38"}]}]}