{"CodDpt": "22", "CodDpt3Car": "022", "LibDpt": "COTES D'ARMOR", "Communes": [{"CodCan": "10", "CodSubCom": "001", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Allineuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "413"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "64,41", "RapportVotant": "98,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "38,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Andel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "36,95"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "63,05"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "60,73", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Aucaleuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "7,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD-LABB\u00c9 Sylvie et M. BRAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD-LABB\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE MELLON G\u00e9rard et Mme DELOBEL Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELOBEL", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGNEUF Nicolas et Mme NOURRY Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGNEUF", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "B\u00e9gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3717"}, "Abstentions": {"Nombre": "1692", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "44,84", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Belle-Isle-en-Terre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "91,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "11,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Berhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Binic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3345"}, "Abstentions": {"Nombre": "1485", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "1860", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1794", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "602", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "18,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Bobital", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "847"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Le Bod\u00e9o", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "19,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Boqueho", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "753"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "La Bouillie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "631"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "34,99", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "27,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "9,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Bourbriac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1746"}, "Abstentions": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,16"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "31,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "15,62", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Bourseul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "23,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,39"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Br\u00e9hand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "48,99", "RapportVotant": "91,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Ile-de-Br\u00e9hat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "52,52", "RapportVotant": "98,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "52,40", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "018", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Br\u00e9lidy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "47,66"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "52,34"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,85"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Bringolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Broons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2010"}, "Abstentions": {"Nombre": "787", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "1223", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Brusvily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "49,29"}, "Votants": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "50,71"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,92", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Bulat-Pestivien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "59,54", "RapportInscrit": "32,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Calanhel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "40,66"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "59,34"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "9,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,79", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Callac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1635"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "34,56"}, "Votants": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "65,44"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1006", "RapportInscrit": "61,53", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "34,39", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "51,19", "RapportInscrit": "31,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Calorguen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "49,55"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "50,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,74", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "12,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Le Cambout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "57,00", "RapportInscrit": "29,31"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Camlez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Canihuel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "45,97"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "44,81", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "030", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Caou\u00ebnnec-Lanv\u00e9z\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "21,61", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,65", "RapportInscrit": "5,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Carno\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "28,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "8,61"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Caulnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1795"}, "Abstentions": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "47,08"}, "Votants": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "52,92"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "033", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Caurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "63,14", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "51,45", "RapportInscrit": "32,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "034", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Cavan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1070"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "54,30", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "53,87", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "9,12", "RapportInscrit": "4,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Les Champs-G\u00e9raux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "50,77"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "49,23"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "24,94", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "La Chapelle-Blanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,03", "RapportVotant": "8,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "86,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "La Chapelle-Neuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "34,80"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "65,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,13", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "34,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Ch\u00e2telaudren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "8,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "La Ch\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,53", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "43,97", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Coadout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "66,81", "RapportInscrit": "37,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "041", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Coatascorn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Coatr\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "10,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Co\u00ebtlogon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "26,55"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "73,45"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "71,19", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "38,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Co\u00ebtmieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "51,77", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "36,39", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "2,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Cohiniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "42,37"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "57,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,12", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Collin\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "549"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "28,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "047", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Corlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "758"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "55,28", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "10,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Corseul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1628"}, "Abstentions": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "51,60"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "48,40"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Cr\u00e9hen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1309"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "41,33"}, "Votants": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "58,67"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "56,07", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "59,13", "RapportInscrit": "33,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Dinan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7825"}, "Abstentions": {"Nombre": "3885", "RapportInscrit": "49,65"}, "Votants": {"Nombre": "3940", "RapportInscrit": "50,35"}, "Blancs": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3758", "RapportInscrit": "48,03", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD-LABB\u00c9 Sylvie et M. BRAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD-LABB\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "437", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1482", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE MELLON G\u00e9rard et Mme DELOBEL Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELOBEL", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "627", "RapportExprime": "16,68", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGNEUF Nicolas et Mme NOURRY Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGNEUF", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "1,97"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Dolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "52,42", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Duault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "62,31", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "59,88", "RapportInscrit": "37,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Er\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "44,41", "RapportInscrit": "25,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Erquy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3407"}, "Abstentions": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "2050", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1964", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "950", "RapportExprime": "48,37", "RapportInscrit": "27,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "655", "RapportExprime": "33,35", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "10,54"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Etables-sur-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2567"}, "Abstentions": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "55,82", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "18,77", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "36,50", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,84"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Evran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "42,58"}, "Votants": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "57,42"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Le Faou\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "3,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "29,84"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "70,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "67,94", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "32,71", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Le Foeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "060", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Gausson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "38,33"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "61,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "97,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "15,17", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "27,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Glomel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1090"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "34,87", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "10,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Gomen\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "51,73"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Gommenec'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,79", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "3,78"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Gouarec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "488"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "44,03", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "21,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Goudelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1278"}, "Abstentions": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "817", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "778", "RapportInscrit": "60,88", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "40,62", "RapportInscrit": "24,73"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Le Gouray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "839"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "60,33", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Gr\u00e2ces", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1981"}, "Abstentions": {"Nombre": "937", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "961", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "1,25", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "9,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "068", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Gr\u00e2ce-Uzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "98,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "58,59", "RapportInscrit": "38,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Guenroc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Guingamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4275"}, "Abstentions": {"Nombre": "2219", "RapportInscrit": "51,91"}, "Votants": {"Nombre": "2056", "RapportInscrit": "48,09"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1951", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "39,98", "RapportInscrit": "18,25"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Guitt\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "25,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Gurunhuel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,99"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "88,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "62,20", "RapportInscrit": "29,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "7,58"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "La Harmoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "8,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "074", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Haut-Corlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "21,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "H\u00e9monstoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "58,35", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "53,62", "RapportInscrit": "31,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "10,57"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "H\u00e9nanbihen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1086"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "656", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "58,01", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "H\u00e9nansal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "855"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "12,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,11"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Hengoat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "37,16"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "62,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,46", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "2,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,77", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "H\u00e9non", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1590"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "37,48"}, "Votants": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "62,52"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "18,66", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "L'Hermitage-Lorge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "49,23", "RapportInscrit": "28,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "LibSubCom": "Hillion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3349"}, "Abstentions": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "45,69"}, "Votants": {"Nombre": "1819", "RapportInscrit": "54,31"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1704", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FESSARD Bruno et Mme SERSOUR Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESSARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERSOUR", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PHILIPPE Jean-Fran\u00e7ois et Mme SIMIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Le Hingl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "43,70"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "56,30"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Illifaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "32,95"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "67,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Jugon-les-Lacs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "41,15"}, "Votants": {"Nombre": "725", "RapportInscrit": "58,85"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "41,23", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Kerbors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "51,50", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Kerfot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Kergrist-Mo\u00eblou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "22,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Kerien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "33,66"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "66,34"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Kermaria-Sulard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "36,30", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "091", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Kermoroc'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "40,33"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,44", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "7,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Kerpert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "59,02", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Lamballe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9356"}, "Abstentions": {"Nombre": "4051", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "5305", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "5097", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2285", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1566", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Lancieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1356"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "34,44"}, "Votants": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "65,56"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "62,68", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "46,24", "RapportInscrit": "28,98"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "095", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Landeba\u00ebron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "35,37"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "64,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "60,54", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Land\u00e9bia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "59,62", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "La Landec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "36,38"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "63,62"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Land\u00e9hen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "962"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "26,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "15,80", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Lanfains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "43,80"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "56,20"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "43,32", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "100", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Langast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "492"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Langoat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "25,59", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Langourla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "48,53", "RapportInscrit": "26,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Langrolay-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "41,29"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "58,71"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "50,14", "RapportInscrit": "27,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Langu\u00e9dias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "54,32", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Languenan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "813"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "51,29"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "48,71"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "LibSubCom": "Langueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5537"}, "Abstentions": {"Nombre": "2509", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "3028", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "2824", "RapportInscrit": "51,00", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FESSARD Bruno et Mme SERSOUR Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESSARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERSOUR", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "930", "RapportExprime": "32,93", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PHILIPPE Jean-Fran\u00e7ois et Mme SIMIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "15,37", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Laniscat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "91,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "13,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Lanleff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,29"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,71"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "68,69", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Lanloup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Lanm\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "90,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,31", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Lanmodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "34,91"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "65,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Lannebert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "346"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "52,89", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,93", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Lannion", "LibSubCom": "Lannion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13725"}, "Abstentions": {"Nombre": "6582", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "7143", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "6860", "RapportInscrit": "49,98", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALLAC Jean-Yves et Mme QUENIAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLAC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENIAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEHANNO Sylvie et M. ROU\u00c9 Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1417", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FEJEAN Claudine et M. KERVAON Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2309", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC Raymond et Mme LUCAS Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "983", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE MEN Fran\u00e7oise et M. SEUREAU C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUREAU", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1208", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOUBOUNELLE Jo\u00eblle et M. GU\u00c9GUEN Yann", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUBOUNELLE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9GUEN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "2,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Lanrelas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "640"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "33,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Lanrivain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,68"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "60,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "57,37", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "25,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "12,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Lanrodec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "90,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "39,75", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Lantic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1154"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "9,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Lanvallay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3007"}, "Abstentions": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "1780", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1706", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "335", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "33,47", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "22,05"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Lanvellec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "38,63"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "61,37"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,17", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Lanvollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "52,10", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Laurenan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "L\u00e9hon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2170"}, "Abstentions": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "1206", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD-LABB\u00c9 Sylvie et M. BRAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD-LABB\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "50,78", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE MELLON G\u00e9rard et Mme DELOBEL Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELOBEL", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGNEUF Nicolas et Mme NOURRY Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGNEUF", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,94"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Lescou\u00ebt-Gouarec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "21,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "12,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Le Leslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "L\u00e9zardrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1341"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "37,34", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Locarn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "63,19", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "45,60", "RapportInscrit": "28,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Loc-Envel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "79,55", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Loguivy-Plougras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "30,28"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "69,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "67,46", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "55,11", "RapportInscrit": "37,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Lohuec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,71"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "54,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "52,73", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Loscou\u00ebt-sur-Meu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "44,49", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "11,39"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Louannec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2590"}, "Abstentions": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "43,51"}, "Votants": {"Nombre": "1463", "RapportInscrit": "56,49"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1344", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Louargat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1730"}, "Abstentions": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "947", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "90,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "60,89", "RapportInscrit": "30,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "22,25", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Loud\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7347"}, "Abstentions": {"Nombre": "3517", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "3830", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "3655", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "584", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1474", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1597", "RapportExprime": "43,69", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Ma\u00ebl-Carhaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1047"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "4,77"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "27,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Ma\u00ebl-Pestivien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "59,87", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Magoar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "9,52", "RapportVotant": "16,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "83,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "65,85", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "La Malhoure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,35", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,98", "RapportInscrit": "1,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "141", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Mantallot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,06", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Matignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1333"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "40,14"}, "Votants": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "59,86"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "20,72", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "La M\u00e9augon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "917"}, "Abstentions": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,85"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "59,10", "RapportInscrit": "28,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMESNIL R\u00e9mi et Mme POLANO Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLANO", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "M\u00e9grit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "20,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Mellionnec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "34,64"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "65,36"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "13,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Merdrignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2128"}, "Abstentions": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "M\u00e9rillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,22"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "61,50", "RapportVotant": "93,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "51,30", "RapportInscrit": "31,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "14,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "149", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Merl\u00e9ac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "32,90"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "67,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "63,50", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "55,06", "RapportInscrit": "34,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,10", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Le Merzer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "30,71"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "69,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "67,14", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,43", "RapportInscrit": "0,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "68,30", "RapportInscrit": "45,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Meslin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,61", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,12"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Minihy-Tr\u00e9guier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "61,01", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "21,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Moncontour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "30,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Morieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "47,00", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,25", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "155", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "La Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1535"}, "Abstentions": {"Nombre": "688", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "52,05", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Moust\u00e9ru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "7,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "63,49", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Le Moustoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "55,14"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "44,86"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "41,51", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,95", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "9,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "158", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "M\u00fbr-de-Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1535"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "67,56", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "45,42", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "8,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Noyal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "63,99", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "44,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "14,19", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "1,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Pabu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2074"}, "Abstentions": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "45,03"}, "Votants": {"Nombre": "1140", "RapportInscrit": "54,97"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "10,52", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,01", "RapportInscrit": "0,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "44,37", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Paimpol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6310"}, "Abstentions": {"Nombre": "2835", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "3475", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "3320", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "564", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1319", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1084", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Paule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "525"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "10,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "164", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "P\u00e9dernec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1400"}, "Abstentions": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "46,57"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "53,43"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "42,00", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Penguily", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,22", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Penv\u00e9nan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2450"}, "Abstentions": {"Nombre": "1119", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "1331", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "9,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Perret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "37,24"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "62,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,59", "RapportVotant": "12,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "47,50", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Perros-Guirec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7101"}, "Abstentions": {"Nombre": "3405", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "3696", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3523", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1703", "RapportExprime": "48,34", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "17,88", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Peumerit-Quintin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,86", "RapportVotant": "9,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "63,73", "RapportVotant": "86,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Plaine-Haute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "49,78"}, "Votants": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "50,22"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "23,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "10,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Plaintel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3096"}, "Abstentions": {"Nombre": "1330", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "1766", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "1673", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "703", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Planco\u00ebt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2324"}, "Abstentions": {"Nombre": "1030", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1229", "RapportInscrit": "52,88", "RapportVotant": "94,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "23,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "440", "RapportExprime": "35,80", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "10,15"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Planguenoual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "21,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "23,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Pl\u00e9boulle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "43,12"}, "Votants": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "56,88"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "47,65", "RapportInscrit": "25,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Pl\u00e9d\u00e9liac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1066"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "672", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "28,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "Pl\u00e9dran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4822"}, "Abstentions": {"Nombre": "2280", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "2542", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2365", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMESNIL R\u00e9mi et Mme POLANO Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLANO", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Pl\u00e9guien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "20,70", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "22,05", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Pl\u00e9h\u00e9del", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "18,67", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "22,01"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Fr\u00e9hel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1480"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "32,38", "RapportInscrit": "17,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "12,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Pl\u00e9lan-le-Petit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1339"}, "Abstentions": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "39,28"}, "Votants": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "60,72"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "57,43", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "29,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "14,82", "RapportInscrit": "8,51"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Pl\u00e9lauff", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "52,55", "RapportInscrit": "27,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "4,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Pl\u00e9lo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2259"}, "Abstentions": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1315", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "638", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "28,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Pl\u00e9met", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2180"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "36,15"}, "Votants": {"Nombre": "1392", "RapportInscrit": "63,85"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1340", "RapportInscrit": "61,47", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "853", "RapportExprime": "63,66", "RapportInscrit": "39,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Pl\u00e9my", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1168"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "57,88", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "52,37", "RapportInscrit": "30,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1761"}, "Abstentions": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "1070", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "356", "RapportExprime": "34,77", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3713"}, "Abstentions": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "37,79"}, "Votants": {"Nombre": "2310", "RapportInscrit": "62,21"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2213", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1012", "RapportExprime": "45,73", "RapportInscrit": "27,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "822", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "379", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "LibSubCom": "Pl\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10101"}, "Abstentions": {"Nombre": "3797", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "6304", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "6056", "RapportInscrit": "59,95", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MADEC Sandrine et M. MONFORT Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFORT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "975", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2205", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARM\u00c8S Michelle et M. FLAGEUL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARM\u00c8S", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAGEUL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2086", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "20,65"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Plerneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "676"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "43,34"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "56,66"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "41,27", "RapportInscrit": "22,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "13,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Pl\u00e9sidy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "90,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,65", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "43,58", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Pleslin-Trigavou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2682"}, "Abstentions": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "1435", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1334", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "34,41", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "13,31"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Plessala", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1364"}, "Abstentions": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "34,90", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,06"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Plessix-Balisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "36,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "64,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Plestan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1245"}, "Abstentions": {"Nombre": "651", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "43,78", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "7,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2912"}, "Abstentions": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "40,25"}, "Votants": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "59,75"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1657", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "12,55", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "42,67", "RapportInscrit": "24,28"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pleubian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2318"}, "Abstentions": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "1335", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "55,74", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "1,78", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "26,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "251", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "10,83"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pleudaniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "706"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "64,45", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "43,74", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,76", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "21,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Pleudihen-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2091"}, "Abstentions": {"Nombre": "917", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "26,24", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "432", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "20,66"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Pleumeur-Bodou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3519"}, "Abstentions": {"Nombre": "1691", "RapportInscrit": "48,05"}, "Votants": {"Nombre": "1828", "RapportInscrit": "51,95"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1746", "RapportInscrit": "49,62", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "37,92", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pleumeur-Gautier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "995"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "35,98"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "64,02"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "65,11", "RapportInscrit": "40,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "14,22", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Pl\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "51,76"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,24"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "57,07", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "7,93"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Pl\u00e9venon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "47,72", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "13,26"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Pl\u00e9vin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "48,75"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "51,25"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Ploeuc-sur-Li\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2420"}, "Abstentions": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "32,64"}, "Votants": {"Nombre": "1630", "RapportInscrit": "67,36"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1568", "RapportInscrit": "64,79", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "53,51", "RapportInscrit": "34,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "3,76", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "21,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "204", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Plo\u00ebzal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "975"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "37,74"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "62,26"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "28,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Plorec-sur-Arguenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "61,83", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,37", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Plouagat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2022"}, "Abstentions": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "1111", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1038", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "39,21", "RapportInscrit": "20,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plouaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1682"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "1058", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "60,23", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "26,36", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Plouasne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1171"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "38,68"}, "Votants": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "61,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "59,69", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "19,31", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "28,61", "RapportInscrit": "17,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "27,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Ploubalay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2228"}, "Abstentions": {"Nombre": "871", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "1357", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1317", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "56,42", "RapportInscrit": "33,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Ploubazlanec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2796"}, "Abstentions": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "1624", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "1534", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Ploubezre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2772"}, "Abstentions": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1397", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "548", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "212", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Plou\u00ebc-du-Trieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "919"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "6,13"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "4,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "10,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "58,23", "RapportInscrit": "35,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "2,18"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Plou\u00ebr-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2767"}, "Abstentions": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "1517", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1437", "RapportInscrit": "51,93", "RapportVotant": "94,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Plou\u00e9zec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2853"}, "Abstentions": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1471", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "Ploufragan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8293"}, "Abstentions": {"Nombre": "3895", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "4398", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "4103", "RapportInscrit": "49,48", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1080", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2116", "RapportExprime": "51,57", "RapportInscrit": "25,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMESNIL R\u00e9mi et Mme POLANO Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLANO", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "907", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "10,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Plougonver", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "38,84"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "61,16"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "55,54", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "56,86", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plougras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "36,39"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "63,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "61,67", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Plougrescant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1193"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Plouguenast", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1382"}, "Abstentions": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "35,28", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Plouguern\u00e9vel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1318"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "36,12"}, "Votants": {"Nombre": "842", "RapportInscrit": "63,88"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "792", "RapportInscrit": "60,09", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "59,22", "RapportInscrit": "35,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Plouguiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1378"}, "Abstentions": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "3,43", "RapportInscrit": "1,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Plouha", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4021"}, "Abstentions": {"Nombre": "1727", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "2294", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2209", "RapportInscrit": "54,94", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "22,32", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "3,76"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Plouisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1416"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,01"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "47,81", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,89", "RapportInscrit": "0,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Lannion", "LibSubCom": "Ploulec'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1363"}, "Abstentions": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALLAC Jean-Yves et Mme QUENIAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLAC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENIAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEHANNO Sylvie et M. ROU\u00c9 Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FEJEAN Claudine et M. KERVAON Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC Raymond et Mme LUCAS Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE MEN Fran\u00e7oise et M. SEUREAU C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUREAU", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOUBOUNELLE Jo\u00eblle et M. GU\u00c9GUEN Yann", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUBOUNELLE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9GUEN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Ploumagoar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3811"}, "Abstentions": {"Nombre": "1673", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "2138", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "2016", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,30", "RapportInscrit": "0,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "976", "RapportExprime": "48,41", "RapportInscrit": "25,61"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Ploumilliau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2001"}, "Abstentions": {"Nombre": "832", "RapportInscrit": "41,58"}, "Votants": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "58,42"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "55,22", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Ploun\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "21,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Ploun\u00e9vez-Mo\u00ebdec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1090"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "34,40"}, "Votants": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "65,60"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "61,93", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "28,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "15,11", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Ploun\u00e9vez-Quintin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Plourac'h", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "5,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "29,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Plourhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1487"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "58,98", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "18,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "1,14", "RapportInscrit": "0,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Plourivo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1802"}, "Abstentions": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "965", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "24,97", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Plouvara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "24,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plouz\u00e9lambre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "23,83"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "76,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "69,43", "RapportVotant": "91,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "33,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "29,53"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Pludual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,87", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "24,46", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Pluduno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1662"}, "Abstentions": {"Nombre": "674", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "988", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "925", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "12,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Plufur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "33,84"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "66,16"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "61,35", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Plumaudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "861"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "6,32"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "48,90", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Plumaugat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "864"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,18"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "60,65", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "67,18", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Plumieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "56,59", "RapportInscrit": "30,17"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Plurien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1199"}, "Abstentions": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "19,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Plusquellec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "38,43"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "61,57"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "58,75", "RapportInscrit": "32,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "244", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Plussulien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "33,69"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "66,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "65,23", "RapportVotant": "98,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "245", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Pluzunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "50,43", "RapportVotant": "92,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "42,12", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,97"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Pommeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1496"}, "Abstentions": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "46,79", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "10,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "27,00", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,87"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pommerit-Jaudy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "52,79", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "12,37"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Pommerit-le-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1364"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,65", "RapportInscrit": "0,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "40,93", "RapportInscrit": "23,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Pont-Melvez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,46", "RapportVotant": "92,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "53,50", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "250", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Pontrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "25,72", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "27,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "LibSubCom": "Pordic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4880"}, "Abstentions": {"Nombre": "1896", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "2984", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2839", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MADEC Sandrine et M. MONFORT Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFORT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "873", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARM\u00c8S Michelle et M. FLAGEUL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARM\u00c8S", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAGEUL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Pouldouran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "66,15", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,37", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "254", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Prat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "838"}, "Abstentions": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,28", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "La Pr\u00e9nessaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "601"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "38,77"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "61,23"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "12,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "52,25", "RapportInscrit": "30,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "256", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Quemper-Gu\u00e9zennec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "33,87", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "22,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "3,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "257", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Quemperven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "50,54", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,14", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Quessoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2876"}, "Abstentions": {"Nombre": "1280", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1505", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "582", "RapportExprime": "38,67", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Qu\u00e9vert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2911"}, "Abstentions": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "1516", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1412", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD-LABB\u00c9 Sylvie et M. BRAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD-LABB\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE MELLON G\u00e9rard et Mme DELOBEL Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELOBEL", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGNEUF Nicolas et Mme NOURRY Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGNEUF", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "260", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Le Quillio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "26,15"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "73,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "69,85", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,92", "RapportInscrit": "23,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "43,17", "RapportInscrit": "30,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Quintenic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "89,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Quintin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2051"}, "Abstentions": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "49,20", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "45,69", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "16,65", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Le Quiou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "28,69"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "71,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "68,44", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "32,38"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "La Roche-Derrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "840"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "33,20", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Lannion", "LibSubCom": "Rospez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1370"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALLAC Jean-Yves et Mme QUENIAT Caroline", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALLAC", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUENIAT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JEHANNO Sylvie et M. ROU\u00c9 Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEHANNO", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "18,43", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FEJEAN Claudine et M. KERVAON Patrice", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEJEAN", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERVAON", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC Raymond et Mme LUCAS Alice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LE MEN Fran\u00e7oise et M. SEUREAU C\u00e9dric", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEUREAU", "PrePsn": "C\u00e9dric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BOUBOUNELLE Jo\u00eblle et M. GU\u00c9GUEN Yann", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUBOUNELLE", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9GUEN", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,34"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Rostrenen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2246"}, "Abstentions": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "42,92"}, "Votants": {"Nombre": "1282", "RapportInscrit": "57,08"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "92,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "528", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "23,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Rouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Ruca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "58,40", "RapportInscrit": "30,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "269", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Runan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "29,59"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "70,41"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "69,39", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "30,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Saint-Adrien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "89,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,34", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,94", "RapportInscrit": "16,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Guingamp", "LibSubCom": "Saint-Agathon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1662"}, "Abstentions": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "49,52"}, "Votants": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "50,48"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "45,79", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CONAN Pierre-Yves et Mme LE GARFF-TRUHAUD Francette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CONAN", "PrePsn": "Pierre-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GARFF-TRUHAUD", "PrePsn": "Francette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BISSON Cyril et Mme PERENNES Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BISSON", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRAS Mona et M. JAHAN Serge", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAS", "PrePsn": "Mona", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JAHAN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RICHARD Thierry et Mme SEMET Alexandra", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMET", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,79", "RapportInscrit": "0,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIHAN Claire et M. FERNANDES Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIHAN", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERNANDES", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "9,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CORSON Laurence et M. KERLOGOT Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORSON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLOGOT", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Alban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1612"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "49,50", "RapportInscrit": "27,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "30,76", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "11,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-des-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "29,23"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "70,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "68,46", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "60,11", "RapportInscrit": "41,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Barnab\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "946"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "38,99", "RapportInscrit": "20,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Bihy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "34,81"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "65,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "28,48", "RapportVotant": "43,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,44", "RapportVotant": "54,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Brandan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1646"}, "Abstentions": {"Nombre": "746", "RapportInscrit": "45,32"}, "Votants": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "54,68"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "38,70", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Saint-Brieuc-1", "LibSubCom": "Saint-Brieuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14772"}, "Abstentions": {"Nombre": "7211", "RapportInscrit": "48,82"}, "Votants": {"Nombre": "7561", "RapportInscrit": "51,18"}, "Blancs": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "7198", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CLAESSENS Blandine et M. LE CAM Yannick", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAESSENS", "PrePsn": "Blandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CAM", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BL\u00c9GEAN G\u00e9rard et Mme BLEVIN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BL\u00c9GEAN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLEVIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2795", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MONTREER Vanessa et M. OLLIVIER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTREER", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIVIER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1218", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GOUYSSE Hugo et Mme LUCAS Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOUYSSE", "PrePsn": "Hugo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1965", "RapportExprime": "27,30", "RapportInscrit": "13,30"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Saint-Brieuc-2", "LibSubCom": "Saint-Brieuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15444"}, "Abstentions": {"Nombre": "7749", "RapportInscrit": "50,17"}, "Votants": {"Nombre": "7695", "RapportInscrit": "49,83"}, "Blancs": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "7264", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LANGLAIS Nad\u00e8ge et M. PROVOST Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGLAIS", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROVOST", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2422", "RapportExprime": "33,34", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AKTAS Cigdem et M. MONTAGN\u00c9 Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AKTAS", "PrePsn": "Cigdem", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTAGN\u00c9", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1226", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DANIEL Christian et Mme PELLAN Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANIEL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLAN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2312", "RapportExprime": "31,83", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CUGUEN Lo\u00efc et Mme OUDIN Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUDIN", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1304", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "279", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Caradec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "16,78", "RapportInscrit": "9,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-Carn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "811"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Saint-Carreuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1100"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,95", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "18,91"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Cast-le-Guildo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3402"}, "Abstentions": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1834", "RapportInscrit": "53,91", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "754", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "22,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "283", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Saint-Clet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "37,06"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "62,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "50,48", "RapportInscrit": "30,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,69"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Connan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,07"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,78", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,05", "RapportInscrit": "25,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "8,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "285", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Connec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "62,73", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "48,55", "RapportInscrit": "30,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "6,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Denoual", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "16,71"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "Saint-Donan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1112"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "47,48"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "52,52"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,51"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "90,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMESNIL R\u00e9mi et Mme POLANO Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLANO", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "10,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Etienne-du-Gu\u00e9-de-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "66,27", "RapportInscrit": "39,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Fiacre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,17"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "51,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "16,23"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Gelven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,56", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Gildas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "8,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Gilles-du-Men\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "21,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Saint-Gilles-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,47"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,53"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "7,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "90,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "21,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Gilles-Pligeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,07"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "64,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "68,99", "RapportInscrit": "42,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "11,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "295", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Gilles-Vieux-March\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "28,19"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "71,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "68,34", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "55,93", "RapportInscrit": "38,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "5,79"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Glen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "19,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "48,13", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Gou\u00e9no", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "18,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "298", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Guen", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "29,13"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "70,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "67,87", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "42,92", "RapportInscrit": "29,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,91", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-H\u00e9len", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1002"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "43,24", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "300", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Herv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "31,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-Jacut-de-la-Mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "35,13"}, "Votants": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "64,87"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "39,93", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Jacut-du-Men\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "56,97", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-Jean-Kerdaniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,18", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Saint-Jouan-de-l'Isle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,74", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "27,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-Judoce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "63,03", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,69", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "45,86", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Ploufragan", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1484"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BLANCHARD Claude et Mme HINAULT-LE BELL\u00c9GO Anne-Laure", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HINAULT-LE BELL\u00c9GO", "PrePsn": "Anne-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "26,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEJOU\u00c9 Jean-Marc et Mme ORAIN GROVALET Christine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEJOU\u00c9", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ORAIN GROVALET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUMESNIL R\u00e9mi et Mme POLANO Guylaine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMESNIL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLANO", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Saint-Juvat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "506"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "39,92"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "60,08"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "14,19", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "52,60", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,91", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Saint-Launeuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "48,81"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "51,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "310", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,72", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-Lormel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "41,14"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "58,86"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "42,22", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Saint-Maden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "313", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Martin-des-Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,05", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "51,35", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Loud\u00e9ac", "LibSubCom": "Saint-Maudan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "322"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HILLION G\u00e9raldine et M. QUAEGEBEUR Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HILLION", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUAEGEBEUR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUAULT Jean-Paul et Mme JOUAN Cl\u00e9mence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUAULT", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUAN", "PrePsn": "Cl\u00e9mence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULANGER B\u00e9atrice et M. BOUTRON Romain", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUTRON", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "19,88"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-Maudez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,53", "RapportVotant": "9,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "90,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "26,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,17", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "316", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Mayeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "26,28"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "73,72"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "69,49", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "49,13", "RapportInscrit": "34,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "8,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9loir-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "22,83"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "77,17"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "74,89", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "53,05", "RapportInscrit": "39,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Pl\u00e9lan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "33,63"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "66,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "63,23", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "50,35", "RapportInscrit": "31,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "7,62"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Saint-Michel-en-Gr\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "40,47"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "59,53"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "55,87", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "22,98"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Saint-Nicod\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "42,40"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "57,60"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "71,21", "RapportInscrit": "37,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "5,60"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-du-P\u00e9lem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "48,02", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "23,80", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Saint-P\u00e9ver", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "300"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,67"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "48,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "44,33", "RapportVotant": "91,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Pl\u00e9neuf-Val-Andr\u00e9", "LibSubCom": "Saint-P\u00f4tan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "34,80"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "65,20"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MICHEL Marie-Madeleine et M. MORIN Yannick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HOCINE Hakim et Mme TILLON Marie-Reine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HOCINE", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLON", "PrePsn": "Marie-Reine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "31,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BECTARTE Thierry et Mme DE CACQUERAY Val\u00e9rie-Anne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECTARTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE CACQUERAY", "PrePsn": "Val\u00e9rie-Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "21,20", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Saint-Quay-Perros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1215"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "92,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Saint-Quay-Portrieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2958"}, "Abstentions": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "1653", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1617", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "97,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "5,57", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "49,35", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "27,77", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Lamballe", "LibSubCom": "Saint-Rieul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,22"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "51,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOULIN Gilles et Mme LEFEUVRE Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULIN", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEUVRE", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CLERET Marie-Christine et M. RAULT Robert", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LULIN Steve et Mme ROUXEL Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LULIN", "PrePsn": "Steve", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GUYMARD Jean-Luc et Mme LE BO\u00cbDEC Rosalie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYMARD", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BO\u00cbDEC", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PEMARTIN Isabelle et M. VIEL Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEMARTIN", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIEL", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,01", "RapportInscrit": "3,01"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Saint-Samson-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Saint-Servais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "25,97"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "74,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "69,48", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "77,57", "RapportInscrit": "53,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "330", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Saint-Th\u00e9lo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "37,85"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "62,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "73,94", "RapportInscrit": "43,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "4,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Sainte-Tr\u00e9phine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "18,44"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Saint-Trimo\u00ebl", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "27,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Saint-Vran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,55", "RapportVotant": "6,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "17,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Saint-Igeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "23,00"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "77,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "73,00", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "43,84", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Senven-L\u00e9hart", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,73", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "18,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "S\u00e9vignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "837"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "44,80", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "14,22"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "338", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Squiffiec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "26,18", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "31,23", "RapportInscrit": "16,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "5,28"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Taden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1680"}, "Abstentions": {"Nombre": "758", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "10,93", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "18,15"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "340", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Tonqu\u00e9dec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "30,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Tramain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "21,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "15,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Planco\u00ebt", "LibSubCom": "Tr\u00e9b\u00e9dan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "46,79"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,21"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COTIN Marie-Christine et M. DESBOIS Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTIN", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESBOIS", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUILCHER Pascale et M. MESLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILCHER", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MIAILHES Philippe et Mme REPELLIN St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIAILHES", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REPELLIN", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Tr\u00e9beurden", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3512"}, "Abstentions": {"Nombre": "1742", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "1770", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "621", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "17,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "35,70", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,54"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Tr\u00e9brivan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "522"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "57,29", "RapportInscrit": "31,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Pl\u00e9n\u00e9e-Jugon", "LibSubCom": "Tr\u00e9bry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "602"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "64,78", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORBEL Florence et M. OR\u00c9AL Sylvain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBEL", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OR\u00c9AL", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HAMEON Monique et M. YON Didier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMEON", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YON", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "41,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUDET Didier et Mme BLANC Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Plaintel", "LibSubCom": "Tr\u00e9daniel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "56,13", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUIGNARD Thibaut et Mme MARTIN Delphine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE MAUX Maryl\u00e8ne et M. VERDE Roland", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE MAUX", "PrePsn": "Maryl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDE", "PrePsn": "Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BUSSARD Micka\u00ebl et Mme GELARD Sandra", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUSSARD", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELARD", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LE NOUVEL J\u00e9r\u00f4me et Mme L'ECHELARD Nadine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L'ECHELARD", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "13,96"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Tr\u00e9darzec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "19,00", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Tr\u00e9dias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,24", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,80", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "24,68"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Tr\u00e9drez-Locqu\u00e9meau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "46,07", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Tr\u00e9duder", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,77", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Treffrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Tr\u00e9fumel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "33,76"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "66,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "62,87", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,40", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "26,58"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Tr\u00e9gastel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2294"}, "Abstentions": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "1258", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1210", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "40,25", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Callac", "LibSubCom": "Tr\u00e9glamus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "45,50"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "54,50"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "49,79", "RapportVotant": "91,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HERVE Marc et Mme TISON Martine", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COAIL Christian et Mme GUILLOU Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COAIL", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLOU", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "54,17", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLEIN Catherine et M. DE LA MARDIERE Axel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA MARDIERE", "PrePsn": "Axel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "11,20"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Tr\u00e9gomeur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "38,73"}, "Votants": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "61,27"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "30,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,80", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Tr\u00e9gon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "35,93"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "64,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "59,74", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "34,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "358", "LibCan": "B\u00e9gard", "LibSubCom": "Tr\u00e9gonneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "42,51"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "57,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "92,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUDU Xavier et Mme LE CORRE M\u00e9linda", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE", "PrePsn": "M\u00e9linda", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ELOPHE Aline et M. GARREC Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELOPHE", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD Cinderella et M. LE MEAUX Vincent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Cinderella", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MEAUX", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "25,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PERENNES Thierry et Mme RIVOAL Katell", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERENNES", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVOAL", "PrePsn": "Katell", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "7,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Tr\u00e9grom", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "6,95"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "LibSubCom": "Tr\u00e9gueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6152"}, "Abstentions": {"Nombre": "2881", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "3271", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "5,61", "RapportVotant": "10,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2926", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "89,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "930", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FESSARD Bruno et Mme SERSOUR Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESSARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERSOUR", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1057", "RapportExprime": "36,12", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PHILIPPE Jean-Fran\u00e7ois et Mme SIMIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "14,08", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tr\u00e9guidel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Tr\u00e9guier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1534"}, "Abstentions": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "40,88", "RapportInscrit": "22,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Tr\u00e9l\u00e9vern", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1111"}, "Abstentions": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "42,75"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "57,25"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,35"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "26,66", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Tr\u00e9livan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1887"}, "Abstentions": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "1084", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD-LABB\u00c9 Sylvie et M. BRAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD-LABB\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE MELLON G\u00e9rard et Mme DELOBEL Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELOBEL", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGNEUF Nicolas et Mme NOURRY Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGNEUF", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Tr\u00e9margat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,96"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "54,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,97", "RapportVotant": "9,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "88,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Tr\u00e9mel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "LibSubCom": "Tr\u00e9m\u00e9loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "61,92", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MADEC Sandrine et M. MONFORT Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFORT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,48", "RapportInscrit": "15,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARM\u00c8S Michelle et M. FLAGEUL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARM\u00c8S", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAGEUL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "39,40", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "Tr\u00e9m\u00e9reuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "532"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "24,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Tr\u00e9meur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "56,93", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "23,36"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tr\u00e9m\u00e9ven", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "41,49"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Tr\u00e9morel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "45,58"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "54,42"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "92,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Pl\u00e9rin", "LibSubCom": "Tr\u00e9muson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1391"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "41,70"}, "Votants": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "58,30"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MADEC Sandrine et M. MONFORT Gabriel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MADEC", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONFORT", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KERDRAON Ronan et Mme KERLEGUER-VIOUGEA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDRAON", "PrePsn": "Ronan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERLEGUER-VIOUGEA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "26,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CARM\u00c8S Michelle et M. FLAGEUL Didier", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARM\u00c8S", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FLAGEUL", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CADEC Alain et Mme LE V\u00c9E Monique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CADEC", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE V\u00c9E", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,42"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Rostrenen", "LibSubCom": "Tr\u00e9ogan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,98", "RapportVotant": "14,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "39,53", "RapportVotant": "82,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAUVET Martin et Mme CUGUEN Christine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVET", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUGUEN", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GUEGUEN Alain et Mme LE NOUVEL Sandra", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUEGUEN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE NOUVEL", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LE GALL Herv\u00e9 et Mme LEFRESNE C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFRESNE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAUDRON Annick et M. GAUTIER Christian", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDRON", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "5,81"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tressignaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "51,84", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,10", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Tr\u00e9v\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "50,13", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "9,69"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tr\u00e9veneuc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "41,73", "RapportInscrit": "24,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,94"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Plouha", "LibSubCom": "Tr\u00e9v\u00e9rec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "163"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "58,28", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE CARDUNER Alain et Mme MEILLIER Marie-France", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CARDUNER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEILLIER", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GALERNE Sonia et M. PIERRE No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALERNE", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERRE", "PrePsn": "No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "6,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme RUMIANO Val\u00e9rie et M. SIMELI\u00c8RE Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUMIANO", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMELI\u00c8RE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DELUGIN Chantal et M. RAOULT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELUGIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAOULT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Xavier et Mme VIOLLETTE Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLETTE", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,07"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Perros-Guirec", "LibSubCom": "Tr\u00e9vou-Tr\u00e9guignec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1208"}, "Abstentions": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HERVIO Christine et M. LE GAC Michel", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERVIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOURBIGOT Sylvie et M. PEROCHE Michel", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURBIGOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEROCHE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "41,49", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. L\u00c9ON Erven et Mme MICHEL Nicole", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9ON", "PrePsn": "Erven", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "31,31", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAUTIER Thierry et Mme LEBIEZ Annick", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTIER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBIEZ", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Lanvallay", "LibSubCom": "Tr\u00e9vron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "519"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "94,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULD C\u00e9cile et M. ROBIN Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUFOUR Didier et Mme LECLERC Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BUGEAUD Martine et M. NOGUES Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUGEAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUES", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DAUGAN Michel et Mme MEHEUST V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUGAN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEHEUST", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Tr\u00e9z\u00e9ny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "45,80"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "54,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "9,54"}]}, {"CodCan": "27", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Tr\u00e9guier", "LibSubCom": "Trogu\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "44,26"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "55,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "99,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE GOAS Patricia et M. ROGARD Didier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GOAS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HENRY Gwenael et Mme LE MOULEC Roselyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gwenael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MOULEC", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GOURONNEC Pierrick et Mme NICOLAS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURONNEC", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LOGNON\u00c9 Jamila et M. MAINGUY Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOGNON\u00c9", "PrePsn": "Jamila", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGUY", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LUCAS Sonia et M. ROGARD David", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCAS", "PrePsn": "Sonia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROGARD", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "384", "LibCan": "M\u00fbr-de-Bretagne", "LibSubCom": "Uzel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "33,29"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "66,71"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE CLEZIO Monique et M. TREHOREL Fabris", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE CLEZIO", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TREHOREL", "PrePsn": "Fabris", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LE GAC Michelle et M. LE HELLOCO Guy", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE GAC", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE HELLOCO", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLAUME C\u00e9line et M. ROSCOU\u00cbT Lo\u00efc", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLAUME", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSCOU\u00cbT", "PrePsn": "Lo\u00efc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "58,21", "RapportInscrit": "36,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DR\u00c9ANO Martine et M. MANSARD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DR\u00c9ANO", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANSARD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "7,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Pleslin-Trigavou", "LibSubCom": "La Vicomt\u00e9-sur-Rance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANGE Raymond et Mme COZ H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANGE", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COZ", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "37,64", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HUGUES Alain et Mme RAULT Lisianne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGUES", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAULT", "PrePsn": "Lisianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HA\u00cbNTJENS Jacques-Antoine et Mme TOT\u00c9E Ana\u00efs", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HA\u00cbNTJENS", "PrePsn": "Jacques-Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOT\u00c9E", "PrePsn": "Ana\u00efs", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BICHON Fran\u00e7oise et M. CARO Eug\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BICHON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CARO", "PrePsn": "Eug\u00e8ne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "11,40"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Pl\u00e9lo", "LibSubCom": "Le Vieux-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "44,49"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "55,51"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTHIER-LEVIF Val\u00e9rie et M. FOLLET Denis", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHIER-LEVIF", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOLLET", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOLHEN Fran\u00e7oise et M. LE COQ\u00db Yves-Jean", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOLHEN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE COQ\u00db", "PrePsn": "Yves-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BAUVY Chantal et M. FERRIERE Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUVY", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "22,85", "RapportInscrit": "11,60"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Plestin-les-Gr\u00e8ves", "LibSubCom": "Le Vieux-March\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "575", "RapportInscrit": "56,71", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme KERBORIOU Edwige et M. LE GALL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERBORIOU", "PrePsn": "Edwige", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GALL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GOURHANT Brigitte et M. QUILIN G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOURHANT", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QUILIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BRIAND Maria et M. L\u00c9COSSOIS Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Maria", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9COSSOIS", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COENT Andr\u00e9 et Mme LE BASTARD Claudine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COENT", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BASTARD", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "34,61", "RapportInscrit": "19,63"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Dinan", "LibSubCom": "Vild\u00e9-Guingalan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "818"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIEC-LAM\u00c9 Anne-C\u00e9cile et M. LANDUR\u00c9 Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIEC-LAM\u00c9", "PrePsn": "Anne-C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANDUR\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme B\u00c9NARD-LABB\u00c9 Sylvie et M. BRAULT Franck", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9NARD-LABB\u00c9", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,15", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BALAY-MIZRAHI Brigitte et M. DEGRENNE Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALAY-MIZRAHI", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEGRENNE", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE MELLON G\u00e9rard et Mme DELOBEL Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELOBEL", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOURGNEUF Nicolas et Mme NOURRY Ang\u00e9lique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGNEUF", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,71"}]}, {"CodCan": "26", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Tr\u00e9gueux", "LibSubCom": "Yffiniac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3286"}, "Abstentions": {"Nombre": "1459", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "1827", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1679", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "91,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Sylvie et M. ROBERT Fernand", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Fernand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FESSARD Bruno et Mme SERSOUR Raymonde", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESSARD", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERSOUR", "PrePsn": "Raymonde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "21,56", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GACEL Christine et M. LE BEAU Bertrand", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACEL", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BEAU", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "531", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PHILIPPE Jean-Fran\u00e7ois et Mme SIMIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PHILIPPE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Paimpol", "LibSubCom": "Yvias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LE M\u00c9VEL Pierre et Mme MENGUY Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE M\u00c9VEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MENGUY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DE CHAISEMARTIN Jean-Yves et Mme NICOLAS Monique", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CHAISEMARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANGOLD Jacques et Mme ROLLAND Jeanne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANGOLD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOTHOREL Eric et Mme LE MORVAN Martine", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOTHOREL", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE MORVAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Broons", "LibSubCom": "Yvignac-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "874"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "465", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHEVALIER Micka\u00ebl et Mme GOR\u00c9-CHAPEL Isabelle", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVALIER", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOR\u00c9-CHAPEL", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "16,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DE MELLON Odile et M. LAUNAY Pierre-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MELLON", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAUNAY", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUILLON Pascal et Mme LECLERC Monique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECLERC", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "20,37"}]}]}