{"CodDpt": "23", "CodDpt3Car": "023", "LibDpt": "CREUSE", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Ahun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "633", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Ajain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "19,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Alleyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "13,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "86,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "7,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Anz\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "47,61", "RapportVotant": "93,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,12", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,59", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,90", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Arfeuille-Ch\u00e2tain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "33,86"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "66,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "37,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Arr\u00e8nes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "39,00"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "59,50", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,84", "RapportInscrit": "0,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Ars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Aubusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2617"}, "Abstentions": {"Nombre": "1231", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "1386", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1291", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "616", "RapportExprime": "47,71", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Auge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "91,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "29,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "7,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Aug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Aulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "32,68"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "67,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,05", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "41,84", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,18", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Auriat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "22,32"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "77,68"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,95", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "57,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Auzances", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "979"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "36,16"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "63,84"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "52,77", "RapportInscrit": "32,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "9,75", "RapportInscrit": "5,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Azat-Ch\u00e2tenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "54,72", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "24,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "8,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Azerables", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "48,20"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "51,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "49,35", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "55,39", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Banize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "34,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "65,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Basville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "57,23"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,77"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "39,88", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "55,07", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "5,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Bazelat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,86", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,44", "RapportVotant": "9,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "80,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Beissat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,45", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "82,35", "RapportInscrit": "45,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Bellegarde-en-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "40,18"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "59,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,44", "RapportInscrit": "7,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "5,21"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "B\u00e9n\u00e9vent-l'Abbaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "57,66", "RapportInscrit": "31,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "8,99"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "B\u00e9t\u00eate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,56", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,34", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "21,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "6,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,72"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Blaudeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "22,58"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "77,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "74,19", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "68,12", "RapportInscrit": "50,54"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Blessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,49", "RapportVotant": "7,85"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "88,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,83", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "3,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Bonnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1046"}, "Abstentions": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "40,92"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "59,08"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "24,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "9,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Bord-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Bosmoreau-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,59", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Bosroger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "63,46", "RapportInscrit": "40,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Le Bourg-d'Hem", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "54,40", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Bourganeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1662"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "39,89"}, "Votants": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "60,11"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "955", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "420", "RapportExprime": "43,98", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1007"}, "Abstentions": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "32,17"}, "Votants": {"Nombre": "683", "RapportInscrit": "67,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "65,64", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "12,56", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,66", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "51,13", "RapportInscrit": "33,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,36", "RapportInscrit": "0,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Boussac-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "39,78"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "60,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "58,81", "RapportVotant": "97,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "35,03", "RapportInscrit": "20,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "La Brionne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Brousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "14,81"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "85,19"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "81,48", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "86,36", "RapportInscrit": "70,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Budeli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "54,85", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,71", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "23,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Dunoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "38,36", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,44", "RapportInscrit": "1,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Nouvelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "24,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "33,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,12"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Bussi\u00e8re-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "29,48"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "68,21", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "53,39", "RapportInscrit": "36,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,49", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "La Celle-Dunoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "49,90"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "50,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,05", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "48,56", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "La Celle-sous-Gouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "7,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,46", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "La Cellette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,77"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "63,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "59,19", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "23,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Ceyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,59"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "64,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "60,17", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,17", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "16,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Chamberaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "65,59", "RapportVotant": "98,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "55,74", "RapportInscrit": "36,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,64", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Chambon-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "79"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "25,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "8,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Chambon-sur-Voueize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "39,24"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "60,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Chambonchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "24,66"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "75,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "73,97", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "64,81", "RapportInscrit": "47,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Chamborand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "34,05"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "65,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Champagnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,16", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "52,71", "RapportInscrit": "29,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "20,20", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Champsanglard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,78", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "La Chapelle-Baloue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "39,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "2,27"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "32,10"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "67,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "8,64", "RapportVotant": "12,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "87,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "La Chapelle-Taillefert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "49,64", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUCLAIR Patrice et Mme DALLIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSE Genevi\u00e8ve et M. MANOUVRIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOUVRIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Chard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,52", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "42,57", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Charron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "34,65"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "62,38", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Ch\u00e2telard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,82", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,94"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Ch\u00e2telus-le-Marcheix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "9,93"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Ch\u00e2telus-Malvaleix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "450"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "90,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "43,54", "RapportInscrit": "26,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Le Chauchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,90"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,10"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "69,07", "RapportVotant": "98,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,48", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "62,69", "RapportInscrit": "43,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "La Chaussade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,66", "RapportVotant": "8,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "63,21", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "27,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Chavanat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "24,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Ch\u00e9n\u00e9railles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "498"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "37,15"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "62,85"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "58,84", "RapportVotant": "93,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,45", "RapportInscrit": "11,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "64,16", "RapportInscrit": "37,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Ch\u00e9niers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "48,38", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Clairavaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,34", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Clugnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "36,50"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "63,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "17,52", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "40,76", "RapportInscrit": "24,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Colondannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "3,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Le Compas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "29,67"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "70,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "67,03", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "54,92", "RapportInscrit": "36,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "12,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "La Courtine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "32,20"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "67,80"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "65,35", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "48,70", "RapportInscrit": "31,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "6,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Cressat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "57,94", "RapportInscrit": "28,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Crocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "32,62"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "67,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "64,97", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "33,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "7,75"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Crozant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "46,46"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "53,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,92", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Croze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "26,32"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "73,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "69,08", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Domeyrot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "26,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Dontreix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "71,17", "RapportInscrit": "40,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "7,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Le Donzeil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Dun-le-Palestel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "803"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "32,63"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "67,37"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "63,26", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "69,29", "RapportInscrit": "43,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Evaux-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1039"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "29,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "16,92", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Faux-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "39,35"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "60,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "49,73", "RapportInscrit": "29,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "7,74"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Faux-Mazuras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,06"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "65,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "87,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Felletin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "F\u00e9niers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "31,11"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "65,56", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "81,36", "RapportInscrit": "53,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Flayat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "41,72"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "58,28"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "54,29", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "27,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,43", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Fleurat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,59", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Fontani\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "50,41", "RapportInscrit": "31,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "La For\u00eat-du-Temple", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Frans\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,80", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Fresselines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "47,04", "RapportInscrit": "26,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,75"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Gartempe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "54,46"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "45,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "44,64", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Genouillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "34,13"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "65,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "63,48", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "57,80", "RapportInscrit": "36,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "5,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Gentioux-Pigerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "35,95"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "64,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "5,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Gioux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,36"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "63,64"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Gl\u00e9nic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "531"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "93,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,73", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Gouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1224"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "23,54", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "48,93", "RapportInscrit": "28,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Le Grand-Bourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,77", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "48,24", "RapportInscrit": "24,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,69", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "13,66", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "Gu\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3498"}, "Abstentions": {"Nombre": "1731", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "1767", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "47,31", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "695", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "19,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Pierre et Mme BOUILLET Nelly", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "13,47", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAUME Martial et Mme VIALET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUME", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Gu\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5001"}, "Abstentions": {"Nombre": "2423", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "2578", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "2392", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUCLAIR Patrice et Mme DALLIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSE Genevi\u00e8ve et M. MANOUVRIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOUVRIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Issoudun-L\u00e9trieix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Jalesches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "62,34", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Janaillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,86", "RapportInscrit": "25,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,69", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Jarnages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "22,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Jouillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "8,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "21,63", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "20,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Ladapeyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "52,35", "RapportVotant": "91,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "45,52", "RapportInscrit": "23,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Lafat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "46,06"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "53,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "51,42", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "29,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "4,42"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Lavaufranche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "30,54"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "69,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "67,49", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "30,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,30", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,96"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Lavaveix-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "48,49", "RapportVotant": "91,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,02", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "48,35", "RapportInscrit": "23,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "L\u00e9paud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "61,08", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "55,96", "RapportInscrit": "34,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "13,92"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "L\u00e9pinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,44"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Leyrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,78", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Linard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,96", "RapportVotant": "8,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "50,35", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,45", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Lioux-les-Monges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "27,69"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "72,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "10,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "64,62", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Lizi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,83", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "11,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Lourdoueix-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "665"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "44,96"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "55,04"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "11,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Lupersat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "7,47", "RapportVotant": "12,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "85,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Lussat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "32,61"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "67,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "64,69", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "37,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Magnat-l'Etrange", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "31,00"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "69,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "74,81", "RapportInscrit": "50,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,37", "RapportInscrit": "7,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Mainsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Maison-Feyne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "41,85"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "58,15"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,48", "RapportVotant": "88,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "64,03", "RapportInscrit": "32,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,81"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Maisonnisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Malleret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "52,17"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "47,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Malleret-Boussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,93"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "66,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "61,90", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "54,81", "RapportInscrit": "33,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Malval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "56,41", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Mansat-la-Courri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "57,41", "RapportInscrit": "37,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Les Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "34,24"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "65,76"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,96", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "23,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "52,63", "RapportInscrit": "32,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "5,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Marsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "16,37", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,68", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Le Mas-d'Artige", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "34,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Masbaraud-M\u00e9rignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "29,50"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "70,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "65,47", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "48,90", "RapportInscrit": "32,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Mautes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "7,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,42", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "48,81", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "4,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Mazeirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,45"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "60,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "La Mazi\u00e8re-aux-Bonshommes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "M\u00e9asnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "45,82"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "54,18"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "90,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "11,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,42"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "M\u00e9rinchal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "605"}, "Abstentions": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "42,48"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "57,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "57,88", "RapportInscrit": "31,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Montaigut-le-Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,26", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUCLAIR Patrice et Mme DALLIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSE Genevi\u00e8ve et M. MANOUVRIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOUVRIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Montboucher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,61", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Le Monteil-au-Vicomte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "28,40"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "71,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "69,82", "RapportVotant": "97,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "21,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,85", "RapportInscrit": "0,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "15,38"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Mortroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "64,34", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "62,29", "RapportInscrit": "40,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Mourioux-Vieilleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "40,65"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "59,35"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "21,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,70", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Moutier-d'Ahun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "7,74", "RapportVotant": "13,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "86,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "19,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Moutier-Malcard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,10"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "53,90"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "50,98", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Moutier-Rozeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,75"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,25"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "18,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "15,54"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Naillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "53,03", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "N\u00e9oux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "32,10"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "67,90"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "8,48"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "86,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "143", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Noth", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "50,26"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,74"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "44,01", "RapportVotant": "88,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAGUIDE Jean-Fran\u00e7ois et Mme MAZEIRAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGUIDE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEIRAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERLE Colette et M. SALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "8,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "La Nouaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "9,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Nouhant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "30,94"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "69,06"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "64,53", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "71,93", "RapportInscrit": "46,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "8,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Nouzerines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "62,67", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Nouzerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "7,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Nouziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,59", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "12,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Parsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "481"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,12"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "59,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "92,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "48,50", "RapportInscrit": "26,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Peyrabout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,83", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,39", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Peyrat-la-Noni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "61,78", "RapportInscrit": "35,73"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Pierrefitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "37,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Pionnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "568"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "51,58"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "48,42"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "17,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Pontarion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "31,49"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "68,51"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "66,09", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "26,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Pontcharraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "61,73", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "La Pouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,01", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Poussanges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,12", "RapportInscrit": "33,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,12", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,65"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Puy-Malsignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,15", "RapportVotant": "7,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "54,43", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Reterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,95"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "61,05"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,24", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "87,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "52,11", "RapportInscrit": "27,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "9,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Rimondeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "8,70", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "83,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "48,95", "RapportInscrit": "22,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Rougnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "37,75"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "62,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "55,85", "RapportInscrit": "33,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Roy\u00e8re-de-Vassivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "39,04"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "60,96"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,87", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Sagnat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "91,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "58,24", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Sannat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "34,98"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "65,02"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "9,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "88,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "49,71", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,93"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Sardent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "32,13"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "67,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "65,83", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,66", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "28,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "14,35", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "La Sauni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "6,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "54,83", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "22,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Pierre et Mme BOUILLET Nelly", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAUME Martial et Mme VIALET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUME", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "15,28"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "Savennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Pierre et Mme BOUILLET Nelly", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAUME Martial et Mme VIALET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUME", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Sermur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "46,30"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "53,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "51,85", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "51,79", "RapportInscrit": "26,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "La Serre-Bussi\u00e8re-Vieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "39,29", "RapportInscrit": "21,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Soubrebost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "33,58"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "66,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,84", "RapportVotant": "8,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Soumans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,01", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Sous-Parsat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "34,31"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "7,46"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "176", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "La Souterraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3958"}, "Abstentions": {"Nombre": "1838", "RapportInscrit": "46,44"}, "Votants": {"Nombre": "2120", "RapportInscrit": "53,56"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "603", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAGUIDE Jean-Fran\u00e7ois et Mme MAZEIRAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGUIDE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEIRAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERLE Colette et M. SALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "8,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "177", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Saint-Agnant-de-Versillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "970"}, "Abstentions": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "45,77"}, "Votants": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "54,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAGUIDE Jean-Fran\u00e7ois et Mme MAZEIRAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGUIDE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEIRAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "34,81", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERLE Colette et M. SALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Agnant-pr\u00e8s-Crocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "60,11", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "58,88", "RapportInscrit": "35,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Alpinien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "38,59"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "61,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "56,02", "RapportVotant": "91,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,15", "RapportInscrit": "4,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Amand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,05", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "1,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Amand-Jartoudeix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Avit-de-Tardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,67"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "64,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "64,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "45,54", "RapportInscrit": "29,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Avit-le-Pauvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,40"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "74,60"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "89,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Bard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "28,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "45,31", "RapportInscrit": "30,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Saint-Chabrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "30,71"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "69,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "68,57", "RapportVotant": "98,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "57,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,94", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "37,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUCLAIR Patrice et Mme DALLIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSE Genevi\u00e8ve et M. MANOUVRIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOUVRIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Saint-Dizier-la-Tour", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,86"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "61,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "54,39", "RapportInscrit": "32,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Bonnat", "LibSubCom": "Saint-Dizier-les-Domaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGER Nadine et M. COMMERGNAT Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COMMERGNAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GAUDIN G\u00e9rard et Mme PILAT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILAT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "26,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JAUMOT Maryse et M. VACHON Alain", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAUMOT", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VACHON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUMORTIER S\u00e9verine et M. GIARAMITA Yves", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMORTIER", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIARAMITA", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "17,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Dizier-Leyrenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "56,87", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "51,97", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Domet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,69", "RapportVotant": "98,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Saint-Eloi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "32,16"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "67,84"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "56,19", "RapportInscrit": "34,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUCLAIR Patrice et Mme DALLIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "9,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSE Genevi\u00e8ve et M. MANOUVRIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOUVRIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Fursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "49,15"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "50,85"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "26,64", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "8,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "Sainte-Feyre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2006"}, "Abstentions": {"Nombre": "846", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "93,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "19,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Pierre et Mme BOUILLET Nelly", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAUME Martial et Mme VIALET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUME", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "10,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Sainte-Feyre-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "66,96", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "61,33", "RapportInscrit": "41,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,33", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,67", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Saint-Fiel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "39,37"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "60,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,04"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,28", "RapportVotant": "7,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "91,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "20,09", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "3,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Frion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "28,42"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "71,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "67,76", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "31,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Georges-la-Pouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,72", "RapportInscrit": "8,87"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Georges-Nigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "30,60"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "69,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "68,66", "RapportVotant": "98,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "46,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "5,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Saint-Germain-Beaupr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,89", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,12", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Saint-Goussaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "58,13", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "24,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,08", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,54", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "15,64"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "20,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Julien-la-Gen\u00eate", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "10,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "85,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "29,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "10,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Saint-Julien-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "63,28", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "61,73", "RapportInscrit": "39,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Junien-la-Breg\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "55,08", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Gu\u00e9ret-1", "LibSubCom": "Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "93,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AVIZOU Guy et Mme PENICAUD Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVIZOU", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENICAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme STEUX Christelle et M. THOMAS Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STEUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGER Pierre et Mme BOUILLET Nelly", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,86", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAUME Martial et Mme VIALET Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAUME", "PrePsn": "Martial", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "207", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-Bridereix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAGUIDE Jean-Fran\u00e7ois et Mme MAZEIRAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGUIDE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEIRAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "24,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERLE Colette et M. SALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-le-Gu\u00e9r\u00e9tois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "24,48"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "75,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "74,13", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "47,17", "RapportInscrit": "34,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "30,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Maixant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "38,65"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,35"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "57,97", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "27,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Marc-\u00e0-Frongier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,19", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "3,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Marc-\u00e0-Loubaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "21,93"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "78,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "73,68", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "79,76", "RapportInscrit": "58,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,19", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Saint-Marien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,22"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,78"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,52", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,88", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,98", "RapportInscrit": "1,26"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Martial-le-Mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "61,66", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "18,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Martial-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "30,69"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "69,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "66,34", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "53,73", "RapportInscrit": "35,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "28,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,08", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Martin-Sainte-Catherine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "32,89"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "67,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "62,08", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,68", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "22,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "10,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Maurice-pr\u00e8s-Crocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,77"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,23"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "44,34", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "2,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "219", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Saint-Maurice-la-Souterraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "887"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAGUIDE Jean-Fran\u00e7ois et Mme MAZEIRAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGUIDE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEIRAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERLE Colette et M. SALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "12,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-la-Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,98"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,08", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "12,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "46,25", "RapportInscrit": "23,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Merd-la-Breuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,65"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "69,35"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "66,33", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "68,94", "RapportInscrit": "45,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Michel-de-Veisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "28,47"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "71,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "65,97", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "62,11", "RapportInscrit": "40,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Moreil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,76"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,24"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "56,87", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "23,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Oradoux-de-Chirouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "26,47"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "73,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "63,89", "RapportInscrit": "45,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Oradoux-pr\u00e8s-Crocq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "56,44", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-d'Arnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "7,24", "RapportVotant": "11,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "88,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-Morterolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "36,61"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "63,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "90,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-le-Neuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "34,15"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "65,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "59,15", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "23,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Saint-Pardoux-les-Cards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,15"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "52,83", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "27,17"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Ch\u00e9rignat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,61", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,11", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "27,63", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Fursac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "21,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Pierre-Bellevue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,17"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,37", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "87,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "23,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Saint-Pierre-le-Bost", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,25", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Saint-Priest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,35"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "49,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "91,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Feuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "91,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAGUIDE Jean-Fran\u00e7ois et Mme MAZEIRAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGUIDE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEIRAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERLE Colette et M. SALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Le Grand-Bourg", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "243"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "41,56"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "56,79", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUFOUR Thierry et Mme SIMON Sophie", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAMBERAUD Annie et M. LABAR Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBERAUD", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABAR", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CROUZET Damien et Mme JOSSET LAMAUGARNY H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CROUZET", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOSSET LAMAUGARNY", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,72", "RapportInscrit": "0,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARDET Didier et Mme TESSIER Nadine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARDET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TESSIER", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "27,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FREHAUT C\u00e9cile et M. INCIGNERI Serge", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FREHAUT", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "INCIGNERI", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Bourganeuf", "LibSubCom": "Saint-Priest-Palus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "53"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "64,15", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAUDRON Bernard et Mme POUGET-CHAUVAT Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDRON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUGET-CHAUVAT", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. JOUANISSON St\u00e9phane et Mme MARTIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANISSON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JOUANNETAUD Marinette et M. LOZACH Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOUANNETAUD", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOZACH", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. SIMON-CHAUTEMPS Franck et Mme SUCHAUD Michelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMON-CHAUTEMPS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHAUD", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "58,82", "RapportInscrit": "37,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Quentin-la-Chabanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "35,39"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "64,61"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "60,71", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "34,22", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,90", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,55", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,81", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9bastien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "38,75"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "61,25"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "57,44", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "53,61", "RapportInscrit": "30,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Saint-Silvain-Bas-le-Roc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "55,47", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "46,64", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "1,74"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Silvain-Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,20"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,50", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "23,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "16,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Saint-Silvain-Montaigut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "35,96"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "64,04"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "57,30", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "28,43", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUCLAIR Patrice et Mme DALLIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSE Genevi\u00e8ve et M. MANOUVRIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOUVRIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "12,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Saint-Silvain-sous-Toulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "34,43"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "65,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "27,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-le-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "50,58", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-le-Gu\u00e9r\u00e9tois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1699"}, "Abstentions": {"Nombre": "727", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,42"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "12,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Aubusson", "LibSubCom": "Saint-Sulpice-les-Champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUMONTANT Jean-Baptiste et Mme PALLIER Nicole", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMONTANT", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PALLIER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BERTON Lucien et Mme MATRAT Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTON", "PrePsn": "Lucien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATRAT", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAGOT Christine et M. MASSIAS Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAGOT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LEGROS Pierrette et M. TEYTON Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYTON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Vaury", "LibSubCom": "Saint-Vaury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1356"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "38,94"}, "Votants": {"Nombre": "828", "RapportInscrit": "61,06"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "785", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GENTIL Thierry et Mme VIOLLEAU Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GENTIL", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIOLLEAU", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAYOL Philippe et Mme MARTIN Armelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAYOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "48,54", "RapportInscrit": "28,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DURAND PRUDENT Liliane et M. GUERRIER Claude", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DURAND PRUDENT", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERRIER", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "7,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUVIER C\u00e9line et M. DE FROMENT Bernard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUVIER", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FROMENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DEVENAS Bernard et Mme REUSE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEVENAS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REUSE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "5,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Gu\u00e9ret-2", "LibSubCom": "Saint-Victor-en-Marche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "43,95"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "56,05"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CAZIER Pauline et M. JEANSANNETAS Eric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZIER", "PrePsn": "Pauline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSANNETAS", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "23,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASLY Monique et M. PHALIPPOU Serge", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASLY", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHALIPPOU", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUCLAIR Patrice et Mme DALLIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUCLAIR", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALLIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GOSSE Genevi\u00e8ve et M. MANOUVRIER Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GOSSE", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANOUVRIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,62", "RapportInscrit": "28,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,93", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Saint-Yrieix-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "37,60"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "62,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,53", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Tardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "54,63", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "67,80", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Tercillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Thauron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,14", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "15,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Boussac", "LibSubCom": "Toulx-Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,99"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,01"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,77", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MORIN Martine et M. SOLER Gilles", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOLER", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENOIT Sylvie et M. THOMAZON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENOIT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAZON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIAULT St\u00e9phane et Mme HUMBERT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAULT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUMBERT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOULON Franck et Mme GRAVERON Catherine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOULON", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRAVERON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "43,87", "RapportInscrit": "24,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUMEUNIER Julie et M. DEMARIGNY Damien", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUMEUNIER", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEMARIGNY", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,77"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Trois-Fonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "23,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "76,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "72,82", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "25,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "Valli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "31,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "258", "LibCan": "La Souterraine", "LibSubCom": "Vareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. COTET Jean-Fran\u00e7ois et Mme GAUDIN Lise", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COTET", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDIN", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LAGUIDE Jean-Fran\u00e7ois et Mme MAZEIRAT Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGUIDE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZEIRAT", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GALBRUN Marie-France et M. LEJEUNE Etienne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALBRUN", "PrePsn": "Marie-France", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEJEUNE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MERLE Colette et M. SALLET Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERLE", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALLET", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Verneiges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,60", "RapportVotant": "7,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "58,62", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "70,59", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "9,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "8,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Ahun", "LibSubCom": "Vidaillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,43", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOUILLET Jean Louis et Mme SIMONET Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUILLET", "PrePsn": "Jean Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FOUCHET C\u00e9line et M. GUILLON Jacquy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCHET", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUILLON", "PrePsn": "Jacquy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BIDON Pierrette et M. HAMONEAU Nicolas", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIDON", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMONEAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DEFEMME Catherine et M. GAILLARD Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEFEMME", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "17,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BERTHE Jean-Marie et Mme DE LA CHAPELLE Diane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTHE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Diane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Evaux-les-Bains", "LibSubCom": "Viersat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "87,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. SIMONNET Nicolas et Mme VIALLE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "55,45", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERTRANDIE Olivia et M. DEBOUCHE Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTRANDIE", "PrePsn": "Olivia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEBOUCHE", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LAMARE S\u00e9bastien et Mme MACRON Jo\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMARE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MACRON", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "14,85", "RapportInscrit": "7,01"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Gouzon", "LibSubCom": "Vigeville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIDOUX Anne et M. PERRIER Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIDOUX", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRIER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GONZALO Bernard et Mme PIC Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONZALO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIC", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROSVALET Daniel et Mme VERCELLOTTI Justine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROSVALET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERCELLOTTI", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BUNLON Marie-Christine et M. MORAN\u00c7AIS Patrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNLON", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORAN\u00c7AIS", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "19,49"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Dun-le-Palestel", "LibSubCom": "Villard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "38,99"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "61,01"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARPENTIER Jean-Claude et Mme FORTINEAU C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARPENTIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTINEAU", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DAULNY Laurent et Mme FAIVRE H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAULNY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAIVRE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "51,92", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BATAILLARD Odile et M. SABRE Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BATAILLARD", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABRE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARLIER Robert et Mme FOURNIAL Simone", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIAL", "PrePsn": "Simone", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Felletin", "LibSubCom": "La Villedieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "45"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "75,56", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERTIN Val\u00e9rie et M. BIALOUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERTIN", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIALOUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETRON Sylvie et M. SAUVAJON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETRON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUVAJON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GUILLEMOT Agn\u00e8s et M. LEGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMOT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ORVAIN J\u00e9r\u00f4me et Mme SINGEOT-LAJOIE Nadine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORVAIN", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINGEOT-LAJOIE", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DOLLO Marie et M. LE CORRE TERRAZZONI Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOLLO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE CORRE TERRAZZONI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "La Villeneuve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Auzances", "LibSubCom": "La Villetelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "37,18"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "62,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BREUIL Philippe et Mme SIMON Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREUIL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. SAUTY J\u00e9r\u00e9mie et Mme SIMONET Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SAUTY", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONET", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,42", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CORLAY Yvan et Mme DE LA CHAPELLE Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORLAY", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA CHAPELLE", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,62"}]}]}