{"CodDpt": "26", "CodDpt3Car": "026", "LibDpt": "DROME", "Communes": [{"CodCan": "04", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Aix-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,91", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,92", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,83"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Albon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1342"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "45,01"}, "Votants": {"Nombre": "738", "RapportInscrit": "54,99"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "712", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "13,34", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "17,44"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Aleyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "31,58"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "68,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "23,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Bourg-de-P\u00e9age", "LibSubCom": "Alixan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1807"}, "Abstentions": {"Nombre": "853", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "954", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "922", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MISSUD Benjamin et Mme OUTREQUIN Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUTREQUIN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBARGES Viviane et M. DONGER Denis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBARGES", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUCET Yann et Mme MANCA Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVAL Jo\u00ebl et Mme JUAN Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "34,60", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAUMONTET G\u00e9rard et Mme PLACE Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLACE", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Allan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1269"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "311", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Andr\u00e9 et Mme HOSNI Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSNI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Allex", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2100"}, "Abstentions": {"Nombre": "973", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "51,10", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERE Laurent et Mme KACED Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACED", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUTRE Fran\u00e7ois et Mme GONNOT Josianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUTRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNOT", "PrePsn": "Josianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Ambonil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,11"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "62,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "98,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERE Laurent et Mme KACED Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACED", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUTRE Fran\u00e7ois et Mme GONNOT Josianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUTRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNOT", "PrePsn": "Josianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "35,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Anc\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "933"}, "Abstentions": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "21,22", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUZIANE Salim et Mme MAZET Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZIANE", "PrePsn": "Salim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUTARD Catherine et M. VINCENT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GACHET Bernard et Mme MASSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "33,46", "RapportInscrit": "18,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Andancette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "24,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,65", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "16,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Anneyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2841"}, "Abstentions": {"Nombre": "1127", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "1714", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1649", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "891", "RapportExprime": "54,03", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Aouste-sur-Sye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1697"}, "Abstentions": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "302", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Arnayon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Arpavon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,08"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "62,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "26,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Arth\u00e9monay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "33,83"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "66,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "63,70", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,32", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "51,16", "RapportInscrit": "32,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Aubenasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "31,37"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "37,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Aubres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "61,85", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,43", "RapportInscrit": "8,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "44,28", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Aucelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "18,37"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "81,63"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "81,63", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "44,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "24,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Aulan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "48,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "8,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Aurel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,92"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "58,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,61", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "11,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "La R\u00e9para-Auriples", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,82"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "60,18"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,31", "RapportInscrit": "7,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Autichamp", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "39,09"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "60,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Ballons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "25,58"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "74,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "72,09", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Barbi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "635"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "8,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Barcelonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "44,52"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,38", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,47", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "10,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Barnave", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "63,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "55,26", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "14,17"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Barret-de-Lioure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "58,95"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,32"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Barsac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "59,70", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Bathernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "32,37"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "67,63"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "64,74", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "15,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "47,32", "RapportInscrit": "30,64"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-des-Fonts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "80,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "46,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "La B\u00e2tie-Rolland", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "19,95", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,76", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "18,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "La Baume-Cornillane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "41,05"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "58,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "La Baume-de-Transit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "16,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "La Baume-d'Hostun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "45,78"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "54,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Beaufort-sur-Gervanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "44,91"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "53,89", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Beaumont-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "23,26"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "76,74"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "75,58", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "3,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "46,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Beaumont-l\u00e8s-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3202"}, "Abstentions": {"Nombre": "1609", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGIER Sandrine et M. RANC Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROCHE Annie et M. TRAPIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAPIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Beaumont-Monteux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "820"}, "Abstentions": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "43,67", "RapportInscrit": "26,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Beauregard-Baret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "53,69", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "24,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "4,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Beauri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "42,24"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "57,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "56,03", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "73,85", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Beausemblant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "48,62", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "16,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Beauvallon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1236"}, "Abstentions": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "43,77"}, "Votants": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "56,23"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGIER Sandrine et M. RANC Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROCHE Annie et M. TRAPIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAPIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "23,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "25,23"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "74,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,20"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "72,97", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "21,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "24,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "La B\u00e9gude-de-Mazenc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1292"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "768", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "747", "RapportInscrit": "57,82", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "21,42", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "28,65", "RapportInscrit": "16,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Bellecombe-Tarendol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Bellegarde-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "B\u00e9nivay-Ollon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "32,31"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "67,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "63,08", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "B\u00e9sayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "845"}, "Abstentions": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "42,72"}, "Votants": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "57,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "15,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "9,19", "RapportInscrit": "5,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "B\u00e9signan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "20,63"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "79,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "76,19", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "B\u00e9zaudun-sur-B\u00eene", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "35,09"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "64,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "8,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Bonlieu-sur-Roubion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "41,94"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "58,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "12,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "38,42", "RapportInscrit": "21,94"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Bouchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "52,87", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,99", "RapportInscrit": "0,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "45,85", "RapportInscrit": "24,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "14,73"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Boulc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,91"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "66,09"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "46,38", "RapportInscrit": "27,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Bourdeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "37,48"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "62,52"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "60,75", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "15,26", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "19,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Bourg-de-P\u00e9age", "LibSubCom": "Bourg-de-P\u00e9age", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7327"}, "Abstentions": {"Nombre": "3696", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "3631", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "3510", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MISSUD Benjamin et Mme OUTREQUIN Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUTREQUIN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "17,61", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBARGES Viviane et M. DONGER Denis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBARGES", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUCET Yann et Mme MANCA Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "5,90", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVAL Jo\u00ebl et Mme JUAN Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "996", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAUMONTET G\u00e9rard et Mme PLACE Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLACE", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1409", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "19,23"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Valence-1", "LibSubCom": "Bourg-l\u00e8s-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13680"}, "Abstentions": {"Nombre": "6365", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "7315", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "7100", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESPRIT Aur\u00e9lien et Mme TEYSSOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPRIT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2316", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KERDO Rosalie et M. TOUMI Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDO", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMI", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROSSARD Monik et M. MELIANI Bachar", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROSSARD", "PrePsn": "Monik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIANI", "PrePsn": "Bachar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASALINO Fran\u00e7oise et M. PAILHES Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALINO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHES", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2384", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POLLET Lisette et M. SIRONNEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIRONNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1587", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Odile et M. GARNIER R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "3,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Bouvante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "5,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Bouvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "39,02"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,98"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "56,10", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "13,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Bren", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "16,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,24", "RapportInscrit": "16,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Brette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "24,32"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "75,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,41", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "70,27", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "24,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Buis-les-Baronnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1764"}, "Abstentions": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "1033", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "55,39", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "31,42", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Valence-2", "LibSubCom": "Chabeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5512"}, "Abstentions": {"Nombre": "2557", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "2955", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2841", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRY Marie-Fran\u00e7oise et M. OUZILOU William", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUZILOU", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "7,99", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ISILDAK Sirin et M. MADI Hakim", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISILDAK", "PrePsn": "Sirin", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADI", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "1,58", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1044", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "799", "RapportExprime": "28,12", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Chabrillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "548"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "56,39", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,38"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Le Chaffal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "17,65"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "82,35"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "82,35", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "52,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Chalancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "29,79"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "70,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "70,21", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "23,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Le Chalon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "18,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Chamaloc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "25,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Chamaret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "5,16", "RapportVotant": "8,30"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "55,77", "RapportVotant": "89,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "42,73", "RapportInscrit": "23,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Chanos-Curson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "42,23"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "57,77"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Chantemerle-les-Bl\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "850"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "48,47"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "51,53"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "48,47", "RapportVotant": "94,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "22,09", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "18,93", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Chantemerle-l\u00e8s-Grignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "29,47"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "70,53"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "7,73", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,80", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,38", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "22,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "36,15", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "La Chapelle-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "40,94", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "La Charce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "57,69", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Charens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,21"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "71,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "69,23", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "85,19", "RapportInscrit": "58,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Charmes-sur-l'Herbasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "648"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,19"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "59,10", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "31,07", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Charols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Charpey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "932"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "41,20"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "58,80"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "27,61", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Chastel-Arnaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaudouble", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "16,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Bordette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "28,89"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "71,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "31,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-de-Galaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1135"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "50,90", "RapportInscrit": "30,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "16,12", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2891"}, "Abstentions": {"Nombre": "1354", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "1537", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "19,07", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-du-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1903"}, "Abstentions": {"Nombre": "851", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "993", "RapportInscrit": "52,18", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "43,00", "RapportInscrit": "22,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Andr\u00e9 et Mme HOSNI Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSNI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "57,28", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,75", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "22,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "15,81", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "50,27", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "25,05", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Chatuzange-le-Goubet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4198"}, "Abstentions": {"Nombre": "2053", "RapportInscrit": "48,90"}, "Votants": {"Nombre": "2145", "RapportInscrit": "51,10"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "2058", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "9,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "709", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "3,88"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Chaudebonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "66,00", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "60,61", "RapportInscrit": "40,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "La Chaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Chauvac-Laux-Montaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Chavannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "54,73", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,40", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Clansayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "43,90"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "56,10"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURE C\u00e9cile et M. LENOIR Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Claveyson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "58,64", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Cl\u00e9on-d'Andran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "27,95", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "51,78", "RapportInscrit": "28,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Cl\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1416"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "42,66"}, "Votants": {"Nombre": "812", "RapportInscrit": "57,34"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "779", "RapportInscrit": "55,01", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "9,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "17,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Cliousclat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "535"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,83", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,99", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERE Laurent et Mme KACED Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACED", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUTRE Fran\u00e7ois et Mme GONNOT Josianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUTRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNOT", "PrePsn": "Josianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,76", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Cobonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "57,72", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,35", "RapportInscrit": "26,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Colonzelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "12,20"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Combovin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "9,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Comps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "22,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Condillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "60,94", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Condorcet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "60,60", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Cornillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,37"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "74,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,46", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18", "RapportVotant": "86,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,26", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Cornillon-sur-l'Oule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "31,08"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "68,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "66,22", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "La Coucourde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "9,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUZIANE Salim et Mme MAZET Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZIANE", "PrePsn": "Salim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUTARD Catherine et M. VINCENT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GACHET Bernard et Mme MASSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "3,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "26,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Cr\u00e9pol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "41,50"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "58,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,02", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Crest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6009"}, "Abstentions": {"Nombre": "2755", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "3254", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "3150", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1152", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "19,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "839", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "9,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Crozes-Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "34,67"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "65,33"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "63,21", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,96", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,18", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "4,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Crupies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "17,11"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "82,89"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "80,26", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,15", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Curnier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "38,41"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,71"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Die", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3438"}, "Abstentions": {"Nombre": "1648", "RapportInscrit": "47,93"}, "Votants": {"Nombre": "1790", "RapportInscrit": "52,07"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1721", "RapportInscrit": "50,06", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Dieulefit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2479"}, "Abstentions": {"Nombre": "1031", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Divajeu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "38,48"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "61,52"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "94,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,60", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Donz\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3891"}, "Abstentions": {"Nombre": "2101", "RapportInscrit": "54,00"}, "Votants": {"Nombre": "1790", "RapportInscrit": "46,00"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1694", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "802", "RapportExprime": "47,34", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "497", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "8,58"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Echevis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "38,78"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "61,22"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "59,18", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "12,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "10,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Epinouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1001"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "54,75", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Er\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,82", "RapportInscrit": "3,54"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Espeluche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "18,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Andr\u00e9 et Mme HOSNI Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSNI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Espenel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "35,45"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "64,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "98,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Establet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Etoile-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3955"}, "Abstentions": {"Nombre": "1852", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "2103", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2023", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERE Laurent et Mme KACED Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACED", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "11,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUTRE Fran\u00e7ois et Mme GONNOT Josianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUTRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNOT", "PrePsn": "Josianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Eurre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "991"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "36,63"}, "Votants": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "63,37"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "61,55", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "54,10", "RapportInscrit": "33,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Eygalayes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "61,36", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Eygaliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "40,24"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "59,76"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "35,56", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Eygluy-Escoulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "53,52", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,86"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Eymeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "53,94"}, "Votants": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "46,06"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "24,08", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "17,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Eyroles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "55,56"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "44,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Eyzahut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,29"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "63,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "15,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Fay-le-Clos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "31,65"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "68,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "7,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "62,59", "RapportVotant": "91,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,28", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "F\u00e9lines-sur-Rimandoule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,51"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "69,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "66,10", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "58,97", "RapportInscrit": "38,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Ferrassi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "29,81"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "70,19"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "67,31", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "33,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Val-Maravel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "24,14"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "75,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "74,14", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "69,77", "RapportInscrit": "51,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "16,28", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Francillon-sur-Roubion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "28,77"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "71,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "69,18", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "21,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "21,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "9,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "La Garde-Adh\u00e9mar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1000"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURE C\u00e9cile et M. LENOIR Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "G\u00e9nissieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1686"}, "Abstentions": {"Nombre": "737", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "913", "RapportInscrit": "54,15", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Geyssans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,74", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Gigors-et-Lozeron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Glandage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "58,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "19,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Le Grand-Serre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "614"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "49,02"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "50,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,24", "RapportInscrit": "7,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Grane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1454"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "42,88", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "6,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Les Granges-Gontardes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,39", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "89,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Grignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "56,37", "RapportVotant": "94,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "1,71", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "30,75", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Gumiane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "32"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "43,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Hauterives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1435"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "38,61"}, "Votants": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "61,39"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "856", "RapportInscrit": "59,65", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "30,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "6,89", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "11,15"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Hostun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "677"}, "Abstentions": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "55,98", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "3,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Izon-la-Bruisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11"}, "Abstentions": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "100,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "100,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "45,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Jonch\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "42,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Laborel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "25,64"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "74,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "74,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "51,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "6,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Lachau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "29,90"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "70,10"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "65,20", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,03", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Lapeyrouse-Mornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "869"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "45,91", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "39,85", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "20,05", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Larnage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "37,90"}, "Votants": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "62,10"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "59,06", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "37,77", "RapportInscrit": "22,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "La Laupie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "40,04"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "59,96"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "20,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Laval-d'Aix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "29,07"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "70,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "68,60", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "57,63", "RapportInscrit": "39,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "15,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Laveyron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "700"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "45,14"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "54,86"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "14,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Lemps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "68,63", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "27,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Lens-Lestang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "634"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "35,08", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "L\u00e9oncel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "25,86"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "74,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "74,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "36,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Lesches-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "12,16"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "87,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "86,49", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "84,38", "RapportInscrit": "72,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "5,41"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Livron-sur-Dr\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6707"}, "Abstentions": {"Nombre": "3501", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "3206", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "3101", "RapportInscrit": "46,24", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1014", "RapportExprime": "32,70", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERE Laurent et Mme KACED Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACED", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUTRE Fran\u00e7ois et Mme GONNOT Josianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUTRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNOT", "PrePsn": "Josianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1135", "RapportExprime": "36,60", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4304"}, "Abstentions": {"Nombre": "2151", "RapportInscrit": "49,98"}, "Votants": {"Nombre": "2153", "RapportInscrit": "50,02"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2072", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERE Laurent et Mme KACED Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACED", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "7,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUTRE Fran\u00e7ois et Mme GONNOT Josianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUTRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNOT", "PrePsn": "Josianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Luc-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,69"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "60,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,88", "RapportInscrit": "0,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "76,99", "RapportInscrit": "45,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Lus-la-Croix-Haute", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "62,28", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,46", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "50,52", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,49", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Malataverne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1465"}, "Abstentions": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "839", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "16,24", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "21,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Valence-2", "LibSubCom": "Malissard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2740"}, "Abstentions": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "1498", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "1421", "RapportInscrit": "51,86", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "424", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRY Marie-Fran\u00e7oise et M. OUZILOU William", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUZILOU", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ISILDAK Sirin et M. MADI Hakim", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISILDAK", "PrePsn": "Sirin", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADI", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "14,05"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Manas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "38,52"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,48", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "24,44"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Manthes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "52,51", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,57", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Marches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "587"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "40,72"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "59,28"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "19,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Marg\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "41,23"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "58,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "55,75", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "17,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "26,29", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "32,19", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Marignac-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "67,12", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,31", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "30,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "13,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Marsanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "16,75", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "8,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "43,55", "RapportInscrit": "23,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Marsaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,54"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "58,46"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,87", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "16,54"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Menglon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "36,75"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "63,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "61,75", "RapportVotant": "97,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,45", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "29,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Mercurol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1679"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "47,77"}, "Votants": {"Nombre": "877", "RapportInscrit": "52,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "22,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "M\u00e9rindol-les-Oliviers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "57,61", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "10,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "M\u00e9vouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,50"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "66,50", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,29", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Mirabel-aux-Baronnies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1200"}, "Abstentions": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "650", "RapportInscrit": "54,17", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "35,69", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,50"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Mirabel-et-Blacons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "45,17"}, "Votants": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "54,83"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "9,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Miribel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "59,73", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "14,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Mirmande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "36,91"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "63,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "60,09", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERE Laurent et Mme KACED Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACED", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "27,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUTRE Fran\u00e7ois et Mme GONNOT Josianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUTRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNOT", "PrePsn": "Josianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Miscon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "81,82", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "52,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Moli\u00e8res-Glandaz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "54,00", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Mollans-sur-Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "31,74", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montauban-sur-l'Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "22,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Montboucher-sur-Jabron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1679"}, "Abstentions": {"Nombre": "805", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "874", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "37,97", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Andr\u00e9 et Mme HOSNI Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSNI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Montbrison sur Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "61,04", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "23,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montbrun-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "55,12", "RapportVotant": "92,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "18,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Montchenu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "457"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "54,27", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Montclar-sur-Gervanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,49"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Mont\u00e9l\u00e9ger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGIER Sandrine et M. RANC Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "21,14", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROCHE Annie et M. TRAPIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAPIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "47,53", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Valence-2", "LibSubCom": "Mont\u00e9lier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2986"}, "Abstentions": {"Nombre": "1247", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "1739", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "19,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRY Marie-Fran\u00e7oise et M. OUZILOU William", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUZILOU", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ISILDAK Sirin et M. MADI Hakim", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISILDAK", "PrePsn": "Sirin", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADI", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "459", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Mont\u00e9limar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14235"}, "Abstentions": {"Nombre": "7830", "RapportInscrit": "55,01"}, "Votants": {"Nombre": "6405", "RapportInscrit": "44,99"}, "Blancs": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "6116", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2020", "RapportExprime": "33,03", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUZIANE Salim et Mme MAZET Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZIANE", "PrePsn": "Salim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "549", "RapportExprime": "8,98", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUTARD Catherine et M. VINCENT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "26,70", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GACHET Bernard et Mme MASSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1686", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "11,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Mont\u00e9limar-2", "LibSubCom": "Mont\u00e9limar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12402"}, "Abstentions": {"Nombre": "6490", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "5912", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "5650", "RapportInscrit": "45,56", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRUNEL-MAILLET Patricia et M. LANFRAY Laurent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUNEL-MAILLET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANFRAY", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1916", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MARTIN Chantal et M. ROSELLO Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSELLO", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1753", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COURBIS Yves et Mme REME-PIC Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COURBIS", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REME-PIC", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1485", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BRUN Andr\u00e9 et Mme HOSNI Nadia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOSNI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montferrand-la-Fare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "33"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "18,18"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "81,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "91,67", "RapportInscrit": "66,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montfroc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montguers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "34,62"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "65,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Montjoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "39,63"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "60,37"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "27,74", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Montjoyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "42,67"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "57,33"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Montlaur-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "27,13"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "72,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "72,09", "RapportVotant": "98,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "53,76", "RapportInscrit": "38,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Montmaur-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "21,54"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "78,46"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "76,92", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,00", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Montmeyran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2157"}, "Abstentions": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1139", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "28,09", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Montmiral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "469"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "21,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Loriol-sur-Dr\u00f4me", "LibSubCom": "Montoison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1452"}, "Abstentions": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONORE Arlette et M. MARCEL Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONORE", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCEL", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DERE Laurent et Mme KACED Marion", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DERE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KACED", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "22,72", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUTRE Fran\u00e7ois et Mme GONNOT Josianne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUTRE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GONNOT", "PrePsn": "Josianne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAZAL Fran\u00e7oise et M. LADEGAILLERIE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAZAL", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADEGAILLERIE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Montr\u00e9al-les-Sources", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "29,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Montrigaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "35,62"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "62,19", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "21,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "21,64"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Monts\u00e9gur-sur-Lauzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "984"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "37,91"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "62,09"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,51", "RapportInscrit": "0,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "47,09", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Montvendre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,67", "RapportVotant": "7,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Moras-en-Valloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,56", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "23,93"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Mornans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "61,40", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "31,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "La Motte-Chalancon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "32,72"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "67,28"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,32", "RapportVotant": "6,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "61,42", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,51", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "18,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "9,88"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "La Motte-de-Galaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "504"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "30,16"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "69,84"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "66,27", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "51,80", "RapportInscrit": "34,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "16,77", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "La Motte-Fanjas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Mours-Saint-Eus\u00e8be", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1971"}, "Abstentions": {"Nombre": "798", "RapportInscrit": "40,49"}, "Votants": {"Nombre": "1173", "RapportInscrit": "59,51"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1130", "RapportInscrit": "57,33", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "30,71", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Mureils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,87", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "26,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "15,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Nyons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5404"}, "Abstentions": {"Nombre": "2539", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "2865", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "2793", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "21,02", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "10,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1381", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "8,56", "RapportInscrit": "4,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Ombl\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Orcinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,71"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Oriol-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "444"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Ourches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "25,54"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "74,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "70,65", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Parnans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "416"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,21", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "16,83"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Le P\u00e8gue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "57,19", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,35", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "19,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Pelonne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "11,76"}, "Votants": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "88,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "88,24", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "58,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Pennes-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "38,89"}, "Votants": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "61,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,56", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "La Penne-sur-l'Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Peyrins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1916"}, "Abstentions": {"Nombre": "916", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Peyrus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "530"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "42,83"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "57,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "97,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,80", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "33,56", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Pi\u00e9gon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "57,58", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "30,83", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Pi\u00e9gros-la-Clastre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "10,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Pierrelatte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9406"}, "Abstentions": {"Nombre": "4784", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "4622", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "4440", "RapportInscrit": "47,20", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1985", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "21,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1764", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURE C\u00e9cile et M. LENOIR Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Pierrelongue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Les Pilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,20"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,80"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,90", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "27,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,78", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Plaisians", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Plan-de-Baix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "36,30"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "63,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "61,64", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt-C\u00e9lard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "61,05", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "22,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt-en-Percip", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "17,86"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "82,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "82,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "60,87", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "17,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Le Po\u00ebt-Sigillat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "56,32", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "18,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Pommerol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Ponet-et-Saint-Auban", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,21"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Ponsas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "38,56"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "61,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Pontaix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "97,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "49,41", "RapportInscrit": "27,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Pont-de-Barret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "42,65"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "57,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "3,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Pont-de-l'Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2191"}, "Abstentions": {"Nombre": "992", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "1199", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "11,79", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "27,71", "RapportInscrit": "14,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "3,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Portes-en-Valdaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "39,88"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "60,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,88", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "13,80"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Portes-l\u00e8s-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7494"}, "Abstentions": {"Nombre": "3642", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "3852", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "3735", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGIER Sandrine et M. RANC Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "530", "RapportExprime": "14,19", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1018", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROCHE Annie et M. TRAPIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAPIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "25,01", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1253", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Poyols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "60"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "67,50", "RapportInscrit": "45,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Pradelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "26,92"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "73,08", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,69"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Les Pr\u00e9s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "19,35"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "80,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "77,42", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "70,83", "RapportInscrit": "54,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Propiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "31,17"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "68,83"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "66,23", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "20,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Puygiron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "337"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "43,92"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "97,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "8,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Puy-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "675"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "53,63", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Rati\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "35,84"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "64,16"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "61,50", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "38,13", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "18,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "R\u00e9auville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,75", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "89,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,84", "RapportInscrit": "0,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "23,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Recoubeau-Jansac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,81"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "60,19"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,53", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "56,41", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Reilhanette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,56"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "R\u00e9muzat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,09", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,96", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Rimon-et-Savel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "89,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "48,00", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Rioms", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "68,18", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "40,91"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Rochebaudin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "28,33", "RapportInscrit": "15,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "17,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Rochebrune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Rochechinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "54,76", "RapportInscrit": "34,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "La Roche-de-Glun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2455"}, "Abstentions": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "1286", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1243", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "515", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "13,60", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "24,38", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,63"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Rochefort-en-Valdaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "263"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "16,73"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Rochefort-Samson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "763"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "56,09", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "18,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "7,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Rochefourchat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11"}, "Abstentions": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "9,09"}, "Votants": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "90,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "90,91", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "63,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Rochegude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1190"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "690", "RapportInscrit": "57,98", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURE C\u00e9cile et M. LENOIR Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Roche-Saint-Secret-B\u00e9conne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "352"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "41,19"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,81"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "16,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "11,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "La Roche-sur-Grane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "32,85"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "67,15"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "6,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,04", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,47", "RapportInscrit": "10,22"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "La Roche-sur-le-Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "38,82"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "61,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,65", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,01", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,86"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "La Rochette-du-Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Bourg-de-P\u00e9age", "LibSubCom": "Romans-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11378"}, "Abstentions": {"Nombre": "5903", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "5475", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "5284", "RapportInscrit": "46,44", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MISSUD Benjamin et Mme OUTREQUIN Nadia", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MISSUD", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUTREQUIN", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1009", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DEBARGES Viviane et M. DONGER Denis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEBARGES", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DONGER", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "678", "RapportExprime": "12,83", "RapportInscrit": "5,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUCET Yann et Mme MANCA Christine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANCA", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "492", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHEVAL Jo\u00ebl et Mme JUAN Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVAL", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUAN", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1454", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAUMONTET G\u00e9rard et Mme PLACE Anna", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUMONTET", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PLACE", "PrePsn": "Anna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1651", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Romans-sur-Is\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10316"}, "Abstentions": {"Nombre": "5572", "RapportInscrit": "54,01"}, "Votants": {"Nombre": "4744", "RapportInscrit": "45,99"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "4578", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1353", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1414", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "10,97", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1153", "RapportExprime": "25,19", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Romeyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "31,36"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "68,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "65,09", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "22,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,91", "RapportInscrit": "13,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Rottier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "26,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "13,04"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Roussas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Rousset-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "34,09"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "65,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "35,76", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Roussieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Roynac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "27,78"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "72,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "70,47", "RapportVotant": "97,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,73", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "49,79", "RapportInscrit": "35,09"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Sahune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "37,07"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "62,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,62", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "42,68", "RapportInscrit": "25,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1063"}, "Abstentions": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "13,17"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Agnan-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "36,16", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "10,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-And\u00e9ol en Quint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "51,47"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "48,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-Auban-sur-l'Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,43", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "35,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "5,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Avit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "48,56"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,44"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "21,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Bardoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "47,45"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "52,55"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "50,59", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "27,13", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-de-Vals", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1508"}, "Abstentions": {"Nombre": "713", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "9,61", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Benoit-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "27,03"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "72,97"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "72,97", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "51,85", "RapportInscrit": "37,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "18,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "16,22"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Valcl\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "39,60"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "60,40"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,91", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "34,45", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Christophe-et-le-Laris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "99,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,56", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Sainte-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "47,52"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "52,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "50,50", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Dizier-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "44"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Donat-sur-l'Herbasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2836"}, "Abstentions": {"Nombre": "1368", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "1468", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1408", "RapportInscrit": "49,65", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "25,92", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "35,65", "RapportInscrit": "17,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Sainte-Eulalie-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "99,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "23,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Sainte-Euph\u00e9mie-sur-Ouv\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "45,88"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,12"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-Ferr\u00e9ol-Trente-Pas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "34,18"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "65,82"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,29", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "12,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "21,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Saint-Gervais-sur-Roubion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "613"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "25,12"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Sainte-Jalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "98,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Jean-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2124"}, "Abstentions": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1266", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "608", "RapportExprime": "48,03", "RapportInscrit": "28,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "7,16"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Quint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,05", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "15,94"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Julien-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "38,69"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "61,31"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Onay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "30,28"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "69,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "67,89", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,49", "RapportInscrit": "24,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,46", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Laurent-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "54,84", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Saint-Marcel-l\u00e8s-Sauzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "518", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "16,80", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "19,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Valence-1", "LibSubCom": "Saint-Marcel-l\u00e8s-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4305"}, "Abstentions": {"Nombre": "1963", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "2342", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "2256", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESPRIT Aur\u00e9lien et Mme TEYSSOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPRIT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "661", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KERDO Rosalie et M. TOUMI Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDO", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMI", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROSSARD Monik et M. MELIANI Bachar", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROSSARD", "PrePsn": "Monik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIANI", "PrePsn": "Bachar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASALINO Fran\u00e7oise et M. PAILHES Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALINO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHES", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "726", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POLLET Lisette et M. SIRONNEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIRONNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "651", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Odile et M. GARNIER R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,30"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Ao\u00fbt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,45"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,68", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "39,61", "RapportInscrit": "22,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Martin-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "35,92"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "64,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "19,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,51", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "7,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Colonel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,17", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-Maurice-sur-Eygues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "92,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "8,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "19,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-May", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "38,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Michel-sur-Savasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,49", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,57", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "30,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,51", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "23,46"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "76,54"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "73,74", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "69,70", "RapportInscrit": "51,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "4,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Saint-Pantal\u00e9on-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "37,68"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "62,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,25", "RapportVotant": "6,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "58,07", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "34,63", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "36,10", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "15,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Saint-Paul-l\u00e8s-Romans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1314"}, "Abstentions": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "47,18"}, "Votants": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "52,82"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,14", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Saint-Paul-Trois-Ch\u00e2teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6763"}, "Abstentions": {"Nombre": "3152", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "3611", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "3450", "RapportInscrit": "51,01", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1222", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1163", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURE C\u00e9cile et M. LENOIR Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "30,87", "RapportInscrit": "15,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Saint-Rambert-d'Albon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3819"}, "Abstentions": {"Nombre": "2119", "RapportInscrit": "55,49"}, "Votants": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "44,51"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1643", "RapportInscrit": "43,02", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "617", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Saint-Restitut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1243"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "42,16"}, "Votants": {"Nombre": "719", "RapportInscrit": "57,84"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "34,66", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURE C\u00e9cile et M. LENOIR Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Roman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "41,56", "RapportInscrit": "23,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-en-Diois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "49"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "30,61"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "69,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "34,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-Gouvernet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "40,56"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "41,58", "RapportInscrit": "23,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "6,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Saint-Sorlin-en-Valloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1538"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "26,13", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Thomas-en-Royans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "372"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Saint-Uze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1175"}, "Abstentions": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "21,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "10,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "29,76", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Saint-Vallier", "LibSubCom": "Saint-Vallier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2085"}, "Abstentions": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "1086", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1037", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOIDIN Patricia et M. JOUVET Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOIDIN", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "486", "RapportExprime": "46,87", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIB Samir et Mme MOYROUD Monique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIB", "PrePsn": "Samir", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOYROUD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHANCRIN Jocelyne et M. COQUELLE Jean-Yves", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHANCRIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COQUELLE", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELAS Benjamin et Mme MARTINEAU Annie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINEAU", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "11,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Salettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,26", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,31", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Salles-sous-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,13", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,98", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "43,56", "RapportInscrit": "27,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Saou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "432"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "21,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "16,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Saulce-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1206"}, "Abstentions": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "51,49", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,32", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUZIANE Salim et Mme MAZET Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZIANE", "PrePsn": "Salim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUTARD Catherine et M. VINCENT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "29,47", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GACHET Bernard et Mme MASSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "1,93", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "40,26", "RapportInscrit": "20,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Sauzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1531"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "838", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "52,25", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "8,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "40,50", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Savasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1150"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUZIANE Salim et Mme MAZET Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZIANE", "PrePsn": "Salim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUTARD Catherine et M. VINCENT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "22,80", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GACHET Bernard et Mme MASSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "S\u00e9deron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "36,25"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "63,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,58", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "60,84", "RapportInscrit": "36,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "4,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Serves-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "51,82", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "24,38", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Sol\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "33,59"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "66,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "62,93", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "34,97", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "26,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURE C\u00e9cile et M. LENOIR Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "14,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Souspierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,18"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "67,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "20,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Soyans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "46,41"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "53,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,74", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "345", "LibCan": "Le Tricastin", "LibSubCom": "Suze-la-Rousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1526"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "41,68"}, "Votants": {"Nombre": "890", "RapportInscrit": "58,32"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "55,57", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIMONTA Fabien et Mme MOUTON Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIMONTA", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOUTON", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "42,81", "RapportInscrit": "23,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANDRE-REY Philippe et Mme GALIANA-VERDIER Nadia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE-REY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALIANA-VERDIER", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "38,56", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FOURE C\u00e9cile et M. LENOIR Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURE", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LENOIR", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "10,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Suze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "18,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,71", "RapportInscrit": "11,60"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Tain-l'Hermitage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3936"}, "Abstentions": {"Nombre": "1894", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "2042", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,18"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "1935", "RapportInscrit": "49,16", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "16,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Taulignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,54", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "45,07", "RapportInscrit": "25,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Dr\u00f4me des collines", "LibSubCom": "Tersanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "62,23", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUC Gis\u00e8le et M. SENECLAUZE Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUC", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SENECLAUZE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANTHOINE Emmanuelle et M. CHALEON Aim\u00e9", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANTHOINE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALEON", "PrePsn": "Aim\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,86", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERNANDEZ Maryline et M. SUCHEL Jean-Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "Maryline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUCHEL", "PrePsn": "Jean-Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BONNET Jean-Louis et Mme HABRARD Catherine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HABRARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Teyssi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "25,37"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "74,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "71,64", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "25,37"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Les Tonils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "76,00", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "32,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "La Touche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "34,38"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "65,63"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "64,73", "RapportVotant": "98,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "46,90", "RapportInscrit": "30,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,86", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "12,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Mont\u00e9limar-1", "LibSubCom": "Les Tourrettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "98,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUTAJON Catherine et M. OUMEDDOUR Karim", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUTAJON", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUMEDDOUR", "PrePsn": "Karim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUZIANE Salim et Mme MAZET Annie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUZIANE", "PrePsn": "Salim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAZET", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COUTARD Catherine et M. VINCENT Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTARD", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "26,98", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GACHET Bernard et Mme MASSON Myriam", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GACHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSON", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,17", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BIRET Annette et M. VALLA Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIRET", "PrePsn": "Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLA", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "21,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Treschenu-Creyers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,06", "RapportInscrit": "0,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Romans-sur-Is\u00e8re", "LibSubCom": "Triors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUILLEMINOT Karine et M. PIENIEK Pierre", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUILLEMINOT", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIENIEK", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LARUE Fabrice et Mme THORAVAL Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARUE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THORAVAL", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "43,90", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COLLONGE Christine et M. PADILLA Eric", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLONGE", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PADILLA", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE TONNAC Manon et M. DURAND Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE TONNAC", "PrePsn": "Manon", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURAND", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAVASSE Martine et M. GUICHARD Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAVASSE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUICHARD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Truinas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "86"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,05"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "63,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "60,47", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Tulette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1324"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "795", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "58,31", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "23,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Upie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1113"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "8,09"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Vach\u00e8res-en-Quint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "30,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "70,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "66,67", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "36,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Grignan", "LibSubCom": "Valaurie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "37,60"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "62,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "59,40", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERT Oc\u00e9ane et M. ELDIN St\u00e9fanic", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERT", "PrePsn": "Oc\u00e9ane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELDIN", "PrePsn": "St\u00e9fanic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,02", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LEYDIER Christophe et Mme PELLIER Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYDIER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELLIER", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERARD Paul et Mme MARQUET Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERARD", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARQUET", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHAMBONNET Luc et Mme PAYAN Ren\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMBONNET", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAYAN", "PrePsn": "Ren\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "51,18", "RapportInscrit": "30,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Valdr\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "41,10"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "58,90"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,53", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "38,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "11,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Valence-1", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3335"}, "Abstentions": {"Nombre": "2093", "RapportInscrit": "62,76"}, "Votants": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "37,24"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "35,38", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ESPRIT Aur\u00e9lien et Mme TEYSSOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESPRIT", "PrePsn": "Aur\u00e9lien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEYSSOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KERDO Rosalie et M. TOUMI Damien", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KERDO", "PrePsn": "Rosalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOUMI", "PrePsn": "Damien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROSSARD Monik et M. MELIANI Bachar", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROSSARD", "PrePsn": "Monik", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIANI", "PrePsn": "Bachar", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CASALINO Fran\u00e7oise et M. PAILHES Wilfrid", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASALINO", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAILHES", "PrePsn": "Wilfrid", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme POLLET Lisette et M. SIRONNEAU Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POLLET", "PrePsn": "Lisette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIRONNEAU", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "9,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BLANC Odile et M. GARNIER R\u00e9my", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARNIER", "PrePsn": "R\u00e9my", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "3,36"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Valence-2", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9799"}, "Abstentions": {"Nombre": "5316", "RapportInscrit": "54,25"}, "Votants": {"Nombre": "4483", "RapportInscrit": "45,75"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4321", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KIEFFER Norbert et Mme TENNERONI Annie-Paule", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TENNERONI", "PrePsn": "Annie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1372", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme HENRY Marie-Fran\u00e7oise et M. OUZILOU William", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OUZILOU", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "451", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ISILDAK Sirin et M. MADI Hakim", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISILDAK", "PrePsn": "Sirin", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MADI", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NAKIB-COLOMB Zabida et M. PERTUSA Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAKIB-COLOMB", "PrePsn": "Zabida", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERTUSA", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1089", "RapportExprime": "25,20", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MARTIN Marie-Laurence et M. SIMON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1043", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,64"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Valence-3", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9246"}, "Abstentions": {"Nombre": "4600", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "4646", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "4488", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUGIER Sandrine et M. RANC Patrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGIER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "933", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHINNICI Claude et Mme POURBAIX Antonieta", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHINNICI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POURBAIX", "PrePsn": "Antonieta", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "737", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ROCHE Annie et M. TRAPIER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHE", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRAPIER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "598", "RapportExprime": "13,32", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DARAGON Nicolas et Mme GIRARD Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARAGON", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2220", "RapportExprime": "49,47", "RapportInscrit": "24,01"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Valence-4", "LibSubCom": "Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17137"}, "Abstentions": {"Nombre": "9122", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "8015", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "7729", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRAULT Michel et Mme DALBIES H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DALBIES", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1435", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAVELLI Mich\u00e8le et M. VEYRET Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAVELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEYRET", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2447", "RapportExprime": "31,66", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIRARD Pascal et Mme HENNION-ROLLAND Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENNION-ROLLAND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1028", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LABAUNE Patrick et Mme PUGEAT V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABAUNE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUGEAT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2819", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "16,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Valouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "30"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Vassieux-en-Vercors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "48,08", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,18", "RapportInscrit": "7,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Crest", "LibSubCom": "Vaunaveys-la-Rochette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "39,80"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "60,20"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "57,96", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Kevin et Mme SAVALLI Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Kevin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAVALLI", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PEGON Fran\u00e7ois et Mme REY B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEGON", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REY", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARET Muriel et M. SERRET Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRET", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FOUILLEUX Agn\u00e8s et M. THOMAS LE GUILLERM Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLEUX", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS LE GUILLERM", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "9,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Veaunes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "49,57"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,31"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Venterol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "61,29", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "27,70", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "43,77", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "6,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Vercheny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,25", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,27", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Verclause", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "35,94"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "64,06"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "62,50", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "80,00", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Vercoiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "26,96"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "73,04"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "73,04", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "23,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "V\u00e9ronne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "11,63", "RapportVotant": "16,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Vers-sur-M\u00e9ouge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "48"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "27,08"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "72,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "5,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "68,75", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "29,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Dieulefit", "LibSubCom": "Vesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,19"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GARDE Jean-Jacques et Mme PRIOTTO Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDE", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIOTTO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MANUEL Paul et Mme MARY Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANUEL", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARY", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,82", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CUVELLIER Mariette et M. TRIAIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVELLIER", "PrePsn": "Mariette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIAIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GILLES Andr\u00e9 et Mme MOULIN Corinne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLES", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "15,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Villebois-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Villefranche-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "5,00", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "45,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Villeperdrix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "18,28"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "81,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "77,42", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "48,61", "RapportInscrit": "37,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Nyons et Baronnies", "LibSubCom": "Vinsobres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "951"}, "Abstentions": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "56,47", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEC Fran\u00e7oise et M. KORNPROBST Francis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KORNPROBST", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "11,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAGET Danielle et M. TALEROY Hubert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAGET", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TALEROY", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COMBES Pierre et Mme ROCHAS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMBES", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHAS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DELHOMME Alain et Mme FOURNIE Josette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOURNIE", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "9,31", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Le Diois", "LibSubCom": "Volvent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "19,05"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "80,95"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "80,95", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FERNANDEZ Daniel et Mme ODDOZ R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ODDOZ", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "38,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHEVILLARD Fran\u00e7oise et M. DUPAIGNE Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUPAIGNE", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PETILLON Muriel et M. SANTIAGO Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETILLON", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTIAGO", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUIS Bernard et Mme CHARMET Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUIS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARMET", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "30,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CARRER Jacqueline et M. LEEUWENBERG Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARRER", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEEUWENBERG", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Granges-les-Beaumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "767"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,39"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Tain-l'Hermitage", "LibSubCom": "Gervans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHABOUD Herv\u00e9 et Mme GUIBERT Annie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIBERT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BANKHALTER Catherine et M. GENIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANKHALTER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLACHE Serge et Mme FAURE Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACHE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PASCUAL Hubert et Mme SOUBEYRAND Nadine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PASCUAL", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUBEYRAND", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,50", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LAMBERT Marie-Claude et M. OSTERNAUD Max", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMBERT", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OSTERNAUD", "PrePsn": "Max", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. CHAMPION S\u00e9bastien et Mme GESLIN Odile", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAMPION", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GESLIN", "PrePsn": "Odile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,95"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "381", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Jaillans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "18,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,36", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Vercors-Monts du Matin", "LibSubCom": "Saint-Vincent-la-Commanderie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "38,48"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "61,52"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HELMER Nathalie et M. MORIN Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELMER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORIN", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,08", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AGRAIN Fran\u00e7oise et M. JOUFFREY Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUFFREY", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "23,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CARON R\u00e9gis et Mme DELAS Marie-No\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DELAS", "PrePsn": "Marie-No\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LACOUR Brigitte et M. REVERBEL Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVERBEL", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,68"}]}]}