{"CodDpt": "28", "CodDpt3Car": "028", "LibDpt": "EURE ET LOIR", "Communes": [{"CodCan": "01", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Abondant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1473"}, "Abstentions": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "46,73", "RapportInscrit": "22,34"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Allaines-Mervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,43", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Allainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "40,19"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "59,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88", "RapportVotant": "98,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "28,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Allonnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "93,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "19,80", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "18,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Alluyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "554"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Amilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1334"}, "Abstentions": {"Nombre": "544", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "57,12", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCAULT Christelle et M. MASSOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESBUQUOY Nicole et M. LANTZ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBUQUOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAHOUM Pierre et Mme CHARTRAIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHOUM", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTRAIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "23,62", "RapportInscrit": "13,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Anet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2034"}, "Abstentions": {"Nombre": "1009", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "1025", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "9,94", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "25,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Ardelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,07"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "44,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "43,48", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Ardelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "22,58", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Argenvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,63"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "62,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "26,16"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Arrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1290"}, "Abstentions": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "41,78"}, "Votants": {"Nombre": "751", "RapportInscrit": "58,22"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "718", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "52,65", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "6,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Aunay-sous-Auneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "55,12"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "44,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,10", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "14,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Aunay-sous-Cr\u00e9cy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,81"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "49,19"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Auneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2407"}, "Abstentions": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "1265", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Les Autels-Villevillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "35,04"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "64,96"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "46,58", "RapportInscrit": "29,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Autheuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "37,37", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Authon-du-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "886"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "54,51", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "64,80", "RapportInscrit": "35,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "10,35", "RapportInscrit": "5,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Baigneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "62,60", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "63,41", "RapportInscrit": "39,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "17,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Baignolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "54,81", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "59,65", "RapportInscrit": "32,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Bailleau-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "34,06", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "39,57", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "Bailleau-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "53,23"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "46,77"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "44,09", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "17,80", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAFFIN Guylaine et M. TOTEE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOTEE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIERE-SAUNIER Thibaut et Mme SOULIER Marie-Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE-SAUNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Bailleau-Armenonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1021"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "24,95", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,17"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Barjouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1247"}, "Abstentions": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "45,39"}, "Votants": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "54,61"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCAULT Christelle et M. MASSOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "34,56", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESBUQUOY Nicole et M. LANTZ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBUQUOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "15,75", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAHOUM Pierre et Mme CHARTRAIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHOUM", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTRAIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "13,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Barmainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Baudreville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "27,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "La Bazoche-Gouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "443", "RapportInscrit": "45,20"}, "Votants": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "54,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "51,53", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "53,47", "RapportInscrit": "27,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "10,30", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bazoches-en-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "59,14", "RapportInscrit": "32,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,30", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bazoches-les-Hautes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Beauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "54,24"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "45,76"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,81", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "40,25", "RapportVotant": "87,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "58,95", "RapportInscrit": "23,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Beaumont-les-Autels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,53", "RapportVotant": "7,98"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,66", "RapportVotant": "90,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "26,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "6,04"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Beauvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,21", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,54", "RapportVotant": "93,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,44", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Belhomert-Gu\u00e9houville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "572"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "58,92"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "41,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "8,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Berch\u00e8res-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,25", "RapportInscrit": "1,04"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Berch\u00e8res-les-Pierres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "44,29"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "55,71"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "3,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Berch\u00e8res-sur-Vesgre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,14", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,38", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "24,18"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "B\u00e9rou-la-Muloti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "43,85", "RapportVotant": "94,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "18,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "57,02", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "B\u00e9thonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "51,67", "RapportInscrit": "26,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "B\u00e9ville-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "11,68", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "44,84", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Billancelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "93,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Blandainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "34,64"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "65,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,13", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "28,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Boisgasson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "47,27", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Boissy-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,00", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "20,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Boissy-l\u00e8s-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "405"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "8,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,17", "RapportVotant": "89,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "67,91", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Boisville-la-Saint-P\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "508"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "45,08", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,35", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,48", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "La Bourdini\u00e8re-Saint-Loup", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bonc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "49,40"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "47,62", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Boncourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "27,65"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3266"}, "Abstentions": {"Nombre": "1410", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "1856", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1771", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "407", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "849", "RapportExprime": "47,94", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Bouglainval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "54,91"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "45,09"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "43,72", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "7,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Le Boullay-les-Deux-Eglises", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "31,49"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "68,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,08", "RapportVotant": "8,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,12", "RapportVotant": "86,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,60", "RapportInscrit": "28,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "51,40", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Le Boullay-Mivoye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "8,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Le Boullay-Thierry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "6,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Boutigny-Prouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1300"}, "Abstentions": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "51,92"}, "Votants": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "48,08"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "14,57", "RapportInscrit": "6,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,10", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,65", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "46,03", "RapportInscrit": "21,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Br\u00e9champs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Brezolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "51,88"}, "Votants": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "48,12"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "53,06", "RapportInscrit": "24,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "21,29"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Briconville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "50,34"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "30,88", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,69"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Brou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2507"}, "Abstentions": {"Nombre": "1182", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "1325", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "49,54", "RapportVotant": "93,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "669", "RapportExprime": "53,86", "RapportInscrit": "26,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,42"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Brou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "51,16"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "48,84"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "46,53", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,28", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "43,38", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Brunelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "408"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "18,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "B\u00fb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1500"}, "Abstentions": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "52,27"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "47,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,42"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "46,73", "RapportVotant": "97,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "4,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Bullainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "56,67", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "57,35", "RapportInscrit": "32,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Bullou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "54,29"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "45,71"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "42,29", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "9,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Cernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "53,66", "RapportInscrit": "31,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Challet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "51,52"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "48,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,95", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,83", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Champhol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2783"}, "Abstentions": {"Nombre": "1329", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "1454", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1406", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "96,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "17,43", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "717", "RapportExprime": "51,00", "RapportInscrit": "25,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "2,92", "RapportInscrit": "1,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Champrond-en-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "44,58"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "55,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "35,21", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "20,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Champrond-en-Perchet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "55,52", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,41", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Champseru", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "23,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "La Chapelle-d'Aunainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "55,77"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,79", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "12,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "10,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "La Chapelle-du-Noyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "785"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "49,43", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "17,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "27,32", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "La Chapelle-Forainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,38", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "53,13", "RapportInscrit": "25,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "La Chapelle-Fortin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "36,55"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "63,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,93", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "61,90", "RapportInscrit": "35,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,07"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Chapelle-Guillaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "31,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Chapelle-Royale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "44,88"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "55,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "27,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "6,01"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Charbonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "37,25"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "62,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "30,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Charonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "48,34", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "19,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Charpont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,49"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "41,92", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Charray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "23,40"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "76,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,26", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "69,15", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Chartainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "536"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "13,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Chartres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10643"}, "Abstentions": {"Nombre": "6216", "RapportInscrit": "58,40"}, "Votants": {"Nombre": "4427", "RapportInscrit": "41,60"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "4252", "RapportInscrit": "39,95", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1670", "RapportExprime": "39,28", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "877", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "8,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1140", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "1,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Chartres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6465"}, "Abstentions": {"Nombre": "3637", "RapportInscrit": "56,26"}, "Votants": {"Nombre": "2828", "RapportInscrit": "43,74"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2706", "RapportInscrit": "41,86", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1377", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "21,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "Chartres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7727"}, "Abstentions": {"Nombre": "3990", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "3737", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "3567", "RapportInscrit": "46,16", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "973", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAFFIN Guylaine et M. TOTEE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOTEE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIERE-SAUNIER Thibaut et Mme SOULIER Marie-Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE-SAUNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "609", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1633", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "21,13"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Chassant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "15,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Ch\u00e2taincourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "52,28", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "53,40", "RapportInscrit": "27,92"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Ch\u00e2teaudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8126"}, "Abstentions": {"Nombre": "4354", "RapportInscrit": "53,58"}, "Votants": {"Nombre": "3772", "RapportInscrit": "46,42"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "3597", "RapportInscrit": "44,27", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "956", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1224", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1214", "RapportExprime": "33,75", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf-en-Thymerais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1560"}, "Abstentions": {"Nombre": "790", "RapportInscrit": "50,64"}, "Votants": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "49,36"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "89,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "55,43", "RapportInscrit": "24,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "44,57", "RapportInscrit": "19,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Les Ch\u00e2telets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,07"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "65,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "60,44", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "58,18", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Les Ch\u00e2telliers-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "124"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "37,10"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "62,90"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "60,48", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Ch\u00e2tenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "59,01", "RapportVotant": "97,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,42", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-en-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "65,58", "RapportInscrit": "37,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Chaudon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1102"}, "Abstentions": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Chauffours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "21,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "38,05", "RapportInscrit": "20,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "La Chauss\u00e9e-d'Ivry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "819"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "47,13", "RapportVotant": "98,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "56,99", "RapportInscrit": "26,86"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Cherisy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1329"}, "Abstentions": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "53,20"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "46,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "39,17", "RapportInscrit": "17,68"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Chuisnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "745"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "50,72", "RapportInscrit": "28,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,89"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Cintray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCAULT Christelle et M. MASSOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESBUQUOY Nicole et M. LANTZ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBUQUOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,52", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAHOUM Pierre et Mme CHARTRAIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHOUM", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTRAIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Civry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,38", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Cl\u00e9villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "49,70", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "35,46", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,39"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Cloyes-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2156"}, "Abstentions": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "1192", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1137", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "720", "RapportExprime": "63,32", "RapportInscrit": "33,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "23,31", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "13,37", "RapportInscrit": "7,05"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Coltainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "655"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "50,53"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "49,47"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,37"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Combres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "38,90"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "61,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Conie-Molitard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "12,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,61", "RapportInscrit": "21,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Corancez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "48,12", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,87", "RapportInscrit": "8,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "3,77"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Cormainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,88", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "50,51", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,16", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Les Corv\u00e9es-les-Yys", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "216"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,96"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "62,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "61,57", "RapportVotant": "99,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,07", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "19,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Le Coudray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2868"}, "Abstentions": {"Nombre": "1473", "RapportInscrit": "51,36"}, "Votants": {"Nombre": "1395", "RapportInscrit": "48,64"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "46,06", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Coudray-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "48,88"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,12"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "60,77", "RapportInscrit": "29,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Coudreceau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,17", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "51,46", "RapportInscrit": "29,24"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Coulombs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1095"}, "Abstentions": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "517", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,09", "RapportVotant": "0,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "60,96", "RapportInscrit": "27,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "8,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,17", "RapportInscrit": "3,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Courbehaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "23,48"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "76,52"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "72,17", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "63,86", "RapportInscrit": "46,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "18,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Courtalain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,02", "RapportInscrit": "27,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "18,14", "RapportInscrit": "10,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Courville-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1823"}, "Abstentions": {"Nombre": "923", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "865", "RapportInscrit": "47,45", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "36,42", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "17,17"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Cr\u00e9cy-Couv\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "34,30"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "65,70"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,32", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "32,56", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Croisilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "20,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "7,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "La Croix-du-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "53,75", "RapportInscrit": "31,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Crucey-Villages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "6,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "60,38", "RapportInscrit": "28,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "39,62", "RapportInscrit": "18,79"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Dambron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "77"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "55,84", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Dammarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1212"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "52,97"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "47,03"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "44,47", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "5,45"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Dampierre-sous-Brou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "53,08", "RapportVotant": "93,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "21,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "25,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "5,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Dampierre-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "55,91"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "44,09"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "7,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "39,25", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "52,51", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Dancy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "48,31", "RapportInscrit": "26,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Dangeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "46,48"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "53,52"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "91,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "46,11", "RapportInscrit": "22,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,99", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "36,53", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Dangers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "302"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "14,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "19,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Denonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "53,99"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "46,01"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "43,12", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "14,31"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Digny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,63"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "90,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "62,10", "RapportInscrit": "29,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "18,23"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Donnemain-Saint-Mam\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "11,92"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Douy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "92,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "49,74", "RapportInscrit": "23,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Dreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6432"}, "Abstentions": {"Nombre": "4402", "RapportInscrit": "68,44"}, "Votants": {"Nombre": "2030", "RapportInscrit": "31,56"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1937", "RapportInscrit": "30,12", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "10,07"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Dreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10885"}, "Abstentions": {"Nombre": "7503", "RapportInscrit": "68,93"}, "Votants": {"Nombre": "3382", "RapportInscrit": "31,07"}, "Blancs": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "3190", "RapportInscrit": "29,31", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1107", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "10,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "679", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "6,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "734", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "6,74"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Droue-sur-Drouette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "47,94"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "52,06"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Ecluzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "144"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Ecrosnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "47,63", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,96", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,18", "RapportInscrit": "13,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Epeautrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,11", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "53,44", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "23,66"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Epernon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3748"}, "Abstentions": {"Nombre": "2174", "RapportInscrit": "58,00"}, "Votants": {"Nombre": "1574", "RapportInscrit": "42,00"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1524", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "9,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "7,15", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "28,22", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Ermenonville-la-Grande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "22,17"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Ermenonville-la-Petite", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,38"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Escorpain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "88,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Les Etilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "39,73"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "60,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "28,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Fains-la-Folie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "47,41", "RapportInscrit": "26,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "43,70", "RapportInscrit": "23,98"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Faverolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "43,11", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "33,68", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "10,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Favi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "54,66"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "45,34"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "42,57", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "27,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "15,37"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Le Favril", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "51,55"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "48,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,75", "RapportInscrit": "0,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "18,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Vidame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "5,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "89,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "60,85", "RapportInscrit": "26,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,15", "RapportInscrit": "17,04"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "La Fert\u00e9-Villeneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "54,97", "RapportInscrit": "28,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Fessanvilliers-Mattanvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "26,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "21,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Flacey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,53"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,47"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Fontaine-la-Guyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "51,16", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "14,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "17,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Fontaine-les-Ribouts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,09"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "48,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,11"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "45,78", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,22", "RapportInscrit": "24,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Fontaine-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "712"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "90,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "39,47", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Fontenay-sur-Conie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "44,27"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "55,73"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "90,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "71,21", "RapportInscrit": "35,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Fontenay-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "732"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "45,90"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "54,10"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCAULT Christelle et M. MASSOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESBUQUOY Nicole et M. LANTZ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBUQUOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "39,79", "RapportInscrit": "20,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAHOUM Pierre et Mme CHARTRAIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHOUM", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTRAIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "15,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "La Framboisi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,22", "RapportVotant": "10,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "89,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "44,17", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,83", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Francourville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,35", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "24,06", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "19,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Fraz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "417"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "44,84"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "55,16"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "22,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "22,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,91"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Fresnay-le-Comte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,39"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,61"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,33", "RapportVotant": "8,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "44,49", "RapportVotant": "89,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "16,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "46,02", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Fresnay-le-Gilmert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "50,90"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "49,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "48,50", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Fresnay-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,20", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Fr\u00e9tigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,67"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "52,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "96,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,59", "RapportInscrit": "22,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Friaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "50,28", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "21,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Frunc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "57,31", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "24,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Gallardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2414"}, "Abstentions": {"Nombre": "1403", "RapportInscrit": "58,12"}, "Votants": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "41,88"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "963", "RapportInscrit": "39,89", "RapportVotant": "95,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "27,52", "RapportInscrit": "10,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Garanci\u00e8res-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "181"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "98,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,92", "RapportInscrit": "0,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "63,30", "RapportInscrit": "38,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Garanci\u00e8res-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "47,00", "RapportVotant": "93,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "30,39", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Garnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "17,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Gas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "596"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "18,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "31,29", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "9,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "7,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Gasville-Ois\u00e8me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "52,84", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "22,11", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "46,69", "RapportInscrit": "24,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "La Gaudaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "38,13"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "61,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,04", "RapportVotant": "8,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "91,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,92", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "51,90", "RapportInscrit": "29,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Le Gault-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "440"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "46,50", "RapportInscrit": "25,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "15,23"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Gellainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "22,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Germainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "51,98"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,70", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,94", "RapportInscrit": "0,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,92", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,72", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "20,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Germignonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "98,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,29", "RapportInscrit": "35,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,62", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "403"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "29,44", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "43,15", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Gohory", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "7,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "19,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Gommerville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,62"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "58,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,16", "RapportInscrit": "6,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "35,27", "RapportInscrit": "20,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Gouillons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "46,63"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "50,48", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,76", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "14,90"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Goussainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "55,95"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "44,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Guainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "47,44"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,56"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "37,13", "RapportInscrit": "18,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Le Gu\u00e9-de-Longroi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "47,70"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "52,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "37,76", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "14,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Guilleville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "13,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Guillonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "93,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "49,11", "RapportInscrit": "24,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,55", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,54", "RapportInscrit": "16,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Hanches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1999"}, "Abstentions": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "957", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "46,47", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "13,35", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "12,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "15,93", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "3,77", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Happonvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "57,62", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "49,59", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Havelu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,51", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "0,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "21,70"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Houville-la-Branche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,85", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "25,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "12,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Houx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "584"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "54,97"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "45,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "42,98", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,12", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "6,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Illiers-Combray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2387"}, "Abstentions": {"Nombre": "1255", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "1132", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "46,04", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "54,32", "RapportInscrit": "25,01"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Intr\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "35,48"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "64,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "25,81"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Jallans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "618"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "40,13"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "59,87"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "56,80", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "35,61", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "15,21"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Janville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1128"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "50,89", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Jaudrais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "55,34"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "44,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "39,69", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "52,88", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "18,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Jouy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1479"}, "Abstentions": {"Nombre": "730", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "25,11", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Lamblore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "91,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "62,75", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Landelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "47,85"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "52,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,98", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Langey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,61", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "50,81", "RapportInscrit": "25,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "17,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "6,94"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Lanneray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "441"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "48,98"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "51,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,67", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "14,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Laons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "5,68", "RapportVotant": "10,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "86,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "55,17", "RapportInscrit": "25,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "44,83", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "L\u00e9thuin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "90,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "4,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Levainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "50,47"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "49,53"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "48,29", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "15,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "L\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3907"}, "Abstentions": {"Nombre": "1949", "RapportInscrit": "49,88"}, "Votants": {"Nombre": "1958", "RapportInscrit": "50,12"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "49,04", "RapportVotant": "97,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "28,76", "RapportInscrit": "14,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAFFIN Guylaine et M. TOTEE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOTEE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIERE-SAUNIER Thibaut et Mme SOULIER Marie-Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE-SAUNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "978", "RapportExprime": "51,04", "RapportInscrit": "25,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Levesville-la-Chenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "49,71", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "48,84", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "21,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Logron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "44,62", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "9,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "45,32", "RapportInscrit": "20,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Loigny-la-Bataille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "32,30"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "67,70"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "65,22", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "65,71", "RapportInscrit": "42,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Lormaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,52", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,44", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "La Loupe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2103"}, "Abstentions": {"Nombre": "1050", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Louville-la-Chenard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "47,96", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "37,74", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Louvilliers-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Louvilliers-l\u00e8s-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "42,64"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "51,43", "RapportInscrit": "27,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "48,57", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Luc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10423"}, "Abstentions": {"Nombre": "6235", "RapportInscrit": "59,82"}, "Votants": {"Nombre": "4188", "RapportInscrit": "40,18"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "4024", "RapportInscrit": "38,61", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCAULT Christelle et M. MASSOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESBUQUOY Nicole et M. LANTZ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBUQUOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "904", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "8,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAHOUM Pierre et Mme CHARTRAIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHOUM", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTRAIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "337", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1198", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "11,49"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Luigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "299"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,16"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,84"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "6,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,50", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,65", "RapportInscrit": "24,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "38,51", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "6,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Luc\u00e9", "LibSubCom": "Luisant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5018"}, "Abstentions": {"Nombre": "2407", "RapportInscrit": "47,97"}, "Votants": {"Nombre": "2611", "RapportInscrit": "52,03"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "2547", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FOUCAULT Christelle et M. MASSOT Bertrand", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUCAULT", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSOT", "PrePsn": "Bertrand", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1184", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DESBUQUOY Nicole et M. LANTZ St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESBUQUOY", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANTZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE-LEZIN Marie-Pierre et M. ROUX Xavier", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE-LEZIN", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BAHOUM Pierre et Mme CHARTRAIN Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAHOUM", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARTRAIN", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BERCHER Guylaine et M. ROUXEL Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERCHER", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUXEL", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "505", "RapportExprime": "19,83", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Lumeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,74"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "47,26"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "10,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "42,47", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "53,23", "RapportInscrit": "22,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "16,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Luplant\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,44", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Luray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1068"}, "Abstentions": {"Nombre": "486", "RapportInscrit": "45,51"}, "Votants": {"Nombre": "582", "RapportInscrit": "54,49"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "9,95", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "56,66", "RapportInscrit": "29,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Lutz-en-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "334"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "6,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "41,52", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,17", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "93,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "20,26", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "47,14", "RapportInscrit": "21,44"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Maillebois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "735"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,44"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "42,59", "RapportVotant": "87,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "56,87", "RapportInscrit": "24,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "43,13", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Maintenon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3293"}, "Abstentions": {"Nombre": "1782", "RapportInscrit": "54,11"}, "Votants": {"Nombre": "1511", "RapportInscrit": "45,89"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "44,12", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "7,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "Mainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6854"}, "Abstentions": {"Nombre": "4042", "RapportInscrit": "58,97"}, "Votants": {"Nombre": "2812", "RapportInscrit": "41,03"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2717", "RapportInscrit": "39,64", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "960", "RapportExprime": "35,33", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAFFIN Guylaine et M. TOTEE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOTEE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIERE-SAUNIER Thibaut et Mme SOULIER Marie-Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE-SAUNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "672", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "878", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "12,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Maisons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "99,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,13", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,98", "RapportInscrit": "21,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "La Manceli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "48,31"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "51,69"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,93", "RapportVotant": "11,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "45,76", "RapportVotant": "88,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Manou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "54,94"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "45,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "49,45", "RapportInscrit": "21,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "13,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Marbou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "803"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "51,81", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "March\u00e9ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "48,85"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,13", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,09", "RapportInscrit": "17,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Marchezais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,19", "RapportVotant": "98,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,82", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,21", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "19,54"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Margon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "983"}, "Abstentions": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "35,81"}, "Votants": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "64,19"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "61,65", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "56,44", "RapportInscrit": "34,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Marolles-les-Buis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "60,58", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "32,21"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Marville-Moutiers-Br\u00fbl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "57,41"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "42,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "41,58", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "39,10", "RapportInscrit": "16,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Meauc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "389"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,34", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "52,96", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "41,26", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Le M\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "53,88", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "63,96", "RapportInscrit": "34,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "30,63", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "M\u00e9r\u00e9glise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "29,69"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "70,31"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "65,63", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "M\u00e9rouville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "167"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,79", "RapportVotant": "7,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,46", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "42,71", "RapportInscrit": "24,55"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Meslay-le-Grenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "46,59"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,41"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "14,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,24", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "23,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Meslay-le-Vidame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "49,00"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "51,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,56"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "11,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "87,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "49,36", "RapportInscrit": "22,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "0,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Le Mesnil-Simon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "51,28"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "45,48", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "37,24", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Le Mesnil-Thomas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,86"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,14"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,30", "RapportVotant": "10,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "89,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "55,37", "RapportInscrit": "25,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "20,45"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "M\u00e9voisins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,27", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "7,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,61", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,68", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,51"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Miermaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "45,40"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "54,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,46", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Migni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "690"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "39,08", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "2,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Mittainvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "362"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,52"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "44,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "43,09", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,05", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Moinville-la-Jeulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Mol\u00e9ans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "42,82", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,06", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "13,12"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Mondonville-Saint-Jean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Montainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,99"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "53,01"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "22,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Montboissier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "42,49"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,51"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,91", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,43", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Montharville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "63,75", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "39,22", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Montigny-le-Chartif", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "5,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "43,97", "RapportVotant": "91,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,82", "RapportInscrit": "8,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Montigny-le-Gannelon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "52,91", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "39,45", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Montigny-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "52,13", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,64", "RapportInscrit": "27,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "46,36", "RapportInscrit": "24,17"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Montireau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "38,85"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "61,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "58,99", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "22,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "16,55"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Montlandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "21,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Montreuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "50,70", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "18,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Morainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "37,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,41"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Morancez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1431"}, "Abstentions": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "44,93"}, "Votants": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "55,07"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "11,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "60,29", "RapportInscrit": "32,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "2,24"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Moriers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,18", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Morvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "65,08", "RapportInscrit": "36,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Mottereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "12,03"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Moulhard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "29,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Moutiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "48,96", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "N\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "528"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "50,57"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "49,43"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "47,16", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "24,90", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "13,65", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,43", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,72", "RapportInscrit": "14,02"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Neuvy-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "58,17", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "40,45", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "37,08", "RapportInscrit": "21,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Neuvy-en-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "44,32"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "55,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,01", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "58,45", "RapportInscrit": "30,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,11", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "16,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Nogent-le-Phaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "993"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "562", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "534", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "49,81", "RapportInscrit": "26,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,68", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Nogent-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2569"}, "Abstentions": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "51,85"}, "Votants": {"Nombre": "1237", "RapportInscrit": "48,15"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "1212", "RapportInscrit": "47,18", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "24,42", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Nogent-le-Rotrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7113"}, "Abstentions": {"Nombre": "3401", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "3712", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3552", "RapportInscrit": "49,94", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1441", "RapportExprime": "40,57", "RapportInscrit": "20,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "875", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1049", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Nogent-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "46,09", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "50,28", "RapportInscrit": "23,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Nonvilliers-Grandhoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "48,87", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "50,99", "RapportInscrit": "24,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Nottonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "48,43", "RapportVotant": "90,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "17,49"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Oinville-Saint-Liphard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "43,27"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "56,73"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "55,92", "RapportVotant": "98,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "51,09", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,11", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Oinville-sous-Auneau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,77", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Oll\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "407"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,14", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "33,50", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,00", "RapportInscrit": "3,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "19,50", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Org\u00e8res-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "709"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "93,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "51,21", "RapportInscrit": "26,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Orlu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "26"}, "Abstentions": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "53,85"}, "Votants": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "46,15"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "91,67", "RapportInscrit": "42,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "3,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Ormoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "6,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Orrouer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Ouarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "53,62"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "46,38"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "43,64", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,29", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Ouerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,66"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Oulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "810"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "53,58"}, "Votants": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "46,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "45,80", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "6,20", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Oysonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "40,17"}, "Votants": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "59,83"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "58,40", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "19,51", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "41,46", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Ozoir-le-Breuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "4,45", "RapportVotant": "8,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "91,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "P\u00e9ronville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "36,19", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "P\u00e9zy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,63"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,37"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "42,86", "RapportVotant": "98,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "16,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Pierres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2081"}, "Abstentions": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "982", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,28"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "928", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "5,82", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "6,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Les Pinthi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "45,13"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,87"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,97", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Poinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,23"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "52,50", "RapportInscrit": "20,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Poisvilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "1,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Pontgouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "740"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "32,48", "RapportInscrit": "15,41"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Poupry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "11,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "8,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "79,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "46,81", "RapportInscrit": "24,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Prasville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,45"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,23", "RapportInscrit": "21,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Pr\u00e9-Saint-Evroult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "44,40"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "46,28", "RapportInscrit": "24,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,05", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Pr\u00e9-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "36,88"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "63,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "26,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Prudemanche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "5,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "57,89", "RapportInscrit": "25,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "18,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Prunay-le-Gillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "782"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "46,80", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "30,60", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "39,89", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "La Puisaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,21"}, "Votants": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,79"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,55", "RapportVotant": "89,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "70,37", "RapportInscrit": "30,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "12,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Le Puiset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "290"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "7,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,52", "RapportVotant": "89,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "18,28"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Puiseux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "87"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "64,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "28,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "53,70", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "R\u00e9clainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "36,97"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,06", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "22,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Les Ressuintes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,36"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "6,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "29,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Revercourt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "54,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "65,00", "RapportInscrit": "35,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Rohaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "38,35"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "61,65"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "98,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "65,43", "RapportInscrit": "39,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Roinville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "55,10"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "44,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "44,02", "RapportVotant": "98,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,62", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "45,03", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Romilly-sur-Aigre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,52"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "57,48"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "38,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Rouvray-Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "48,10"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "41,40", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,20", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Rouvray-Saint-Florentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,67"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "53,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "50,30", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Rouvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "629"}, "Abstentions": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "50,56", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Rueil-la-Gadeli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "92,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "65,52", "RapportInscrit": "30,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "16,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Saint-Ange-et-Tor\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,59"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "23,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "18,57"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Arnoult-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "664"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "51,81"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "48,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "16,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Chartres-3", "LibSubCom": "Saint-Aubin-des-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "701"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ANDRE Nicolas et Mme LEGRAND Maryse", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGRAND", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme RAFFIN Guylaine et M. TOTEE Bernard", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAFFIN", "PrePsn": "Guylaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOTEE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRIERE-SAUNIER Thibaut et Mme SOULIER Marie-Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIERE-SAUNIER", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOULIER", "PrePsn": "Marie-Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARRAULT Elisabeth et M. MARTIAL R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAULT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIAL", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "44,51", "RapportInscrit": "22,54"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Avit-les-Guespi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "48,09"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "51,91"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,55", "RapportInscrit": "0,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "45,74", "RapportInscrit": "22,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Saint-Bomer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "55,29", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saint-Christophe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "25,90"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "74,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "70,50", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "58,16", "RapportInscrit": "41,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "12,95"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saint-Cloud-en-Dunois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "43,67"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "56,33"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "51,90", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,80", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,22", "RapportInscrit": "0,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "20,25"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Denis-d'Authou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "62,28", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "65,14", "RapportInscrit": "40,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Sainte-Gemme-Moronval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "754"}, "Abstentions": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "56,63"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "43,37"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "8,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "39,26", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,49", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "7,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Denis-des-Puits", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "29,29"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "70,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "69,70", "RapportVotant": "98,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "75,36", "RapportInscrit": "52,53"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saint-Denis-les-Ponts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1331"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "57,10", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "32,11", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "19,61"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Eliph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "743"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "47,38", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "22,16", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Eman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "90"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "41,11"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,89"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "58,89", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "18,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1902"}, "Abstentions": {"Nombre": "881", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "977", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "14,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "37,67", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Germain-le-Gaillard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,12"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "54,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "21,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sur-Yerre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,34", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "91,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "37,61", "RapportInscrit": "18,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "39,82", "RapportInscrit": "19,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,57", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Rebervilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "59,47"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,53"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "34,74", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "56,06", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "15,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Jean-Pierre-Fixte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "222"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "18,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "20,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Saint-Laurent-la-G\u00e2tine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "12,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,49", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-des-Aub\u00e9es", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,63", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Saint-Lubin-de-Cravant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "9,84", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "54,10", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "39,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "14,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Saint-Lubin-de-la-Haye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "644"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "52,33"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "47,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "47,05", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,58", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2690"}, "Abstentions": {"Nombre": "1465", "RapportInscrit": "54,46"}, "Votants": {"Nombre": "1225", "RapportInscrit": "45,54"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "43,01", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "66,29", "RapportInscrit": "28,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Saint-Lucien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,66", "RapportInscrit": "12,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,77", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,78", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Saint-Luperce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "20,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Saint-Maixme-Hauterive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "318"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "5,97", "RapportVotant": "11,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "44,97", "RapportVotant": "86,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "69,93", "RapportInscrit": "31,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Nigelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1123"}, "Abstentions": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "49,60"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "50,40"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "47,37", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "14,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "8,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saint-Maur-sur-le-Loir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,27", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "47,02", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "10,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,18", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Maurice-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,14"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "42,86"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "40,66", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,21", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Saint-Ouen-Marchefroy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "251"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "51,79", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "63,08", "RapportInscrit": "32,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Saint-Pellerin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,16", "RapportVotant": "5,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "54,39", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "34,84", "RapportInscrit": "18,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "7,37"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "357", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Saint-Piat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "21,52", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "46,62", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,85", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,39"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "358", "LibCan": "Chartres-1", "LibSubCom": "Saint-Prest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1682"}, "Abstentions": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "54,58"}, "Votants": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "45,42"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "43,70", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DORANGE Karine et M. GUERET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DORANGE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUERET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "33,06", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AMMOUR Jeanine et M. MESLARD Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMMOUR", "PrePsn": "Jeanine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MESLARD", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GIGON Christian et Mme RENDA Sandra", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIGON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENDA", "PrePsn": "Sandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "38,23", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARBE Denis et Mme CHARON Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHARON", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "6,53", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Jos\u00e9 et M. CHEVROLLIER Vincent", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Jos\u00e9", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHEVROLLIER", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "0,83"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "359", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9my-sur-Avre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2399"}, "Abstentions": {"Nombre": "1400", "RapportInscrit": "58,36"}, "Votants": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "41,64"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "37,35", "RapportVotant": "89,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "523", "RapportExprime": "58,37", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "41,63", "RapportInscrit": "15,55"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "360", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-Marville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "736"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "54,08"}, "Votants": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "45,92"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "10,06"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "10,05", "RapportVotant": "21,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "31,25", "RapportVotant": "68,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "70,87", "RapportInscrit": "22,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "9,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Bleury-Saint-Symphorien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "504", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "47,36", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "66,38", "RapportInscrit": "31,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "7,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "362", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Saint-Victor-de-Buthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "42,79"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "57,21"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "37,18", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "363", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Sainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "49,04"}, "Votants": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "50,96"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "49,86", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Sancheville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "90,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "45,56", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "17,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Sandarville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,93"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "56,07"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,36"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Santeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "55,98"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "44,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,71", "RapportVotant": "90,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "38,55", "RapportInscrit": "15,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "367", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Santilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "273"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "97,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "52,27", "RapportInscrit": "25,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "368", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "La Saucelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "152"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,95", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "86,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "29,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "369", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Saulni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "59,43"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "40,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "39,47", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "370", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Saumeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "344"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "22,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,67", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,22", "RapportInscrit": "19,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "371", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Saussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "52,80"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "47,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "45,47", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "372", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Senantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "50,97"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "98,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "373", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Senonches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2351"}, "Abstentions": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "55,17"}, "Votants": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "44,83"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "7,40"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "40,20", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "551", "RapportExprime": "58,31", "RapportInscrit": "23,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "41,69", "RapportInscrit": "16,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "374", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Serazereux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "48,44"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,56"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,97", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "46,46", "RapportVotant": "90,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "22,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "51,22", "RapportInscrit": "23,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "375", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Serville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "51,97"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,03"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "47,12", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,81", "RapportInscrit": "13,54"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "376", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Soiz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,71"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "94,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "377", "LibCan": "Anet", "LibSubCom": "Sorel-Moussel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1305"}, "Abstentions": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "658", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE MINIAC Rozenn et M. LEROY Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE MINIAC", "PrePsn": "Rozenn", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "37,58", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme GUIGNARD Maryse et M. VIDAL Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GROCH Nicolas et Mme LEGROS Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROCH", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEGROS", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DAUTELLE Delphine et M. DEUTSCH Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAUTELLE", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEUTSCH", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LEFEBVRE Evelyne et M. PECQUENARD Francis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECQUENARD", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "378", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Souanc\u00e9-au-Perche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "41,88"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "58,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "48,29", "RapportInscrit": "26,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "379", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Soulaires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,05", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,83", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,52", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "10,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "380", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Sours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1375"}, "Abstentions": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "51,20"}, "Votants": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "48,80"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "46,62", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "2,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "382", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Terminiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "609"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "35,14"}, "Votants": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "64,86"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "61,74", "RapportVotant": "95,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "57,71", "RapportInscrit": "35,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "383", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Theuville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "93,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "39,52", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "5,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "19,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "385", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Le Thieulin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "42,50", "RapportInscrit": "22,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "386", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Thimert-G\u00e2telles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "722"}, "Abstentions": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "4,99", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "42,11", "RapportVotant": "84,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "23,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "18,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "387", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Thiron-Gardais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "40,08"}, "Votants": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "59,92"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "58,06", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "55,73", "RapportInscrit": "32,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "388", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Thivars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "48,42"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "51,58"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "92,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "42,59", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,50", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "389", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Thiville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,43", "RapportVotant": "8,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "91,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "41,25", "RapportInscrit": "20,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "390", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Tillay-le-P\u00e9neux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,30", "RapportVotant": "99,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "52,32", "RapportInscrit": "30,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,97", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,93", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "19,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "391", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Toury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1902"}, "Abstentions": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "47,90"}, "Votants": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "52,10"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "48,95", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "426", "RapportExprime": "45,76", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "14,82", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "34,69", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "392", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Trancrainville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,15"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "46,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,49"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "4,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "44,06", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "47,62", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,70", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "393", "LibCan": "Saint-Lubin-des-Joncherets", "LibSubCom": "Tremblay-les-Villages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1597"}, "Abstentions": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "47,34"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "52,66"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "48,22", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MINARD Christelle et M. SOURISSEAU G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINARD", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOURISSEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "487", "RapportExprime": "63,25", "RapportInscrit": "30,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ROUAUD Christophe et Mme VAN DER BAUVEDE Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUAUD", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAN DER BAUVEDE", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "36,75", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "394", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Tr\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1009"}, "Abstentions": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "56,69"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "43,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "4,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "33,17", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "15,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "395", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Trizay-Coutretot-Saint-Serge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "38,97"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "61,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "21,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "396", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Trizay-l\u00e8s-Bonneval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "43,88"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,12"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "397", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Umpeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "55,41"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "44,59"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "43,58", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "398", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Unverre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "871"}, "Abstentions": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "93,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "49,32", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "38,58", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "6,08"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "400", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Varize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "151"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "26,49"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "73,51"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,96", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "66,89", "RapportVotant": "90,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "29,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "29,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "401", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Vaupillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "48,73", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,03", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "18,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "402", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "V\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "44,53", "RapportInscrit": "23,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "403", "LibCan": "Chartres-2", "LibSubCom": "Ver-l\u00e8s-Chartres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "669"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "45,89"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "54,11"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,97"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "92,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme RUEL Sylvie et M. THURIET Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RUEL", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THURIET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUBEAU Andr\u00e9 et Mme DESPOCQ Annie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUBEAU", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOCQ", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "20,54", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FROMONT Elisabeth et M. MASSELUS Franck", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FROMONT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSELUS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "25,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. AUBERT Jean-David et Mme LAKEHAL Nabila", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Jean-David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAKEHAL", "PrePsn": "Nabila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,09"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "404", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Vernouillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7145"}, "Abstentions": {"Nombre": "4513", "RapportInscrit": "63,16"}, "Votants": {"Nombre": "2632", "RapportInscrit": "36,84"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2520", "RapportInscrit": "35,27", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1016", "RapportExprime": "40,32", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "682", "RapportExprime": "27,06", "RapportInscrit": "9,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "405", "LibCan": "Dreux-1", "LibSubCom": "Vert-en-Drouais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "867"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "49,94"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "50,06"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HENRI Florence et M. LE DORVEN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HENRI", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE DORVEN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPLAN Dominique et Mme TOSUN Derya", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPLAN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSUN", "PrePsn": "Derya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "5,74", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BOULLAIS Gis\u00e8le et M. FRARD Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULLAIS", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRARD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GAM Jos\u00e9phine et M. GLADCZAK Edouard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAM", "PrePsn": "Jos\u00e9phine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GLADCZAK", "PrePsn": "Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "34,93", "RapportInscrit": "16,84"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "406", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Viabon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,44", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "45,36", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "407", "LibCan": "Nogent-le-Rotrou", "LibSubCom": "Vich\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "59,77", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTRE Michel et Mme SAINT-OMER C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTRE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAINT-OMER", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LAMIRAULT Corinne et M. RUHLMANN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUHLMANN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUGUSTE Laurent et Mme IMART Morgane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGUSTE", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IMART", "PrePsn": "Morgane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE SOUANC\u00c9 Pascale et M. LAMIRAULT Luc", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE SOUANC\u00c9", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,92"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "408", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Vierville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "66"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "62,12", "RapportVotant": "93,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "409", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Vieuvicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "42,32"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "57,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "410", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Villampuy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "98,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "20,93"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "411", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "49,11"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "50,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,74", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "412", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Villeau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,27", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "414", "LibCan": "Illiers-Combray", "LibSubCom": "Villebon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "29,09"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "70,91"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "69,09", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CARON Val\u00e9rie et M. DAMERON Arnaud", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DAMERON", "PrePsn": "Arnaud", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "29,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme DALLARA Anne-Marie et M. EMMANUEL Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DALLARA", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EMMANUEL", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JAULNEAU Jacky et Mme MARTINS Nathalie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAULNEAU", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINS", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DE LA RAUDIERE Laure et M. PUYENCHET Bernard", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE LA RAUDIERE", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUYENCHET", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "415", "LibCan": "Dreux-2", "LibSubCom": "Villemeux-sur-Eure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1105"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "48,05", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HONNEUR Sylvie et M. LEMARE Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HONNEUR", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMARE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "40,30", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUGAFER Mohamed et Mme QU\u00c9RIT\u00c9 Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUGAFER", "PrePsn": "Mohamed", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QU\u00c9RIT\u00c9", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AUER Julien et Mme LETELLIER Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUER", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LETELLIER", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FILLON Alain et Mme HUSSON Nora", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUSSON", "PrePsn": "Nora", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "7,42"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "416", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Villeneuve-Saint-Nicolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "96"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "45,83"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "54,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "43,14", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "417", "LibCan": "Epernon", "LibSubCom": "Villiers-le-Morhier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1049"}, "Abstentions": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "52,81"}, "Votants": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "47,19"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "45,85", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRACCO Anne et M. MARIE Jean-No\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRACCO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Jean-No\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHABOT Marie-Claire et M. SCHMITT Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHABOT", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHMITT", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "22,66", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEPREZ Michel et Mme MARTIN Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEPREZ", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "21,00", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LECOMTE Fabien et Mme MOULY Marie-Luce", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULY", "PrePsn": "Marie-Luce", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FEREY Claudette et M. MALLET Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEREY", "PrePsn": "Claudette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALLET", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "6,39"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "418", "LibCan": "Ch\u00e2teaudun", "LibSubCom": "Villiers-Saint-Orien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "40,88"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,77", "RapportVotant": "6,38"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "90,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DE RORE Fabrice et Mme KUSTER Christiane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE RORE", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUSTER", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme SIMONIN Mich\u00e8le et M. VERDIER Fabien", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONIN", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARCIA Dominique et M. LAMIRAULT Serge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMIRAULT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAUDET Alice et M. BILLARD Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAUDET", "PrePsn": "Alice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BILLARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "45,88", "RapportInscrit": "24,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "419", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Vitray-en-Beauce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,63", "RapportVotant": "7,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "46,37", "RapportVotant": "92,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,48", "RapportInscrit": "20,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "19,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "421", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Voise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,29"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,71"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "40,20", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,75", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,50", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "36,25", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "422", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Voves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2054"}, "Abstentions": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "17,35", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "28,38", "RapportInscrit": "14,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "423", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Yermenonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,39"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,52", "RapportInscrit": "13,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,97", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "424", "LibCan": "Brou", "LibSubCom": "Y\u00e8vres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1433"}, "Abstentions": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "6,43"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "46,20", "RapportVotant": "90,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme HAMELIN Fran\u00e7oise et M. TEROUINARD Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HAMELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEROUINARD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "43,66", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CAUCHON Roger et Mme LEFEBVRE Karine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUCHON", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEBVRE", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COGNARD Micheline et M. PROUST Willy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNARD", "PrePsn": "Micheline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUST", "PrePsn": "Willy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "6,56"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "425", "LibCan": "Auneau", "LibSubCom": "Ymeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "55,69"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "44,31"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AUBIJOUX Catherine et M. LEMOINE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBIJOUX", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LABALETTE Jean-Paul et Mme STERN Catherine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABALETTE", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERN", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LEBLOND Dominique et Mme MARIN Sylvie", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEBLOND", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIN", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOENS Sylviane et M. MARIE Yves", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOENS", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIE", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FOURIOT Corinne et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOURIOT", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "39,53", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "426", "LibCan": "Voves", "LibSubCom": "Ymonville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "45,24"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "54,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRETON Delphine et M. DE MONTGOLFIER Alb\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE MONTGOLFIER", "PrePsn": "Alb\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "47,80", "RapportInscrit": "25,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COHU Jean-Claude et Mme PROUTEAU Yvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COHU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROUTEAU", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLEURY Annie et M. KAMINSKA Henri", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURY", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KAMINSKA", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "19,78", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ASSENZA POGGIOLI C\u00e9cile et M. MASSIAS Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSENZA POGGIOLI", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MASSIAS", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,99"}]}]}