{"CodDpt": "2B", "CodDpt3Car": "02B", "LibDpt": "HAUTE CORSE", "Communes": [{"CodCan": "13", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Aghione", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "24,56"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "75,44"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,09", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "71,35", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "87,70", "RapportInscrit": "62,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Aiti", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "72,37", "RapportVotant": "96,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "92,73", "RapportInscrit": "67,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Alando", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "61,76", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,53"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Albertacce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "46,42"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "53,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Al\u00e9ria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1354"}, "Abstentions": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "54,21"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "45,79"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "43,87", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "34,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Algajola", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "5,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "33,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Altiani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "64,10", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "96,00", "RapportInscrit": "61,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Alzi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "62,96", "RapportInscrit": "44,74"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Ampriani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "52,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "52,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Antisanti", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,76"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "51,24"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,78", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "80,44", "RapportInscrit": "37,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Aregno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "34,20"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "65,80"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "64,92", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,71", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "75,50", "RapportInscrit": "49,02"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Asco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,53"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "66,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "65,88", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "74,11", "RapportInscrit": "48,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Avapessa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "111"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "62,16"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "37,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "36,94", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "1,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "58,54", "RapportInscrit": "21,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Barbaggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "54,07"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,93"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "43,54", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "64,84", "RapportInscrit": "28,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Barrettali", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "70,34", "RapportInscrit": "37,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,23"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bastia-1", "LibSubCom": "Bastia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4282"}, "Abstentions": {"Nombre": "2242", "RapportInscrit": "52,36"}, "Votants": {"Nombre": "2040", "RapportInscrit": "47,64"}, "Blancs": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1916", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "93,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE BOMIN Vanina et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOMIN", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "800", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "18,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBERTINI Laura et M. GERONIMI Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARIINI Emmanuelle et M. RIOLACCI Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLACCI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "15,55", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAESTRACCI Mich\u00e8le et M. POLI Maxime", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESTRACCI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANIONI Christophe et Mme GIACOMETTI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANIONI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIACOMETTI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "14,20", "RapportInscrit": "6,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bastia-2", "LibSubCom": "Bastia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5927"}, "Abstentions": {"Nombre": "3015", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "2912", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "2679", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BELGODERE Daniele et M. ROVERE Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELGODERE", "PrePsn": "Daniele", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROVERE", "PrePsn": "Ange", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme AVENOSO Anne et M. MILANI Jean-Louis", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVENOSO", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILANI", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1492", "RapportExprime": "55,69", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SIMONI Eric et Mme STAGNARA L\u00e9a", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMONI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STAGNARA", "PrePsn": "L\u00e9a", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bastia-3", "LibSubCom": "Bastia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6611"}, "Abstentions": {"Nombre": "3476", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "3135", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "3018", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ANZIANI Chantal et M. CERF Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANZIANI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CERF", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MARTELLI Joseph et Mme PIACENTINI Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTELLI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIACENTINI", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1033", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ANDREUCETTI Ren\u00e9 et Mme SICURANI Culomba", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDREUCETTI", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SICURANI", "PrePsn": "Culomba", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GANDOLFI Joseph et Mme POGGI Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GANDOLFI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POGGI", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1099", "RapportExprime": "36,41", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AGOSTINI Joseph et Mme MORACCHINI Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGOSTINI", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORACCHINI", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Bastia-4", "LibSubCom": "Bastia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4380"}, "Abstentions": {"Nombre": "2345", "RapportInscrit": "53,54"}, "Votants": {"Nombre": "2035", "RapportInscrit": "46,46"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1951", "RapportInscrit": "44,54", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOZZANO Fran\u00e7ois-Jacques et Mme HOUDEMER Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZANO", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMER", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TOMEI Louis et Mme TORRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMEI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRATACCI POGGI Elisabeth et M. PIERI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRATACCI POGGI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "527", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALFANO Claudine et M. BONAVITA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONAVITA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PRUNETA LECA Coralie et M. SIMONPIETRI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNETA LECA", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONPIETRI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BRUSCHINI Michel et Mme NEIMARI Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSCHINI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEIMARI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "034", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Belgod\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "12,89"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "87,11"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "86,16", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "84,49", "RapportInscrit": "72,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "2,15"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Bigorno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "22,22"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "77,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,77", "RapportVotant": "98,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "96,05", "RapportInscrit": "73,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "1,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Biguglia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4760"}, "Abstentions": {"Nombre": "2957", "RapportInscrit": "62,12"}, "Votants": {"Nombre": "1803", "RapportInscrit": "37,88"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1644", "RapportInscrit": "34,54", "RapportVotant": "91,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "4,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "47,99", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Bisinchi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "30,77"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "69,23"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "68,08", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "65,54", "RapportInscrit": "44,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,21", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "3,46"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Borgo", "LibSubCom": "Borgo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4603"}, "Abstentions": {"Nombre": "2429", "RapportInscrit": "52,77"}, "Votants": {"Nombre": "2174", "RapportInscrit": "47,23"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2129", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARDI Tony et Mme LECA Denise-Gracieuse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDI", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Denise-Gracieuse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOMINICI Jean et Mme TERRIGHI Charlotte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMINICI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIGHI", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1787", "RapportExprime": "83,94", "RapportInscrit": "38,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASABIANCA Charles et Mme GMEINER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASABIANCA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GMEINER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,43"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Brando", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1350"}, "Abstentions": {"Nombre": "498", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "813", "RapportInscrit": "60,22", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "32,60", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "54,61", "RapportInscrit": "32,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,81"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Bustanico", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "14,56"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "85,44"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "84,47", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "35,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "34,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Cagnano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "66,17", "RapportVotant": "99,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "59,40", "RapportInscrit": "39,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,01", "RapportInscrit": "1,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Calacuccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "65,31", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "82,81", "RapportInscrit": "54,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "3,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Calenzana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1665"}, "Abstentions": {"Nombre": "782", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "51,71", "RapportVotant": "97,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "29,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Calvi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3838"}, "Abstentions": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "32,13"}, "Votants": {"Nombre": "2605", "RapportInscrit": "67,87"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,92"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "2541", "RapportInscrit": "66,21", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2038", "RapportExprime": "80,20", "RapportInscrit": "53,10"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Cambia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "64,63", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "30,53", "RapportInscrit": "19,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "47,37", "RapportInscrit": "30,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "6,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Campana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,21"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "15,79", "RapportVotant": "35,71"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "28,42", "RapportVotant": "64,29"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "28,42"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Campi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "68,29"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "31,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "15,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "26,83", "RapportVotant": "84,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "72,73", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Campile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "272"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "9,93"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "90,07"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "90,07", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "95,92", "RapportInscrit": "86,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,45", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Campitello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "58,02", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Canale-di-Verde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "67,21"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "32,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "29,92", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "29,92"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Canari", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "5,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "42,81", "RapportVotant": "90,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "24,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Canavaggia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "24,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,33", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,67", "RapportInscrit": "0,39"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Carcheto-Brustico", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "55,36"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Carpineto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "58,33"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Carticasi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "74"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "29,73"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "70,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "70,27", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "32,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "17,31", "RapportInscrit": "12,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Casabianca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "154"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "14,94"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "85,06"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "0,76"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,90", "RapportVotant": "4,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "80,52", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "95,97", "RapportInscrit": "77,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "3,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Casalta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,94", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "85,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "88,24", "RapportInscrit": "41,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Casamaccioli", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "296"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "52,70"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "47,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,71"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,27", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,12", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "48,51", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,21", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "7,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Corte", "LibSubCom": "Casanova", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "35,25"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "64,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "6,56", "RapportVotant": "10,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "54,92", "RapportVotant": "84,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHIONGA Pierre et Mme PERFETTINI Marie-Xavi\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "61,94", "RapportInscrit": "34,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CESARI Maria-Dumenica et M. TOMASI Petr'Antone", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Maria-Dumenica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Petr'Antone", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUROT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PENCIOLELLI Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUROT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENCIOLELLI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Casevecchie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "17,91"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "82,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "80,60", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "90,74", "RapportInscrit": "73,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "7,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Castellare-di-Casinca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "71,71"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "28,29"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "10,73", "RapportVotant": "37,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "17,07", "RapportVotant": "60,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "77,14", "RapportInscrit": "13,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "22,86", "RapportInscrit": "3,90"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castellare-di-Mercurio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "29,41"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "70,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "70,59", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "33,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "7,35"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castello-di-Rostino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "493"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "36,92"}, "Votants": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "63,08"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "61,26", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "31,79", "RapportInscrit": "19,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,90", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "40,73", "RapportInscrit": "24,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "7,71"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castifao", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "20,47"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "79,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "8,37", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "71,16", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "75,82", "RapportInscrit": "53,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castiglione", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "35,53"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "64,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "73,33", "RapportInscrit": "43,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castineta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "63,33", "RapportInscrit": "34,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,73"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Castirla", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "25,11"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "74,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "73,57", "RapportVotant": "98,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "61,08", "RapportInscrit": "44,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Cateri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "28,49"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "71,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "69,77", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "71,67", "RapportInscrit": "50,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Centuri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "27,16"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "72,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "69,83", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "7,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,69", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "13,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Cervione", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1608"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "28,98"}, "Votants": {"Nombre": "1142", "RapportInscrit": "71,02"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "1109", "RapportInscrit": "68,97", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1109", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "68,97"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Chiatra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "64,92"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,08"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,76", "RapportVotant": "16,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "29,32", "RapportVotant": "83,58"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "29,32"}}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "093", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Corbara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "30,63"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "69,37"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "67,34", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "57,72", "RapportInscrit": "38,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "6,48"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Corscia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "248"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "49,19", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "51,64", "RapportInscrit": "25,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "36,07", "RapportInscrit": "17,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,10", "RapportInscrit": "2,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Corte", "LibSubCom": "Corte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3731"}, "Abstentions": {"Nombre": "2057", "RapportInscrit": "55,13"}, "Votants": {"Nombre": "1674", "RapportInscrit": "44,87"}, "Blancs": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "3,22", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "6,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1438", "RapportInscrit": "38,54", "RapportVotant": "85,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHIONGA Pierre et Mme PERFETTINI Marie-Xavi\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "906", "RapportExprime": "63,00", "RapportInscrit": "24,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CESARI Maria-Dumenica et M. TOMASI Petr'Antone", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Maria-Dumenica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Petr'Antone", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUROT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PENCIOLELLI Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUROT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENCIOLELLI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "10,08", "RapportInscrit": "3,89"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "097", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Costa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "94,12"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "94,12", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "94,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Croce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,16"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,84"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "7,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "37,76", "RapportVotant": "90,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "70,27", "RapportInscrit": "26,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Crocicchia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "24,17"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "75,83"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "75,83", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "65,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "5,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Erbajolo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "34,19"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "65,81"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,83", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "67,14", "RapportInscrit": "40,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Erone", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "66,67"}, "Votants": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "33,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Ersa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "31,47"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "68,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "67,67", "RapportVotant": "98,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "61,15", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Farinole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "31,43"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "68,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "67,76", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "69,88", "RapportInscrit": "47,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "3,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Favalello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "70,37"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "29,63"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "28,40", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "47,83", "RapportInscrit": "13,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "1,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "8,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Felce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "12,35", "RapportVotant": "22,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "77,78"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "43,21"}}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "112", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Feliceto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "35,68"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "64,32"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "40,31", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "18,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Ficaja", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "68,13"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "31,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "30,77", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "85,71", "RapportInscrit": "26,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "4,40"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Focicchia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "27,27"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "72,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Bastia-4", "LibSubCom": "Furiani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3932"}, "Abstentions": {"Nombre": "1720", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "2212", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Nuls": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2131", "RapportInscrit": "54,20", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOZZANO Fran\u00e7ois-Jacques et Mme HOUDEMER Marie-Paule", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOZZANO", "PrePsn": "Fran\u00e7ois-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOUDEMER", "PrePsn": "Marie-Paule", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. TOMEI Louis et Mme TORRE Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TOMEI", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORRE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "6,24", "RapportInscrit": "3,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FRATACCI POGGI Elisabeth et M. PIERI Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRATACCI POGGI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIERI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALFANO Claudine et M. BONAVITA Joseph", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALFANO", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BONAVITA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme PRUNETA LECA Coralie et M. SIMONPIETRI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PRUNETA LECA", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONPIETRI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1263", "RapportExprime": "59,27", "RapportInscrit": "32,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. BRUSCHINI Michel et Mme NEIMARI Marie-Jeanne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUSCHINI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NEIMARI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Gal\u00e9ria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "54,69"}, "Votants": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,31"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "26,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Gavignano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "70"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "17,14"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "82,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "82,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "84,48", "RapportInscrit": "70,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Ghisonaccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2330"}, "Abstentions": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "26,05"}, "Votants": {"Nombre": "1723", "RapportInscrit": "73,95"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1697", "RapportInscrit": "72,83", "RapportVotant": "98,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1436", "RapportExprime": "84,62", "RapportInscrit": "61,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "4,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Ghisoni", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "461"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "42,30"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "57,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "57,27", "RapportVotant": "99,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "53,41", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,05", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Giocatojo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "26,79"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "73,21"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "71,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Giuncaggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "91,89", "RapportInscrit": "46,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "134", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "L'Ile-Rousse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2465"}, "Abstentions": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "22,64"}, "Votants": {"Nombre": "1907", "RapportInscrit": "77,36"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "1868", "RapportInscrit": "75,78", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "926", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "37,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "811", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "32,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "5,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Isolaccio-di-Fiumorbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "24,49"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "75,51"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "74,69", "RapportVotant": "98,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "64,74", "RapportInscrit": "48,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,95", "RapportInscrit": "9,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "136", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Lama", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "42,78"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "57,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "7,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "52,78", "RapportVotant": "92,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "71,58", "RapportInscrit": "37,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,22"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Lano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "13,16"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "86,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "86,84", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "93,94", "RapportInscrit": "81,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Lavatoggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "27,83"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "72,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "72,17", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "74,70", "RapportInscrit": "53,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,48", "RapportInscrit": "14,78"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Lento", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "44,09"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "55,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "91,18", "RapportInscrit": "48,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,35", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Linguizzetta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "667"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,31"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "46,63", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,40", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "88,75", "RapportInscrit": "41,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Loreto-di-Casinca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "73,93"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "26,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "24,64", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "8,21"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Lozzi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "67,12"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "32,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "31,85", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "44,09", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "9,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "2,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Borgo", "LibSubCom": "Lucciana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2957"}, "Abstentions": {"Nombre": "1763", "RapportInscrit": "59,62"}, "Votants": {"Nombre": "1194", "RapportInscrit": "40,38"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,34"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "39,53", "RapportVotant": "97,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARDI Tony et Mme LECA Denise-Gracieuse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDI", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Denise-Gracieuse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "26,43", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOMINICI Jean et Mme TERRIGHI Charlotte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMINICI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIGHI", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "733", "RapportExprime": "62,70", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASABIANCA Charles et Mme GMEINER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASABIANCA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GMEINER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "4,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Lugo-di-Nazza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,70", "RapportVotant": "98,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,59", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "86,08", "RapportInscrit": "53,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Lumio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "897"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "47,27", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "29,54"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Luri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "705"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "27,80"}, "Votants": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "72,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "70,35", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "25,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "44,76", "RapportInscrit": "31,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,84"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Manso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "65,79", "RapportInscrit": "36,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Matra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "71"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "50,70"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "49,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "42,25", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "38,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "156", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Mausol\u00e9o", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "40"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "10,00"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "90,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "90,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "90,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Mazzola", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "75,00"}, "Votants": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "25,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "25,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "13,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "5,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Meria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "25,20"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "74,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "70,73", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "75,86", "RapportInscrit": "53,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "4,07"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Mo\u00efta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,25"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "52,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,49", "RapportVotant": "10,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "74,42", "RapportInscrit": "35,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "8,79"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Moltifao", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "17,30"}, "Votants": {"Nombre": "607", "RapportInscrit": "82,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "81,34", "RapportVotant": "98,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "512", "RapportExprime": "85,76", "RapportInscrit": "69,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,85", "RapportInscrit": "2,32"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Monacia-d'Orezza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "46,81"}}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Moncale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "260"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "34,23"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "65,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,17"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "64,23", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,98", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "76,05", "RapportInscrit": "48,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Monte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "529"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "27,41"}, "Votants": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "72,59"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "70,32", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "27,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "5,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Montegrosso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "46,17"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,83"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "51,19", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "30,87"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "168", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Monticello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1286"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "19,05"}, "Votants": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "80,95"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1022", "RapportInscrit": "79,47", "RapportVotant": "98,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "15,36", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "796", "RapportExprime": "77,89", "RapportInscrit": "61,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "5,37"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Morosaglia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "25,80"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "74,20"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "70,75", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Morsiglia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,78", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "73,17", "RapportInscrit": "40,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Corte", "LibSubCom": "Muracciole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "55,36", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHIONGA Pierre et Mme PERFETTINI Marie-Xavi\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CESARI Maria-Dumenica et M. TOMASI Petr'Antone", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Maria-Dumenica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Petr'Antone", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUROT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PENCIOLELLI Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUROT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENCIOLELLI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "16,07"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Murato", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "26,25"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "73,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "71,53", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "82,17", "RapportInscrit": "58,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "6,10"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "173", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Muro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "99,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "72,46", "RapportInscrit": "38,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,72"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "175", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Nessa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "19,17"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "80,83"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "9,17", "RapportVotant": "11,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "69,17", "RapportVotant": "85,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "39,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "22,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "7,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Nocario", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "106"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "49,06"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "50,94"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Noceta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "18,45"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "81,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "79,61", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "56,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,61", "RapportInscrit": "20,39"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Nonza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "22,56"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "77,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "76,69", "RapportVotant": "99,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "22,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "68,63", "RapportInscrit": "52,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Novale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "22,06"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "77,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "77,94", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "77,94"}}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "180", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Novella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "26,27"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "73,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "72,88", "RapportVotant": "98,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "4,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "182", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Occhiatana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "10,70"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "89,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,52"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "88,37", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "94,21", "RapportInscrit": "83,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,58", "RapportInscrit": "1,40"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Ogliastro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "28,97"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "71,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "6,54", "RapportVotant": "9,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "90,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "52,17", "RapportInscrit": "33,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,59", "RapportInscrit": "7,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Olcani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "27,72"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "72,28"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "70,30", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,31", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "49,30", "RapportInscrit": "34,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,58", "RapportInscrit": "20,79"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Oletta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1073"}, "Abstentions": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "66,49", "RapportInscrit": "35,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Olmeta-di-Capocorso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "54,39"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "45,61"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "43,86", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "15,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,09"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Olmeta-di-Tuda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "353"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "62,89"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "37,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "2,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "35,41", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,40", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "46,40", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "39,20", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "190", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Olmi-Cappella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "19,29"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "80,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "80,20", "RapportVotant": "99,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "82,91", "RapportInscrit": "66,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,80", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Olmo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "51,71"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "48,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,32", "RapportVotant": "97,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "51,55", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "14,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Omessa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "69,74", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "48,43", "RapportInscrit": "33,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "5,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Ortale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "55,81"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Ortiporio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "8,05"}, "Votants": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "91,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "0,73"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "91,28", "RapportVotant": "99,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "97,79", "RapportInscrit": "89,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,74", "RapportInscrit": "0,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "199", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Palasca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "15,04"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "84,96"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "83,46", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "81,98", "RapportInscrit": "68,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "12,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "2,26"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Pancheraccia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "66,98"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "33,02"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "8,02", "RapportVotant": "24,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "25,00", "RapportVotant": "75,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "90,57", "RapportInscrit": "22,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "0,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Parata", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24"}, "Abstentions": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "8,33"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "91,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "91,67", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "91,67"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Patrimonio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "683"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "62,37"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "37,63"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "34,41", "RapportVotant": "91,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,23", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "27,66", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Penta-Acquatella", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "47"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "17,02"}, "Votants": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "82,98"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "82,98", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "92,31", "RapportInscrit": "76,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Penta-di-Casinca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1989"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "1326", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1273", "RapportInscrit": "64,00", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "95,21", "RapportInscrit": "60,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "3,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Perelli", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "28,69"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "71,31"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "71,31", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "71,31"}}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Pero-Casevecchie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "41,03", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "73,44", "RapportInscrit": "30,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "10,90"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Pianello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "77,78", "RapportInscrit": "40,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "10,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Piano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "60,98"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "39,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "9,76", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "29,27", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Piazzali", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "67,86"}, "Votants": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "32,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "44,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "17,86", "RapportVotant": "55,56"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "17,86"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Piazzole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "57,14"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Piedicorte-di-Gaggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "98,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "95,24", "RapportInscrit": "57,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,95", "RapportInscrit": "0,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Piedicroce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,47"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "42,34", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "42,34"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Piedigriggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,53"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "73,47"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "69,39", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "31,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "4,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Piedipartino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "36"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "8,33", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "55,56"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Pie-d'Orezza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "71,13"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,87"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "26,80", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "26,80"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Pietralba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "494"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "23,28"}, "Votants": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "76,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "76,11", "RapportVotant": "99,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "52,93", "RapportInscrit": "40,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "38,83", "RapportInscrit": "29,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,46", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Pietracorbara", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "41,06"}, "Votants": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "58,94"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "57,17", "RapportVotant": "96,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "27,04", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "61,41", "RapportInscrit": "35,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,42"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Pietra-di-Verde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "191"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "7,33", "RapportVotant": "14,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "9,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "40,31", "RapportVotant": "77,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "40,31"}}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Pietraserena", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "109"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "26,61"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "73,39"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "71,56", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,28", "RapportInscrit": "0,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "94,87", "RapportInscrit": "67,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,75"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Pietricaggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "75,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "75,00"}}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Pietroso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "31,53"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "68,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "67,53", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "70,73", "RapportInscrit": "47,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "16,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Pi\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "125"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "56,80"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "43,20"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "12,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,00", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "62,22", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "8,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "231", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Pigna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "19,78"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "80,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "76,92", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "28,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "46,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "2,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Pino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "17,07"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "82,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "82,52", "RapportVotant": "99,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,42", "RapportInscrit": "4,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "78,82", "RapportInscrit": "65,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,99", "RapportInscrit": "0,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Piobetta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "23,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "76,47"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "46,43"}}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "235", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Pioggiola", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "113"}, "Abstentions": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "19,47"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "80,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "79,65", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "82,22", "RapportInscrit": "65,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,77"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Poggio-di-Nazza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "33,57"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "66,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "65,71", "RapportVotant": "98,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,91", "RapportInscrit": "32,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "22,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Corte", "LibSubCom": "Poggio-di-Venaco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,62"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHIONGA Pierre et Mme PERFETTINI Marie-Xavi\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CESARI Maria-Dumenica et M. TOMASI Petr'Antone", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Maria-Dumenica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Petr'Antone", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "40,22", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUROT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PENCIOLELLI Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUROT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENCIOLELLI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,78", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Poggio-d'Oletta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "34,95"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "65,05"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "92,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,26", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "60,48", "RapportInscrit": "36,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Poggio-Marinaccio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "38"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,95"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "71,05"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "18,42", "RapportVotant": "25,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "7,89", "RapportVotant": "11,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "44,74", "RapportVotant": "62,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "88,24", "RapportInscrit": "39,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "5,26"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Poggio-Mezzana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "63,21"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "36,79"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "4,06", "RapportVotant": "11,04"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "9,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "29,35", "RapportVotant": "79,75"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "29,35"}}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Polveroso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "66,07"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "14,29", "RapportVotant": "42,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "19,64", "RapportVotant": "57,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Popolasca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "26,88"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "73,12"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "70,97", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "8,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,61", "RapportInscrit": "7,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Porri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "47,46"}, "Votants": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "52,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "33,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "La Porta", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "63,44"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "36,56"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "12,81", "RapportVotant": "35,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "22,50", "RapportVotant": "61,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "59,72", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "9,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Prato-di-Giovellina", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "21,69"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "78,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,82", "RapportVotant": "6,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "72,29", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "15,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "50,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Prunelli-di-Casacconi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "39,90"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,10"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "71,82", "RapportInscrit": "40,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "6,22"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Prunelli-di-Fiumorbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2426"}, "Abstentions": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "20,82"}, "Votants": {"Nombre": "1921", "RapportInscrit": "79,18"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1883", "RapportInscrit": "77,62", "RapportVotant": "98,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1056", "RapportExprime": "56,08", "RapportInscrit": "43,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "11,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Pruno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "7,84"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "39,83", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "67,39", "RapportInscrit": "26,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Quercitello", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "91"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "56,04"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "7,69", "RapportVotant": "17,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "7,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "32,97", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "83,33", "RapportInscrit": "27,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "5,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Rapaggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "46"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "28,26"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "71,74"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "69,57"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Rapale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "36,67"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "63,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "59,33", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "56,18", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Corte", "LibSubCom": "Riventosa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "37,57"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "62,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,36", "RapportVotant": "10,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "51,45", "RapportVotant": "82,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHIONGA Pierre et Mme PERFETTINI Marie-Xavi\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "67,42", "RapportInscrit": "34,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CESARI Maria-Dumenica et M. TOMASI Petr'Antone", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Maria-Dumenica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Petr'Antone", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,97", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUROT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PENCIOLELLI Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUROT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENCIOLELLI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Rogliano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "20,57"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "79,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "78,37", "RapportVotant": "98,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "64,48", "RapportInscrit": "50,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "7,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Rospigliani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,93", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "83,91", "RapportInscrit": "54,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "5,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Rusio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "17,27"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "82,73"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "82,73", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "78,02", "RapportInscrit": "64,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Rutali", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "18,67"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "81,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "78,67", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,19", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "86,78", "RapportInscrit": "68,27"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Saliceto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "10,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "57,78", "RapportInscrit": "30,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Scata", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "39,71"}, "Votants": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "7,35", "RapportVotant": "12,20"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "52,94", "RapportVotant": "87,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "52,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Scolca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "56,67", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "14,63"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Sermano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "31,68"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "68,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,94", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "89,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "37,10", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "23,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,92"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Serra-di-Fiumorbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "361"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "27,70"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "72,30"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "70,91", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "55,08", "RapportInscrit": "39,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Silvareccio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "90,00", "RapportInscrit": "51,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Sisco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "890"}, "Abstentions": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "30,11"}, "Votants": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "69,89"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "588", "RapportInscrit": "66,07", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "37,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "22,79", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Solaro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "637"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "30,14"}, "Votants": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "69,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "68,76", "RapportVotant": "98,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "27,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "47,03", "RapportInscrit": "32,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "8,48"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Sorbo-Ocagnano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "579"}, "Abstentions": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "64,59"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "35,41"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "4,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "32,12", "RapportVotant": "90,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "69,35", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "9,84"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Sorio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "32,39"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "67,61"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "32,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "44,68", "RapportInscrit": "29,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Soveria", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "23,97"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "76,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "74,38", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "41,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "14,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "290", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Speloncato", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "23,31"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "76,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "75,94", "RapportVotant": "99,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "83,66", "RapportInscrit": "63,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "2,63"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Stazzona", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "53,13"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,69", "RapportVotant": "10,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "42,19", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "42,19"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Sant'Andr\u00e9a-di-Bozio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "53,33"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,67"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "44,76", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "4,76"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Sant'Andr\u00e9a-di-Cotone", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "30,34"}, "Votants": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "69,66"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "68,93", "RapportVotant": "98,95"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "68,93"}}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Sant'Antonino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "75,71", "RapportInscrit": "38,69"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "San-Damiano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "56"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "53,57"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "46,43"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "41,07", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "91,30", "RapportInscrit": "37,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Saint-Florent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1461"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "29,09"}, "Votants": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "70,91"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "1010", "RapportInscrit": "69,13", "RapportVotant": "97,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "19,11", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "72,28", "RapportInscrit": "49,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "San-Gavino-d'Ampugnani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "56,34"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "43,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,52", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,73", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "74,55", "RapportInscrit": "28,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "25,45", "RapportInscrit": "9,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "San-Gavino-di-Tenda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,76", "RapportVotant": "8,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "36,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "San-Giovanni-di-Moriani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "56,07"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "43,93"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "25,23", "RapportVotant": "57,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "16,82", "RapportVotant": "38,30"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "16,82"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "San-Giuliano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "72,79"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "27,21"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "11,90"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "7,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "22,03", "RapportVotant": "80,95"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "22,03"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "San-Lorenzo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "15,75"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "84,25"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "84,25", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "91,87", "RapportInscrit": "77,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,81", "RapportInscrit": "0,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "San-Martino-di-Lota", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2057"}, "Abstentions": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "28,73"}, "Votants": {"Nombre": "1466", "RapportInscrit": "71,27"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1429", "RapportInscrit": "69,47", "RapportVotant": "97,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1097", "RapportExprime": "76,77", "RapportInscrit": "53,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "13,23", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "3,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Santa-Lucia-di-Mercurio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "45,68"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "54,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "98,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "68,97", "RapportInscrit": "37,04"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Santa-Lucia-di-Moriani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "909"}, "Abstentions": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "70,08"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "29,92"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "6,05", "RapportVotant": "20,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "23,87", "RapportVotant": "79,78"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "23,87"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Santa-Maria-di-Lota", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1702"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "28,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Santa-Maria-Poggio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "47,50"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "52,50"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,60"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "49,11", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "49,11"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "San-Nicolao", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1147"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "66,87"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "33,13"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "5,32", "RapportVotant": "16,05"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "5,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "25,98", "RapportVotant": "78,42"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "25,98"}}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Santo-Pietro-di-Tenda", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,40"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "46,60"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "7,87"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "42,41", "RapportVotant": "91,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "72,84", "RapportInscrit": "30,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Corte", "LibSubCom": "Santo-Pietro-di-Venaco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "26,78"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "73,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "5,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "68,14", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHIONGA Pierre et Mme PERFETTINI Marie-Xavi\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "89,55", "RapportInscrit": "61,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CESARI Maria-Dumenica et M. TOMASI Petr'Antone", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Maria-Dumenica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Petr'Antone", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUROT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PENCIOLELLI Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUROT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENCIOLELLI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,98", "RapportInscrit": "3,39"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "316", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Santa-Reparata-di-Balagna", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "16,69"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "83,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "81,58", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "297", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "42,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "42,15", "RapportInscrit": "34,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Santa-Reparata-di-Moriani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,60"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "9,92", "RapportVotant": "31,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "7,44", "RapportVotant": "23,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "14,05", "RapportVotant": "44,74"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "14,05"}}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Taglio-Isolaccio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "57,67"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "42,33"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "5,63", "RapportVotant": "13,30"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "4,66", "RapportVotant": "11,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "32,04", "RapportVotant": "75,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "86,06", "RapportInscrit": "27,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "4,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Talasani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "557"}, "Abstentions": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "57,27"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "42,73"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "40,93", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "92,54", "RapportInscrit": "37,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Tallone", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "246"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "62,60"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "37,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "13,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "32,52", "RapportVotant": "86,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "6,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "73,75", "RapportInscrit": "23,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,03"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Tarrano", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "59,62"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "40,38"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "38,46", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "38,46"}}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Cap Corse", "LibSubCom": "Tomino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,90"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "95,10"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "94,12", "RapportVotant": "98,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. QUENOT S\u00e9bastien et Mme SUSINI Paula", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "QUENOT", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUSINI", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PADOVANI Jean-Jacques et Mme VINCENT Danielle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PADOVANI", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ORLANDI Fran\u00e7ois et Mme RETALI-ANDREANI Sylvie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORLANDI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RETALI-ANDREANI", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "95,83", "RapportInscrit": "90,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOCCHECIAMPE Julie et M. STEFANI Michel", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOCCHECIAMPE", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STEFANI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,98"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Tox", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "171"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "63,16"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "36,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,92", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "33,33", "RapportVotant": "90,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "24,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "6,43"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Tralonca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "60,61", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "332", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Urtaca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "18,78"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "81,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "6,09", "RapportVotant": "7,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "75,13", "RapportVotant": "92,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "68,24", "RapportInscrit": "51,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "22,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,03", "RapportInscrit": "1,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Biguglia-Nebbio", "LibSubCom": "Vallecalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "36,09"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "63,91"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,15", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LUCIANI Eric et Mme RISTERUCCI Josette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUCIANI", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RISTERUCCI", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FLORI Claude et Mme NANNINI Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLORI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NANNINI", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELTRAN Muriel et M. OLMETA Claudy", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELTRAN", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLMETA", "PrePsn": "Claudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "17,29"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Valle-d'Alesani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "43,79"}}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Valle-di-Campoloro", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "58,69"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,31"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,59", "RapportVotant": "11,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "36,72", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "36,72"}}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Valle-di-Rostino", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "193"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "33,68"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "66,32"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "65,80", "RapportVotant": "99,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,09", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "78,74", "RapportInscrit": "51,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Valle-d'Orezza", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "53,76"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "46,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "41,94", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "41,94"}}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "339", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Vallica", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "37"}, "Abstentions": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "56,76", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "90,48", "RapportInscrit": "51,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Velone-Orneto", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "131"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "82,44"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "17,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "17,56", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "17,56"}}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Corte", "LibSubCom": "Venaco", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "646"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "5,11", "RapportVotant": "8,11"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "55,88", "RapportVotant": "88,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHIONGA Pierre et Mme PERFETTINI Marie-Xavi\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "77,29", "RapportInscrit": "43,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CESARI Maria-Dumenica et M. TOMASI Petr'Antone", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Maria-Dumenica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Petr'Antone", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,47", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUROT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PENCIOLELLI Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUROT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENCIOLELLI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "5,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Ventiseri", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1696"}, "Abstentions": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "28,42"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "71,58"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1180", "RapportInscrit": "69,58", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "842", "RapportExprime": "71,36", "RapportInscrit": "49,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "18,73", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Venzolasca", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1042"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "65,64"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "34,36"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "31,48", "RapportVotant": "91,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "79,88", "RapportInscrit": "25,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "6,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Castagniccia", "LibSubCom": "Verd\u00e8se", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "72"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "36,11"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "63,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "12,50", "RapportVotant": "19,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "80,43"}}, "Resultats": {"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALBERTINI EP. FRANCESCHI Emilie et M. NICOLAI Marc-Antoine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI EP. FRANCESCHI", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAI", "PrePsn": "Marc-Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "100,00", "RapportInscrit": "51,39"}}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Casinca-Fiumalto", "LibSubCom": "Vescovato", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1855"}, "Abstentions": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "53,96"}, "Votants": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "46,04"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "42,91", "RapportVotant": "93,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CASTELLI Yannick et Mme VINCENTELLI Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASTELLI", "PrePsn": "Yannick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENTELLI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "58,17", "RapportInscrit": "24,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FEDI Marie-Jeanne et M. MARIINI Pierre", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FEDI", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "17,95"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Vezzani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "47,03", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "72,53", "RapportInscrit": "34,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Borgo", "LibSubCom": "Vignale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "30,98"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "69,02"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "68,48", "RapportVotant": "99,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CARDI Tony et Mme LECA Denise-Gracieuse", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARDI", "PrePsn": "Tony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Denise-Gracieuse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,79", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DOMINICI Jean et Mme TERRIGHI Charlotte", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOMINICI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRIGHI", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "97,62", "RapportInscrit": "66,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CASABIANCA Charles et Mme GMEINER Nicole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CASABIANCA", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GMEINER", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "1,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "352", "LibCan": "L'Ile-Rousse", "LibSubCom": "Ville-di-Paraso", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "28,17"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "71,83"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "68,54", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MANCINI Pierre-Marie et Mme SALDUCCI Antoinette", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANCINI", "PrePsn": "Pierre-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALDUCCI", "PrePsn": "Antoinette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "76,71", "RapportInscrit": "52,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BASTIANI Ang\u00e8le et M. MATTEI Hyacinthe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIANI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATTEI", "PrePsn": "Hyacinthe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme JACOB DIT LUZIE Bernadette et M. LECA Antoine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB DIT LUZIE", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECA", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Bastia-1", "LibSubCom": "Ville-di-Pietrabugno", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2068"}, "Abstentions": {"Nombre": "863", "RapportInscrit": "41,73"}, "Votants": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "58,27"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LE BOMIN Vanina et M. ROSSI Michel", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LE BOMIN", "PrePsn": "Vanina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSI", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "65,33", "RapportInscrit": "36,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBERTINI Laura et M. GERONIMI Jean", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBERTINI", "PrePsn": "Laura", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "6,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARIINI Emmanuelle et M. RIOLACCI Francis", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIINI", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIOLACCI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MAESTRACCI Mich\u00e8le et M. POLI Maxime", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAESTRACCI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POLI", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "3,84", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CANIONI Christophe et Mme GIACOMETTI St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANIONI", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIACOMETTI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,85"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Corte", "LibSubCom": "Vivario", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "349"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "55,30"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,70"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "9,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "39,54", "RapportVotant": "88,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GHIONGA Pierre et Mme PERFETTINI Marie-Xavi\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GHIONGA", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERFETTINI", "PrePsn": "Marie-Xavi\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "65,94", "RapportInscrit": "26,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CESARI Maria-Dumenica et M. TOMASI Petr'Antone", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CESARI", "PrePsn": "Maria-Dumenica", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOMASI", "PrePsn": "Petr'Antone", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,64", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HUROT Marie-Th\u00e9r\u00e8se et M. PENCIOLELLI Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUROT", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PENCIOLELLI", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "3,72"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Golo-Morosaglia", "LibSubCom": "Volpajola", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "23,02"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "76,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "74,87", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme COGNETTI TURCHINI Catherine et M. VECCHIONI Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COGNETTI TURCHINI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VECCHIONI", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "72,44", "RapportInscrit": "54,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BUTTAFOCO-MARTELLI Vanessa et M. CASTELLANI Jean-Baptiste", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUTTAFOCO-MARTELLI", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASTELLANI", "PrePsn": "Jean-Baptiste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,83", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COSTA Jacques et Mme GIUSTINIANI Suzanne", "CodNuaBin": "BC-RDG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti radical de gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSTA", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIUSTINIANI", "PrePsn": "Suzanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,30", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GERONIMI Josepha et M. SARGENTINI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERONIMI", "PrePsn": "Josepha", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARGENTINI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Zalana", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "198"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "67,68"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "32,32"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,04", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "4,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "26,77", "RapportVotant": "82,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "73,58", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "1,52"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "361", "LibCan": "Calvi", "LibSubCom": "Zilia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "17,49"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "82,51"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "82,51", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SIMEONI Marie et M. VILLANOVA Jean-Charles", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SIMEONI", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLANOVA", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,09", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOBAR ZANNINI Anthony et Mme FONTAINE SUMIAN Martine", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOBAR ZANNINI", "PrePsn": "Anthony", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTAINE SUMIAN", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GUGLIELMACCI Jean-Toussaint et Mme SANTELLI Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUGLIELMACCI", "PrePsn": "Jean-Toussaint", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANTELLI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "96,74", "RapportInscrit": "79,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "364", "LibCan": "Ghisonaccia", "LibSubCom": "Zuani", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "73"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "89,04"}, "Votants": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "10,96", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GERY-FRIOUD Claude et Mme SCAPS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERY-FRIOUD", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCAPS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GIUDICI Francis et Mme PERGOLA Marie-Ange", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIUDICI", "PrePsn": "Francis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERGOLA", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANENTI Jean et Mme ROMANI Marie-Toussainte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANENTI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROMANI", "PrePsn": "Marie-Toussainte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "365", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "San-Gavino-di-Fiumorbo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "20,14"}, "Votants": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "79,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "79,86", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "43,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "366", "LibCan": "Fiumorbo-Castello", "LibSubCom": "Chisa", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "21,20"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "78,80"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "76,63", "RapportVotant": "97,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme MANFREDI Ang\u00e8le et M. TIBERI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANFREDI", "PrePsn": "Ang\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FILIPPI Marinette et M. SIMEON DE BUOCHBERG Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILIPPI", "PrePsn": "Marinette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMEON DE BUOCHBERG", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "56,03", "RapportInscrit": "42,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BENEDETTI Fran\u00e7ois et Mme PAOLINI Ghjulia-Maria", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEDETTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAOLINI", "PrePsn": "Ghjulia-Maria", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,37", "RapportInscrit": "21,74"}]}]}