{"CodDpt": "30", "CodDpt3Car": "030", "LibDpt": "GARD", "Communes": [{"CodCan": "20", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Aigaliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "60,49", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "5,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "19,62"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Aigremont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,80"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "55,64", "RapportVotant": "90,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Aigues-Mortes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6956"}, "Abstentions": {"Nombre": "3427", "RapportInscrit": "49,27"}, "Votants": {"Nombre": "3529", "RapportInscrit": "50,73"}, "Blancs": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "3345", "RapportInscrit": "48,09", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1164", "RapportExprime": "34,80", "RapportInscrit": "16,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELWIG Johannes et Mme IPPOLITO Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELWIG", "PrePsn": "Johannes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPPOLITO", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "4,33", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1338", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELDA Magali et M. P\u00c9NIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELDA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9NIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURRELY Genevi\u00e8ve et M. VICTORIA Auguste", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRELY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2232"}, "Abstentions": {"Nombre": "1011", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1150", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "430", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "14,87", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Aigu\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "172"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "29,07"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "70,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "68,02", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "16,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "5,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "27,91"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Aimargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3693"}, "Abstentions": {"Nombre": "1839", "RapportInscrit": "49,80"}, "Votants": {"Nombre": "1854", "RapportInscrit": "50,20"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1748", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "457", "RapportExprime": "26,14", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELWIG Johannes et Mme IPPOLITO Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELWIG", "PrePsn": "Johannes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPPOLITO", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "4,23", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "860", "RapportExprime": "49,20", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELDA Magali et M. P\u00c9NIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELDA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9NIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "8,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURRELY Genevi\u00e8ve et M. VICTORIA Auguste", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRELY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "1,83", "RapportInscrit": "0,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8416"}, "Abstentions": {"Nombre": "4368", "RapportInscrit": "51,90"}, "Votants": {"Nombre": "4048", "RapportInscrit": "48,10"}, "Blancs": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "3858", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARD\u00c8S Fran\u00e7oise et M. IGLESIAS Bonnifacio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARD\u00c8S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Bonnifacio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1127", "RapportExprime": "29,21", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1425", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1007", "RapportExprime": "26,10", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7592"}, "Abstentions": {"Nombre": "3992", "RapportInscrit": "52,58"}, "Votants": {"Nombre": "3600", "RapportInscrit": "47,42"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "3425", "RapportInscrit": "45,11", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "24,15", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "990", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "620", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "988", "RapportExprime": "28,85", "RapportInscrit": "13,01"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10910"}, "Abstentions": {"Nombre": "5146", "RapportInscrit": "47,17"}, "Votants": {"Nombre": "5764", "RapportInscrit": "52,83"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "5498", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1822", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "16,72", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1930", "RapportExprime": "35,10", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,58"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "All\u00e8gre-les-Fumades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "681"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "42,90", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "26,46", "RapportInscrit": "13,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "16,15"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Alzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "30,15"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,85"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "65,33", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,46", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "19,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Anduze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2197"}, "Abstentions": {"Nombre": "796", "RapportInscrit": "36,23"}, "Votants": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "63,77"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1366", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARD\u00c8S Fran\u00e7oise et M. IGLESIAS Bonnifacio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARD\u00c8S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Bonnifacio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "385", "RapportExprime": "28,18", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "394", "RapportExprime": "28,84", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Les Angles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6665"}, "Abstentions": {"Nombre": "2925", "RapportInscrit": "43,89"}, "Votants": {"Nombre": "3740", "RapportInscrit": "56,11"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "3660", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1706", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "25,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPPEAU Sylvie et M. DECLOSMENIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLOSMENIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AURAY Nadine et M. LEMONT Florent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURAY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "522", "RapportExprime": "14,26", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1022", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ISNARD Jean et Mme NIEL Lucienne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,74"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Aramon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3306"}, "Abstentions": {"Nombre": "1613", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "1693", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1635", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MENARD Charles et Mme MILESI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BON Bernard et Mme HUGOUNENQ Cristelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNENQ", "PrePsn": "Cristelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAY Catherine et M. HAY Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "43,49", "RapportInscrit": "21,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Argilliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "62,68", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,45", "RapportInscrit": "9,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Arpaillargues-et-Aureillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "895"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "50,17", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "19,44"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Arphy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,93", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "21,79", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Arre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "39,66"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "60,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "7,17", "RapportVotant": "11,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "88,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Arrigas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "35,75"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "64,25"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "62,80", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "13,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "23,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Asp\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,75", "RapportInscrit": "13,28"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Aubais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1971"}, "Abstentions": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "942", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "22,29", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELWIG Johannes et Mme IPPOLITO Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELWIG", "PrePsn": "Johannes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPPOLITO", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "18,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELDA Magali et M. P\u00c9NIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELDA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9NIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURRELY Genevi\u00e8ve et M. VICTORIA Auguste", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRELY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Aubord", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1761"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "44,92", "RapportInscrit": "23,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "21,81", "RapportInscrit": "11,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Aubussargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "40,61"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "59,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "21,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "022", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Aujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,40", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "54,64", "RapportInscrit": "27,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Aujargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "654"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,15", "RapportVotant": "0,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "33,60", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "11,56", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "19,09", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "20,34"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Aulas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "387"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,50", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,50", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "16,80"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Aumessas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "41,86"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "58,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,27", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,06", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,62", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Av\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "862"}, "Abstentions": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "46,40"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "53,60"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "95,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "8,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "31,89", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Bagard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1955"}, "Abstentions": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "1063", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARD\u00c8S Fran\u00e7oise et M. IGLESIAS Bonnifacio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARD\u00c8S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Bonnifacio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "11,57", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "410", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "11,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13624"}, "Abstentions": {"Nombre": "7141", "RapportInscrit": "52,41"}, "Votants": {"Nombre": "6483", "RapportInscrit": "47,59"}, "Blancs": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "6250", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2322", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "805", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1201", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1517", "RapportExprime": "24,27", "RapportInscrit": "11,13"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Barjac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1274"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "36,89"}, "Votants": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "63,11"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "759", "RapportInscrit": "59,58", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "50,46", "RapportInscrit": "30,06"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Baron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "62,92", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,40", "RapportInscrit": "15,36"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "La Bastide-d'Engras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "33,71"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "66,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,14", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,70", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "12,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Beaucaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10358"}, "Abstentions": {"Nombre": "4606", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "5752", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "5488", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MENARD Charles et Mme MILESI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "807", "RapportExprime": "14,70", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BON Bernard et Mme HUGOUNENQ Cristelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNENQ", "PrePsn": "Cristelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAY Catherine et M. HAY Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2946", "RapportExprime": "53,68", "RapportInscrit": "28,44"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Beauvoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2918"}, "Abstentions": {"Nombre": "1304", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1545", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "41,81", "RapportInscrit": "22,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "496", "RapportExprime": "32,10", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "6,73", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "10,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Bellegarde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4884"}, "Abstentions": {"Nombre": "2072", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "2812", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "2733", "RapportInscrit": "55,96", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "36,77", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MENARD Charles et Mme MILESI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BON Bernard et Mme HUGOUNENQ Cristelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNENQ", "PrePsn": "Cristelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAY Catherine et M. HAY Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1246", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Belv\u00e9zet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "33,96"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "66,04"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "11,79", "RapportVotant": "17,86"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "81,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,46", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "12,26"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Bernis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2202"}, "Abstentions": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1241", "RapportInscrit": "56,36", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "46,74", "RapportInscrit": "26,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "31,99", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "9,04"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Bess\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2068"}, "Abstentions": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "1021", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "950", "RapportInscrit": "45,94", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "17,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "26,53", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Bez-et-Esparon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "13,21"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Bezouce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1671"}, "Abstentions": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "898", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "875", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "9,83", "RapportInscrit": "5,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "4,46", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "50,86", "RapportInscrit": "26,63"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Blandas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "20,86"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "79,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "76,98", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "39,25", "RapportInscrit": "30,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "7,91"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Blauzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "950"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "617", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "62,21", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "53,81", "RapportInscrit": "33,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "23,35", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Boisset-et-Gaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1886"}, "Abstentions": {"Nombre": "896", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,62"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "964", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARD\u00c8S Fran\u00e7oise et M. IGLESIAS Bonnifacio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARD\u00c8S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Bonnifacio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "16,49", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "23,24", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "23,13", "RapportInscrit": "11,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Boissi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,26", "RapportInscrit": "12,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "18,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "044", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Bonnevaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "105"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,43"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "48,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "91,84", "RapportInscrit": "42,86"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Bordezac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "345"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "22,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Boucoiran-et-Nozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "526"}, "Abstentions": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "52,47", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Bouillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5095"}, "Abstentions": {"Nombre": "2553", "RapportInscrit": "50,11"}, "Votants": {"Nombre": "2542", "RapportInscrit": "49,89"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2434", "RapportInscrit": "47,77", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1059", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBA-RODIER Digma et M. SANCHEZ Delio", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBA-RODIER", "PrePsn": "Digma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Delio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "581", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGULLO Anita et M. REDER Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CIMETI\u00c8RE Jacques et Mme GU\u00c9ROULT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMETI\u00c8RE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9ROULT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "4,31", "RapportInscrit": "2,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Bouquet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "33,54"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "66,46"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "62,80", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,50", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "27,18", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Bourdic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,65"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "18,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "41,21", "RapportInscrit": "23,86"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Bragassargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "22,95"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "77,05"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "4,26"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "72,13", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "23,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "24,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Branoux-les-Taillades", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1082"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "15,07", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "52,12", "RapportInscrit": "30,68"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Br\u00e9au-et-Salagosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "36,93"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "63,07"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "39,83", "RapportInscrit": "24,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "10,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Brignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "537"}, "Abstentions": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "46,37"}, "Votants": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "53,63"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "22,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Brouzet-l\u00e8s-Quissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "34,58", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,87", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,34"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Brouzet-l\u00e8s-Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "32,23"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "67,77"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "65,78", "RapportVotant": "97,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "15,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,54", "RapportInscrit": "20,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "La Brugui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "57,76", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,66", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Cabri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1175"}, "Abstentions": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "44,94"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "55,06"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "625", "RapportInscrit": "53,19", "RapportVotant": "96,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "15,20", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "41,76", "RapportInscrit": "22,21"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "La Cadi\u00e8re-et-Cambo", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "33,51"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "66,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "61,70", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,93", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Le Cailar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1849"}, "Abstentions": {"Nombre": "762", "RapportInscrit": "41,21"}, "Votants": {"Nombre": "1087", "RapportInscrit": "58,79"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1016", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELWIG Johannes et Mme IPPOLITO Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELWIG", "PrePsn": "Johannes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPPOLITO", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "493", "RapportExprime": "48,52", "RapportInscrit": "26,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELDA Magali et M. P\u00c9NIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELDA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9NIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURRELY Genevi\u00e8ve et M. VICTORIA Auguste", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRELY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Caissargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3195"}, "Abstentions": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "1837", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1765", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "42,83", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBA-RODIER Digma et M. SANCHEZ Delio", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBA-RODIER", "PrePsn": "Digma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Delio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "11,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGULLO Anita et M. REDER Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CIMETI\u00c8RE Jacques et Mme GU\u00c9ROULT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMETI\u00c8RE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9ROULT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "La Calmette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1659"}, "Abstentions": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "840", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "791", "RapportInscrit": "47,68", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "45,89", "RapportInscrit": "21,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Calvisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4024"}, "Abstentions": {"Nombre": "2001", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "2023", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1933", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "30,57", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "545", "RapportExprime": "28,19", "RapportInscrit": "13,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "31,04", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Campestre-et-Luc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,39", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "50,65", "RapportInscrit": "26,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Canaules-et-Argenti\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,18"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "57,05", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "6,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "27,47", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,96", "RapportInscrit": "25,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Cannes-et-Clairan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "41,41"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "58,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "18,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "La Capelle-et-Masmol\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "57,83", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Cardet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "645"}, "Abstentions": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "36,74"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "63,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,23"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "61,71", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "15,33", "RapportInscrit": "9,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,27", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "24,50"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Carnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "54,97", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "19,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,11", "RapportInscrit": "19,30"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Carsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "59,82", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "13,69"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Cassagnoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "43,85"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "54,49", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,85", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "18,27"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Castelnau-Valence", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "39,56"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "60,44"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "37,16", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Castillon-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1266"}, "Abstentions": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "793", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "772", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "14,25", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "38,21", "RapportInscrit": "23,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "28,89", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Causse-B\u00e9gon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25"}, "Abstentions": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "12,00"}, "Votants": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "88,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "95,45", "RapportInscrit": "84,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Caveirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3228"}, "Abstentions": {"Nombre": "1402", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "1826", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1737", "RapportInscrit": "53,81", "RapportVotant": "95,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "730", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "22,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Cavillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "33,67"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "66,33"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "64,43", "RapportVotant": "97,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "43,21", "RapportInscrit": "27,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,20", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "13,57", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "9,73", "RapportInscrit": "6,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Cendras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1389"}, "Abstentions": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "46,36"}, "Votants": {"Nombre": "745", "RapportInscrit": "53,64"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "49,75", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "54,99", "RapportInscrit": "27,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "079", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Chambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "23,65"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "76,35"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "70,95", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,96", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "68,42", "RapportInscrit": "48,55"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "080", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Chamborigaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "590"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "37,46"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "62,54"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "56,21", "RapportInscrit": "32,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Chusclan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "41,98"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "58,02"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "21,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "16,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "12,42", "RapportInscrit": "7,00"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Clarensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3358"}, "Abstentions": {"Nombre": "1658", "RapportInscrit": "49,37"}, "Votants": {"Nombre": "1700", "RapportInscrit": "50,63"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "47,44", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "370", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "597", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "17,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "626", "RapportExprime": "39,30", "RapportInscrit": "18,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Codognan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1979"}, "Abstentions": {"Nombre": "933", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "1046", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1002", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "47,31", "RapportInscrit": "23,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "10,61"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Codolet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "454"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "56,83", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "53,10", "RapportInscrit": "30,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "11,01"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Collias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "906"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,40"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,76", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "12,13", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Collorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "5,47"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "57,49", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "18,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Colognac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "208"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "9,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,06", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,13", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,03", "RapportInscrit": "23,08"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Combas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "44,38"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "55,63"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "20,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Comps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1209"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "707", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "680", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "16,62", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MENARD Charles et Mme MILESI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BON Bernard et Mme HUGOUNENQ Cristelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNENQ", "PrePsn": "Cristelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAY Catherine et M. HAY Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "51,76", "RapportInscrit": "29,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "090", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Concoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "36,53"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "63,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,36", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Cong\u00e9nies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "37,41"}, "Votants": {"Nombre": "763", "RapportInscrit": "62,59"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "59,97", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "26,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "15,18", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Connaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1295"}, "Abstentions": {"Nombre": "560", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "708", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "96,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "45,20", "RapportInscrit": "24,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "14,83", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "10,03", "RapportInscrit": "5,48"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Conqueyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,94", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "12,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "094", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Corb\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,62"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "68,38"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "5,98", "RapportVotant": "8,75"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "91,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "64,38", "RapportInscrit": "40,17"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Corconne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "449"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,28", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Cornillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "652"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "40,80"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "59,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "40,11", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "19,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "9,51"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Courry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,54"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "29,37"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Crespian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "276"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "36,96"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "63,04"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,15"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,07", "RapportVotant": "8,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "57,25", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,15", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "17,03"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Cros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "37,97"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "62,03"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,42", "RapportInscrit": "0,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Cruviers-Lascours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "48,52"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "51,48"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,03", "RapportInscrit": "9,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "44,25", "RapportInscrit": "21,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "8,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Deaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "497"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "38,23"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "61,77"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "5,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "57,55", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "40,91", "RapportInscrit": "23,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "13,48"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Dions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "38,38"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "61,62"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "59,60", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Domazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "697"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "53,80", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,73", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Domessargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "45,37", "RapportInscrit": "26,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "20,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "4,57"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Dourbies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "17,16"}, "Votants": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "82,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "80,97", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "68,20", "RapportInscrit": "55,22"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Durfort-et-Saint-Martin-de-Sossenac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "36,20"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "63,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "62,57", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,40", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "45,51", "RapportInscrit": "28,47"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Est\u00e9zargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "37,43"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "62,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "61,23", "RapportVotant": "97,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "46,72", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "30,13", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "L'Estr\u00e9chure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "4,35", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "63,98", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,62", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "33,01", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Euzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "332"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "7,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "42,94", "RapportInscrit": "21,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,53", "RapportInscrit": "6,93"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Flaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "39,50"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "60,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,07", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,10", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Foissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "282"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "36,17"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "63,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "22,62", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "23,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Fons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "541", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "16,64", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "37,71", "RapportInscrit": "22,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Fons-sur-Lussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "28,07"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "71,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "69,30", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "7,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,46", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "46,20", "RapportInscrit": "32,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Fontan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "56,94", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,45", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,73", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,09", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "44,73", "RapportInscrit": "25,47"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Fontar\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Fourn\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "718"}, "Abstentions": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "53,34"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "46,66"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "44,71", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "5,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "16,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Fourques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2033"}, "Abstentions": {"Nombre": "880", "RapportInscrit": "43,29"}, "Votants": {"Nombre": "1153", "RapportInscrit": "56,71"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1105", "RapportInscrit": "54,35", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MENARD Charles et Mme MILESI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "10,95", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BON Bernard et Mme HUGOUNENQ Cristelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNENQ", "PrePsn": "Cristelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAY Catherine et M. HAY Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "2,53", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "25,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Fressac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "39,10"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,90", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,30"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Gagni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "49,36", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "42,25", "RapportInscrit": "20,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Gailhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "63,59", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "45,30", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "21,74"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Gajan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "527"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "33,78"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "66,22"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "64,52", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "21,18", "RapportInscrit": "13,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,59", "RapportInscrit": "13,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "42,65", "RapportInscrit": "27,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Gallargues-le-Montueux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2477"}, "Abstentions": {"Nombre": "1149", "RapportInscrit": "46,39"}, "Votants": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "53,61"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "50,83", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "17,63", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELWIG Johannes et Mme IPPOLITO Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELWIG", "PrePsn": "Johannes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPPOLITO", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "4,37", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "511", "RapportExprime": "40,59", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELDA Magali et M. P\u00c9NIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELDA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9NIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "435", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURRELY Genevi\u00e8ve et M. VICTORIA Auguste", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRELY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,45"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Le Garn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "32,67"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "67,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,46", "RapportVotant": "6,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "86,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "18,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,61", "RapportInscrit": "27,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "9,41"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Garons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3609"}, "Abstentions": {"Nombre": "2007", "RapportInscrit": "55,61"}, "Votants": {"Nombre": "1602", "RapportInscrit": "44,39"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1533", "RapportInscrit": "42,48", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "691", "RapportExprime": "45,08", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBA-RODIER Digma et M. SANCHEZ Delio", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBA-RODIER", "PrePsn": "Digma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Delio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "11,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGULLO Anita et M. REDER Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CIMETI\u00c8RE Jacques et Mme GU\u00c9ROULT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMETI\u00c8RE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9ROULT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,05"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Garrigues-Sainte-Eulalie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "30,42", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "15,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Gaujac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "38,76"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "61,24"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "40,89", "RapportInscrit": "24,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "14,67", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,29"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "G\u00e9n\u00e9rac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2960"}, "Abstentions": {"Nombre": "1377", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "1583", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "1494", "RapportInscrit": "50,47", "RapportVotant": "94,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "442", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "382", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "670", "RapportExprime": "44,85", "RapportInscrit": "22,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "G\u00e9n\u00e9rargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "54,82", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARD\u00c8S Fran\u00e7oise et M. IGLESIAS Bonnifacio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARD\u00c8S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Bonnifacio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "20,85", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "43,65", "RapportInscrit": "23,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "12,86"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "G\u00e9nolhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "40,64"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "59,36"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "56,87", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "18,54", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "34,12"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Goudargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "832"}, "Abstentions": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "46,19", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "10,59", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "16,95", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "132", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "La Grand-Combe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3327"}, "Abstentions": {"Nombre": "1668", "RapportInscrit": "50,14"}, "Votants": {"Nombre": "1659", "RapportInscrit": "49,86"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1593", "RapportInscrit": "47,88", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "16,51", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "828", "RapportExprime": "51,98", "RapportInscrit": "24,89"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Le Grau-du-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8064"}, "Abstentions": {"Nombre": "3523", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "4541", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "4365", "RapportInscrit": "54,13", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1595", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELWIG Johannes et Mme IPPOLITO Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELWIG", "PrePsn": "Johannes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPPOLITO", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1559", "RapportExprime": "35,72", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELDA Magali et M. P\u00c9NIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELDA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9NIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "943", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "11,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURRELY Genevi\u00e8ve et M. VICTORIA Auguste", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRELY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Issirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,51", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,04", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,79", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res-Saint-Vincent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2472"}, "Abstentions": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "44,90"}, "Votants": {"Nombre": "1362", "RapportInscrit": "55,10"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "1310", "RapportInscrit": "52,99", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "27,79", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MENARD Charles et Mme MILESI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "11,15", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BON Bernard et Mme HUGOUNENQ Cristelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNENQ", "PrePsn": "Cristelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "12,60", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAY Catherine et M. HAY Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "1,53", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "615", "RapportExprime": "46,95", "RapportInscrit": "24,88"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Junas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "817"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "43,33"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "56,67"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "4,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "53,37", "RapportVotant": "94,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "36,47", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Lamelouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "142"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "28,87"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "71,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,34", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,23", "RapportVotant": "5,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "60,56", "RapportVotant": "85,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,47", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "68,60", "RapportInscrit": "41,55"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Langlade", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1806"}, "Abstentions": {"Nombre": "749", "RapportInscrit": "41,47"}, "Votants": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "58,53"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "4,45"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "996", "RapportInscrit": "55,15", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "34,74", "RapportInscrit": "19,16"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Lanu\u00e9jols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "314"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "23,25"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "76,75"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "75,48", "RapportVotant": "98,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,27", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,38", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "78,90", "RapportInscrit": "59,55"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Lasalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "8,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "14,47", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Laudun-l'Ardoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4165"}, "Abstentions": {"Nombre": "1791", "RapportInscrit": "43,00"}, "Votants": {"Nombre": "2374", "RapportInscrit": "57,00"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "2262", "RapportInscrit": "54,31", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "20,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "16,05", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "913", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "21,92"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "142", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Laval-Pradel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "988"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "42,91"}, "Votants": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "57,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "53,54", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "21,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "44,80", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Laval-Saint-Roman", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "30,86"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "69,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "67,90", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "23,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,58"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Lecques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,53", "RapportInscrit": "11,88"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "L\u00e9denon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1104"}, "Abstentions": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "626", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "16,20", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "48,10", "RapportInscrit": "26,36"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "L\u00e9dignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1045"}, "Abstentions": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "15,40", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "43,19", "RapportInscrit": "23,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,30", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "L\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "51,02"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "48,98"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "475", "RapportInscrit": "46,34", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "18,74", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "37,05", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Liouc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "30,90"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "69,10"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "67,42", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,83", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Lirac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "660"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Logrian-Florian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "28,30"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "71,70"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "67,92", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,36", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "17,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "29,72"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Lussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "424"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,01", "RapportVotant": "6,97"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "51,89", "RapportVotant": "90,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "16,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Les Mages", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1685"}, "Abstentions": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "42,43"}, "Votants": {"Nombre": "970", "RapportInscrit": "57,57"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "37,53", "RapportInscrit": "20,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "23,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "153", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Malons-et-Elze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "53,74"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "46,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "8,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "51,52", "RapportInscrit": "23,13"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Mandagout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "15,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Manduel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5129"}, "Abstentions": {"Nombre": "2550", "RapportInscrit": "49,72"}, "Votants": {"Nombre": "2579", "RapportInscrit": "50,28"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "2462", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1061", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "20,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBA-RODIER Digma et M. SANCHEZ Delio", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBA-RODIER", "PrePsn": "Digma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Delio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "15,19", "RapportInscrit": "7,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGULLO Anita et M. REDER Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "514", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CIMETI\u00c8RE Jacques et Mme GU\u00c9ROULT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMETI\u00c8RE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9ROULT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "3,94", "RapportInscrit": "1,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Marguerittes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7145"}, "Abstentions": {"Nombre": "3609", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "3536", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "3406", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1421", "RapportExprime": "41,72", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBA-RODIER Digma et M. SANCHEZ Delio", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBA-RODIER", "PrePsn": "Digma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Delio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "646", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGULLO Anita et M. REDER Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "3,26", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CIMETI\u00c8RE Jacques et Mme GU\u00c9ROULT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMETI\u00c8RE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9ROULT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,51"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "31,82"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "68,18"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "64,39", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "12,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "26,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Martignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "310"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "35,16"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "64,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "62,26", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "31,09", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "22,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,99", "RapportInscrit": "8,71"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Le Martinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "507"}, "Abstentions": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "37,48"}, "Votants": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "62,52"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "5,13", "RapportVotant": "8,20"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "88,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "17,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,26", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "54,48", "RapportInscrit": "29,98"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Maru\u00e9jols-l\u00e8s-Gardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "40,94"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "59,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "23,46", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Massanes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "38,22"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "61,78"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "96,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "3,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Massillargues-Attuech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "560"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "4,83"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "93,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "46,10", "RapportInscrit": "25,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "13,31", "RapportInscrit": "7,32"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Mauressargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "25,22"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "74,78"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "70,43", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "26,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "12,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "M\u00e9jannes-le-Clap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,37", "RapportVotant": "7,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "34,70", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "M\u00e9jannes-l\u00e8s-Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "768"}, "Abstentions": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "39,84"}, "Votants": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "60,16"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "94,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "22,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "11,07"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Meynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1850"}, "Abstentions": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "1118", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,98"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "59,03", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "53,02", "RapportInscrit": "31,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "14,27"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Meyrannes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "38,44", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "21,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Mialet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "589"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "38,37"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "61,63"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "58,57", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "12,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "58,55", "RapportInscrit": "34,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Milhaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4219"}, "Abstentions": {"Nombre": "2150", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "2069", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1959", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "20,32", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1023", "RapportExprime": "52,22", "RapportInscrit": "24,25"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Moli\u00e8res-Cavaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "730"}, "Abstentions": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "55,48", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,60", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Moli\u00e8res-sur-C\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "967"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "50,78"}, "Votants": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "49,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "16,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "39,87", "RapportInscrit": "18,92"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Monoblet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "60,40", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,34", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "50,50", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1173"}, "Abstentions": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "40,58"}, "Votants": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "59,42"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "678", "RapportInscrit": "57,80", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "13,72", "RapportInscrit": "7,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "25,15"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Montaren-et-Saint-M\u00e9diers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1052"}, "Abstentions": {"Nombre": "466", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "565", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "24,60", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "35,75", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Montclus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "41,76"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "58,24"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,88", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "45,19", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,35", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Montdardier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "35,20"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "64,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "59,78", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,10", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,43", "RapportInscrit": "13,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Monteils", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "49,71"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "50,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "45,97", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "7,84"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Montfaucon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1109"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "42,74"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "57,26"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "43,46", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "24,35", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Montfrin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2288"}, "Abstentions": {"Nombre": "1080", "RapportInscrit": "47,20"}, "Votants": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "52,80"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1172", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "19,20", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "374", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "36,43", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Montignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "59,07", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "21,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "20,47"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Montmirat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "32,92"}, "Votants": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "67,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "1,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,83", "RapportVotant": "98,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,25", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Montpezat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "801"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "41,32"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "58,68"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "56,55", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "14,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "21,85", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "18,48"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Moul\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "396"}, "Abstentions": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "40,91"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "59,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "15,91"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Moussac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "53,10", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "12,29", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "46,67", "RapportInscrit": "24,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Mus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1067"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "49,58", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Nages-et-Solorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1414"}, "Abstentions": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "808", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "773", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "21,99", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "13,20", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Navacelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "53,25", "RapportInscrit": "30,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Ners", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "580"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "38,85", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,05", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,96", "RapportInscrit": "11,21"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "189", "LibCan": "N\u00eemes-1", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "25918"}, "Abstentions": {"Nombre": "12043", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "13875", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "13368", "RapportInscrit": "51,58", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ARMANDO Jacques et Mme WERTS C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARMANDO", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WERTS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "2,72", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARNAB\u00c9 Thierry et Mme MOURGUES Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNAB\u00c9", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURGUES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MARROT Philippe et Mme THI\u00c9BAUT Florence", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARROT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THI\u00c9BAUT", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2156", "RapportExprime": "16,13", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. B\u00c9N\u00c9ZET Olivier et Mme GOUDARD Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9N\u00c9ZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOUDARD", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2534", "RapportExprime": "18,96", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BARBUSSE Marie-Chantal et M. PROCIDA Thierry", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBUSSE", "PrePsn": "Marie-Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROCIDA", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4494", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DOYEN Henriette et M. STERLIGOV Peter", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOYEN", "PrePsn": "Henriette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "STERLIGOV", "PrePsn": "Peter", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3680", "RapportExprime": "27,53", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "189", "LibCan": "N\u00eemes-2", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19444"}, "Abstentions": {"Nombre": "10272", "RapportInscrit": "52,83"}, "Votants": {"Nombre": "9172", "RapportInscrit": "47,17"}, "Blancs": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "8792", "RapportInscrit": "45,22", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DA COSTA Rose et M. TAULELLE Marc", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA COSTA", "PrePsn": "Rose", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAULELLE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2548", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "13,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BASTID Christian et Mme COUVREUR Amal", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTID", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COUVREUR", "PrePsn": "Amal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3196", "RapportExprime": "36,35", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDET Laurence et M. GELLY Julien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDET", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELLY", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3048", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "189", "LibCan": "N\u00eemes-3", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21033"}, "Abstentions": {"Nombre": "10633", "RapportInscrit": "50,55"}, "Votants": {"Nombre": "10400", "RapportInscrit": "49,45"}, "Blancs": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "10050", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE VIDO Dani\u00e9la et M. JACOB Thierry", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE VIDO", "PrePsn": "Dani\u00e9la", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2927", "RapportExprime": "29,12", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Gilles et Mme JANNEKEYN Sibylle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JANNEKEYN", "PrePsn": "Sibylle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2372", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme APPY Marie-Christine et M. MARTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "APPY", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. RODIER S\u00e9bastien et Mme TOME Christine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOME", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1370", "RapportExprime": "13,63", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BURGOA Laurent et Mme DE GIRARDI Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURGOA", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE GIRARDI", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3043", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "14,47"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "189", "LibCan": "N\u00eemes-4", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19374"}, "Abstentions": {"Nombre": "10358", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "9016", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "8607", "RapportInscrit": "44,43", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOR\u00c9 Jean-Paul et Mme EL FAKIR-MORNET Marine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "EL FAKIR-MORNET", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1798", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MONREAL Bernard et Mme RENOIR Chantal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONREAL", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RENOIR", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2655", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GARDEUR-BANCEL V\u00e9ronique et M. TIBERINO Richard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARDEUR-BANCEL", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TIBERINO", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2641", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ABDERREZAK Hichame et Mme FAYET Sylvette", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABDERREZAK", "PrePsn": "Hichame", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYET", "PrePsn": "Sylvette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1513", "RapportExprime": "17,58", "RapportInscrit": "7,81"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "N\u00eemes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "42,38"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "57,62"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,88", "RapportVotant": "98,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "45,10", "RapportInscrit": "25,65"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-la-Rouvi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "52,06"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "47,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "46,18", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,65", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "10,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Orsan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "830"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "41,93"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "58,07"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "56,27", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "44,97", "RapportInscrit": "25,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "7,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Orthoux-S\u00e9rignac-Quilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "323"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "23,94", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "22,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Parignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "445"}, "Abstentions": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "56,40", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "10,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,64", "RapportInscrit": "22,92"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Peyremale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "92,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "53,91", "RapportInscrit": "29,74"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Peyrolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "41"}, "Abstentions": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "58,54", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,51"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Le Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "58,79", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "24,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "13,73", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "10,95"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Les Plans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "178"}, "Abstentions": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "28,65"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "71,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "6,18", "RapportVotant": "8,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "64,61", "RapportVotant": "90,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "42,61", "RapportInscrit": "27,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,78", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "17,98"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Les Plantiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "34,93"}, "Votants": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "65,07"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "61,14", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,43", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "22,71"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Pommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,48", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "58,21", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Pompignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "573"}, "Abstentions": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "35,78"}, "Votants": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "64,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,51", "RapportInscrit": "4,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "27,17", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Ponteils-et-Br\u00e9sis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "43,73"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "56,27"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "53,38", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "56,63", "RapportInscrit": "30,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Pont-Saint-Esprit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7242"}, "Abstentions": {"Nombre": "3507", "RapportInscrit": "48,43"}, "Votants": {"Nombre": "3735", "RapportInscrit": "51,57"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "3594", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1548", "RapportExprime": "43,07", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "952", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "773", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "203", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Portes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "297"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "42,76"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "57,24"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "17,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "52,80", "RapportInscrit": "28,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Poteli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "57,46", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "43,51", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "13,06"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Pougnadoresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,27", "RapportInscrit": "17,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Poulx", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3300"}, "Abstentions": {"Nombre": "1591", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "1709", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "1621", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "20,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBA-RODIER Digma et M. SANCHEZ Delio", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBA-RODIER", "PrePsn": "Digma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Delio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "21,28", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGULLO Anita et M. REDER Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "4,01", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CIMETI\u00c8RE Jacques et Mme GU\u00c9ROULT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMETI\u00c8RE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9ROULT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "8,14", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Pouzilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,00"}, "Votants": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,00"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "47,29", "RapportInscrit": "23,60"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Puechredon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28"}, "Abstentions": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "25,00"}, "Votants": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "75,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "28,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Pujaut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3184"}, "Abstentions": {"Nombre": "1469", "RapportInscrit": "46,14"}, "Votants": {"Nombre": "1715", "RapportInscrit": "53,86"}, "Blancs": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "1637", "RapportInscrit": "51,41", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "15,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPPEAU Sylvie et M. DECLOSMENIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLOSMENIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AURAY Nadine et M. LEMONT Florent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURAY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "546", "RapportExprime": "33,35", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ISNARD Jean et Mme NIEL Lucienne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Quissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2181"}, "Abstentions": {"Nombre": "918", "RapportInscrit": "42,09"}, "Votants": {"Nombre": "1263", "RapportInscrit": "57,91"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "373", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "502", "RapportExprime": "41,35", "RapportInscrit": "23,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Redessan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2754"}, "Abstentions": {"Nombre": "1205", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "1504", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "507", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "18,41"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Remoulins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1631"}, "Abstentions": {"Nombre": "739", "RapportInscrit": "45,31"}, "Votants": {"Nombre": "892", "RapportInscrit": "54,69"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "864", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "11,00", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "38,08", "RapportInscrit": "20,17"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Revens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "42"}, "Abstentions": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "14,29"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "85,71"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "83,33", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "94,29", "RapportInscrit": "78,57"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Ribaute-les-Tavernes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1315"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,08", "RapportVotant": "0,14"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "52,55", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARD\u00c8S Fran\u00e7oise et M. IGLESIAS Bonnifacio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARD\u00c8S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Bonnifacio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "9,41", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "24,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "9,89"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Rivi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,15"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "5,43", "RapportVotant": "8,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "55,43", "RapportVotant": "91,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,27", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "22,09"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Robiac-Rochessadoule", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "41,30"}, "Votants": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "58,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "56,73", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "23,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "22,67", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "20,42"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Rochefort-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5762"}, "Abstentions": {"Nombre": "2754", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "3008", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,26"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "2914", "RapportInscrit": "50,57", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPPEAU Sylvie et M. DECLOSMENIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLOSMENIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AURAY Nadine et M. LEMONT Florent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURAY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "483", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "8,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1157", "RapportExprime": "39,70", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ISNARD Jean et Mme NIEL Lucienne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,37"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Rochegude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "30,50"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "69,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "67,50", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "24,44", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,04", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "58,52", "RapportInscrit": "39,50"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Rogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "26,14"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "73,86"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "72,73", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,81", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "26,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "19,32"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Roquedur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "39,41"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "29,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Roquemaure", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3611"}, "Abstentions": {"Nombre": "1599", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "2012", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "1955", "RapportInscrit": "54,14", "RapportVotant": "97,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "10,74", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "763", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "25,12", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "La Roque-sur-C\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "175"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "54,86", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Rousson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3258"}, "Abstentions": {"Nombre": "1453", "RapportInscrit": "44,60"}, "Votants": {"Nombre": "1805", "RapportInscrit": "55,40"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1722", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "613", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "384", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "725", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "22,25"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "La Rouvi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "53,66", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,74", "RapportInscrit": "12,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "43,94", "RapportInscrit": "23,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Sabran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1447"}, "Abstentions": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "37,53"}, "Votants": {"Nombre": "904", "RapportInscrit": "62,47"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "31,81", "RapportInscrit": "18,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "18,36", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "6,50"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Alexandre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "971"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "46,21", "RapportInscrit": "24,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "29,32", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,57", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Ambroix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2748"}, "Abstentions": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1478", "RapportInscrit": "53,78", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "671", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "24,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "22,87", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Sainte-Anastasie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1399"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "48,32"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "51,68"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "697", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "9,33", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "43,47", "RapportInscrit": "21,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Majencoules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "510"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "18,82"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Roquepertuis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "35,77"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "64,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "60,98", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "39,11", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "19,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Valborgne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "52,41", "RapportVotant": "92,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "15,17"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-d'Ol\u00e9rargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "20,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,29", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,72", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Saint-Bauz\u00e9ly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,43", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,31"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-B\u00e9n\u00e9zet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "51,94", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,99", "RapportInscrit": "22,33"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "36,98"}, "Votants": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "63,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "61,81", "RapportVotant": "98,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,48", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "12,92", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,37", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "17,13", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "53,09", "RapportInscrit": "32,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "236", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-de-Salendrinque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "60,53", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "34,78", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Br\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "54,02", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "39,69", "RapportInscrit": "21,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Bresson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "82"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,88", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "89,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,95", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "46,51", "RapportInscrit": "24,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "239", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9cile-d'Andorge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "55,00", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,21", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "21,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-C\u00e9saire-de-Gauzignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "26,98"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "73,02"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "70,00", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "7,14"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Chaptes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1270"}, "Abstentions": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "735", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "54,80", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "22,70", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "42,10", "RapportInscrit": "23,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Christol-de-Rodi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "33,10"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "66,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,14", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "61,38", "RapportVotant": "91,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "11,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "44,94", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Saint-Christol-l\u00e8s-Al\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5546"}, "Abstentions": {"Nombre": "2585", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "2961", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "2826", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARD\u00c8S Fran\u00e7oise et M. IGLESIAS Bonnifacio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARD\u00c8S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Bonnifacio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "885", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "913", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "35,44"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "64,56"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "60,34", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,89", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "49,65", "RapportInscrit": "29,96"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Saint-C\u00f4me-et-Maru\u00e9jols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "563"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "37,12"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "62,88"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,20", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "59,68", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "50,89", "RapportInscrit": "30,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "18,47"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "246", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Sainte-Croix-de-Caderle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,77", "RapportVotant": "14,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "83,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "13,33", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "68,89", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Denis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "5,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "45,81", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,21"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-D\u00e9z\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "279"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "38,71"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,29"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "59,86", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "10,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,92", "RapportInscrit": "23,30"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Saint-Dionizy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "698"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "40,26"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "59,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "14,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "35,41", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "38,90", "RapportInscrit": "22,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-l'Olm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,23", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "22,60", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,53"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Etienne-des-Sorts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,36"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "60,64"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "3,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "92,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "36,32", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,08", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "23,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "4,26"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Palli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "25,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,69", "RapportInscrit": "12,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Florent-sur-Auzonnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "907"}, "Abstentions": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "21,87", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "18,85"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-de-Comolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1335"}, "Abstentions": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "825", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "800", "RapportInscrit": "59,93", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "7,38", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-de-Malgoir\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1974"}, "Abstentions": {"Nombre": "1088", "RapportInscrit": "55,12"}, "Votants": {"Nombre": "886", "RapportInscrit": "44,88"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,63"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "835", "RapportInscrit": "42,30", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "44,55", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Gervais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "323", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "35,53", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "10,86", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "24,01", "RapportInscrit": "12,78"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Saint-Gervasy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1335"}, "Abstentions": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "48,54"}, "Votants": {"Nombre": "687", "RapportInscrit": "51,46"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "49,96", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "15,14", "RapportInscrit": "7,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "49,33", "RapportInscrit": "24,64"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Saint-Gilles", "LibSubCom": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8726"}, "Abstentions": {"Nombre": "4209", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "4517", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "4362", "RapportInscrit": "49,99", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme SARTRE Huguette et M. VALADIER Eddy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SARTRE", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALADIER", "PrePsn": "Eddy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1433", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ANIORT Daniel et Mme ENJELVIN Marjorie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANIORT", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ENJELVIN", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CORDESSE Fr\u00e9d\u00e9rique et M. LEFEVRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDESSE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEFEVRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1987", "RapportExprime": "45,55", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Brethmas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3632"}, "Abstentions": {"Nombre": "1650", "RapportInscrit": "45,43"}, "Votants": {"Nombre": "1982", "RapportInscrit": "54,57"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "1906", "RapportInscrit": "52,48", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "32,95", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "7,97", "RapportInscrit": "4,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "17,13"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-d'Ozilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "630"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "37,78"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "62,22"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "60,95", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "13,28", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "9,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "31,77", "RapportInscrit": "19,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte-de-Caton", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "4,47", "RapportVotant": "6,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,45", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "17,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "27,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte-de-Montaigu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,05"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "61,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "59,51", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,62", "RapportInscrit": "25,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "5,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte-du-Fort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2792"}, "Abstentions": {"Nombre": "1069", "RapportInscrit": "38,29"}, "Votants": {"Nombre": "1723", "RapportInscrit": "61,71"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1641", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "538", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Ceyrargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "92,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Crieulon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "30,68"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "69,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,84", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,52", "RapportInscrit": "10,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "32,76", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Maru\u00e9jols-et-Av\u00e9jan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "721"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "44,66"}, "Votants": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "55,34"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "20,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "10,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "39,19", "RapportInscrit": "20,11"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Serres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "382"}, "Abstentions": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "43,19"}, "Votants": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "56,81"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "94,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "14,22", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,78", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "40,69", "RapportInscrit": "21,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,26"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Val\u00e9riscle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,35"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "55,65"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "95,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,19", "RapportInscrit": "20,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "269", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2157"}, "Abstentions": {"Nombre": "1045", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "1112", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1039", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "93,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "24,54", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "14,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "44,56", "RapportInscrit": "21,46"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Al\u00e8s-1", "LibSubCom": "Saint-Jean-du-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "704", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,69"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "667", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GARD\u00c8S Fran\u00e7oise et M. IGLESIAS Bonnifacio", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARD\u00c8S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IGLESIAS", "PrePsn": "Bonnifacio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHALLIER Nathalie et M. CLOT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLOT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANC Genevi\u00e8ve et M. SUAU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUAU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "41,98", "RapportInscrit": "23,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZET Jean-Charles et Mme RIVENQ Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZET", "PrePsn": "Jean-Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIVENQ", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,65"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Cassagnas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "45,47"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "54,53"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,10"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "92,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "22,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-la-Nef", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "159"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "56,60", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,44", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Julien-de-Peyrolas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1077"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Julien-les-Rosiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2651"}, "Abstentions": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "40,78"}, "Votants": {"Nombre": "1570", "RapportInscrit": "59,22"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "1507", "RapportInscrit": "56,85", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "18,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "12,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "46,05", "RapportInscrit": "26,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Saint-Just-et-Vacqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "240"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "34,17"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "65,83"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "62,92", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,22", "RapportInscrit": "10,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,23", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "25,83"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Aigues-Mortes", "LibSubCom": "Saint-Laurent-d'Aigouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2572"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "38,45"}, "Votants": {"Nombre": "1583", "RapportInscrit": "61,55"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "1503", "RapportInscrit": "58,44", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRESCHIT Caroline et M. ROSSO L\u00e9opold", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRESCHIT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSO", "PrePsn": "L\u00e9opold", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "33,80", "RapportInscrit": "19,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. HELWIG Johannes et Mme IPPOLITO Sophie", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HELWIG", "PrePsn": "Johannes", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IPPOLITO", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FLAUGERE Yvette et M. GERNIGON Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLAUGERE", "PrePsn": "Yvette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GERNIGON", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "607", "RapportExprime": "40,39", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELDA Magali et M. P\u00c9NIN Olivier", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELDA", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9NIN", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURRELY Genevi\u00e8ve et M. VICTORIA Auguste", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURRELY", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VICTORIA", "PrePsn": "Auguste", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "1,60", "RapportInscrit": "0,93"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Carnols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "36,39"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "63,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "60,11", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "39,91", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "20,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,70", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Saint-Laurent-des-Arbres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1857"}, "Abstentions": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "47,55"}, "Votants": {"Nombre": "974", "RapportInscrit": "52,45"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "40,51", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "260", "RapportExprime": "27,72", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Laurent-la-Vern\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "581"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "58,69", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "11,73", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "16,70"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Laurent-le-Minier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "42,25"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "57,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "56,53", "RapportVotant": "97,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "19,89", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,74", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,43", "RapportInscrit": "11,55"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Saint-Mamert-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1078"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "42,12"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "57,88"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "14,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "16,42", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "21,06"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Marcel-de-Careiret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "37,40"}, "Votants": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "62,60"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "60,27", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "53,46", "RapportInscrit": "32,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "3,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "8,01"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Martial", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "61,96", "RapportVotant": "99,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "19,57"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Valgalgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3119"}, "Abstentions": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "41,17"}, "Votants": {"Nombre": "1835", "RapportInscrit": "58,83"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,51"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1760", "RapportInscrit": "56,43", "RapportVotant": "95,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "692", "RapportExprime": "39,32", "RapportInscrit": "22,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "552", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "17,70"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "Saint-Maurice-de-Cazevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "35,80"}, "Votants": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "64,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,56"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "62,00", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "44,19", "RapportInscrit": "27,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "7,20"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Maximin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "97,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "31,95", "RapportInscrit": "18,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "23,64", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "5,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "20,97"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Michel-d'Euzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,79", "RapportVotant": "6,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "39,01", "RapportInscrit": "21,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Nazaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "876"}, "Abstentions": {"Nombre": "375", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "54,68", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "25,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "30,69", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "10,02", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "12,73", "RapportInscrit": "6,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-des-Gardies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "22,81"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "77,19"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "75,44", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "76,74", "RapportInscrit": "57,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Saint-Paulet-de-Caisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1488"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "34,41"}, "Votants": {"Nombre": "976", "RapportInscrit": "65,59"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,25"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "944", "RapportInscrit": "63,44", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "465", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "8,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "291", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Saint-Paul-la-Coste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "39,25"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "60,75"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,31", "RapportVotant": "92,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "58,79", "RapportInscrit": "33,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Pons-la-Calm", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "37,87"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "62,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "57,87", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "22,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,47"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Privat-de-Champclos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "30,58"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "69,42"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "65,64", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,60", "RapportInscrit": "23,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "20,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "21,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Saint-Privat-des-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4052"}, "Abstentions": {"Nombre": "1686", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "2366", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2255", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "41,55", "RapportInscrit": "23,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "33,53", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Quentin-la-Poterie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2504"}, "Abstentions": {"Nombre": "1165", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "1339", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1294", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "427", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "13,91", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "14,62"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Roman-de-Codi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "40,30"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,70"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "56,72", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "6,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,89", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,93", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "22,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,95"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-Camprieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "326"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "26,99"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "73,01"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "69,94", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,07", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,53", "RapportInscrit": "7,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "40,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "298", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9bastien-d'Aigrefeuille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "45,41"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "54,59"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "7,33"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "90,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "28,71", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,49", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "24,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Siffret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "846"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "45,86"}, "Votants": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "54,14"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "93,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "10,72", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "15,96"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Saint-Th\u00e9odorit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "33,64"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "66,36"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "64,55", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "16,43", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "25,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Victor-des-Oules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "30,88"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "69,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "67,74", "RapportVotant": "98,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "38,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "14,97", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Saint-Victor-la-Coste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1502"}, "Abstentions": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "43,14"}, "Votants": {"Nombre": "854", "RapportInscrit": "56,86"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "814", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "32,06", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "305", "RapportExprime": "37,47", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Saint-Victor-de-Malcap", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "40,48"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "59,52"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "56,48", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "39,09", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,44", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "29,46", "RapportInscrit": "16,64"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Salazac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "160"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "35,63"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "64,38"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "61,88", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "23,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,13", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Salindres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2600"}, "Abstentions": {"Nombre": "1287", "RapportInscrit": "49,50"}, "Votants": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "50,50"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "47,42", "RapportVotant": "93,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "10,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "12,08", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "499", "RapportExprime": "40,47", "RapportInscrit": "19,19"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Salinelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "39,26"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "60,74"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "58,36", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "12,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "20,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "307", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Les Salles-du-Gardon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1907"}, "Abstentions": {"Nombre": "907", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "949", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "94,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "314", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "16,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "10,01", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "56,90", "RapportInscrit": "28,32"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Sanilhac-Sagri\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "713"}, "Abstentions": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "42,08"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "57,92"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "9,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "39,18", "RapportInscrit": "21,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "19,64"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Sardan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "40,43"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "59,57"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "35,85", "RapportInscrit": "20,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "18,09"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Saumane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "25,45"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "74,55"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "62,34", "RapportInscrit": "43,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "6,82"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Sauve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1318"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "33,00"}, "Votants": {"Nombre": "883", "RapportInscrit": "67,00"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "65,40", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "20,19", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,62", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "65,78", "RapportInscrit": "43,02"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Sauveterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1618"}, "Abstentions": {"Nombre": "770", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "819", "RapportInscrit": "50,62", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "17,09", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "39,07", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "23,44", "RapportInscrit": "11,87"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Sauzet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,95", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "25,46"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Savignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "36,14"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "63,86"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "62,65", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,96", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "33,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Saze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "815", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "25,51", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPPEAU Sylvie et M. DECLOSMENIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLOSMENIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AURAY Nadine et M. LEMONT Florent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURAY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "42,60", "RapportInscrit": "23,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ISNARD Jean et Mme NIEL Lucienne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,96"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "316", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "S\u00e9n\u00e9chas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "27,69"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "72,31"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,55", "RapportVotant": "6,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "66,94", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "56,79", "RapportInscrit": "38,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Sernhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1213"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "46,74"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "53,26"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "50,78", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "10,06", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "39,77", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Servas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,00", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "54,67", "RapportVotant": "91,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "17,33"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Serviers-et-Labaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "422"}, "Abstentions": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "40,52"}, "Votants": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "59,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,59"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "58,29", "RapportVotant": "98,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "15,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,67", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "33,74", "RapportInscrit": "19,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Seynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "62,22", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,24", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "36,90", "RapportInscrit": "22,96"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Sommi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3095"}, "Abstentions": {"Nombre": "1687", "RapportInscrit": "54,51"}, "Votants": {"Nombre": "1408", "RapportInscrit": "45,49"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1333", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "400", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "14,63", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "33,98", "RapportInscrit": "14,64"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Soudorgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "36,48"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "63,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "63,09", "RapportVotant": "99,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "35,37", "RapportInscrit": "22,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "6,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "9,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "18,88"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "323", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Soustelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,45", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "34,57", "RapportInscrit": "20,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "11,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "28,36"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Souvignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "45,29"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "54,71"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "36,34", "RapportInscrit": "18,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,33", "RapportInscrit": "15,61"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Sum\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1417"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "809", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "23,11", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "13,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Tavel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1451"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "44,73"}, "Votants": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "55,27"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "777", "RapportInscrit": "53,55", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "31,02", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "333", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Rousson", "LibSubCom": "Tharaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "69"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "34,78"}, "Votants": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "65,22"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "60,87", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIRARDI Niza et M. RANC Daniel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARDI", "PrePsn": "Niza", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANC", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLANDINA Nathalie et M. DE FARIA Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANDINA", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE FARIA", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "64,29", "RapportInscrit": "39,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHAULET Cathy et M. VALY Jacky", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAULET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALY", "PrePsn": "Jacky", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "18,84"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Th\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "849"}, "Abstentions": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "11,97", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "2,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "10,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "43,35", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "329", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Thoiras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "93,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "20,87", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,76"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Tornac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "42,04"}, "Votants": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "57,96"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "56,49", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "11,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,67", "RapportInscrit": "8,85"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Bagnols-sur-C\u00e8ze", "LibSubCom": "Tresques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1609"}, "Abstentions": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "1048", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "1012", "RapportInscrit": "62,90", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CORBI\u00c8RE Yvan et Mme TEZENAS DU MONTCEL Monique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TEZENAS DU MONTCEL", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme NICOLLE Sylvie et M. PISSAS Alexandre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PISSAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "44,96", "RapportInscrit": "28,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ABADLI Mourad et Mme SABATH\u00c9 Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ABADLI", "PrePsn": "Mourad", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SABATH\u00c9", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARNERO Patricia et M. ROUX Claude", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARNERO", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "6,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CHAPELET Jean-Yves et Mme CREPIEUX Emmanuelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPELET", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CREPIEUX", "PrePsn": "Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,84"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Tr\u00e8ves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "21,21"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "78,79"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "2,56"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "76,77", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,58", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,32", "RapportInscrit": "1,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "73,68", "RapportInscrit": "56,57"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Uchaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2918"}, "Abstentions": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "49,14"}, "Votants": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "50,86"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1436", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "96,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "8,36", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Uz\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6639"}, "Abstentions": {"Nombre": "3582", "RapportInscrit": "53,95"}, "Votants": {"Nombre": "3057", "RapportInscrit": "46,05"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "2930", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "959", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "14,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "11,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "335", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "Vabres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "92"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,24", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Beaucaire", "LibSubCom": "Vallabr\u00e8gues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "956"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "38,70"}, "Votants": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "61,30"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MARTINEZ Juan et Mme POIRIER Delphine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTINEZ", "PrePsn": "Juan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRIER", "PrePsn": "Delphine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MENARD Charles et Mme MILESI Chantal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MENARD", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILESI", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "10,90", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BON Bernard et Mme HUGOUNENQ Cristelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNENQ", "PrePsn": "Cristelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BAY Catherine et M. HAY Denis", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAY", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,46", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CORBI\u00c8RE Sandrine et M. FUSTER Jean Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "28,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Uz\u00e8s", "LibSubCom": "Vallabrix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "35,31"}, "Votants": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "64,69"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALVARO Marie-Mich\u00e8le et M. PETIT Christian", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALVARO", "PrePsn": "Marie-Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOUAD Denis et Mme NOGUIER B\u00e9reng\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUAD", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOGUIER", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BESSON Isabelle et M. GASSER Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASSER", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARIOU Dominique et M. RICHET Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARIOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHET", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "17,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Al\u00e8s-2", "LibSubCom": "Vall\u00e9rargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "116"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "36,21"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "63,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "62,07", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CERPEDES Claude et Mme VERDELHAN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CERPEDES", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDELHAN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MEUNIER Val\u00e9rie et M. RIBOT Philippe", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUZEL Christophe et Mme LORTHE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUZEL", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LORTHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "35,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ALMEL Emilie et M. BROSSARD Nicolas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALMEL", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Valleraugue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "980"}, "Abstentions": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "7,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "43,86", "RapportInscrit": "25,51"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Valligui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "42,95"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "57,05"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,39"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "93,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "19,25", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "10,88", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,13", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "341", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Vauvert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8445"}, "Abstentions": {"Nombre": "3492", "RapportInscrit": "41,35"}, "Votants": {"Nombre": "4953", "RapportInscrit": "58,65"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "4785", "RapportInscrit": "56,66", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1945", "RapportExprime": "40,65", "RapportInscrit": "23,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1865", "RapportExprime": "38,98", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "3,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "V\u00e9n\u00e9jan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1004"}, "Abstentions": {"Nombre": "412", "RapportInscrit": "41,04"}, "Votants": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "58,96"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,55"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "21,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "37,41", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Pont-Saint-Esprit", "LibSubCom": "Verfeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "47,73"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "52,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GONDARD Christiane et M. SALSANO Alain", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GONDARD", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALSANO", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGERI Carole et M. SERRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGERI", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SERRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DAVER Jean-Marie et Mme MARICHAL Charlotte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAVER", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARICHAL", "PrePsn": "Charlotte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,54", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BREMOND Christiane et M. SEGAL Val\u00e8re", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREMOND", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGAL", "PrePsn": "Val\u00e8re", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,04", "RapportInscrit": "4,97"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Verg\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3614"}, "Abstentions": {"Nombre": "1689", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "1925", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1821", "RapportInscrit": "50,39", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "735", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "14,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "12,41", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "9,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "345", "LibCan": "La Grand-Combe", "LibSubCom": "La Vernar\u00e8de", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "325"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CELDA Nadine et M. CHALLIER Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELDA", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALLIER", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ANDRE MARTIN Colette et M. PASSIEU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANDRE MARTIN", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,72", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FARDOUX-JOUVE Isabelle et M. MALAVIEILLE Patrick", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FARDOUX-JOUVE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALAVIEILLE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "72,67", "RapportInscrit": "38,46"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "346", "LibCan": "Redessan", "LibSubCom": "Vers-Pont-du-Gard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1367"}, "Abstentions": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "30,80"}, "Votants": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "69,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "68,32", "RapportVotant": "98,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. PEDRO G\u00e9rard et Mme RICHARD Fabienne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEDRO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHARD", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "11,78", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLACH\u00c8RE Muriel et M. GARREC Beno\u00eet", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLACH\u00c8RE", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GARREC", "PrePsn": "Beno\u00eet", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DUFOUR M\u00e9lanie et M. SAUZET Olivier", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFOUR", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SAUZET", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "47,75", "RapportInscrit": "32,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BLANC G\u00e9rard et Mme DHERBECOURT Muriel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DHERBECOURT", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme FUSTER Danielle et M. MOULIN Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FUSTER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOULIN", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "14,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "347", "LibCan": "Vauvert", "LibSubCom": "Vestric-et-Candiac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1030"}, "Abstentions": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "49,32"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "50,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "48,45", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEIZONNET Nicolas et Mme PRUVOT B\u00e9atrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEIZONNET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRUVOT", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "58,52", "RapportInscrit": "28,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DENAT Jean et Mme FORTUNAT-DESCHAMPS Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DENAT", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FORTUNAT-DESCHAMPS", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DOUARD Olivier et Mme GROSJEAN Armelle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GROSJEAN", "PrePsn": "Armelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CACHIA-MORENO Jo\u00eblle et M. SCHRAMM Guy", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CACHIA-MORENO", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHRAMM", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "348", "LibCan": "Al\u00e8s-3", "LibSubCom": "V\u00e9z\u00e9nobres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1376"}, "Abstentions": {"Nombre": "615", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "761", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "721", "RapportInscrit": "52,40", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BERNARD R\u00e9gine et M. BOULET J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOULET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIAGO Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme JULLIEN Mireille", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIAGO", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JULLIEN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GRAS Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme PEYRIC Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GRAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRIC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "37,03", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme B\u00c9CUE Roselyne et M. PERRET Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "B\u00c9CUE", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "10,83"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "349", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Vic-le-Fesq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "38,11"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "61,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "6,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,67", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "41,33", "RapportInscrit": "24,70"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "350", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Le Vigan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3046"}, "Abstentions": {"Nombre": "1431", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "1615", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "1523", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "45,50", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "7,85"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "351", "LibCan": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Avignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10553"}, "Abstentions": {"Nombre": "5184", "RapportInscrit": "49,12"}, "Votants": {"Nombre": "5369", "RapportInscrit": "50,88"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "5154", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BANINO Jean-Louis et Mme BORIES Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANINO", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BORIES", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2231", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAPPEAU Sylvie et M. DECLOSMENIL Dominique", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPEAU", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DECLOSMENIL", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AURAY Nadine et M. LEMONT Florent", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AURAY", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEMONT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1212", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme LECAT Mich\u00e8le et M. MARTIN Rudy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECAT", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Rudy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1246", "RapportExprime": "24,18", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ISNARD Jean et Mme NIEL Lucienne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ISNARD", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NIEL", "PrePsn": "Lucienne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "352", "LibCan": "Calvisson", "LibSubCom": "Villevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1298"}, "Abstentions": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "702", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIANNACCINI Maryse et M. VALETTE Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIANNACCINI", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LECCIA B\u00e9atrice et M. RIBIERE Ludovic", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECCIA", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIBIERE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "10,83", "RapportInscrit": "5,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROCHEBLAVE Eric et Mme ROYO-BOUCOIRAN Josette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROCHEBLAVE", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROYO-BOUCOIRAN", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BUNIS Henri et Mme FARRUGIA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUNIS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FARRUGIA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "353", "LibCan": "Le Vigan", "LibSubCom": "Vissec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "11,76"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "88,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "82,35", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GAYRAUD Martine et M. VALMALLE Richard", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAYRAUD", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALMALLE", "PrePsn": "Richard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,93", "RapportInscrit": "7,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. NORBERT Hubert et Mme VIALA Elise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NORBERT", "PrePsn": "Hubert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. SPAGNOL Germain et Mme WAGNER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "SPAGNOL", "PrePsn": "Germain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WAGNER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOULCIER Eric et Mme MARTINET Muriel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOULCIER", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELORD Martin et Mme MEUNIER H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELORD", "PrePsn": "Martin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "58,93", "RapportInscrit": "48,53"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "354", "LibCan": "Quissac", "LibSubCom": "Montagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "150"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "30,67"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "69,33"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "4,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "64,67", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BIGOT Julien et Mme GRANON In\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BIGOT", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANON", "PrePsn": "In\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CL\u00c9MENT Bernard et Mme GENOLHER Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CL\u00c9MENT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GENOLHER", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROLLAND Olivier et Mme VIGNON Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROLLAND", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BANIOL Andr\u00e9 et Mme LOUP Marion", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BANIOL", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUP", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,15", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. GAILLARD Olivier et Mme LAURENT-PERRIGOT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAILLARD", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENT-PERRIGOT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "15,33"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "355", "LibCan": "Roquemaure", "LibSubCom": "Saint-Paul-les-Fonts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "727"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "48,14"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "51,86"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "48,56", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ROUSSELOT Luc et Mme VASELLI Marie-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROUSSELOT", "PrePsn": "Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASELLI", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNIEUX Fran\u00e7ois et Mme ROULLAUD Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNIEUX", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROULLAUD", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GROS-JEAN Mireille et M. JOUVE Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GROS-JEAN", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOUVE", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,98", "RapportInscrit": "9,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme NURY Nathalie et M. P\u00c9COUT Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NURY", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "P\u00c9COUT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "356", "LibCan": "Marguerittes", "LibSubCom": "Rodilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2229"}, "Abstentions": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "1234", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "1195", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "96,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GILLET Yoann et Mme TISSEUR Viviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GILLET", "PrePsn": "Yoann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSEUR", "PrePsn": "Viviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "37,15", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ALBA-RODIER Digma et M. SANCHEZ Delio", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBA-RODIER", "PrePsn": "Digma", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Delio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MURR\u00c9 Jo\u00eblle et M. PORTAL William", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MURR\u00c9", "PrePsn": "Jo\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAL", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "10,38", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGULLO Anita et M. REDER Serge", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGULLO", "PrePsn": "Anita", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REDER", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "395", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. CIMETI\u00c8RE Jacques et Mme GU\u00c9ROULT H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIMETI\u00c8RE", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GU\u00c9ROULT", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,70"}]}]}