{"CodDpt": "34", "CodDpt3Car": "034", "LibDpt": "HERAULT", "Communes": [{"CodCan": "21", "CodSubCom": "001", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Abeilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "96,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "46,49", "RapportInscrit": "23,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "002", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Adissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "866"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "48,15"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "51,85"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "50,23", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,91", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "20,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Agde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "22582"}, "Abstentions": {"Nombre": "10996", "RapportInscrit": "48,69"}, "Votants": {"Nombre": "11586", "RapportInscrit": "51,31"}, "Blancs": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "11066", "RapportInscrit": "49,00", "RapportVotant": "95,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIZARD-CARLIN Agn\u00e8s et M. MARKIDES Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIZARD-CARLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKIDES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2075", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4404", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "19,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3963", "RapportExprime": "35,81", "RapportInscrit": "17,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOY Justine et M. KUREK Igor", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOY", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUREK", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "624", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,76"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Agel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "38,55"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "61,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,66", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "27,62", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "5,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Agon\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "32,54"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "67,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "65,55", "RapportVotant": "97,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "4,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,14", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "27,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "11,00"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Aigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "31,79"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "68,21"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "65,90", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,79", "RapportInscrit": "10,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,02", "RapportInscrit": "4,62"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Aigues-Vives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "341"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "41,64"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "58,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "56,30", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "15,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,85", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Les Aires", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "490"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "42,45"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "57,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "49,08", "RapportInscrit": "27,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "14,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,06", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "5,51"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,47", "RapportInscrit": "0,82"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "009", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Alignan-du-Vent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1298"}, "Abstentions": {"Nombre": "564", "RapportInscrit": "43,45"}, "Votants": {"Nombre": "734", "RapportInscrit": "56,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "54,16", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "35,42", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "19,06", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Aniane", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2343"}, "Abstentions": {"Nombre": "1095", "RapportInscrit": "46,73"}, "Votants": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "53,27"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1181", "RapportInscrit": "50,41", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "9,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "12,79", "RapportInscrit": "6,44"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Arboras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "80"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "6,25", "RapportVotant": "11,36"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "48,75", "RapportVotant": "88,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "51,28", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Argelliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "46,81"}, "Votants": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "53,19"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "374", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "16,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Aspiran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1158"}, "Abstentions": {"Nombre": "587", "RapportInscrit": "50,69"}, "Votants": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "49,31"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,70"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "46,55", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "38,96", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,86", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "16,70", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,16"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Assas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1359"}, "Abstentions": {"Nombre": "592", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "54,53", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "19,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "3,10", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "17,59"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Assignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "52,31", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "36,76", "RapportInscrit": "19,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,06", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,41", "RapportInscrit": "2,31"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Aumelas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,40", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,70"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "017", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Aumes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "39,64"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "60,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,58", "RapportVotant": "5,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "56,01", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "40,18", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,72", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "30,59", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Autignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "49,41"}, "Votants": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "50,59"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "47,21", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "29,91", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,36", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "14,33", "RapportInscrit": "6,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,38", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "33,02", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Av\u00e8ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,19", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,21"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Azillanet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "319"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "38,87"}, "Votants": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "61,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "97,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "11,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "29,84", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Babeau-Bouldoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,13"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "57,87"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,33", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "31,16", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Baillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4822"}, "Abstentions": {"Nombre": "2318", "RapportInscrit": "48,07"}, "Votants": {"Nombre": "2504", "RapportInscrit": "51,93"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "2400", "RapportInscrit": "49,77", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "778", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "513", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "11,33", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "837", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "17,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Balaruc-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5992"}, "Abstentions": {"Nombre": "2871", "RapportInscrit": "47,91"}, "Votants": {"Nombre": "3121", "RapportInscrit": "52,09"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "3003", "RapportInscrit": "50,12", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELLINI Jean-Franck et Mme DESPRETZ Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLINI", "PrePsn": "Jean-Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPRETZ", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1175", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPORICCIO Christine et M. CLERET Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPORICCIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "618", "RapportExprime": "20,58", "RapportInscrit": "10,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "761", "RapportExprime": "25,34", "RapportInscrit": "12,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Balaruc-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1949"}, "Abstentions": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "1097", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "54,23", "RapportVotant": "96,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELLINI Jean-Franck et Mme DESPRETZ Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLINI", "PrePsn": "Jean-Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPRETZ", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "46,17", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPORICCIO Christine et M. CLERET Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPORICCIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "025", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Bassan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1495"}, "Abstentions": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "46,69"}, "Votants": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "53,31"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "760", "RapportInscrit": "50,84", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "24,47", "RapportInscrit": "12,44"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Beaufort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "27,54"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "72,46"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "69,57", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,35"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1327"}, "Abstentions": {"Nombre": "585", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "691", "RapportInscrit": "52,07", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "B\u00e9darieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4481"}, "Abstentions": {"Nombre": "2322", "RapportInscrit": "51,82"}, "Votants": {"Nombre": "2159", "RapportInscrit": "48,18"}, "Blancs": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "2,70", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1990", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "622", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "13,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "667", "RapportExprime": "33,52", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "4,82", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "3,12", "RapportInscrit": "1,38"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "B\u00e9larga", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "402"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "50,25"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "49,75"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,50"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,46"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Berlou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "46,46", "RapportInscrit": "25,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,26", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,05", "RapportInscrit": "2,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Bessan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3588"}, "Abstentions": {"Nombre": "1607", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "1981", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "1911", "RapportInscrit": "53,26", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIZARD-CARLIN Agn\u00e8s et M. MARKIDES Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIZARD-CARLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKIDES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "19,05", "RapportInscrit": "10,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "684", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "43,12", "RapportInscrit": "22,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOY Justine et M. KUREK Igor", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOY", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUREK", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "2,04", "RapportInscrit": "1,09"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12162"}, "Abstentions": {"Nombre": "6475", "RapportInscrit": "53,24"}, "Votants": {"Nombre": "5687", "RapportInscrit": "46,76"}, "Blancs": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "5436", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2523", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALICI Mustafa et Mme HARIZ Dehlia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALICI", "PrePsn": "Mustafa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARIZ", "PrePsn": "Dehlia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAS Henri et Mme PRAX Christelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1005", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Pierre et Mme SOUTY Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUTY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "466", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1301", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "10,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "032", "LibCan": "B\u00e9ziers-2", "LibSubCom": "B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20852"}, "Abstentions": {"Nombre": "11446", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "9406", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "9009", "RapportInscrit": "43,20", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FULLEDA Antonio et Mme HUGOUNET PULLARA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FULLEDA", "PrePsn": "Antonio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNET PULLARA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1668", "RapportExprime": "18,51", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUCHATI Sophie et M. VENTURA Olivier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUCHATI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTURA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "2,50", "RapportInscrit": "1,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIFFRE-ABIAD Muriel et M. SUERE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIFFRE-ABIAD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "20,18", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSSANGE Nicolas et Mme MATEU Nadia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSANGE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MASTAIN Priscilla et M. TOULZA Roger", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLAOUI Fatima et M. MUR Patrick", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAOUI", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUR", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "2,64", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMOUS Marie-Emmanuelle et M. CORBI\u00c8RE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Marie-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4197", "RapportExprime": "46,59", "RapportInscrit": "20,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "032", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13018"}, "Abstentions": {"Nombre": "6572", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "6446", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "6150", "RapportInscrit": "47,24", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1185", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "9,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2902", "RapportExprime": "47,19", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "482", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1334", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "10,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Boisseron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1341"}, "Abstentions": {"Nombre": "593", "RapportInscrit": "44,22"}, "Votants": {"Nombre": "748", "RapportInscrit": "55,78"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,41"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "715", "RapportInscrit": "53,32", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "6,19"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "30,23"}, "Votants": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "69,77"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "65,12", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "La Boissi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "750"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,47", "RapportVotant": "6,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "51,20", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "13,02", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Le Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1036"}, "Abstentions": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "567", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "539", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "33,21", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "28,20", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "23,01", "RapportInscrit": "11,97"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "037", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Boujan-sur-Libron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2356"}, "Abstentions": {"Nombre": "1051", "RapportInscrit": "44,61"}, "Votants": {"Nombre": "1305", "RapportInscrit": "55,39"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,14"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1233", "RapportInscrit": "52,33", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "15,82", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "519", "RapportExprime": "42,09", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "9,49", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "12,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Le Bousquet-d'Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1178"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "53,31", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "15,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,87", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "6,69", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "039", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Bouzigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1433"}, "Abstentions": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "36,57"}, "Votants": {"Nombre": "909", "RapportInscrit": "63,43"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "61,69", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "37,78", "RapportInscrit": "23,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "4,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "19,82"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Brenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "55"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "38,18"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "61,82"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "32,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Brignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "97,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "35,47", "RapportInscrit": "19,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "2,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "2,01"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Brissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "37,77"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "62,23"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "59,88", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "13,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "14,71", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Buzignargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "233"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "5,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Cabrerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "39,46"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "60,54"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "58,24", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "34,21", "RapportInscrit": "19,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,08", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "045", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Cabri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "56,06", "RapportVotant": "92,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "6,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "16,58", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,65", "RapportInscrit": "17,18"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cambon-et-Salvergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "51,06"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "48,94"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "47,87", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "51,11", "RapportInscrit": "24,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,22", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "7,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Campagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "46,56"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "53,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "50,94", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,67", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "38,11", "RapportInscrit": "19,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "8,98"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Campagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "94,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,58", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Camplong", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "202"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "37,13"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "62,87"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "61,39", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "61,29", "RapportInscrit": "37,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,03", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "8,42"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Candillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "39,76"}, "Votants": {"Nombre": "659", "RapportInscrit": "60,24"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "622", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUET Daniel et Mme LAROIX Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROIX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "23,47", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "21,22", "RapportInscrit": "12,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Gilles et Mme WEISSMANN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISSMANN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,29", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSELME-MARTIN Marie-Laure et M. BOURREL Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME-MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "19,47"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Canet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2518"}, "Abstentions": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "39,87"}, "Votants": {"Nombre": "1514", "RapportInscrit": "60,13"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1457", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "12,56", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "18,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "573", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "22,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "1,58", "RapportInscrit": "0,91"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Capestang", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2366"}, "Abstentions": {"Nombre": "1096", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "1201", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "475", "RapportExprime": "39,55", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "13,07", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "10,41", "RapportInscrit": "5,28"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Carlencas-et-Levas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "41,84"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "58,16"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,12", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "87,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "34,00", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cassagnoles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "97,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "47,92", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,22"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Castanet-le-Haut", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,73", "RapportVotant": "6,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "56,52", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "32,97", "RapportInscrit": "18,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,16", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,70"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "056", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Castelnau-de-Guers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "931"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "39,21"}, "Votants": {"Nombre": "566", "RapportInscrit": "60,79"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "543", "RapportInscrit": "58,32", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Castelnau-le-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13758"}, "Abstentions": {"Nombre": "6947", "RapportInscrit": "50,49"}, "Votants": {"Nombre": "6811", "RapportInscrit": "49,51"}, "Blancs": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "6568", "RapportInscrit": "47,74", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER Carine et M. TRINQUIER Robert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ATALLAH Elias et Mme FAUQUIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATALLAH", "PrePsn": "Elias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1617", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1433", "RapportExprime": "21,82", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2407", "RapportExprime": "36,65", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGUET Zina et M. BRUWIER J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Zina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUWIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "9,00", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Castries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4693"}, "Abstentions": {"Nombre": "2057", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "2636", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2551", "RapportInscrit": "54,36", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1065", "RapportExprime": "41,75", "RapportInscrit": "22,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "282", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "6,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "554", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "La Caunette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "66,14", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "11,31", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "20,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "27,38", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Causse-de-la-Selle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "34,73"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "65,27"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "49,55", "RapportInscrit": "31,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "11,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Causses-et-Veyran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,47", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "43,50", "RapportInscrit": "22,48"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Caussiniojouls", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "32,35"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "67,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "62,75", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,19", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "30,39"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "063", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Caux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1930"}, "Abstentions": {"Nombre": "802", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "1128", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1083", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "8,96", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "6,74", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "33,70", "RapportInscrit": "18,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "16,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Le Caylar", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "393"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "89,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,69", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,55", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,01", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "41,12", "RapportInscrit": "22,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "10,69"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cazedarnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "38,49", "RapportInscrit": "23,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,31"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Cazevieille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "50,74"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "49,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "97,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,93", "RapportInscrit": "14,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,49"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Cazilhac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1093"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "34,68"}, "Votants": {"Nombre": "714", "RapportInscrit": "65,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,40"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "700", "RapportInscrit": "64,04", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "16,14", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "068", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Cazouls-d'H\u00e9rault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "34,89"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "65,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,51", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "11,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,62", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "38,01", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3291"}, "Abstentions": {"Nombre": "1177", "RapportInscrit": "35,76"}, "Votants": {"Nombre": "2114", "RapportInscrit": "64,24"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "2033", "RapportInscrit": "61,77", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "41,86", "RapportInscrit": "25,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "755", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "22,94"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "C\u00e9bazan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "421"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "40,86"}, "Votants": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "59,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "56,29", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,64", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "33,76", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "12,66", "RapportInscrit": "7,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,95", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Ceilhes-et-Rocozels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "47,67", "RapportVotant": "94,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "35,77", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,82", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,57", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,10"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Celles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "27"}, "Abstentions": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "29,63"}, "Votants": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "70,37"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "10,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "89,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "22,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "52,94", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "073", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Cers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1879"}, "Abstentions": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "54,12"}, "Votants": {"Nombre": "862", "RapportInscrit": "45,88"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "823", "RapportInscrit": "43,80", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "415", "RapportExprime": "50,43", "RapportInscrit": "22,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "20,66", "RapportInscrit": "9,05"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cessenon-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1626"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "1008", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "967", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "40,33", "RapportInscrit": "23,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "6,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "2,17", "RapportInscrit": "1,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "6,21"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cesseras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "63,40", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "9,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,98", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "14,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "29,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,53"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Ceyras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "896"}, "Abstentions": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "92,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,13", "RapportInscrit": "4,46"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Clapiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4029"}, "Abstentions": {"Nombre": "1733", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "2296", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "2177", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER Carine et M. TRINQUIER Robert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "11,67", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ATALLAH Elias et Mme FAUQUIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATALLAH", "PrePsn": "Elias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "445", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "11,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "789", "RapportExprime": "36,24", "RapportInscrit": "19,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "22,55", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGUET Zina et M. BRUWIER J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Zina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUWIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "9,10", "RapportInscrit": "4,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Claret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1164"}, "Abstentions": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "44,76"}, "Votants": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "55,24"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "13,27", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "18,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "15,21", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Clermont-l'H\u00e9rault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5928"}, "Abstentions": {"Nombre": "2976", "RapportInscrit": "50,20"}, "Votants": {"Nombre": "2952", "RapportInscrit": "49,80"}, "Blancs": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "2787", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "22,64", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "416", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "11,70", "RapportInscrit": "5,50"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Colombi\u00e8res-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "404"}, "Abstentions": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "42,82"}, "Votants": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "57,18"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "54,95", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,06", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "11,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,92", "RapportInscrit": "10,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Colombiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1861"}, "Abstentions": {"Nombre": "820", "RapportInscrit": "44,06"}, "Votants": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "55,94"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "999", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "28,93", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "464", "RapportExprime": "46,45", "RapportInscrit": "24,93"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Combaillaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1298"}, "Abstentions": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "45,84"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "54,16"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "52,08", "RapportVotant": "96,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "23,67", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "2,81", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "12,87"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Combes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "183"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "58,47", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "47,66", "RapportInscrit": "27,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,08", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,15", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "084", "LibCan": "B\u00e9ziers-2", "LibSubCom": "Corneilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "35,58"}, "Votants": {"Nombre": "784", "RapportInscrit": "64,42"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "757", "RapportInscrit": "62,20", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FULLEDA Antonio et Mme HUGOUNET PULLARA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FULLEDA", "PrePsn": "Antonio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNET PULLARA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "24,97", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUCHATI Sophie et M. VENTURA Olivier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUCHATI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTURA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIFFRE-ABIAD Muriel et M. SUERE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIFFRE-ABIAD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "22,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSSANGE Nicolas et Mme MATEU Nadia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSANGE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MASTAIN Priscilla et M. TOULZA Roger", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "1,45", "RapportInscrit": "0,90"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLAOUI Fatima et M. MUR Patrick", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAOUI", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUR", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,66", "RapportInscrit": "0,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMOUS Marie-Emmanuelle et M. CORBI\u00c8RE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Marie-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "30,12", "RapportInscrit": "18,73"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "085", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Coulobres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "37,36"}, "Votants": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "62,64"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "60,38", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,50", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,38", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "38,75", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "12,45"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Courniou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "31,06"}, "Votants": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "68,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "65,42", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "47,15", "RapportInscrit": "30,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "31,96", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "4,75", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "4,14"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Cournonsec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2088"}, "Abstentions": {"Nombre": "981", "RapportInscrit": "46,98"}, "Votants": {"Nombre": "1107", "RapportInscrit": "53,02"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,39", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "1044", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSEIGNE Serge et Mme TITAUT-GROLLEAU Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITAUT-GROLLEAU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "9,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREYSSE Thierry et Mme CASSAR Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREYSSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAR", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "29,60", "RapportInscrit": "14,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HADJADJ Robert Max et Mme LACROIX Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Robert Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,48", "RapportInscrit": "0,24"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Cournonterral", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4578"}, "Abstentions": {"Nombre": "2203", "RapportInscrit": "48,12"}, "Votants": {"Nombre": "2375", "RapportInscrit": "51,88"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "2279", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSEIGNE Serge et Mme TITAUT-GROLLEAU Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITAUT-GROLLEAU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREYSSE Thierry et Mme CASSAR Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREYSSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAR", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "818", "RapportExprime": "35,89", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "16,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "362", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HADJADJ Robert Max et Mme LACROIX Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Robert Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "0,70", "RapportInscrit": "0,35"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Creissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "918"}, "Abstentions": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "40,09"}, "Votants": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "59,91"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "56,97", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "19,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "4,40", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "37,48", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "8,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "3,16"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Le Cr\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7021"}, "Abstentions": {"Nombre": "3048", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "3973", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "3792", "RapportInscrit": "54,01", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1210", "RapportExprime": "31,91", "RapportInscrit": "17,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1250", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "11,42", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Le Cros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "30,95"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "69,05"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,86", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "27,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "11,90"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Cruzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,53", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "14,32", "RapportInscrit": "7,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,51", "RapportInscrit": "0,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "10,80", "RapportInscrit": "5,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Dio-et-Valqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "168"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "29,76"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "70,24"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "69,64", "RapportVotant": "99,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "9,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "38,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,56", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "094", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Espondeilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "48,64"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "51,36"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "93,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "17,99", "RapportInscrit": "8,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "46,27", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,66", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "11,66"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Fabr\u00e8gues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5520"}, "Abstentions": {"Nombre": "2593", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "2927", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "2814", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSEIGNE Serge et Mme TITAUT-GROLLEAU Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITAUT-GROLLEAU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "421", "RapportExprime": "14,96", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREYSSE Thierry et Mme CASSAR Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREYSSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAR", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "246", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "892", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1245", "RapportExprime": "44,24", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HADJADJ Robert Max et Mme LACROIX Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Robert Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "0,36", "RapportInscrit": "0,18"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Faug\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "43,94"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "56,06"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,63", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,52", "RapportInscrit": "1,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,06", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "18,33"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "F\u00e9lines-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "367"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "35,97"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "64,03"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "61,31", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "7,36"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Ferrals-les-Montagnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "126"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "37,30"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "62,70"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "61,11", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "15,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "7,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "15,08"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-les-Verreries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "38,24"}, "Votants": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "61,76"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "60,29", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "21,95", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Ferri\u00e8res-Poussarou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "89"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "34,83"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "65,17", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "29,31", "RapportInscrit": "19,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "24,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "101", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Florensac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3559"}, "Abstentions": {"Nombre": "1171", "RapportInscrit": "32,90"}, "Votants": {"Nombre": "2388", "RapportInscrit": "67,10"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "2303", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "631", "RapportExprime": "27,40", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1147", "RapportExprime": "49,80", "RapportInscrit": "32,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "338", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "9,50"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Fontan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "58,04", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,81", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "12,24"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "103", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Font\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "744"}, "Abstentions": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "39,65"}, "Votants": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "60,35"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,78"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "58,87", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "49,77", "RapportInscrit": "29,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "15,73"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Fos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "34,04"}, "Votants": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "65,96"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,19", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "62,77", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "62,71", "RapportInscrit": "39,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Fouzilhon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "177"}, "Abstentions": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "35,03"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "64,97"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "61,58", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "18,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,92", "RapportInscrit": "0,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,01", "RapportInscrit": "6,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "49,54", "RapportInscrit": "30,51"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Fozi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "28,08"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "71,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "68,49", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,00", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,00", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,00", "RapportInscrit": "17,81"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Fraisse-sur-Agout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "40,53"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "59,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,47"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,88", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,98", "RapportInscrit": "8,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Frontignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18132"}, "Abstentions": {"Nombre": "8628", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "9504", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "9185", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELLINI Jean-Franck et Mme DESPRETZ Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLINI", "PrePsn": "Jean-Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPRETZ", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "658", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3688", "RapportExprime": "40,15", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPORICCIO Christine et M. CLERET Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPORICCIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "7,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3522", "RapportExprime": "38,35", "RapportInscrit": "19,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Gabian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "684"}, "Abstentions": {"Nombre": "303", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,10", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "16,39", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Galargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "300", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,33", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,58", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,61", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,74"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Ganges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3099"}, "Abstentions": {"Nombre": "1365", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "1734", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1668", "RapportInscrit": "53,82", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "463", "RapportExprime": "27,76", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "3,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "793", "RapportExprime": "47,54", "RapportInscrit": "25,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "7,74"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Garrigues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "45,65"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "54,35"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,17", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "15,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "10,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Gigean", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4362"}, "Abstentions": {"Nombre": "2334", "RapportInscrit": "53,51"}, "Votants": {"Nombre": "2028", "RapportInscrit": "46,49"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1936", "RapportInscrit": "44,38", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELLINI Jean-Franck et Mme DESPRETZ Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLINI", "PrePsn": "Jean-Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPRETZ", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "864", "RapportExprime": "44,63", "RapportInscrit": "19,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPORICCIO Christine et M. CLERET Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPORICCIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "6,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "619", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Gignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4031"}, "Abstentions": {"Nombre": "1692", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "2339", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "2246", "RapportInscrit": "55,72", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "558", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1017", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "25,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "467", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "5,06"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Gorni\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "20,57"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "79,43"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "77,30", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "16,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,67", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "55,05", "RapportInscrit": "42,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,09", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Montpellier-1", "LibSubCom": "Grabels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4966"}, "Abstentions": {"Nombre": "2365", "RapportInscrit": "47,62"}, "Votants": {"Nombre": "2601", "RapportInscrit": "52,38"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "2479", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL KANDOUSSI Abdi et Mme L\u00c9VY-RAMEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KANDOUSSI", "PrePsn": "Abdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9VY-RAMEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. THIN\u00c8S Philippe et Mme YOUSFI Dalila", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THIN\u00c8S", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSFI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABECA Isabel et M. VEZINHET Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZINHET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "11,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZETH K\u00e9vin et Mme GAZU Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZETH", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "674", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENALI Mahfoud et Mme QVISTGAARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALI", "PrePsn": "Mahfoud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QVISTGAARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BR\u00c9ARD Val\u00e9rie et M. KHOURY Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c9ARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHOURY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "23,96", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BONHOMME Julien et Mme TICHELIKINE Soraya", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TICHELIKINE", "PrePsn": "Soraya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "1,13", "RapportInscrit": "0,56"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Graissessac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "42,54"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "57,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "55,24", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "38,32", "RapportInscrit": "21,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "11,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,91", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,09", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,04", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,19", "RapportInscrit": "1,21"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Guzargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "42,14"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "57,86"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "16,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "29,36", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,36", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "H\u00e9r\u00e9pian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1137"}, "Abstentions": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "41,95"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "58,05"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "55,23", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "280", "RapportExprime": "44,59", "RapportInscrit": "24,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "32,96", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "8,44", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Jacou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4411"}, "Abstentions": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "41,51"}, "Votants": {"Nombre": "2580", "RapportInscrit": "58,49"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "2477", "RapportInscrit": "56,16", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER Carine et M. TRINQUIER Robert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ATALLAH Elias et Mme FAUQUIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATALLAH", "PrePsn": "Elias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "553", "RapportExprime": "22,33", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1183", "RapportExprime": "47,76", "RapportInscrit": "26,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "7,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGUET Zina et M. BRUWIER J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Zina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUWIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "6,26", "RapportInscrit": "3,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Joncels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "59,09", "RapportVotant": "93,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "23,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "23,78", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "8,39", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,29", "RapportInscrit": "3,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Jonqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "57,23", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "20,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "11,80"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "Juvignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6582"}, "Abstentions": {"Nombre": "3288", "RapportInscrit": "49,95"}, "Votants": {"Nombre": "3294", "RapportInscrit": "50,05"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "3178", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "825", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENTHERIC Michel et Mme MEXANDEAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENTHERIC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXANDEAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "241", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1063", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LLEDO Bernard et Mme VELAY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "9,47", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "748", "RapportExprime": "23,54", "RapportInscrit": "11,36"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Lacoste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "38,07"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "61,93"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "59,63", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Lagamas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "43,09"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "56,91"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,23", "RapportInscrit": "15,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Lamalou-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1755"}, "Abstentions": {"Nombre": "829", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "926", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "899", "RapportInscrit": "51,23", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "41,82", "RapportInscrit": "21,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "6,79", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "7,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "8,12", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Lansargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2336"}, "Abstentions": {"Nombre": "989", "RapportInscrit": "42,34"}, "Votants": {"Nombre": "1347", "RapportInscrit": "57,66"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1252", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "92,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUET Daniel et Mme LAROIX Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROIX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "12,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "334", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "14,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Gilles et Mme WEISSMANN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISSMANN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSELME-MARTIN Marie-Laure et M. BOURREL Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME-MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "8,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Laroque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1254"}, "Abstentions": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "40,06", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "4,97", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "17,40", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "Lattes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13116"}, "Abstentions": {"Nombre": "6138", "RapportInscrit": "46,80"}, "Votants": {"Nombre": "6978", "RapportInscrit": "53,20"}, "Blancs": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,46"}, "Nuls": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "6809", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "97,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2637", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "20,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENTHERIC Michel et Mme MEXANDEAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENTHERIC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXANDEAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "411", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2012", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "15,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LLEDO Bernard et Mme VELAY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1516", "RapportExprime": "22,26", "RapportInscrit": "11,56"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Laurens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1094"}, "Abstentions": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "45,98"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "54,02"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "50,46", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "44,93", "RapportInscrit": "22,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Lauret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "447"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "45,64"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "54,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "19,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Lauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,62"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "54,38"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "12,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "11,52"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Lavalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "63,16", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "Lav\u00e9rune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2280"}, "Abstentions": {"Nombre": "1053", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1162", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "19,45", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENTHERIC Michel et Mme MEXANDEAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENTHERIC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXANDEAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "9,98", "RapportInscrit": "5,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LLEDO Bernard et Mme VELAY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "21,86", "RapportInscrit": "11,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "135", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "Lespignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2463"}, "Abstentions": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "48,27"}, "Votants": {"Nombre": "1274", "RapportInscrit": "51,73"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "43,73", "RapportInscrit": "21,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALICI Mustafa et Mme HARIZ Dehlia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALICI", "PrePsn": "Mustafa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARIZ", "PrePsn": "Dehlia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "0,49", "RapportInscrit": "0,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAS Henri et Mme PRAX Christelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Pierre et Mme SOUTY Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUTY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "28,01", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "136", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "L\u00e9zignan-la-C\u00e8be", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1050"}, "Abstentions": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "50,95", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,61", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "15,89", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "11,21", "RapportInscrit": "5,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "48,97", "RapportInscrit": "24,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Liausson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "6,47", "RapportVotant": "10,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "85,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,47"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "138", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Lieuran-Cabri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "30,99"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "69,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "66,53", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,66", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "16,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "25,21"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "139", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Lieuran-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1103"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "551", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "2,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "48,64", "RapportInscrit": "24,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "19,96", "RapportInscrit": "9,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "140", "LibCan": "B\u00e9ziers-2", "LibSubCom": "Lignan-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2427"}, "Abstentions": {"Nombre": "1146", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,75"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1221", "RapportInscrit": "50,31", "RapportVotant": "95,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FULLEDA Antonio et Mme HUGOUNET PULLARA Isabelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FULLEDA", "PrePsn": "Antonio", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUGOUNET PULLARA", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "17,44", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MOUCHATI Sophie et M. VENTURA Olivier", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUCHATI", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENTURA", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "1,97", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHIFFRE-ABIAD Muriel et M. SUERE Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIFFRE-ABIAD", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUERE", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "18,84", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSSANGE Nicolas et Mme MATEU Nadia", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSANGE", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MATEU", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MASTAIN Priscilla et M. TOULZA Roger", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MASTAIN", "PrePsn": "Priscilla", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOULZA", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "3,11", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme ALLAOUI Fatima et M. MUR Patrick", "CodNuaBin": "BC-EXD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLAOUI", "PrePsn": "Fatima", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MUR", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "1,97", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme CAMOUS Marie-Emmanuelle et M. CORBI\u00c8RE Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMOUS", "PrePsn": "Marie-Emmanuelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CORBI\u00c8RE", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "601", "RapportExprime": "49,22", "RapportInscrit": "24,76"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "La Livini\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "390"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "59,23", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "45,89", "RapportInscrit": "27,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,31"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Lod\u00e8ve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5373"}, "Abstentions": {"Nombre": "2567", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "2806", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,32"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "2698", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "771", "RapportExprime": "28,58", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "5,86", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "931", "RapportExprime": "34,51", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "24,57", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "143", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Loupian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1668"}, "Abstentions": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "42,93"}, "Votants": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "57,07"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "934", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "98,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "13,81", "RapportInscrit": "7,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "34,26", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,69"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Lunas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "575"}, "Abstentions": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "51,13", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "28,23", "RapportInscrit": "14,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,80", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,10", "RapportInscrit": "2,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Lunel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17196"}, "Abstentions": {"Nombre": "9157", "RapportInscrit": "53,25"}, "Votants": {"Nombre": "8039", "RapportInscrit": "46,75"}, "Blancs": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "7636", "RapportInscrit": "44,41", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1536", "RapportExprime": "20,12", "RapportInscrit": "8,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3176", "RapportExprime": "41,59", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2184", "RapportExprime": "28,60", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,30"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Lunel-Viel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2762"}, "Abstentions": {"Nombre": "1401", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "1361", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "46,49", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "17,37", "RapportInscrit": "8,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "41,51", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "393", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "14,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Magalas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2290"}, "Abstentions": {"Nombre": "1081", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "13,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "38,12", "RapportInscrit": "19,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Maraussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2895"}, "Abstentions": {"Nombre": "1336", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "1559", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1490", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "95,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "434", "RapportExprime": "29,13", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "2,55", "RapportInscrit": "1,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "6,04", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "645", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "22,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Margon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "515"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "52,82", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,09", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,04", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,51", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "40,81", "RapportInscrit": "21,55"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Marseillan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6600"}, "Abstentions": {"Nombre": "3165", "RapportInscrit": "47,95"}, "Votants": {"Nombre": "3435", "RapportInscrit": "52,05"}, "Blancs": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "3288", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIZARD-CARLIN Agn\u00e8s et M. MARKIDES Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIZARD-CARLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKIDES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1336", "RapportExprime": "40,63", "RapportInscrit": "20,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1213", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOY Justine et M. KUREK Igor", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOY", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUREK", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,32"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Marsillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4585"}, "Abstentions": {"Nombre": "2244", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "2341", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "2220", "RapportInscrit": "48,42", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "359", "RapportExprime": "16,17", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "940", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "693", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "10,27", "RapportInscrit": "4,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Mas-de-Londres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "56,15", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "15,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "26,19", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Les Matelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1509"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "40,95"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "59,05"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "97,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "7,85", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "2,08", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "4,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "25,17", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Mauguio", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "14368"}, "Abstentions": {"Nombre": "6807", "RapportInscrit": "47,38"}, "Votants": {"Nombre": "7561", "RapportInscrit": "52,62"}, "Blancs": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,96"}, "Nuls": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "7314", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "96,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUET Daniel et Mme LAROIX Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROIX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1271", "RapportExprime": "17,38", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1103", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "7,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Gilles et Mme WEISSMANN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISSMANN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSELME-MARTIN Marie-Laure et M. BOURREL Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME-MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2213", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2569", "RapportExprime": "35,12", "RapportInscrit": "17,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Maureilhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1504"}, "Abstentions": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "52,06", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "5,62", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "8,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "48,66", "RapportInscrit": "25,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "M\u00e9rifons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "51"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "21,57"}, "Votants": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "78,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "74,51", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "18,42", "RapportInscrit": "13,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "3,92"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "157", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "M\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8948"}, "Abstentions": {"Nombre": "4144", "RapportInscrit": "46,31"}, "Votants": {"Nombre": "4804", "RapportInscrit": "53,69"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "4651", "RapportInscrit": "51,98", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "681", "RapportExprime": "14,64", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1118", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1764", "RapportExprime": "37,93", "RapportInscrit": "19,71"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Minerve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "6,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "51,56", "RapportVotant": "89,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,24", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Mireval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2638"}, "Abstentions": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "47,31"}, "Votants": {"Nombre": "1390", "RapportInscrit": "52,69"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "1328", "RapportInscrit": "50,34", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELLINI Jean-Franck et Mme DESPRETZ Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLINI", "PrePsn": "Jean-Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPRETZ", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "38,25", "RapportInscrit": "19,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPORICCIO Christine et M. CLERET Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPORICCIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "18,30", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "18,61"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Mons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "4,93", "RapportVotant": "8,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "49,25", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,30", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,35"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,70", "RapportInscrit": "9,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Montady", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2942"}, "Abstentions": {"Nombre": "1484", "RapportInscrit": "50,44"}, "Votants": {"Nombre": "1458", "RapportInscrit": "49,56"}, "Blancs": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "1378", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "345", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "2,61", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "7,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "686", "RapportExprime": "49,78", "RapportInscrit": "23,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "162", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Montagnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2966"}, "Abstentions": {"Nombre": "1289", "RapportInscrit": "43,46"}, "Votants": {"Nombre": "1677", "RapportInscrit": "56,54"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "1615", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "46,01", "RapportInscrit": "25,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "7,62", "RapportInscrit": "4,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "4,58", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Montarnaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2497"}, "Abstentions": {"Nombre": "1165", "RapportInscrit": "46,66"}, "Votants": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "53,34"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "50,86", "RapportVotant": "95,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "17,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "12,99", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "19,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "13,15", "RapportInscrit": "6,69"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Montaud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "746"}, "Abstentions": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "48,79"}, "Votants": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "51,21"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "24,86", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "36,89", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "21,04", "RapportInscrit": "10,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "165", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Montbazin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2309"}, "Abstentions": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "51,23"}, "Votants": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "48,77"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "1092", "RapportInscrit": "47,29", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "12,45", "RapportInscrit": "5,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "32,78", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "34,34", "RapportInscrit": "16,24"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "166", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Montblanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2040"}, "Abstentions": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "48,19"}, "Votants": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "51,81"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1023", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "5,87", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "21,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "10,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Montels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "180"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "56,11", "RapportVotant": "96,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "12,87", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "58,42", "RapportInscrit": "32,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,92", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "10,89", "RapportInscrit": "6,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Montesquieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "64"}, "Abstentions": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "20,31"}, "Votants": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "79,69"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "76,56", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,08", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,12", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Montferrier-sur-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3236"}, "Abstentions": {"Nombre": "1448", "RapportInscrit": "44,75"}, "Votants": {"Nombre": "1788", "RapportInscrit": "55,25"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "1740", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER Carine et M. TRINQUIER Robert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ATALLAH Elias et Mme FAUQUIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATALLAH", "PrePsn": "Elias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "320", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "9,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "20,98", "RapportInscrit": "11,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "806", "RapportExprime": "46,32", "RapportInscrit": "24,91"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGUET Zina et M. BRUWIER J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Zina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUWIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,23"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Montouliers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "6,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "91,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,44", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,11", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Montoulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "132"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "31,06"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "68,94"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "65,91", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "16,09", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "6,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "37,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,79", "RapportInscrit": "9,09"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-1", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20846"}, "Abstentions": {"Nombre": "12345", "RapportInscrit": "59,22"}, "Votants": {"Nombre": "8501", "RapportInscrit": "40,78"}, "Blancs": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "7951", "RapportInscrit": "38,14", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. EL KANDOUSSI Abdi et Mme L\u00c9VY-RAMEAU Chantal", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "EL KANDOUSSI", "PrePsn": "Abdi", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "L\u00c9VY-RAMEAU", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1638", "RapportExprime": "20,60", "RapportInscrit": "7,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. THIN\u00c8S Philippe et Mme YOUSFI Dalila", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "THIN\u00c8S", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "YOUSFI", "PrePsn": "Dalila", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1469", "RapportExprime": "18,48", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CABECA Isabel et M. VEZINHET Jo\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABECA", "PrePsn": "Isabel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEZINHET", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "879", "RapportExprime": "11,06", "RapportInscrit": "4,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENEZETH K\u00e9vin et Mme GAZU Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZETH", "PrePsn": "K\u00e9vin", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAZU", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1614", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "7,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENALI Mahfoud et Mme QVISTGAARD H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENALI", "PrePsn": "Mahfoud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "QVISTGAARD", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1093", "RapportExprime": "13,75", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BR\u00c9ARD Val\u00e9rie et M. KHOURY Charles", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BR\u00c9ARD", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KHOURY", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "991", "RapportExprime": "12,46", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. BONHOMME Julien et Mme TICHELIKINE Soraya", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONHOMME", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TICHELIKINE", "PrePsn": "Soraya", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "267", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "1,28"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-2", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19343"}, "Abstentions": {"Nombre": "10943", "RapportInscrit": "56,57"}, "Votants": {"Nombre": "8400", "RapportInscrit": "43,43"}, "Blancs": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "8034", "RapportInscrit": "41,53", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FRANCALANCI G\u00e9rard et Mme GUETRON-GOUAZ\u00c9 Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRANCALANCI", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUETRON-GOUAZ\u00c9", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1661", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. RIVAS Patrick et Mme SALOMON Samira", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVAS", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALOMON", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1606", "RapportExprime": "19,99", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUBOURG Nicolas et Mme RESSIGUIER Muriel", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOURG", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RESSIGUIER", "PrePsn": "Muriel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1313", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. COSSART Marc et Mme PL\u00c9 Paulette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COSSART", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PL\u00c9", "PrePsn": "Paulette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1572", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "8,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELAFOSSE Micha\u00ebl et Mme HENRY Gabrielle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAFOSSE", "PrePsn": "Micha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HENRY", "PrePsn": "Gabrielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1882", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-3", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "28474"}, "Abstentions": {"Nombre": "15212", "RapportInscrit": "53,42"}, "Votants": {"Nombre": "13262", "RapportInscrit": "46,58"}, "Blancs": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "12807", "RapportInscrit": "44,98", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BUFFALON Sylvie et M. MARTIN Serge", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BUFFALON", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2210", "RapportExprime": "17,26", "RapportInscrit": "7,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHRISTIEN-CHARRI\u00c8RE Marjolaine et M. MONCHARMONT Roger", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHRISTIEN-CHARRI\u00c8RE", "PrePsn": "Marjolaine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONCHARMONT", "PrePsn": "Roger", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1091", "RapportExprime": "8,52", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DRAY-FITOUSSI Mich\u00e8le et M. TORTORICI Sauveur", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DRAY-FITOUSSI", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TORTORICI", "PrePsn": "Sauveur", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2963", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BENGLIA Jean-Paul et Mme GOELLER Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENGLIA", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOELLER", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2407", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AVALLONE S\u00e9bastien et Mme BOUIX Alyne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AVALLONE", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUIX", "PrePsn": "Alyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2120", "RapportExprime": "16,55", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme TAMZARIAN B\u00e9atrice et M. TSAGALOS Thierry", "CodNuaBin": "BC-UC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union du Centre", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TAMZARIAN", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TSAGALOS", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "543", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "1,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme MANTION Coralie et M. REYNAUD Manu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANTION", "PrePsn": "Coralie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Manu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1473", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,17"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-4", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "34095"}, "Abstentions": {"Nombre": "18000", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "16095", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "473", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "15410", "RapportInscrit": "45,20", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALATI Robert et Mme BARBOTTI Johanna", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALATI", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARBOTTI", "PrePsn": "Johanna", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "3,06", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOSCH C\u00e9drick et Mme LLEDO Audrey", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOSCH", "PrePsn": "C\u00e9drick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3979", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENEZECH Annie et M. BENEZIS Christian", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENEZECH", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BENEZIS", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2826", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "8,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ESCULIER Pierre-Henry et Mme SEROT CHA\u00cfBI Monique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCULIER", "PrePsn": "Pierre-Henry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEROT CHA\u00cfBI", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1071", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BEN SA\u00cfD Gemel et Mme LE VAN Anne-Rose", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN SA\u00cfD", "PrePsn": "Gemel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE VAN", "PrePsn": "Anne-Rose", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1135", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme MIRALLES Patricia et M. SOREZ Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MIRALLES", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOREZ", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3209", "RapportExprime": "20,82", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme MARTEL CANNAC Sylvie et M. MOXIN Michel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTEL CANNAC", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOXIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2272", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "8", "LibBin": "Mme BACHER Katel et M. DOUAIR Az\u00e9dine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BACHER", "PrePsn": "Katel", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DOUAIR", "PrePsn": "Az\u00e9dine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "2,90", "RapportInscrit": "1,31"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier-5", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "29555"}, "Abstentions": {"Nombre": "16116", "RapportInscrit": "54,53"}, "Votants": {"Nombre": "13439", "RapportInscrit": "45,47"}, "Blancs": {"Nombre": "326", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "1,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "12975", "RapportInscrit": "43,90", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GAUBERT Fran\u00e7ois et Mme HOLLENDER Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUBERT", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HOLLENDER", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2338", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BARTH\u00c9L\u00c9MY R\u00e9gine et M. IORDANOFF J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARTH\u00c9L\u00c9MY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IORDANOFF", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1864", "RapportExprime": "14,37", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BODKIN Maud et M. MALEK J\u00e9r\u00e9mie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODKIN", "PrePsn": "Maud", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MALEK", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2576", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BRIOT Val\u00e9rie et M. SEBBAK Youcef", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIOT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEBBAK", "PrePsn": "Youcef", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2069", "RapportExprime": "15,95", "RapportInscrit": "7,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BONNET Fran\u00e7oise et M. MARTIN Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNET", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1763", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. ALLARY F\u00e9lix et Mme BROUILLARD-TANGUY Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-MDM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Modem", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALLARY", "PrePsn": "F\u00e9lix", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BROUILLARD-TANGUY", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "M. HERNANDEZ St\u00e9phane et Mme OULD-AKLOUCHE Sabrina", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERNANDEZ", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OULD-AKLOUCHE", "PrePsn": "Sabrina", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1818", "RapportExprime": "14,01", "RapportInscrit": "6,15"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Montpellier - Castelnau-le-Lez", "LibSubCom": "Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13102"}, "Abstentions": {"Nombre": "7026", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "6076", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "5830", "RapportInscrit": "44,50", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BARBIER Carine et M. TRINQUIER Robert", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Carine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRINQUIER", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "690", "RapportExprime": "11,84", "RapportInscrit": "5,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ATALLAH Elias et Mme FAUQUIER Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ATALLAH", "PrePsn": "Elias", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUIER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "919", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CALVAT Renaud et Mme NURIT Dominique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALVAT", "PrePsn": "Renaud", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NURIT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1798", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COOPER-CAZABAN Francine et M. LAFFORGUE Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COOPER-CAZABAN", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFFORGUE", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1655", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOURGUET Zina et M. BRUWIER J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Zina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUWIER", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "768", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "5,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Montpeyroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1125"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "49,42", "RapportVotant": "97,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "16,01", "RapportInscrit": "7,91"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Moul\u00e8s-et-Baucels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "47,81"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "52,19"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "24,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,59", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,89", "RapportInscrit": "1,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "13,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,66", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Mour\u00e8ze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "153"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "47,71"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "52,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "97,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,95", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "29,49", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Mudaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1929"}, "Abstentions": {"Nombre": "868", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "1061", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "53,24", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUET Daniel et Mme LAROIX Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROIX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Gilles et Mme WEISSMANN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISSMANN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "1,17", "RapportInscrit": "0,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSELME-MARTIN Marie-Laure et M. BOURREL Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME-MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "266", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "14,93"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Murles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "259"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "30,89"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "69,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "67,18", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "18,39", "RapportInscrit": "12,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "41,95", "RapportInscrit": "28,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,72", "RapportInscrit": "1,16"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Murviel-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2192"}, "Abstentions": {"Nombre": "952", "RapportInscrit": "43,43"}, "Votants": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "56,57"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1183", "RapportInscrit": "53,97", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "1,86", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "16,65", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "12,34", "RapportInscrit": "6,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "518", "RapportExprime": "43,79", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Murviel-l\u00e8s-Montpellier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "640", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "775", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "720", "RapportInscrit": "50,88", "RapportVotant": "92,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSEIGNE Serge et Mme TITAUT-GROLLEAU Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITAUT-GROLLEAU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREYSSE Thierry et Mme CASSAR Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREYSSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAR", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "27,22", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "26,39", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HADJADJ Robert Max et Mme LACROIX Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Robert Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "0,69", "RapportInscrit": "0,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "N\u00e9bian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1042"}, "Abstentions": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "46,35"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "53,65"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "51,06", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "24,25", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,52", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "20,68", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "4,70", "RapportInscrit": "2,40"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Neffi\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "720"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "41,39"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "58,61"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "55,83", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,73", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,59", "RapportInscrit": "17,64"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "182", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "N\u00e9zignan-l'Ev\u00eaque", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1257"}, "Abstentions": {"Nombre": "525", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "732", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "55,37", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "5,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "11,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "15,43"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "183", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "Nissan-lez-Enserune", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2978"}, "Abstentions": {"Nombre": "1497", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,38"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1416", "RapportInscrit": "47,55", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "634", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALICI Mustafa et Mme HARIZ Dehlia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALICI", "PrePsn": "Mustafa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARIZ", "PrePsn": "Dehlia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,06", "RapportInscrit": "0,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAS Henri et Mme PRAX Christelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "227", "RapportExprime": "16,03", "RapportInscrit": "7,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Pierre et Mme SOUTY Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUTY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "13,21", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "24,93", "RapportInscrit": "11,85"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "184", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Nizas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "46,69", "RapportVotant": "96,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "8,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "7,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Londres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "38,36"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "61,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "14,75", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,37", "RapportInscrit": "4,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "38,71", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "6,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Octon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "38,32"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "61,68"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,17", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "58,97", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,95", "RapportInscrit": "17,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "25,81", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Olargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "442"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,59"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "60,41"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,87"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "55,66", "RapportVotant": "92,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "34,96", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "22,76", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "17,48", "RapportInscrit": "9,73"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Olmet-et-Villecun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,39", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "5,61"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Olonzac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,19", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "26,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,27", "RapportInscrit": "2,87"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Oupia", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "96,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,45", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,02", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "42,28", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,45"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Pailh\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,48", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "6,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "25,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Palavas-les-Flots", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5794"}, "Abstentions": {"Nombre": "2662", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "3132", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "3,66", "RapportVotant": "6,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2920", "RapportInscrit": "50,40", "RapportVotant": "93,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUET Daniel et Mme LAROIX Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROIX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "8,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "874", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Gilles et Mme WEISSMANN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISSMANN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "3,05", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSELME-MARTIN Marie-Laure et M. BOURREL Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME-MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1191", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "20,56"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Pardailhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "39,42"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "60,58"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "59,85", "RapportVotant": "98,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "54,88", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "8,03"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Paulhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2788"}, "Abstentions": {"Nombre": "1455", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "1333", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "3,00"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "1278", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "35,68", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "6,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "6,65", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "252", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "9,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "P\u00e9gairolles-de-Bu\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "75"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "38,67"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "61,33"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,78", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "P\u00e9gairolles-de-l'Escalette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "30,43"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "69,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "67,08", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "48,15", "RapportInscrit": "32,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "197", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "P\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "739"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "50,20", "RapportVotant": "92,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,87", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "19,14", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "33,42", "RapportInscrit": "16,78"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "P\u00e9rols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7456"}, "Abstentions": {"Nombre": "3622", "RapportInscrit": "48,58"}, "Votants": {"Nombre": "3834", "RapportInscrit": "51,42"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "3724", "RapportInscrit": "49,95", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "14,42", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENTHERIC Michel et Mme MEXANDEAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENTHERIC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXANDEAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1203", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "16,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LLEDO Bernard et Mme VELAY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "7,36", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1500", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "20,12"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "199", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "P\u00e9zenas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5793"}, "Abstentions": {"Nombre": "2473", "RapportInscrit": "42,69"}, "Votants": {"Nombre": "3320", "RapportInscrit": "57,31"}, "Blancs": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "3180", "RapportInscrit": "54,89", "RapportVotant": "95,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "11,45", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "8,30", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "870", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "743", "RapportExprime": "23,36", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "939", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "16,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "P\u00e9z\u00e8nes-les-Mines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "53,72", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "19,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,79", "RapportInscrit": "11,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,93", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,95", "RapportInscrit": "2,66"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Pierrerue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "34,21"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "65,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,50", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,19", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,95"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Pignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5421"}, "Abstentions": {"Nombre": "2286", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "3135", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "2998", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSEIGNE Serge et Mme TITAUT-GROLLEAU Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITAUT-GROLLEAU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "508", "RapportExprime": "16,94", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREYSSE Thierry et Mme CASSAR Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREYSSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAR", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1101", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "20,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "766", "RapportExprime": "25,55", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "611", "RapportExprime": "20,38", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HADJADJ Robert Max et Mme LACROIX Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Robert Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "0,40", "RapportInscrit": "0,22"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "203", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Pinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1057"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "39,55"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "60,45"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "57,71", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "22,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "13,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Plaissan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "46,38"}, "Votants": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "53,62"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "50,32", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Les Plans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "241"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,15", "RapportVotant": "8,06"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "46,89", "RapportVotant": "91,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "32,74", "RapportInscrit": "15,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,94", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "8,30"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Poilhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "36,01"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "63,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "62,95", "RapportVotant": "98,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "16,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,23", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "3,11"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "207", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Pom\u00e9rols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1672"}, "Abstentions": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "1034", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,80"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "994", "RapportInscrit": "59,45", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "4,83", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "292", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "365", "RapportExprime": "36,72", "RapportInscrit": "21,83"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Popian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,10", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "29,63", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,54", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Portiragnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2632"}, "Abstentions": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "1239", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1174", "RapportInscrit": "44,60", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIZARD-CARLIN Agn\u00e8s et M. MARKIDES Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIZARD-CARLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKIDES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "323", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "12,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "17,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOY Justine et M. KUREK Igor", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOY", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUREK", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "7,84", "RapportInscrit": "3,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Le Pouget", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1504"}, "Abstentions": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,62"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "811", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "96,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "30,09", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "49,57", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "10,60", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "9,74", "RapportInscrit": "5,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Le Poujol-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "789"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "52,85", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,79"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Poujols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "30,89"}, "Votants": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "69,11"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,07", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,41", "RapportVotant": "91,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "21,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "213", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Poussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4795"}, "Abstentions": {"Nombre": "2554", "RapportInscrit": "53,26"}, "Votants": {"Nombre": "2241", "RapportInscrit": "46,74"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,65"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "2165", "RapportInscrit": "45,15", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "343", "RapportExprime": "15,84", "RapportInscrit": "7,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "243", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "836", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Pouzolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "826"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "41,65"}, "Votants": {"Nombre": "482", "RapportInscrit": "58,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Pouzols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "726"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "48,62"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "51,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,22"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,14", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "33,89", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Le Pradal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "44,80"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "55,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "97,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "21,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,04", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,52", "RapportInscrit": "1,36"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Prades-le-Lez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3856"}, "Abstentions": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "2153", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "2067", "RapportInscrit": "53,60", "RapportVotant": "96,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "449", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "11,61", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "628", "RapportExprime": "30,38", "RapportInscrit": "16,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "1,64", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "377", "RapportExprime": "18,24", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "8,79"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Prades-sur-Vernazobre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "31,28"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "68,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "64,93", "RapportVotant": "94,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,25", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,38", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "4,27"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Pr\u00e9mian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "34,55"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "65,45"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,60", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "61,82", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "21,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "30,67", "RapportInscrit": "18,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,36", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "16,81", "RapportInscrit": "10,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Le Puech", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "33,52"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "66,48"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "64,20", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "35,40", "RapportInscrit": "22,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Pu\u00e9chabon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "392"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "43,11"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "56,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,15", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "16,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "32,69", "RapportInscrit": "17,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Puilacher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "39,13", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Puimisson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "795"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "39,75"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "60,25"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "56,86", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,43", "RapportInscrit": "1,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "9,07", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "21,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "224", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Puissalicon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "56,34", "RapportVotant": "97,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "9,16", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "35,31", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "34,16", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Puisserguier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2208"}, "Abstentions": {"Nombre": "1047", "RapportInscrit": "47,42"}, "Votants": {"Nombre": "1161", "RapportInscrit": "52,58"}, "Blancs": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,31"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "1094", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "94,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "32,63", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "428", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "7,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,58"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Quarante", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1260"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "50,48"}, "Votants": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "49,52"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "581", "RapportInscrit": "46,11", "RapportVotant": "93,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "19,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "13,94", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,41", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Restincli\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1302"}, "Abstentions": {"Nombre": "642", "RapportInscrit": "49,31"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "50,69"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "643", "RapportInscrit": "49,39", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "34,68", "RapportInscrit": "17,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "12,44", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "20,84", "RapportInscrit": "10,29"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Rieussec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "76"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "59,21", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "64,44", "RapportInscrit": "38,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,89", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,44", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,58"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Riols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "632"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "32,91"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "67,09"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "64,40", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "29,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,13", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "11,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,32", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "7,28"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Les Rives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "7,48", "RapportVotant": "12,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,40", "RapportVotant": "87,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,45", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Romigui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "20"}, "Abstentions": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "20,00"}, "Votants": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "80,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "10,00", "RapportVotant": "12,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "70,00", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "35,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Roquebrun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "47,99"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,01"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,23", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "16,88", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Roqueredonde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "35,00"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "59,17", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "60,56", "RapportInscrit": "35,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "5,83"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Roquessels", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "88"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "17,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,27", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Rosis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "48,89", "RapportVotant": "92,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,88", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "7,78"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Rouet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "48,08"}, "Votants": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "51,92"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "7,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "48,08", "RapportVotant": "92,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Roujan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1649"}, "Abstentions": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "48,45"}, "Votants": {"Nombre": "850", "RapportInscrit": "51,55"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,83", "RapportInscrit": "1,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "17,16", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "34,94", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Bu\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "37,70"}, "Votants": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "62,30"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "18,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "10,81", "RapportInscrit": "6,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-de-Sangonis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3828"}, "Abstentions": {"Nombre": "1896", "RapportInscrit": "49,53"}, "Votants": {"Nombre": "1932", "RapportInscrit": "50,47"}, "Blancs": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "1831", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "694", "RapportExprime": "37,90", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "489", "RapportExprime": "26,71", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "14,31", "RapportInscrit": "6,84"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Saint-Aun\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2492"}, "Abstentions": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "44,10"}, "Votants": {"Nombre": "1393", "RapportInscrit": "55,90"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,01"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "1355", "RapportInscrit": "54,37", "RapportVotant": "97,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUET Daniel et Mme LAROIX Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROIX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "19,56", "RapportInscrit": "10,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Gilles et Mme WEISSMANN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISSMANN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "1,18", "RapportInscrit": "0,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSELME-MARTIN Marie-Laure et M. BOURREL Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME-MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "8,86", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "363", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "14,57"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Bauzille-de-la-Sylve", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "680"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "40,74"}, "Votants": {"Nombre": "403", "RapportInscrit": "59,26"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "55,59", "RapportVotant": "93,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "27,51", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Bauzille-de-Montmel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "806"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "47,02"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "52,98"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "51,24", "RapportVotant": "96,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "23,97", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,42", "RapportInscrit": "1,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Bauzille-de-Putois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1385"}, "Abstentions": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "44,62"}, "Votants": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "55,38"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "742", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,46"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Br\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2100"}, "Abstentions": {"Nombre": "984", "RapportInscrit": "46,86"}, "Votants": {"Nombre": "1116", "RapportInscrit": "53,14"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,41"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1064", "RapportInscrit": "50,67", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "36,56", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "18,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "18,05", "RapportInscrit": "9,14"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Chinian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1420"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "35,85"}, "Votants": {"Nombre": "911", "RapportInscrit": "64,15"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "861", "RapportInscrit": "60,63", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "20,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "2,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "28,46", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "2,32", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "7,67", "RapportInscrit": "4,65"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saint-Christol", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "682", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Cl\u00e9ment-de-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3513"}, "Abstentions": {"Nombre": "1504", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "2009", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1941", "RapportInscrit": "55,25", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "798", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "22,72"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Sainte-Croix-de-Quintillargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "577"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "41,59"}, "Votants": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "58,41"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,48"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,33", "RapportVotant": "96,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "32,31", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,77", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "17,85", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Dr\u00e9z\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1811"}, "Abstentions": {"Nombre": "769", "RapportInscrit": "42,46"}, "Votants": {"Nombre": "1042", "RapportInscrit": "57,54"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "997", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "27,28", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "17,65", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "23,17", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Etienne-d'Albagnan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "61,19", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,64", "RapportInscrit": "13,24"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Gourgas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "342"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "30,41"}, "Votants": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "69,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "68,42", "RapportVotant": "98,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "42,74", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Saint-Etienne-Estr\u00e9choux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "48,51", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "24,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-l'H\u00e9ras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "43"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "46,51"}, "Votants": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "53,49", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "65,22", "RapportInscrit": "34,88"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Saint-F\u00e9lix-de-Lodez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "824"}, "Abstentions": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "444", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "94,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "17,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "5,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,70"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8095"}, "Abstentions": {"Nombre": "3622", "RapportInscrit": "44,74"}, "Votants": {"Nombre": "4473", "RapportInscrit": "55,26"}, "Blancs": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "4348", "RapportInscrit": "53,71", "RapportVotant": "97,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "16,74", "RapportInscrit": "8,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "5,96", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1209", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "1,75", "RapportInscrit": "0,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "2,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1897", "RapportExprime": "43,63", "RapportInscrit": "23,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-des-Mourgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1504"}, "Abstentions": {"Nombre": "599", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "905", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "893", "RapportInscrit": "59,38", "RapportVotant": "98,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "11,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "490", "RapportExprime": "54,87", "RapportInscrit": "32,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "13,77", "RapportInscrit": "8,18"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-de-Varensal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "148"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "22,97"}, "Votants": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "77,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "0,88"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "76,35", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "62,83", "RapportInscrit": "47,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,70", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,88", "RapportInscrit": "0,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "10,81"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,88", "RapportInscrit": "0,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Saint-Geni\u00e8s-de-Fontedit", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1085"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "42,21"}, "Votants": {"Nombre": "627", "RapportInscrit": "57,79"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,55"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "55,30", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "206", "RapportExprime": "34,33", "RapportInscrit": "18,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,67", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "20,46"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Saint-Georges-d'Orques", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4317"}, "Abstentions": {"Nombre": "2157", "RapportInscrit": "49,97"}, "Votants": {"Nombre": "2160", "RapportInscrit": "50,03"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "2040", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSEIGNE Serge et Mme TITAUT-GROLLEAU Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITAUT-GROLLEAU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "441", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREYSSE Thierry et Mme CASSAR Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREYSSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAR", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "18,04", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "27,89", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "647", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "14,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HADJADJ Robert Max et Mme LACROIX Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Robert Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "0,74", "RapportInscrit": "0,35"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Saint-Gervais-sur-Mare", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "686"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "29,01"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "70,99"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "68,08", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "69,81", "RapportInscrit": "47,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "15,42", "RapportInscrit": "10,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,28", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,57", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Guilhem-le-D\u00e9sert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,82"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "59,18"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,25", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "55,06", "RapportVotant": "93,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,49", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,69", "RapportInscrit": "9,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Guiraud", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "32,53"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,47"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "65,66", "RapportVotant": "97,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,94", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "26,61", "RapportInscrit": "17,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "9,04"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-de-Beauvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "35,02"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "64,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "62,82", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,75", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Bu\u00e8ges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "56,21", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,74", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "6,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "23,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Cornies", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "518"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "47,30"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "96,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "19,39", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "20,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,52", "RapportInscrit": "0,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "12,93"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Cuculles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "39,72"}, "Votants": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "60,28"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "57,75", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,95", "RapportInscrit": "1,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "33,66", "RapportInscrit": "19,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,93", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Fos", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1309"}, "Abstentions": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "31,46", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "10,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "7,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-la-Blaqui\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "44,51"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "55,49"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,62", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "17,79", "RapportInscrit": "9,32"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-Minervois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "24,27"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "75,73"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "71,84", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "63,51", "RapportInscrit": "45,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,76", "RapportInscrit": "4,85"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Lattes", "LibSubCom": "Saint-Jean-de-V\u00e9das", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7444"}, "Abstentions": {"Nombre": "3438", "RapportInscrit": "46,18"}, "Votants": {"Nombre": "4006", "RapportInscrit": "53,82"}, "Blancs": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "3802", "RapportInscrit": "51,07", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MEUNIER Cyril et Mme WEBER Patricia", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Cyril", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEBER", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "749", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LENTHERIC Michel et Mme MEXANDEAU Aur\u00e9lie", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LENTHERIC", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEXANDEAU", "PrePsn": "Aur\u00e9lie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "8,55", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CLAUSIER Christian et Mme GIL Sylviane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLAUSIER", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1045", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LLEDO Bernard et Mme VELAY R\u00e9gine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLEDO", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VELAY", "PrePsn": "R\u00e9gine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "346", "RapportExprime": "9,10", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme GUIRAUD Isabelle et M. RICO Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIRAUD", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICO", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1337", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "17,96"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "39,61"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "60,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "58,45", "RapportVotant": "96,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "16,53", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "26,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,22", "RapportInscrit": "7,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saint-Just", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2291"}, "Abstentions": {"Nombre": "1054", "RapportInscrit": "46,01"}, "Votants": {"Nombre": "1237", "RapportInscrit": "53,99"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "1163", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "524", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "22,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "30,01", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,84"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-l'Ar\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "127"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "38,58"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "61,42"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "7,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,11", "RapportInscrit": "2,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "13,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Londres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1974"}, "Abstentions": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "45,04"}, "Votants": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "54,96"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "312", "RapportExprime": "29,97", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "9,51", "RapportInscrit": "5,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "375", "RapportExprime": "36,02", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Mathieu-de-Tr\u00e9viers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3567"}, "Abstentions": {"Nombre": "1660", "RapportInscrit": "46,54"}, "Votants": {"Nombre": "1907", "RapportInscrit": "53,46"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,15"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "1806", "RapportInscrit": "50,63", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "22,37", "RapportInscrit": "11,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "742", "RapportExprime": "41,09", "RapportInscrit": "20,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "2,21", "RapportInscrit": "1,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "19,55", "RapportInscrit": "9,90"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Maurice-Navacelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "31,28"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "68,72"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "65,64", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "33,59", "RapportInscrit": "22,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,41", "RapportInscrit": "10,77"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "57"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "56,14", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "17,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-de-Ladarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "306"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,61", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "47,06", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "4,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "12,75"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saint-Nazaire-de-P\u00e9zan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "40,77"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "59,23"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "57,86", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,35", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "46,06", "RapportInscrit": "26,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "20,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Pargoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1679"}, "Abstentions": {"Nombre": "878", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "801", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "45,50", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "35,73", "RapportInscrit": "16,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "13,74", "RapportInscrit": "6,25"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Paul-et-Valmalle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "831"}, "Abstentions": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,29", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "49,34", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "36,83", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "19,27", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "26,34", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "17,56", "RapportInscrit": "8,66"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-la-Fage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "32,32"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "67,68"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "6,06", "RapportVotant": "8,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "61,62", "RapportVotant": "91,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "49,18", "RapportInscrit": "30,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "2,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "22,95", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,48", "RapportInscrit": "7,07"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1442"}, "Abstentions": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "37,17"}, "Votants": {"Nombre": "906", "RapportInscrit": "62,83"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "879", "RapportInscrit": "60,96", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "28,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "4,21", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "11,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "12,40", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "8,19", "RapportInscrit": "4,99"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "285", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Saint-Pons-de-Mauchiens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "54,28", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,77", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,46", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "20,77", "RapportInscrit": "11,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Saint-Privat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "48,81", "RapportVotant": "97,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "31,10", "RapportInscrit": "15,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "13,41", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,32", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,29", "RapportInscrit": "8,93"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Saint-Saturnin-de-Lucian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "221"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "98,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "11,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "21,19", "RapportInscrit": "11,31"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saint-S\u00e9ri\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "679"}, "Abstentions": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "46,24"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "53,76"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "50,66", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "8,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "17,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "11,05", "RapportInscrit": "5,60"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "289", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Saint-Thib\u00e9ry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1784"}, "Abstentions": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "52,63"}, "Votants": {"Nombre": "845", "RapportInscrit": "47,37"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,67"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "806", "RapportInscrit": "45,18", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "6,95", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,09", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "19,85", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "13,73"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Barbeyrargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "40,46"}, "Votants": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "59,54"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "38,15", "RapportInscrit": "21,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,46", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "5,23", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Saint-Vincent-d'Olargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "43,24"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "56,76"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,12"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "97,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,02", "RapportInscrit": "10,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "8,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "13,59", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "12,31"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "22,83", "RapportInscrit": "12,61"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "292", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Salasc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,51", "RapportVotant": "7,05"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "58,20", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "22,54", "RapportInscrit": "13,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "15,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "4,51"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "La Salvetat-sur-Agout", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "990"}, "Abstentions": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "43,84"}, "Votants": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "56,16"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "52,02", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "24,85", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "15,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,16", "RapportInscrit": "4,24"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saturargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "371", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "52,75", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "20,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "6,24"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Saussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1132"}, "Abstentions": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "43,02"}, "Votants": {"Nombre": "645", "RapportInscrit": "56,98"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSEIGNE Serge et Mme TITAUT-GROLLEAU Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITAUT-GROLLEAU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "23,37", "RapportInscrit": "12,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREYSSE Thierry et Mme CASSAR Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREYSSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAR", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HADJADJ Robert Max et Mme LACROIX Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Robert Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,49", "RapportInscrit": "0,27"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Saussines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "717"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "40,03"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "59,97"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "58,16", "RapportVotant": "96,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "15,59", "RapportInscrit": "9,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "20,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "39,81", "RapportInscrit": "23,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "8,63", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Sauteyrargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "59,87", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "32,42", "RapportInscrit": "19,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "8,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,84", "RapportInscrit": "8,88"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "298", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Sauvian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3554"}, "Abstentions": {"Nombre": "1703", "RapportInscrit": "47,92"}, "Votants": {"Nombre": "1851", "RapportInscrit": "52,08"}, "Blancs": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "1759", "RapportInscrit": "49,49", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "22,00", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "3,35", "RapportInscrit": "1,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "827", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "23,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "19,84", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "299", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "S\u00e9rignan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5732"}, "Abstentions": {"Nombre": "2612", "RapportInscrit": "45,57"}, "Votants": {"Nombre": "3120", "RapportInscrit": "54,43"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "3000", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1205", "RapportExprime": "40,17", "RapportInscrit": "21,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALICI Mustafa et Mme HARIZ Dehlia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALICI", "PrePsn": "Mustafa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARIZ", "PrePsn": "Dehlia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "0,53", "RapportInscrit": "0,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAS Henri et Mme PRAX Christelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "587", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Pierre et Mme SOUTY Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUTY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "16,99"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "300", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Servian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3434"}, "Abstentions": {"Nombre": "1750", "RapportInscrit": "50,96"}, "Votants": {"Nombre": "1684", "RapportInscrit": "49,04"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "1618", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "295", "RapportExprime": "18,23", "RapportInscrit": "8,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "43,20", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "11,50", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "389", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,33"}]}, {"CodCan": "25", "CodSubCom": "301", "LibCan": "S\u00e8te", "LibSubCom": "S\u00e8te", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "31451"}, "Abstentions": {"Nombre": "14549", "RapportInscrit": "46,26"}, "Votants": {"Nombre": "16902", "RapportInscrit": "53,74"}, "Blancs": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,43"}, "Nuls": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "16450", "RapportInscrit": "52,30", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ALAMARTINE Fran\u00e7oise et M. HERC\u00c9 Laurent", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALAMARTINE", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HERC\u00c9", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LIGUORI Ga\u00ebtan et Mme ROQUES Myriam", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIGUORI", "PrePsn": "Ga\u00ebtan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROQUES", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5194", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "16,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERRARA Romain et Mme ROUCOULET Pierrette", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARA", "PrePsn": "Romain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUCOULET", "PrePsn": "Pierrette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3891", "RapportExprime": "23,65", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CALUEBA-RIZZOLO V\u00e9ronique et M. LIBERTI Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALUEBA-RIZZOLO", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIBERTI", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4173", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRARA Enzo et Mme GUIGOU Marie-Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARA", "PrePsn": "Enzo", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGOU", "PrePsn": "Marie-Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "808", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "2,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. DOUCET Jean-Louis et Mme MAUROY V\u00e9ronique", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAUROY", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1486", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "4,72"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Siran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "38,79"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "61,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "57,70", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "33,78", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,42", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "16,18"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "3,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Sorbs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "32,94"}, "Votants": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "67,06"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,71", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "61,18", "RapportVotant": "91,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "21,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "25,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Soub\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "94,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "8,50", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "36,26", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "15,86", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Le Souli\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "40,51"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "59,49"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "96,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,68", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "1,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "34,07", "RapportInscrit": "19,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Soumont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "157"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "6,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,82", "RapportVotant": "7,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "44,59", "RapportVotant": "86,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "34,29", "RapportInscrit": "15,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "5,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,10"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "3,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Sussargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2117"}, "Abstentions": {"Nombre": "939", "RapportInscrit": "44,36"}, "Votants": {"Nombre": "1178", "RapportInscrit": "55,64"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "95,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "275", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "7,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "25,33", "RapportInscrit": "13,51"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Taussac-la-Billi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "37,38"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "62,62"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "3,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "60,12", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "63,21", "RapportInscrit": "38,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "17,10", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,66", "RapportInscrit": "2,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,77", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,04", "RapportInscrit": "0,62"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "309", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Teyran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4052"}, "Abstentions": {"Nombre": "1834", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "2218", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "2136", "RapportInscrit": "52,71", "RapportVotant": "96,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "610", "RapportExprime": "28,56", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "5,85", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "668", "RapportExprime": "31,27", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "25,28", "RapportInscrit": "13,33"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Th\u00e9zan-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2016"}, "Abstentions": {"Nombre": "774", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "58,78", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "3,29", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "7,68", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "15,78", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "567", "RapportExprime": "47,85", "RapportInscrit": "28,13"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "311", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Tourbes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1219"}, "Abstentions": {"Nombre": "523", "RapportInscrit": "42,90"}, "Votants": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "57,10"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "671", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "7,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "204", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "21,01", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "15,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "La Tour-sur-Orb", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "954"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "51,26", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "15,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "6,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "14,31", "RapportInscrit": "7,34"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Tressan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "430"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "42,56"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "57,44"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "5,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "93,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "17,67", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "22,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "5,12"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Le Triadou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "57,94", "RapportVotant": "99,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,83", "RapportInscrit": "6,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,69", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,51", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,52", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "315", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Usclas-d'H\u00e9rault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "293"}, "Abstentions": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,73"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "54,27"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,92", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,18", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,16", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "40,79", "RapportInscrit": "21,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Usclas-du-Bosc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "122"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "40,98"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "59,02"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,92", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "53,28", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "18,03"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "La Vacquerie-et-Saint-Martin-de-Castries", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "158"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,08"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "63,92"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "60,76", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "13,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,42", "RapportInscrit": "6,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "23,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Vacqui\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "39,32"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "60,68"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "98,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "8,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "11,96", "RapportInscrit": "7,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,75", "RapportInscrit": "16,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Cazouls-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "LibSubCom": "Vailhan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "123"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "36,59"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "63,41"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,25", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "59,35", "RapportVotant": "93,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme REBOUL Catherine et M. VIDAL Philippe", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REBOUL", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "39,73", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme JOURDAS Marjorie et M. ROUANET William", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAS", "PrePsn": "Marjorie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUANET", "PrePsn": "William", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLANES Nadia et M. VIDAL J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANES", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIDAL", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ANNET Gr\u00e9goire et Mme BIAU-BOSC Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANNET", "PrePsn": "Gr\u00e9goire", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BIAU-BOSC", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme AUBERT Marie-Christine et M. LEROGNON Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEROGNON", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "23", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Saint-G\u00e9ly-du-Fesc", "LibSubCom": "Vailhauqu\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1916"}, "Abstentions": {"Nombre": "827", "RapportInscrit": "43,16"}, "Votants": {"Nombre": "1089", "RapportInscrit": "56,84"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,02"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GALTIER Charles et Mme REVEL St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALTIER", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "288", "RapportExprime": "27,25", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GARCIA Yvan et Mme RUNFOLA Amandine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIA", "PrePsn": "Yvan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RUNFOLA", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DUPRAZ Christian et Mme OLLIER Clothilde", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPRAZ", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLIER", "PrePsn": "Clothilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "39,92", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARGUEL Alexandre et Mme LAGR\u00c9E Marine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGUEL", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGR\u00c9E", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "1,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DACAL H\u00e9l\u00e8ne et M. LUSSERT Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DACAL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LUSSERT", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,78", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme CRISTOL Laurence et M. FABRE Guillaume", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CRISTOL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FABRE", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "22,23", "RapportInscrit": "12,27"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "Valergues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1566"}, "Abstentions": {"Nombre": "810", "RapportInscrit": "51,72"}, "Votants": {"Nombre": "756", "RapportInscrit": "48,28"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "45,72", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUET Daniel et Mme LAROIX Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROIX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "9,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "24,02", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Gilles et Mme WEISSMANN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISSMANN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "2,09", "RapportInscrit": "0,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSELME-MARTIN Marie-Laure et M. BOURREL Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME-MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "12,57", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "289", "RapportExprime": "40,36", "RapportInscrit": "18,45"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Valflaun\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "34,60"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "65,40"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "62,80", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "26,45", "RapportInscrit": "16,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "5,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "21,80"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "11,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Valmascle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "67"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,82"}, "Votants": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "64,18"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "62,69", "RapportVotant": "97,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "9,52", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "19,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,38", "RapportInscrit": "1,49"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "324", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "Valras-Plage", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3952"}, "Abstentions": {"Nombre": "1854", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "2098", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1983", "RapportInscrit": "50,18", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "937", "RapportExprime": "47,25", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALICI Mustafa et Mme HARIZ Dehlia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALICI", "PrePsn": "Mustafa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARIZ", "PrePsn": "Dehlia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "0,76", "RapportInscrit": "0,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAS Henri et Mme PRAX Christelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "568", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Pierre et Mme SOUTY Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUTY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "5,35", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "18,00", "RapportInscrit": "9,03"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "325", "LibCan": "P\u00e9zenas", "LibSubCom": "Valros", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "545", "RapportInscrit": "47,15"}, "Votants": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "52,85"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "51,04", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BOUTHILLIER Karine et M. IVORRA J\u00e9r\u00f4me", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTHILLIER", "PrePsn": "Karine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "IVORRA", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLEIN Marion et M. BOUCHARD Mathieu", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLEIN", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUCHARD", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ARNAL Vincent et Mme DESPOTS Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAL", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPOTS", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GARCIN SAUDO Julie et M. GAUDY Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GARCIN SAUDO", "PrePsn": "Julie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GAUDY", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "13,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DUFFOUR G\u00e9rard et Mme SANCHEZ-D'ETTORE G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUFFOUR", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ-D'ETTORE", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "V\u00e9lieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "59"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "38,98"}, "Votants": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "61,02"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "61,02", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "30,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "13,89", "RapportInscrit": "8,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Cr\u00e8s", "LibSubCom": "Vendargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5104"}, "Abstentions": {"Nombre": "2421", "RapportInscrit": "47,43"}, "Votants": {"Nombre": "2683", "RapportInscrit": "52,57"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,21"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "2564", "RapportInscrit": "50,24", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TROISE Lauriane et M. VINCENT St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TROISE", "PrePsn": "Lauriane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VINCENT", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "740", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PELLET Yvon et Mme VASSAS MEJRI Claudine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PELLET", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VASSAS MEJRI", "PrePsn": "Claudine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "566", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CANET Nadine et M. CHALVIN Jean-Philippe", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CANET", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALVIN", "PrePsn": "Jean-Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "10,84", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DESTAILLATS Aline et M. DUDIEUZERE Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESTAILLATS", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUDIEUZERE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "980", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "19,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Gignac", "LibSubCom": "Vend\u00e9mian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "873"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "480", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "52,58", "RapportVotant": "95,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GUIGNARD Monique et M. PESCHER Alexis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUIGNARD", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESCHER", "PrePsn": "Alexis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "33,12", "RapportInscrit": "17,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MORERE Nicole et M. VILLARET Louis", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORERE", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLARET", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. CABELLO G\u00e9rard et Mme DEJEAN Anne-Marie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CABELLO", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEJEAN", "PrePsn": "Anne-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "18,08", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CECCHI Catherine et M. ELIAOU Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CECCHI", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ELIAOU", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "329", "LibCan": "B\u00e9ziers-1", "LibSubCom": "Vendres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1945"}, "Abstentions": {"Nombre": "872", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "1073", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "1027", "RapportInscrit": "52,80", "RapportVotant": "95,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEC Henri et Mme DES GARETS Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEC", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DES GARETS", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "380", "RapportExprime": "37,00", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ALICI Mustafa et Mme HARIZ Dehlia", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALICI", "PrePsn": "Mustafa", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HARIZ", "PrePsn": "Dehlia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAS Henri et Mme PRAX Christelle", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAS", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "12,85", "RapportInscrit": "6,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEREZ Jean-Pierre et Mme SOUTY Martine", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEREZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOUTY", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "30,48", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DU PLAA Jean-Michel et Mme PESTEIL Roselyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DU PLAA", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTEIL", "PrePsn": "Roselyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "9,97"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "V\u00e9rargues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "503"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "53,48", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "39,41", "RapportInscrit": "21,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,29", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "4,37"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Verreries-de-Moussans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "99"}, "Abstentions": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "65,66", "RapportVotant": "98,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "41,54", "RapportInscrit": "27,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Agde", "LibSubCom": "Vias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4213"}, "Abstentions": {"Nombre": "1746", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "2467", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "2371", "RapportInscrit": "56,28", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GIZARD-CARLIN Agn\u00e8s et M. MARKIDES Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIZARD-CARLIN", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARKIDES", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERGER-GALZY St\u00e9phanie et M. TOSELLO-PACE Philippe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGER-GALZY", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOSELLO-PACE", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "871", "RapportExprime": "36,74", "RapportInscrit": "20,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FABRE DE ROUSSAC Marie-Christine et M. FREY S\u00e9bastien", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FABRE DE ROUSSAC", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FREY", "PrePsn": "S\u00e9bastien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "867", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "20,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FENOY Justine et M. KUREK Igor", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FENOY", "PrePsn": "Justine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KUREK", "PrePsn": "Igor", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "3,88", "RapportInscrit": "2,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Frontignan", "LibSubCom": "Vic-la-Gardiole", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2429"}, "Abstentions": {"Nombre": "1227", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "1202", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "47,14", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAPPELLINI Jean-Franck et Mme DESPRETZ Nadine", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPPELLINI", "PrePsn": "Jean-Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPRETZ", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "9,69", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRIAND Fr\u00e9d\u00e9ric et Mme LEITAO Paula", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIAND", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEITAO", "PrePsn": "Paula", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "44,45", "RapportInscrit": "20,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CAPORICCIO Christine et M. CLERET Thibaut", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAPORICCIO", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLERET", "PrePsn": "Thibaut", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "13,71", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BOULDOIRE Pierre et Mme PRADELLE Sylvie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULDOIRE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRADELLE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "15,15"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Vieussan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "37,71"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "62,29"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "20,14", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "13,67", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,23", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,66"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "17,27", "RapportInscrit": "10,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Villemagne-l'Argenti\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "33,06"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "66,94"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,86", "RapportVotant": "5,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "63,09", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "54,59", "RapportInscrit": "34,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "21,40", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "3,86"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,17", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,87", "RapportInscrit": "0,55"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "336", "LibCan": "B\u00e9ziers-3", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-B\u00e9ziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2980"}, "Abstentions": {"Nombre": "1667", "RapportInscrit": "55,94"}, "Votants": {"Nombre": "1313", "RapportInscrit": "44,06"}, "Blancs": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "7,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "1209", "RapportInscrit": "40,57", "RapportVotant": "92,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBAL-MATA Colette et M. PELAGATTI Jean-Pascal", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBAL-MATA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PELAGATTI", "PrePsn": "Jean-Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "6,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PETIOT-CALLEGARI Elisabeth et M. VIGNON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIOT-CALLEGARI", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MANOGIL Franck et Mme ZENON Nicole", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MANOGIL", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZENON", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "652", "RapportExprime": "53,93", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MARTIN Jean-Yves et Mme VILLALBA-QUIL\u00c8S Brigitte", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARTIN", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLALBA-QUIL\u00c8S", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme LANGIN Fabienne et M. ZEMMOUR Claude", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANGIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEMMOUR", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "216", "RapportExprime": "17,87", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "22", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Pignan", "LibSubCom": "Villeneuve-l\u00e8s-Maguelone", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6692"}, "Abstentions": {"Nombre": "3143", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "3549", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "3335", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DESSEIGNE Serge et Mme TITAUT-GROLLEAU Anne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESSEIGNE", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TITAUT-GROLLEAU", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "992", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BREYSSE Thierry et Mme CASSAR Michelle", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BREYSSE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CASSAR", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "9,81", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme ORTEGA Colette et M. PITHON Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ORTEGA", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PITHON", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1213", "RapportExprime": "36,37", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AMIEL Anne et M. MARTINIER Jacques", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMIEL", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINIER", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "23,30", "RapportInscrit": "11,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. HADJADJ Robert Max et Mme LACROIX Jeannine", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADJADJ", "PrePsn": "Robert Max", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "Jeannine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Clermont-l'H\u00e9rault", "LibSubCom": "Villeneuvette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "42,00"}, "Votants": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "58,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FALIP Jean-Luc et Mme PASSIEUX Marie", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FALIP", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASSIEUX", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "28,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GESP Alexandre et Mme REYNES Jacqueline", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GESP", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNES", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DESCAMPS Yvelise et M. REVEL Claude", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCAMPS", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REVEL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "6,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. HUPP\u00c9 Philippe et Mme ZWILLER Sandrine", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUPP\u00c9", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZWILLER", "PrePsn": "Sandrine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COUPIAC Jean et Mme HUBERT Myriam", "CodNuaBin": "BC-PG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUPIAC", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HUBERT", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. MORA Alain et Mme ZELIOLI Christiane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORA", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZELIOLI", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,00"}]}, {"CodCan": "24", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Saint-Pons-de-Thomi\u00e8res", "LibSubCom": "Villespassans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "134"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "45,52"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "54,48"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "52,24", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MESQUIDA Kl\u00e9ber et Mme PONS Marie Pierre", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MESQUIDA", "PrePsn": "Kl\u00e9ber", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PONS", "PrePsn": "Marie Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "24,29", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme COMPS Michelle et M. GIMENEZ Ruben", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPS", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIMENEZ", "PrePsn": "Ruben", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DELMOTTE Jean-Marie et Mme TERRAL Christel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELMOTTE", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TERRAL", "PrePsn": "Christel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CARABELLI-SEJEAN Jacqueline et M. HANRIOT Patrice", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARABELLI-SEJEAN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HANRIOT", "PrePsn": "Patrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme KHALKHAL Danielle et M. MARCOUIRE G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KHALKHAL", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARCOUIRE", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FRISSANT Pascal et Mme TARBOURIECH Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRISSANT", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TARBOURIECH", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "340", "LibCan": "Lunel", "LibSubCom": "Villetelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1131"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "48,36"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "51,64"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "554", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BEEUSAERT Patrick et Mme PICQ C\u00e9cile", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEEUSAERT", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PICQ", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme MINA Nicole et M. VOUZELLAUD Guillaume", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MINA", "PrePsn": "Nicole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VOUZELLAUD", "PrePsn": "Guillaume", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "248", "RapportExprime": "44,77", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BARRAL Claude et Mme VIGNON Bernadette", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRAL", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIGNON", "PrePsn": "Bernadette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. PEBRE Denis et Mme SCHEPPLER Myriam", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PEBRE", "PrePsn": "Denis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHEPPLER", "PrePsn": "Myriam", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "7,22", "RapportInscrit": "3,54"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "341", "LibCan": "M\u00e8ze", "LibSubCom": "Villeveyrac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2509"}, "Abstentions": {"Nombre": "1076", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "1433", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "1411", "RapportInscrit": "56,24", "RapportVotant": "98,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LLOPIS Yann et Mme ROSAY Eliane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LLOPIS", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSAY", "PrePsn": "Eliane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BAZALGETTE Emeric et Mme KERAMPRAN-MARTINEZ Maryse", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAZALGETTE", "PrePsn": "Emeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "KERAMPRAN-MARTINEZ", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme NAVARRO-LAFON Brigitte et M. OLOMBEL Patrick", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NAVARRO-LAFON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLOMBEL", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme IMBERT Audrey et M. MORGO Christophe", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "IMBERT", "PrePsn": "Audrey", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORGO", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "851", "RapportExprime": "60,31", "RapportInscrit": "33,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MOUGIN Liliane et M. PATUREL Jean-Paul", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOUGIN", "PrePsn": "Liliane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PATUREL", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "351", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "342", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Viols-en-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "169"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "41,42"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "58,58"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "25,53", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "343", "LibCan": "Lod\u00e8ve", "LibSubCom": "Viols-le-Fort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "904"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "43,47"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "56,53"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "53,98", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. MAURIN G\u00e9rard et Mme RECHER Sophie Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAURIN", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RECHER", "PrePsn": "Sophie Marie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUPONT Laurent et Mme MANZANARES Laurence", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPONT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MANZANARES", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,57", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BASTIDE Marie-Claude et M. SANC\u00c9R\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BASTIDE", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANC\u00c9R\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "9,63", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BOUSQUET Marie-Christine et M. RIGAUD Jacques", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUSQUET", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RIGAUD", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "15,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MONTEIL Jean-Pierre et Mme SINEGRE Joana", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MONTEIL", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SINEGRE", "PrePsn": "Joana", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "10,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "344", "LibCan": "Mauguio", "LibSubCom": "La Grande-Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7976"}, "Abstentions": {"Nombre": "3648", "RapportInscrit": "45,74"}, "Votants": {"Nombre": "4328", "RapportInscrit": "54,26"}, "Blancs": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "4175", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "96,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURGUET Daniel et Mme LAROIX Evelyne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURGUET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAROIX", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNEFOUX Brice et Mme BRUGUIERE Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOUX", "PrePsn": "Brice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUGUIERE", "PrePsn": "Marie-Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1761", "RapportExprime": "42,18", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. RIVIERE Gilles et Mme WEISSMANN S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RIVIERE", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WEISSMANN", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ANSELME-MARTIN Marie-Laure et M. BOURREL Yvon", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ANSELME-MARTIN", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOURREL", "PrePsn": "Yvon", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme MULLER Agn\u00e8s et M. TRANCHAT Pierre-Roland", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MULLER", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRANCHAT", "PrePsn": "Pierre-Roland", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1485", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "18,62"}]}]}