{"CodDpt": "36", "CodDpt3Car": "036", "LibDpt": "INDRE", "Communes": [{"CodCan": "11", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Aigurande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1230"}, "Abstentions": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,80"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "694", "RapportInscrit": "56,42", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "16,86", "RapportInscrit": "9,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "16,71", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "461", "RapportExprime": "66,43", "RapportInscrit": "37,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Aize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "32,14"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "67,86"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "7,89"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "58,93", "RapportVotant": "86,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,03", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "46,97", "RapportInscrit": "27,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "28,79", "RapportInscrit": "16,96"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Ambrault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "4,40", "RapportVotant": "8,02"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "89,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "24,05", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "17,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Anjouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "52,03", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "9,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "7,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Ardentes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2836"}, "Abstentions": {"Nombre": "1240", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "1596", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1530", "RapportInscrit": "53,95", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "7,65", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "719", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "25,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "344", "RapportExprime": "22,48", "RapportInscrit": "12,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "22,88", "RapportInscrit": "12,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Argenton-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3655"}, "Abstentions": {"Nombre": "1560", "RapportInscrit": "42,68"}, "Votants": {"Nombre": "2095", "RapportInscrit": "57,32"}, "Blancs": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,01"}, "Nuls": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "1991", "RapportInscrit": "54,47", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "707", "RapportExprime": "35,51", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "663", "RapportExprime": "33,30", "RapportInscrit": "18,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "397", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "10,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Argy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "505"}, "Abstentions": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "43,96"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "56,04"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "54,26", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "28,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Arpheuilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,20"}, "Votants": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "59,80"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "5,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "91,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "31,37"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Arthon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "898"}, "Abstentions": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "436", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,36"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "45,21", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,63", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "31,28", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "15,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Azay-le-Ferron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "685"}, "Abstentions": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "91,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,79", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "24,73", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "13,19", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "18,41", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Bagneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "143"}, "Abstentions": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "39,16"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "60,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,50", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "89,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,92", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "25,64", "RapportInscrit": "13,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Baraize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "285"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "40,70"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,30"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "56,84", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "11,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "54,94", "RapportInscrit": "31,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,64", "RapportInscrit": "4,91"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Baudres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,39"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "55,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "53,00", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "4,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,96", "RapportInscrit": "1,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "21,93"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,93"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Bazaiges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "201"}, "Abstentions": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "34,33"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "65,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "60,70", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "52"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "38,46"}, "Votants": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "61,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "87,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "71,43", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "B\u00e9l\u00e2bre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "828"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "437", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,18"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "48,19", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "37,09", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,76", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,00", "RapportInscrit": "0,48"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,25", "RapportInscrit": "0,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "La Berthenoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,00", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "66,14", "RapportInscrit": "35,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "11,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Le Blanc", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4749"}, "Abstentions": {"Nombre": "2308", "RapportInscrit": "48,60"}, "Votants": {"Nombre": "2441", "RapportInscrit": "51,40"}, "Blancs": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2353", "RapportInscrit": "49,55", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "330", "RapportExprime": "14,02", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "4,93", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "19,93", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1046", "RapportExprime": "44,45", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "16,66", "RapportInscrit": "8,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "019", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Bommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,07"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "54,93"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,98"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "51,64", "RapportVotant": "94,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "48,18", "RapportInscrit": "24,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "17,37"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Bonneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "62"}, "Abstentions": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "29,03"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "70,97"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "69,35", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "72,09", "RapportInscrit": "50,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "3,23"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Les Bordes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "688"}, "Abstentions": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "47,53"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "52,47"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,76", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "48,40", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Nathalie et M. TILLIE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLIE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,61", "RapportInscrit": "3,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOGGIO Pierre et Mme THIRY Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOGGIO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "57,96", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUVIN Monique et M. CHOUBRAC Yves", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "0,87"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Bouesse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "331"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "58,31"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "41,69"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "39,58", "RapportVotant": "94,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,95", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "3,93"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Bouges-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "210"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "39,52"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,48"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "98,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,60", "RapportInscrit": "3,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "63,20", "RapportInscrit": "37,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "16,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Bretagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "94"}, "Abstentions": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "21,28"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "78,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "8,51", "RapportVotant": "10,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "68,09", "RapportVotant": "86,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,56", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "29,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "32,98"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "025", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Briantes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "468"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "42,31"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "57,69"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,85", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "88,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "24,37", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "28,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,91", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Brion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,52"}, "Votants": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "53,48"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "49,73", "RapportVotant": "93,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,99", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,15", "RapportInscrit": "1,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "57,53", "RapportInscrit": "28,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "027", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Brives", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "51,05", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "62,89", "RapportInscrit": "32,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "13,16"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "La Buxerette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,23", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "67,35", "RapportInscrit": "35,48"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Buxeuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "186"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "49,46"}, "Votants": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "50,54"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,06"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "7,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,10", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,49", "RapportInscrit": "2,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "24,72", "RapportInscrit": "11,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Buxi\u00e8res-d'Aillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "188"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "34,57"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "65,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,63"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "63,83", "RapportVotant": "97,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "27,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Buzan\u00e7ais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3489"}, "Abstentions": {"Nombre": "1540", "RapportInscrit": "44,14"}, "Votants": {"Nombre": "1949", "RapportInscrit": "55,86"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1856", "RapportInscrit": "53,20", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "470", "RapportExprime": "25,32", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "11,80", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1167", "RapportExprime": "62,88", "RapportInscrit": "33,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Ceaulmont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "599"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "41,40"}, "Votants": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "58,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "94,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "28,70", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "19,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,67", "RapportInscrit": "5,34"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Celon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,84"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "40,13", "RapportInscrit": "21,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "11,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,55", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Chabris", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2109"}, "Abstentions": {"Nombre": "953", "RapportInscrit": "45,19"}, "Votants": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "54,81"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "52,63", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "233", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "12,25", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "9,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "48,83", "RapportInscrit": "25,70"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Chaillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "865"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "39,77"}, "Votants": {"Nombre": "521", "RapportInscrit": "60,23"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "57,34", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "9,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "47,98", "RapportInscrit": "27,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,41", "RapportInscrit": "0,81"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Chalais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,94"}, "Votants": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "47,06"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,85", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,03", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "11,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,20", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,28", "RapportInscrit": "1,47"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "La Champenoise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "47,23", "RapportVotant": "93,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,91", "RapportInscrit": "4,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "17,87"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "038", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Champillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "47,83"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "52,17"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "6,94"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "90,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,85", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "61,54", "RapportInscrit": "28,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "La Chapelle-Orthemale", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,64"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "64,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "62,38", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "74,60", "RapportInscrit": "46,53"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "La Chapelle-Saint-Laurian", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "114"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "39,47"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "60,53"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,80"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "57,02", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "47,69", "RapportInscrit": "27,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "12,28"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Chasseneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "44,81"}, "Votants": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "55,19"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "95,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "38,06", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "19,40", "RapportInscrit": "10,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "25,75", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "16,79", "RapportInscrit": "8,81"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Chassignolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "43,05"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "56,95"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "4,42", "RapportVotant": "7,75"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "50,77", "RapportVotant": "89,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "40,87", "RapportInscrit": "20,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-1", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7026"}, "Abstentions": {"Nombre": "3755", "RapportInscrit": "53,44"}, "Votants": {"Nombre": "3271", "RapportInscrit": "46,56"}, "Blancs": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "3112", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSELIN Jacqueline et M. FOREST Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSELIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "570", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "8,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Michel et Mme PETIPEZ Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIPEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1295", "RapportExprime": "41,61", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUBLE Maurice et Mme SEGURA-PENOT Aurore", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUBLE", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGURA-PENOT", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "569", "RapportExprime": "18,28", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRUCHET Thierry et Mme MONESTIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONESTIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "325", "RapportExprime": "10,44", "RapportInscrit": "4,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Aymeric et Mme NICOLAS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-2", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10535"}, "Abstentions": {"Nombre": "6087", "RapportInscrit": "57,78"}, "Votants": {"Nombre": "4448", "RapportInscrit": "42,22"}, "Blancs": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,82"}, "Nuls": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "4183", "RapportInscrit": "39,71", "RapportVotant": "94,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUVAL Sylviane et M. LANYI Fabien", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUVAL", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANYI", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "951", "RapportExprime": "22,73", "RapportInscrit": "9,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. FRADET Michel et Mme WINANDY Sophie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRADET", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WINANDY", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "348", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "3,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BENMANSOUR Kaltoum et M. THIBAULT Alain", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENMANSOUR", "PrePsn": "Kaltoum", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIBAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1038", "RapportExprime": "24,81", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARROIS Ren\u00e9 et Mme PORNET Aline", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARROIS", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORNET", "PrePsn": "Aline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "2,20", "RapportInscrit": "0,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FLEURET Didier et Mme LANGLOIS Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LANGLOIS", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. HUGON Jean-Yves et Mme JBARA-SOUNNI Imane", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUGON", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JBARA-SOUNNI", "PrePsn": "Imane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1373", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "13,03"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-3", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13255"}, "Abstentions": {"Nombre": "7204", "RapportInscrit": "54,35"}, "Votants": {"Nombre": "6051", "RapportInscrit": "45,65"}, "Blancs": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "5728", "RapportInscrit": "43,21", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BEN BOUAZIZ Chantal et M. MONGUILLON Fabrice", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEN BOUAZIZ", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGUILLON", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COLOMBIER Matthieu et Mme WUNSCH Myl\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLOMBIER", "PrePsn": "Matthieu", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Myl\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1452", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DELHOMME B\u00e9reng\u00e8re et M. DURANDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELHOMME", "PrePsn": "B\u00e9reng\u00e8re", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DURANDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1406", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FLEURET Marc et Mme MONJOINT Chantal", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLEURET", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONJOINT", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1937", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "14,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DELAVERGNE Jean et Mme LAJONCHERE Monique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAVERGNE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAJONCHERE", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "494", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme LOTHE-TRONYO Francine et M. MONTARELO Tonio", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOTHE-TRONYO", "PrePsn": "Francine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONTARELO", "PrePsn": "Tonio", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,40"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Ch\u00e2tillon-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1992"}, "Abstentions": {"Nombre": "940", "RapportInscrit": "47,19"}, "Votants": {"Nombre": "1052", "RapportInscrit": "52,81"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1013", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "23,49", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "516", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "25,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "046", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "La Ch\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2839"}, "Abstentions": {"Nombre": "1228", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "1611", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,16"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1514", "RapportInscrit": "53,33", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "19,75", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "959", "RapportExprime": "63,34", "RapportInscrit": "33,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "16,91", "RapportInscrit": "9,02"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "La Ch\u00e2tre-Langlin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "41,91"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "58,09"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "57,63", "RapportVotant": "99,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,43", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Chavin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,04", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,65", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "43,75", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "17,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "3,48"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Chazelet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "60,20", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,17", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,69", "RapportInscrit": "1,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Chezelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "45,53"}, "Votants": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "54,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "51,59", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,08", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "57,54", "RapportInscrit": "29,68"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Chitray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "51,68", "RapportVotant": "92,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "12,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,30", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,90", "RapportInscrit": "2,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Chouday", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "40,63"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "59,38"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "57,03", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Nathalie et M. TILLIE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLIE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOGGIO Pierre et Mme THIRY Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOGGIO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "36,99", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "26,03", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUVIN Monique et M. CHOUBRAC Yves", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Ciron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,51"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "50,82", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,35", "RapportInscrit": "9,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "4,59", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "36,70", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,72", "RapportInscrit": "10,02"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Cl\u00e9r\u00e9-du-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "242"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,60", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "56,80", "RapportInscrit": "29,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Clion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "370", "RapportInscrit": "46,60"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "53,40"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "50,38", "RapportVotant": "94,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "15,50", "RapportInscrit": "7,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "218", "RapportExprime": "54,50", "RapportInscrit": "27,46"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Cluis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "46,34"}, "Votants": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "53,66"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,31"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "55,97", "RapportInscrit": "26,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Coings", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "668"}, "Abstentions": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "45,06"}, "Votants": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "54,94"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,15", "RapportVotant": "91,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "7,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,45", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "31,34", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "19,46"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Concremiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "501"}, "Abstentions": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "271", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "5,54"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "50,10", "RapportVotant": "92,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,54", "RapportInscrit": "7,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "12,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "059", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Cond\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "207"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "40,10"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "59,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,31", "RapportVotant": "8,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "53,14", "RapportVotant": "88,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,64", "RapportInscrit": "17,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "18,36"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Crevant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "552"}, "Abstentions": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "52,72", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "22,34", "RapportInscrit": "11,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "58,08", "RapportInscrit": "30,62"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Crozon-sur-Vauvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "315"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "53,65", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "7,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "68,05", "RapportInscrit": "36,51"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Cuzion", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "33,57"}, "Votants": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "66,43"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "43,45", "RapportInscrit": "28,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,60", "RapportInscrit": "11,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "3,38"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Ch\u00e2teauroux-1", "LibSubCom": "D\u00e9ols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6394"}, "Abstentions": {"Nombre": "3477", "RapportInscrit": "54,38"}, "Votants": {"Nombre": "2917", "RapportInscrit": "45,62"}, "Blancs": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "2793", "RapportInscrit": "43,68", "RapportVotant": "95,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ASSELIN Jacqueline et M. FOREST Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ASSELIN", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FOREST", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLONDEAU Michel et Mme PETIPEZ Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIPEZ", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1414", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "22,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. COUBLE Maurice et Mme SEGURA-PENOT Aurore", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUBLE", "PrePsn": "Maurice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEGURA-PENOT", "PrePsn": "Aurore", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "327", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "5,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FRUCHET Thierry et Mme MONESTIER Sophie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRUCHET", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONESTIER", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "2,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. COMPAIN Aymeric et Mme NICOLAS Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COMPAIN", "PrePsn": "Aymeric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "10,28", "RapportInscrit": "4,49"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Diors", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "556"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "15,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "21,90", "RapportInscrit": "10,79"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Diou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "59,80", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,11", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,92", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "44,26", "RapportInscrit": "26,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Douadic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "369"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "39,57"}, "Votants": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "60,43"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,45", "RapportVotant": "95,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "19,81", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "25,47", "RapportInscrit": "14,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "15,72"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Dunet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "43,53"}, "Votants": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "56,47"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "40,43", "RapportInscrit": "22,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Dun-le-Po\u00eblier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "363"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "42,98"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "57,02"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,03", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "94,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "15,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,37", "RapportInscrit": "9,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,76", "RapportInscrit": "6,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "22,04"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Ecueill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1017"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "45,23"}, "Votants": {"Nombre": "557", "RapportInscrit": "54,77"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,75"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "50,64", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "33,40", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "13,01", "RapportInscrit": "6,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "43,88", "RapportInscrit": "22,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Eguzon-Chant\u00f4me", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1095"}, "Abstentions": {"Nombre": "409", "RapportInscrit": "37,35"}, "Votants": {"Nombre": "686", "RapportInscrit": "62,65"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,04"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "657", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "30,29", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,02", "RapportInscrit": "3,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Etrechet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "723"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "43,71"}, "Votants": {"Nombre": "407", "RapportInscrit": "56,29"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,77", "RapportVotant": "4,91"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "53,11", "RapportVotant": "94,35"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "29,43", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Faverolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "94,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "24,70", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,63", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "10,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "48,80", "RapportInscrit": "26,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "073", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Feusines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "34,34"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "65,66"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "4,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "60,84", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "13,86", "RapportInscrit": "8,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "51,49", "RapportInscrit": "31,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Fl\u00e9r\u00e9-la-Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "443"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "44,70"}, "Votants": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "55,30"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "6,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "51,02", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "16,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "7,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "51,33", "RapportInscrit": "26,19"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Fontenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "34,12"}, "Votants": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "65,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "98,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "54,55", "RapportInscrit": "35,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Fontgombault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "229"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "30,57"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "69,43"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,18", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "66,81", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,34", "RapportInscrit": "10,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "27,45", "RapportInscrit": "18,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "31,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Fontguenand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "38,50"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "61,50"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,22"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "56,68", "RapportVotant": "92,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,49", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "59,43", "RapportInscrit": "33,69"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Fougerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "69,88", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "26,44", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "56,32", "RapportInscrit": "39,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Francillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "65"}, "Abstentions": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "4,62", "RapportVotant": "8,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "47,69", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "9,68", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "64,52", "RapportInscrit": "30,77"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Fr\u00e9dille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "54"}, "Abstentions": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "35,19"}, "Votants": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "64,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "7,41", "RapportVotant": "11,43"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "57,41", "RapportVotant": "88,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "12,90", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "74,19", "RapportInscrit": "42,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Gargilesse-Dampierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "36,13"}, "Votants": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "63,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "61,68", "RapportVotant": "96,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "39,64", "RapportInscrit": "24,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,53", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "9,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Geh\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "53,36", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "31,93", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "7,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "22,87"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Giroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "60,78", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "29,03", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,61", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Gournay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,01", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "29,75", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "51,24", "RapportInscrit": "26,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Guilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,93"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "55,79", "RapportVotant": "99,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "36,79", "RapportInscrit": "20,53"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Heugnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "317"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "40,69"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "59,31"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,21", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "56,78", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,67", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,44", "RapportInscrit": "5,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "21,11", "RapportInscrit": "11,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "42,78", "RapportInscrit": "24,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Ingrandes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,47"}, "Votants": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "53,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "95,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,73", "RapportInscrit": "0,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,82", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Issoudun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "9206"}, "Abstentions": {"Nombre": "4983", "RapportInscrit": "54,13"}, "Votants": {"Nombre": "4223", "RapportInscrit": "45,87"}, "Blancs": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "4000", "RapportInscrit": "43,45", "RapportVotant": "94,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Nathalie et M. TILLIE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLIE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "7,75", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOGGIO Pierre et Mme THIRY Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOGGIO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "777", "RapportExprime": "19,43", "RapportInscrit": "8,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "978", "RapportExprime": "24,45", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1769", "RapportExprime": "44,23", "RapportInscrit": "19,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUVIN Monique et M. CHOUBRAC Yves", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "1,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Jeu-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "55,11"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "44,89"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "43,07", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "28,81", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "43,22", "RapportInscrit": "18,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "22,03", "RapportInscrit": "9,49"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Jeu-Maloches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "28,43"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "71,57"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,90", "RapportVotant": "6,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "65,69", "RapportVotant": "91,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "11,94", "RapportInscrit": "7,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,93", "RapportInscrit": "9,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "50,75", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "091", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Lacs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "540"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "40,93"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "59,07"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "29,53", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "51,34", "RapportInscrit": "28,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,13", "RapportInscrit": "10,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Lang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "224"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "41,96"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "58,04"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,80", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Levroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2097"}, "Abstentions": {"Nombre": "869", "RapportInscrit": "41,44"}, "Votants": {"Nombre": "1228", "RapportInscrit": "58,56"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,99"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1156", "RapportInscrit": "55,13", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "7,79", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "57,09", "RapportInscrit": "31,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Lignac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "49,06", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,53", "RapportInscrit": "11,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,03", "RapportInscrit": "8,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,99", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,55", "RapportInscrit": "0,27"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "095", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Lignerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,87"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "71,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "70,10", "RapportVotant": "98,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "45,59", "RapportInscrit": "31,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Ling\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "174"}, "Abstentions": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "33,33"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "66,67"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "63,22", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,82", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "18,18", "RapportInscrit": "11,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "16,36", "RapportInscrit": "10,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "31,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Liniez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,67"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "59,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "6,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "54,48", "RapportVotant": "91,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,42", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "22,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "11,94"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Lizeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "65,06", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,26", "RapportInscrit": "6,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "32,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "35,19", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Lourdoueix-Saint-Michel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "41,97"}, "Votants": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "58,03"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,66"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "55,70", "RapportInscrit": "30,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "100", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Lourouer-Saint-Laurent", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "238"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "34,87"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "65,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "62,18", "RapportVotant": "95,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "12,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "62,84", "RapportInscrit": "39,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "10,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Luant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1204"}, "Abstentions": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "570", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "526", "RapportInscrit": "43,69", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "31,18", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "12,74", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "5,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,23", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "1,90", "RapportInscrit": "0,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Lu\u00e7ay-le-Libre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "47,66", "RapportVotant": "98,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "21,57", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,96", "RapportInscrit": "0,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "41,18", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Lu\u00e7ay-le-M\u00e2le", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1129"}, "Abstentions": {"Nombre": "426", "RapportInscrit": "37,73"}, "Votants": {"Nombre": "703", "RapportInscrit": "62,27"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,28"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "59,61", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "16,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,39", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "11,29", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "371", "RapportExprime": "55,13", "RapportInscrit": "32,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Lurais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "209"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "38,28"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "61,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "60,77", "RapportVotant": "98,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "11,81", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,30", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "31,50", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Lureuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "31,52"}, "Votants": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "68,48"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "67,88", "RapportVotant": "99,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "59,82", "RapportInscrit": "40,61"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Luzeret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "33,05"}, "Votants": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "66,95"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,08", "RapportVotant": "7,59"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "61,86", "RapportVotant": "92,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,33", "RapportInscrit": "7,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "15,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,48", "RapportInscrit": "3,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,86"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,37", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "4,24"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Lye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "627"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "41,79"}, "Votants": {"Nombre": "365", "RapportInscrit": "58,21"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,58", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "27,27"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Lys-Saint-Georges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "42,50"}, "Votants": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "57,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "54,50", "RapportVotant": "94,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "13,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "42,20", "RapportInscrit": "23,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Le Magny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "790"}, "Abstentions": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "48,48", "RapportVotant": "91,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "36,81", "RapportInscrit": "17,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "28,98", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "34,20", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Maillet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "48,74"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "51,26"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "46,23", "RapportVotant": "90,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "9,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "23,12"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Malicornay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "173"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,31", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "50,29", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "9,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "51,72", "RapportInscrit": "26,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "M\u00e2ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "591"}, "Abstentions": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "49,75"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,25"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "12,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Martizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "884"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "39,93"}, "Votants": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "60,07"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "58,71", "RapportVotant": "97,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "7,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "9,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "8,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "50,87", "RapportInscrit": "29,86"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Mauvi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "274"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "4,38", "RapportVotant": "7,02"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "90,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "36,13", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,29", "RapportInscrit": "0,73"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Menetou-sur-Nahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "117"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "20,55", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "26,50"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "M\u00e9n\u00e9tr\u00e9ols-sous-Vatan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "28,97"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "71,03"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "68,22", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "13,70", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,74", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "54,79", "RapportInscrit": "37,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "14,95"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Le Menoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "350"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "33,14"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "66,86"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "63,71", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "31,39", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "34,53", "RapportInscrit": "22,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "21,08", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "8,29"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "M\u00e9obecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "265"}, "Abstentions": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "46,04"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,96"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "52,45", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,01", "RapportInscrit": "21,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "10,07", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "7,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,32", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "26,62", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,51"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,72", "RapportInscrit": "0,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "M\u00e9rigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "401"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "57,11", "RapportVotant": "96,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "34,50", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "13,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "10,47"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Mers-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,39"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "51,61"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "27,92", "RapportInscrit": "13,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "49,17", "RapportInscrit": "23,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "121", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Meunet-Planches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "133"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "32,33"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "67,67"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "6,02", "RapportVotant": "8,89"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "60,15", "RapportVotant": "88,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,25", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "56,25", "RapportInscrit": "33,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "19,55"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Meunet-sur-Vatan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "161"}, "Abstentions": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "39,13"}, "Votants": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "60,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "4,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "19,15", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "19,25"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "M\u00e9zi\u00e8res-en-Brenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "772"}, "Abstentions": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "33,81"}, "Votants": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "66,19"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "63,34", "RapportVotant": "95,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "56,65", "RapportInscrit": "35,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,91", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "18,40", "RapportInscrit": "11,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "14,11", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,76"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Mign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "36,07"}, "Votants": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "63,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,65", "RapportVotant": "5,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "92,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,66", "RapportInscrit": "21,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,55", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,78", "RapportInscrit": "0,46"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Migny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "51,46", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Nathalie et M. TILLIE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLIE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOGGIO Pierre et Mme THIRY Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOGGIO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "13,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "50,94", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUVIN Monique et M. CHOUBRAC Yves", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,89", "RapportInscrit": "0,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Montchevrier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "431"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "52,67", "RapportVotant": "97,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "9,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "58,15", "RapportInscrit": "30,63"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Montgivray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1415"}, "Abstentions": {"Nombre": "649", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "766", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "705", "RapportInscrit": "49,82", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "21,13", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "55,32", "RapportInscrit": "27,56"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Montierchaume", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1354"}, "Abstentions": {"Nombre": "684", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "45,86", "RapportVotant": "92,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "6,60", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "25,93", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "13,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Montipouret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "456"}, "Abstentions": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "43,64"}, "Votants": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "56,36"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "53,51", "RapportVotant": "94,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "43,85", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "130", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Montlevicq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "101"}, "Abstentions": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "22,77"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "77,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,96", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "73,27", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "52,70", "RapportInscrit": "38,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "17,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Mosnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "373"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "50,67"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,65", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "19,54", "RapportInscrit": "9,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "19,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "6,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "132", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "La Motte-Feuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "39"}, "Abstentions": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "28,21"}, "Votants": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "71,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "17,95", "RapportVotant": "25,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "53,85", "RapportVotant": "75,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "76,19", "RapportInscrit": "41,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Mouhers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "53,64"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,36"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "44,55", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "47,96", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Mouhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "374"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "95,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "27,46", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "4,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "30,05", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,63", "RapportInscrit": "1,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,70", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,59", "RapportInscrit": "1,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Moulins-sur-C\u00e9phons", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "38,81"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "61,19"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,03", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,74", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,58", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "57,42", "RapportInscrit": "33,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "13,43"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Murs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "33,64"}, "Votants": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "66,36"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "64,49", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "9,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "57,97", "RapportInscrit": "37,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "N\u00e9ons-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "41,45"}, "Votants": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "58,55"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,57", "RapportVotant": "98,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,57", "RapportInscrit": "4,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "9,14", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "9,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,86", "RapportInscrit": "20,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "138", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "N\u00e9ret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "32,28"}, "Votants": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "67,72"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "5,82", "RapportVotant": "8,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "89,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,28", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "60,53", "RapportInscrit": "36,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Neuillay-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "495"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,86"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "46,26", "RapportVotant": "92,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "42,79", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "4,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,61", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,49", "RapportInscrit": "1,62"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,18", "RapportInscrit": "1,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "140", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Neuvy-Pailloux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "871"}, "Abstentions": {"Nombre": "366", "RapportInscrit": "42,02"}, "Votants": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "57,98"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "6,14"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "27,37", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "18,83"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1217"}, "Abstentions": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "46,92"}, "Votants": {"Nombre": "646", "RapportInscrit": "53,08"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "50,04", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "20,03", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "27,09", "RapportInscrit": "13,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "322", "RapportExprime": "52,87", "RapportInscrit": "26,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Niherne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1234"}, "Abstentions": {"Nombre": "573", "RapportInscrit": "46,43"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "53,57"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "34,36", "RapportInscrit": "17,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "20,36", "RapportInscrit": "10,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "45,28", "RapportInscrit": "22,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "143", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Nohant-Vic", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "384"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "5,60"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "3,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "17,62", "RapportInscrit": "9,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "66,67", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Nuret-le-Ferron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "36,51"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "63,49"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "59,13", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "15,44", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "21,48", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "14,09", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "18,12", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,68", "RapportInscrit": "1,59"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,01", "RapportInscrit": "1,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Obterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "40,54"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "59,46"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,38", "RapportVotant": "98,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "22,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,93", "RapportInscrit": "0,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "17,59", "RapportInscrit": "10,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,37", "RapportInscrit": "11,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,97"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Orsennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "670"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "38,66"}, "Votants": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "61,34"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "58,51", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "22,96", "RapportInscrit": "13,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "16,84", "RapportInscrit": "9,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "236", "RapportExprime": "60,20", "RapportInscrit": "35,22"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Orville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "115"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "40,87"}, "Votants": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "59,13"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "57,39", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,58", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Oulches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "38,14"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "61,86"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,00", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "58,56", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,26", "RapportInscrit": "17,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,69", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,15", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,60"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,03", "RapportInscrit": "0,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Palluau-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "43,26"}, "Votants": {"Nombre": "345", "RapportInscrit": "56,74"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "53,45", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "32,62", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "27,47"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Parnac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "420"}, "Abstentions": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "10,48", "RapportInscrit": "5,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "34,76", "RapportInscrit": "17,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,67"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,86", "RapportInscrit": "1,43"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,43", "RapportInscrit": "0,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Parpe\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "197"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,35", "RapportVotant": "99,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,51", "RapportInscrit": "7,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "71,17", "RapportInscrit": "40,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "5,08"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Paudy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "354"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,80"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "45,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "5,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "42,09", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "13,42", "RapportInscrit": "5,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Paulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "287"}, "Abstentions": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "34,49"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "65,51"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "62,02", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "33,15", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,80", "RapportInscrit": "7,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,85", "RapportInscrit": "10,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Le P\u00eachereau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1485"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "821", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "51,65", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "33,25", "RapportInscrit": "17,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "33,38", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "20,47", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "12,91", "RapportInscrit": "6,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Pellevoisin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "576"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "36,81"}, "Votants": {"Nombre": "364", "RapportInscrit": "63,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "60,07", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "19,94", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "13,58", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "58,67", "RapportInscrit": "35,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "156", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "P\u00e9rassay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "43,61"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "56,39"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,93", "RapportVotant": "6,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "51,15", "RapportVotant": "90,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "La P\u00e9rouille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,65", "RapportVotant": "8,86"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "46,84", "RapportVotant": "89,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "16,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "10,64", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "1,99"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,26", "RapportInscrit": "1,99"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Badecon-le-Pin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "52,81", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "30,50", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,57", "RapportInscrit": "5,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Le Poin\u00e7onnet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4783"}, "Abstentions": {"Nombre": "2144", "RapportInscrit": "44,83"}, "Votants": {"Nombre": "2639", "RapportInscrit": "55,17"}, "Blancs": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "2513", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "7,12", "RapportInscrit": "3,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "632", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "13,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "9,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1246", "RapportExprime": "49,58", "RapportInscrit": "26,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Pommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "213"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "40,38"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "59,62"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "3,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "56,81", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "14,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,19", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "15,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "5,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Le Pont-Chr\u00e9tien-Chabenet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "691"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "48,63"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "51,37"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "11,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "42,07", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "4,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Poulaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "738"}, "Abstentions": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "441", "RapportInscrit": "59,76", "RapportVotant": "96,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,94", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "163", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Pouligny-Notre-Dame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "460"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,87"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "49,13"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "4,13", "RapportVotant": "8,41"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "44,13", "RapportVotant": "89,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "24,14", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "49,26", "RapportInscrit": "21,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "11,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "164", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Pouligny-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "35,83"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "64,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "63,64", "RapportVotant": "99,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,97", "RapportInscrit": "10,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "57,14", "RapportInscrit": "36,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "26,89", "RapportInscrit": "17,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Pouligny-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "880"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "44,55"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "55,45"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "468", "RapportInscrit": "53,18", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "12,61", "RapportInscrit": "6,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,06", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "18,16", "RapportInscrit": "9,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "20,73", "RapportInscrit": "11,02"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Pr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "165"}, "Abstentions": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "39,39"}, "Votants": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "60,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,00"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "90,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "22,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,78", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "21,21"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Preuilly-la-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "30,66"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "69,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "68,61", "RapportVotant": "98,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "17,02", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "20,21", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "54,26", "RapportInscrit": "37,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Prissac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "18,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,88", "RapportInscrit": "0,88"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,63", "RapportInscrit": "1,23"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "169", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Pruniers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,83"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "53,17"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,42"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "48,78", "RapportVotant": "91,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Reboursin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "85"}, "Abstentions": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "36,47"}, "Votants": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "63,53"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "62,35", "RapportVotant": "98,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,43", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "73,58", "RapportInscrit": "45,88"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "16,98", "RapportInscrit": "10,59"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Reuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1524"}, "Abstentions": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "41,80"}, "Votants": {"Nombre": "887", "RapportInscrit": "58,20"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "55,91", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "9,62", "RapportInscrit": "5,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "1,76", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "443", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "29,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "17,72", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Rivarennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "477"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "45,91"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "54,09"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "53,04", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,30", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,32", "RapportInscrit": "3,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "21,34", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "4,19"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Rosnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "438"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "257", "RapportInscrit": "58,68", "RapportVotant": "97,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,23", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "4,67", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "29,96", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "19,46", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Roussines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "34,58"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "65,42"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "64,75", "RapportVotant": "98,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "11,52", "RapportInscrit": "7,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "9,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "15,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,57", "RapportInscrit": "1,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "46,60", "RapportInscrit": "30,17"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,52", "RapportInscrit": "0,34"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,05", "RapportInscrit": "0,68"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Rouvres-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "43,01"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "56,99"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,61"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "55,94", "RapportVotant": "98,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,13", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "51,88", "RapportInscrit": "29,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "16,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Ruffec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "47,84", "RapportVotant": "96,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "13,12", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "15,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "12,99"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Sacierges-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "269"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "42,01"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "57,99"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,97", "RapportVotant": "5,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "55,02", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,43", "RapportInscrit": "4,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,89", "RapportInscrit": "9,29"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,97"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,35", "RapportInscrit": "0,74"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Saint-Aigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "252"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "46,43", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "4,27", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,50", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "5,95"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Aoustrille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "45,64", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,94", "RapportInscrit": "1,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "16,18", "RapportInscrit": "7,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "180", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Saint-Ao\u00fbt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "37,50"}, "Votants": {"Nombre": "420", "RapportInscrit": "62,50"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,14"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "406", "RapportInscrit": "60,42", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "11,58", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "274", "RapportExprime": "67,49", "RapportInscrit": "40,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "181", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Saint-Aubin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "162"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "62,35"}, "Votants": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "37,65"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "35,80", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "43,10", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "31,03", "RapportInscrit": "11,11"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-du-Sault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "38,62"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "61,38"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "59,71", "RapportVotant": "97,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "10,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,50", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,12", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,71"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Sainte-C\u00e9cile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "84"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "44,05"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "55,95"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "54,76", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "11,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "27,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "184", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Saint-Chartier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "423"}, "Abstentions": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "51,77"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "48,23"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "44,92", "RapportVotant": "93,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "55,79", "RapportInscrit": "25,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "25,26", "RapportInscrit": "11,35"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Saint-Christophe-en-Bazelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "39,85"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "60,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "58,67", "RapportVotant": "97,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,38", "RapportInscrit": "12,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "18,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "20,13", "RapportInscrit": "11,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "186", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Saint-Christophe-en-Boucherie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,39", "RapportVotant": "7,76"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "51,22", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,24", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "63,81", "RapportInscrit": "32,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,73"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Civran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "130"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "33,85"}, "Votants": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "66,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "62,31", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "20,99", "RapportInscrit": "13,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,41", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,47", "RapportInscrit": "1,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "46,91", "RapportInscrit": "29,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,94", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Saint-Cyran-du-Jambot", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "149"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "51,01"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "48,99"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,37", "RapportVotant": "10,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "43,62", "RapportVotant": "89,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "10,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "9,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "53,85", "RapportInscrit": "23,49"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Jouhet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "773"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "37,00"}, "Votants": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "63,00"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "59,64", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "10,63", "RapportInscrit": "6,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "17,57", "RapportInscrit": "10,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "331", "RapportExprime": "71,80", "RapportInscrit": "42,82"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Sainte-Fauste", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "38,30"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "61,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "59,57", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "9,29", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "22,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "18,57", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Florentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "40,75"}, "Votants": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "59,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "57,00", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,68", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,07", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "28,51", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Gaultier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1221"}, "Abstentions": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "47,01"}, "Votants": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "52,99"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "49,63", "RapportVotant": "93,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "23,10", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "10,73", "RapportInscrit": "5,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "8,09", "RapportInscrit": "4,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "25,58", "RapportInscrit": "12,69"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "5,94", "RapportInscrit": "2,95"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,29", "RapportInscrit": "2,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Sainte-Gemme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "214"}, "Abstentions": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "42,06"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "57,94"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "52,34", "RapportVotant": "90,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,93", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "13,39", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,82", "RapportInscrit": "5,14"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Saint-Genou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "724"}, "Abstentions": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "47,51"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "52,49"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "50,97", "RapportVotant": "97,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "39,02", "RapportInscrit": "19,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "48,78", "RapportInscrit": "24,86"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "Saint-Georges-sur-Arnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "41,55"}, "Votants": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "58,45"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "5,80", "RapportVotant": "9,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "52,66", "RapportVotant": "90,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Nathalie et M. TILLIE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLIE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "9,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOGGIO Pierre et Mme THIRY Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOGGIO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "20,64", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "31,19", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "12,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUVIN Monique et M. CHOUBRAC Yves", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,88", "RapportInscrit": "3,62"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Gilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "83"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "28,92"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "71,08"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "56", "RapportInscrit": "67,47", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "17,86", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,79", "RapportInscrit": "1,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "24,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "19,64", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "21,43", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,57", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sur-Benaize", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "43,28"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "56,72"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "5,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "51,87", "RapportVotant": "91,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "18,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "11,51", "RapportInscrit": "5,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,44", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Saint-Lactencin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "41,43"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "58,57"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,23", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "15,30", "RapportInscrit": "8,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "58,47", "RapportInscrit": "33,33"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Sainte-Lizaigne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "965"}, "Abstentions": {"Nombre": "472", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "493", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "5,48"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "47,15", "RapportVotant": "92,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "13,63", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "5,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "39,56", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Saint-Marcel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1319"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "44,43"}, "Votants": {"Nombre": "733", "RapportInscrit": "55,57"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "52,77", "RapportVotant": "94,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "33,05", "RapportInscrit": "17,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "32,33", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "17,24", "RapportInscrit": "9,10"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Martin-de-Lamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "121"}, "Abstentions": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "31,40"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "68,60"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,31", "RapportVotant": "4,82"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "64,46", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "2,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,26", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,69", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "47,44", "RapportInscrit": "30,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "19,83"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Saint-Maur", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2145"}, "Abstentions": {"Nombre": "1060", "RapportInscrit": "49,42"}, "Votants": {"Nombre": "1085", "RapportInscrit": "50,58"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1001", "RapportInscrit": "46,67", "RapportVotant": "92,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "13,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "17,98", "RapportInscrit": "8,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "534", "RapportExprime": "53,35", "RapportInscrit": "24,90"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "50"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "4,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "48,00", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Saint-Michel-en-Brenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "262"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "30,92"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "69,08"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,10"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "68,32", "RapportVotant": "98,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,43", "RapportInscrit": "25,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "1,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "16,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,44", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "17,32", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Jards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,36", "RapportVotant": "8,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,59", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "20,54"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "11,61"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Lamps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "35"}, "Abstentions": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "25,71"}, "Votants": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "74,29"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "2,86", "RapportVotant": "3,85"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "71,43", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "76,00", "RapportInscrit": "54,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "17,14"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Saint-Plantaire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "458"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "37,55"}, "Votants": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "62,45"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "59,39", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "55,15", "RapportInscrit": "32,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "10,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,57", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "208", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Sainte-S\u00e9v\u00e8re-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "606"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "36,80"}, "Votants": {"Nombre": "383", "RapportInscrit": "63,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "2,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "59,41", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "8,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "245", "RapportExprime": "68,06", "RapportInscrit": "40,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Saint-Valentin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "244"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "47,13"}, "Votants": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "52,87"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "7,38", "RapportVotant": "13,95"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "45,49", "RapportVotant": "86,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "23,42", "RapportInscrit": "10,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,41", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "27,03", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Sarzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "42,15"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "57,85"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "98,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "26,85", "RapportInscrit": "15,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,83", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "48,32", "RapportInscrit": "27,59"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Sassierges-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "400"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "46,75"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "53,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "51,25", "RapportVotant": "96,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "9,27", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "15,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "19,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "11,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Saulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "37,59"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "62,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "62,41", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "17,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "8,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,67"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Sauzelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "35,32"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "64,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "64,22", "RapportVotant": "99,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "7,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,86", "RapportInscrit": "5,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,57", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "40,71", "RapportInscrit": "26,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "214", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Sazeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "284"}, "Abstentions": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "53,52"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "46,48"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "44,37", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "16,67", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "60,32", "RapportInscrit": "26,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "23,02", "RapportInscrit": "10,21"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Issoudun", "LibSubCom": "S\u00e9gry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "43,03"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "56,97"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "94,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BROSSARD Nathalie et M. TILLIE Rapha\u00ebl", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSARD", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TILLIE", "PrePsn": "Rapha\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BOGGIO Pierre et Mme THIRY Laurence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOGGIO", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIRY", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "29,38", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BLONDEAU Amandine et M. DANJOU Olivier", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "Amandine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DANJOU", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BARBIER Lucie et M. BOUGAULT Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARBIER", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BOUGAULT", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "29,94", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CHAUVIN Monique et M. CHOUBRAC Yves", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVIN", "PrePsn": "Monique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHOUBRAC", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,95", "RapportInscrit": "2,12"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Selles-sur-Nahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "58"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "43,10"}, "Votants": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "56,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "6,90", "RapportVotant": "12,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "84,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "10,71", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "46,43", "RapportInscrit": "22,41"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Semble\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "98"}, "Abstentions": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "28,57"}, "Votants": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "71,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "67,35", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "10,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "6,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "48,48", "RapportInscrit": "32,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "18,37"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Soug\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "137"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "43,07"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "56,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "56,20", "RapportVotant": "98,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,48", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "20,78", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "59,74", "RapportInscrit": "33,58"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Tendu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "406"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "6,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "90,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,69"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Thenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "703"}, "Abstentions": {"Nombre": "384", "RapportInscrit": "54,62"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "45,38"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "308", "RapportInscrit": "43,81", "RapportVotant": "96,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "8,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,01", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "33,44", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "21,10", "RapportInscrit": "9,25"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,60", "RapportInscrit": "1,14"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,70"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "221", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Thevet-Saint-Julien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "44,41"}, "Votants": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "55,59"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "68,86", "RapportInscrit": "36,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "20,96", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "222", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Thizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "204"}, "Abstentions": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "45,10"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "54,90"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,98", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,27", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "21,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "39,42", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Tilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "31,85"}, "Votants": {"Nombre": "92", "RapportInscrit": "68,15"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,70", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "62,96", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "8,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,88", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "38,82", "RapportInscrit": "24,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "8,24", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "7,06", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,53", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,35", "RapportInscrit": "1,48"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Tournon-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "925"}, "Abstentions": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "34,59"}, "Votants": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "65,41"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "63,35", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,24", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "249", "RapportExprime": "42,49", "RapportInscrit": "26,92"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "36,01", "RapportInscrit": "22,81"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Le Tranger", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "140"}, "Abstentions": {"Nombre": "50", "RapportInscrit": "35,71"}, "Votants": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "64,29"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,57", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "92,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "39,76", "RapportInscrit": "23,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "42,17", "RapportInscrit": "25,00"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Neuvy-Saint-S\u00e9pulchre", "LibSubCom": "Tranzault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,74", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CALAME Daniel et Mme NOC-CHAPUT St\u00e9phanie", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CALAME", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOC-CHAPUT", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "29,22", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BEAULIEU Marine et M. LEDUC Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BEAULIEU", "PrePsn": "Marine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEDUC", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "15,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LAFARCINADE Marie-Jeanne et M. PINTON Louis", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LAFARCINADE", "PrePsn": "Marie-Jeanne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PINTON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,21", "RapportInscrit": "22,26"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "227", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Urciers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "41,87"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "58,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "54,19", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "10,91", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "29,09", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Valen\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1922"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "35,17"}, "Votants": {"Nombre": "1246", "RapportInscrit": "64,83"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1185", "RapportInscrit": "61,65", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "18,90", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "10,13", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "17,30", "RapportInscrit": "10,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "636", "RapportExprime": "53,67", "RapportInscrit": "33,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Varennes-sur-Fouzon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "44,18"}, "Votants": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "55,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,30"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "279", "RapportInscrit": "51,57", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "4,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "47,67", "RapportInscrit": "24,58"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Vatan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1486"}, "Abstentions": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "45,09"}, "Votants": {"Nombre": "816", "RapportInscrit": "54,91"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "780", "RapportInscrit": "52,49", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "48,46", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,26", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "2,44", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Argenton-sur-Creuse", "LibSubCom": "Velles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "46,90"}, "Votants": {"Nombre": "377", "RapportInscrit": "53,10"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,38", "RapportVotant": "6,37"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "92,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LIVERNETTE Ludovic et Mme VERT Martine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LIVERNETTE", "PrePsn": "Ludovic", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERT", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLIN Jean-Claude et Mme GIRAUD Jocelyne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIRAUD", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "20,92", "RapportInscrit": "10,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DEMORAT Bernard et Mme PETIT Marie-Laure", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEMORAT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marie-Laure", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "34,67", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. GAULT Etienne et Mme MOISAN-LEFEBVRE Anne-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAULT", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOISAN-LEFEBVRE", "PrePsn": "Anne-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "14,04", "RapportInscrit": "6,90"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Vendoeuvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "49,59"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "50,41"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "7,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "388", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "90,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "18,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "5,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "17,53", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "8,25", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "12,11", "RapportInscrit": "5,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "4,12", "RapportInscrit": "1,88"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "La Vernelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "550"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,09", "RapportVotant": "2,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "96,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,22", "RapportInscrit": "4,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "50,71", "RapportInscrit": "26,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "234", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Verneuil-sur-Igneraie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "36,78"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "63,22"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,82"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "61,30", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "13,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "33,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Veuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "39,27"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "60,73"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,43"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "168", "RapportInscrit": "55,45", "RapportVotant": "91,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "27,98", "RapportInscrit": "15,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "11,90", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,17", "RapportInscrit": "16,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "17,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "236", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Vicq-Exemplet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "38,21"}, "Votants": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "61,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,23"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "59,14", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "64,04", "RapportInscrit": "37,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "11,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Vicq-sur-Nahon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "636"}, "Abstentions": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "44,65"}, "Votants": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "55,35"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "52,20", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "32,53", "RapportInscrit": "16,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "10,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "20,60"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "238", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Vigoulant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "45,36"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "54,64"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,12", "RapportVotant": "7,55"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "50,52", "RapportVotant": "92,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "46,94", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "15,46"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Saint-Gaultier", "LibSubCom": "Vigoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "48,87"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,13"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,43"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JOURDAIN Christelle et M. PETIT Laurent", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BLUSSEAU Virginie et M. MOREAUX Mathieu", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLUSSEAU", "PrePsn": "Virginie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Mathieu", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,42", "RapportInscrit": "4,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LACOU Lydie et M. MAYAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACOU", "PrePsn": "Lydie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAYAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "11,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MORIZET Pierre et Mme SCHAUER Christelle", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MORIZET", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SCHAUER", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,28", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BODIN Carole et M. GOURLAY Philippe", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BODIN", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GOURLAY", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "19,90", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. FLIRDEN Jo\u00ebl et Mme LAGRANGE Lise", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLIRDEN", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAGRANGE", "PrePsn": "Lise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "1,76"}, {"NumPanneauCand": "7", "LibBin": "Mme DELAUNE Josiane et M. GODON Antoine", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DELAUNE", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODON", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "7,33", "RapportInscrit": "3,53"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "240", "LibCan": "La Ch\u00e2tre", "LibSubCom": "Vijon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "52,11", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DAMON B\u00e9n\u00e9dicte et M. PEL\u00c9 Pascal", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAMON", "PrePsn": "B\u00e9n\u00e9dicte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEL\u00c9", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DESCOUT Serge et Mme SELLERON Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOUT", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLERON", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "22,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HORNUSS Colette et M. LE GUINIEC Fabrice", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORNUSS", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE GUINIEC", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,21", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Buzan\u00e7ais", "LibSubCom": "Villedieu-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1933"}, "Abstentions": {"Nombre": "943", "RapportInscrit": "48,78"}, "Votants": {"Nombre": "990", "RapportInscrit": "51,22"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "930", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "93,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. ALBEROLA Raymond et Mme CHALAMET Patricia", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALBEROLA", "PrePsn": "Raymond", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHALAMET", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "319", "RapportExprime": "34,30", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FRAN\u00c7OIS Fabienne et M. NICAUD G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRAN\u00c7OIS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICAUD", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BLANCHET R\u00e9gis et Mme MERIAUDEAU Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERIAUDEAU", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "42,58", "RapportInscrit": "20,49"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Villegongis", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "43,69"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "56,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,40", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "60,00", "RapportInscrit": "32,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Villegouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "313"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "59,42", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "35,48", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,91", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "48,39", "RapportInscrit": "28,75"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Valen\u00e7ay", "LibSubCom": "Villentrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "496"}, "Abstentions": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "40,73"}, "Votants": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "59,27"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,70"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "57,06", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme NICOLA\u00cf-SANTINI Marie-Claude et M. VERDIN Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "NICOLA\u00cf-SANTINI", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERDIN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "19,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESTAGER Alain et Mme MOIGNEAUX Nad\u00e8ge", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESTAGER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOIGNEAUX", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DAGRON-CRETON Ang\u00e9lique et M. JOURDAIN Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DAGRON-CRETON", "PrePsn": "Ang\u00e9lique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JOURDAIN", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "14,13", "RapportInscrit": "8,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DOUCET Claude et Mme DUVOUX Mireille", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DOUCET", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUVOUX", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "42,76", "RapportInscrit": "24,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Villers-les-Ormes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "5,81"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "53,47", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,85", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "43,83", "RapportInscrit": "23,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Blanc", "LibSubCom": "Villiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "139"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "28,78"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "71,22"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,03"}, "Exprimes": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "69,06", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAMUS Jean-Louis et Mme VRIGNAT Fr\u00e9d\u00e9rique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAMUS", "PrePsn": "Jean-Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRIGNAT", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9rique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,04", "RapportInscrit": "17,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BLANC Andr\u00e9 et Mme GIBIER Danielle", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANC", "PrePsn": "Andr\u00e9", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIBIER", "PrePsn": "Danielle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,21", "RapportInscrit": "3,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEMA\u00ceTRE Marie-Ange et M. WUNSCH Jean-Marc", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMA\u00ceTRE", "PrePsn": "Marie-Ange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WUNSCH", "PrePsn": "Jean-Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FAYN-DARGENTON Marie-Georges et M. PASQUER Alain", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FAYN-DARGENTON", "PrePsn": "Marie-Georges", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PASQUER", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,29", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BLONDEAU G\u00e9rard et Mme PERROT Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLONDEAU", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "39,58", "RapportInscrit": "27,34"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Levroux", "LibSubCom": "Vineuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "976"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "48,57"}, "Votants": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "51,43"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. HUIDO Etienne et Mme PEPION Clarisse", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HUIDO", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEPION", "PrePsn": "Clarisse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "11,85", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme ARGY Marie-Claude et M. TAUPIN Benjamin", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARGY", "PrePsn": "Marie-Claude", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAUPIN", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. POTIER Norbert et Mme VILLEMONT Evelyne", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POTIER", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VILLEMONT", "PrePsn": "Evelyne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BELLUROT Nadine et M. BRUN Michel", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLUROT", "PrePsn": "Nadine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "40,54", "RapportInscrit": "19,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme CAUZERET Catherine et M. RODIER Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUZERET", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RODIER", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "37,01", "RapportInscrit": "18,24"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Ardentes", "LibSubCom": "Vouillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "48,21"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "51,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "49,74", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DANGUY Patricia et M. VIARD Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DANGUY", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "11,34", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARACHET Didier et Mme VAURY Florence", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARACHET", "PrePsn": "Didier", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VAURY", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MERCIER Jordan et Mme ROPARS Claire", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERCIER", "PrePsn": "Jordan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROPARS", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "38,14", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CHAPUIS M\u00e9lanie et M. PETITPRETRE Jean", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAPUIS", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITPRETRE", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "13,33"}]}]}