{"CodDpt": "37", "CodDpt3Car": "037", "LibDpt": "INDRE ET LOIRE", "Communes": [{"CodCan": "06", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Abilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "449", "RapportInscrit": "53,39", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "30,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,45", "RapportInscrit": "2,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "6,06"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Ambillou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1156"}, "Abstentions": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "50,09"}, "Votants": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "49,91"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "3,08", "RapportInscrit": "1,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "26,63", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "6,34", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "30,62", "RapportInscrit": "14,62"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "26,81", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Amboise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8283"}, "Abstentions": {"Nombre": "4021", "RapportInscrit": "48,55"}, "Votants": {"Nombre": "4262", "RapportInscrit": "51,45"}, "Blancs": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "4096", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "96,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1471", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1434", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "17,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "908", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Anch\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,18"}, "Votants": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "60,82"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,09", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "57,04", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "54,82", "RapportInscrit": "31,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "12,65", "RapportInscrit": "7,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,88", "RapportInscrit": "11,34"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Antogny le Tillac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,04", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "16,88"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Artannes-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2091"}, "Abstentions": {"Nombre": "1062", "RapportInscrit": "50,79"}, "Votants": {"Nombre": "1029", "RapportInscrit": "49,21"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "983", "RapportInscrit": "47,01", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "12,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "15,77", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "25,94", "RapportInscrit": "12,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "10,58", "RapportInscrit": "4,97"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Assay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "135"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,56"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "64,44"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "26,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "3,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,88", "RapportInscrit": "5,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "39,51", "RapportInscrit": "23,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Ath\u00e9e-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1979"}, "Abstentions": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "52,60"}, "Votants": {"Nombre": "938", "RapportInscrit": "47,40"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "4,37"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "884", "RapportInscrit": "44,67", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "9,28", "RapportInscrit": "4,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "296", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "277", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "23,19", "RapportInscrit": "10,36"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Autr\u00e8che", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "55,12"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,88"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "42,24", "RapportVotant": "94,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "46,88", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "28,91", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "6,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Auzouer-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1320"}, "Abstentions": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "48,11"}, "Votants": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "51,89"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "2,35", "RapportVotant": "4,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "647", "RapportInscrit": "49,02", "RapportVotant": "94,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "36,94", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "35,55", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "11,44", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "16,07", "RapportInscrit": "7,88"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Avoine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1326"}, "Abstentions": {"Nombre": "685", "RapportInscrit": "51,66"}, "Votants": {"Nombre": "641", "RapportInscrit": "48,34"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "12,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "6,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "12,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Avon-les-Roches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "381"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "40,16"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "59,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "57,48", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "61,19", "RapportInscrit": "35,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "10,50", "RapportInscrit": "6,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "8,68", "RapportInscrit": "4,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Avrill\u00e9-les-Ponceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "52,75"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "47,25"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,07", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,63", "RapportInscrit": "8,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,98", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,07", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "45,40", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "20,86", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Azay-le-Rideau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2616"}, "Abstentions": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "1232", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,87"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "1189", "RapportInscrit": "45,45", "RapportVotant": "96,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "45,58", "RapportInscrit": "20,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "8,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "11,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Azay-sur-Cher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2454"}, "Abstentions": {"Nombre": "1267", "RapportInscrit": "51,63"}, "Votants": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "48,37"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,88"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "1129", "RapportInscrit": "46,01", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "14,79", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "26,84", "RapportInscrit": "12,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "341", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "263", "RapportExprime": "23,29", "RapportInscrit": "10,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Azay-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "37,22"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "62,78"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "186", "RapportInscrit": "60,19", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "43,01", "RapportInscrit": "25,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "15,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,12", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,60", "RapportInscrit": "5,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Ballan-Mir\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6334"}, "Abstentions": {"Nombre": "2980", "RapportInscrit": "47,05"}, "Votants": {"Nombre": "3354", "RapportInscrit": "52,95"}, "Blancs": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,86"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3224", "RapportInscrit": "50,90", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1253", "RapportExprime": "38,86", "RapportInscrit": "19,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "17,96", "RapportInscrit": "9,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHBOUBI Yamina et M. RANCHIN Charles-Edouard", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHBOUBI", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANCHIN", "PrePsn": "Charles-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "1,95", "RapportInscrit": "0,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. L\u00c9MA-FR\u00c9MONT L\u00e9onard et Mme ZEC Branka", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9MA-FR\u00c9MONT", "PrePsn": "L\u00e9onard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEC", "PrePsn": "Branka", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "5,18", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDESSEUL Pascale et M. FERRER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDESSEUL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "772", "RapportExprime": "23,95", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BELLET C\u00e9cile et M. MICHEL Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "390", "RapportExprime": "12,10", "RapportInscrit": "6,16"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Barrou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "41,89"}, "Votants": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "58,11"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,47"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "55,68", "RapportVotant": "95,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "44,66", "RapportInscrit": "24,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,19", "RapportInscrit": "5,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,36", "RapportInscrit": "11,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Beaulieu-l\u00e8s-Loches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1463"}, "Abstentions": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "45,11"}, "Votants": {"Nombre": "803", "RapportInscrit": "54,89"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "3,49", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "741", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "92,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "307", "RapportExprime": "41,43", "RapportInscrit": "20,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "13,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "22,13", "RapportInscrit": "11,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "9,45", "RapportInscrit": "4,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Beaumont-la-Ronce", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "834"}, "Abstentions": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "417", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,28"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "14,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "29,74", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,51", "RapportInscrit": "4,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Beaumont-en-V\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2264"}, "Abstentions": {"Nombre": "1126", "RapportInscrit": "49,73"}, "Votants": {"Nombre": "1138", "RapportInscrit": "50,27"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "4,13"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1068", "RapportInscrit": "47,17", "RapportVotant": "93,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "29,59", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "22,47", "RapportInscrit": "10,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "7,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "340", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Beaumont-Village", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,30"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,70"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "6,30"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,19", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "11,76", "RapportInscrit": "6,14"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "024", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Benais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "45,37"}, "Votants": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "54,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "52,38", "RapportVotant": "95,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "0,76", "RapportInscrit": "0,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "39,14", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "9,85", "RapportInscrit": "5,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,26", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "31,57", "RapportInscrit": "16,53"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "9,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Berthenay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "517"}, "Abstentions": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "47,78"}, "Votants": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "52,22"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,40", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHBOUBI Yamina et M. RANCHIN Charles-Edouard", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHBOUBI", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANCHIN", "PrePsn": "Charles-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. L\u00c9MA-FR\u00c9MONT L\u00e9onard et Mme ZEC Branka", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9MA-FR\u00c9MONT", "PrePsn": "L\u00e9onard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEC", "PrePsn": "Branka", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,78", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDESSEUL Pascale et M. FERRER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDESSEUL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "20,63", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BELLET C\u00e9cile et M. MICHEL Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "10,25"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Betz-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "480"}, "Abstentions": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "37,71"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "62,29"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "57,08", "RapportVotant": "91,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "32,85", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "37,59", "RapportInscrit": "21,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,57", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "22,99", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Bl\u00e9r\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3608"}, "Abstentions": {"Nombre": "1566", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "2042", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1981", "RapportInscrit": "54,91", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "3,99", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "409", "RapportExprime": "20,65", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "28,07", "RapportInscrit": "15,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "3,18", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "874", "RapportExprime": "44,12", "RapportInscrit": "24,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Bossay-sur-Claise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "622"}, "Abstentions": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "43,25"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "56,75"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "55,95", "RapportVotant": "98,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "16,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "37,07", "RapportInscrit": "20,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "12,36", "RapportInscrit": "6,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "21,84", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Boss\u00e9e", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "266"}, "Abstentions": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "43,23"}, "Votants": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "56,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,62"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "51,88", "RapportVotant": "91,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "12,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "40,58", "RapportInscrit": "21,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,04", "RapportInscrit": "6,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "22,46", "RapportInscrit": "11,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Le Boulay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "543"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "41,99"}, "Votants": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "58,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,03", "RapportVotant": "3,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,88", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "162", "RapportExprime": "54,36", "RapportInscrit": "29,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "14,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,09", "RapportInscrit": "7,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,50"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Bourgueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3010"}, "Abstentions": {"Nombre": "1481", "RapportInscrit": "49,20"}, "Votants": {"Nombre": "1529", "RapportInscrit": "50,80"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "1449", "RapportInscrit": "48,14", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "1,66", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "471", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "13,25", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "2,83", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "329", "RapportExprime": "22,71", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Bournan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "59,11", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "45,00", "RapportInscrit": "26,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,50", "RapportInscrit": "10,34"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Boussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "205"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,07"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "56,59", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,10", "RapportInscrit": "10,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "30,17", "RapportInscrit": "17,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,38", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Braslou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "46,64"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "53,36"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,10"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "7,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "48,13", "RapportVotant": "90,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "51,94", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "7,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "11,57"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Braye-sous-Faye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "50,59"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "49,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "47,04", "RapportVotant": "95,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "39,50", "RapportInscrit": "18,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,24", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "13,45", "RapportInscrit": "6,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "17,79"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Braye-sur-Maulne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "51,65"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "48,35"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,14"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "47,25", "RapportVotant": "97,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "2,33", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "12,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "11,63", "RapportInscrit": "5,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,16", "RapportInscrit": "0,55"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "31,40", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Br\u00e8ches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "200"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "44,00"}, "Votants": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "56,00"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "8,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,50", "RapportVotant": "91,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,94", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,83", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "15,53", "RapportInscrit": "8,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "16,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,74", "RapportInscrit": "4,50"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Br\u00e9h\u00e9mont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "582"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "18,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "27,02", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "15,09", "RapportInscrit": "7,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "9,45"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Bridor\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "46,28"}, "Votants": {"Nombre": "202", "RapportInscrit": "53,72"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "53,46", "RapportVotant": "99,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "43,78", "RapportInscrit": "23,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "31,84", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,91", "RapportInscrit": "9,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,46"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Brizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "38,16"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "61,84"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,84"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "2,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "63,91", "RapportInscrit": "37,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "5,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,27", "RapportInscrit": "4,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Bueil-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "253"}, "Abstentions": {"Nombre": "129", "RapportInscrit": "50,99"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "49,01"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,37", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "46,64", "RapportVotant": "95,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "27,97", "RapportInscrit": "13,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "16,10", "RapportInscrit": "7,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "26,27", "RapportInscrit": "12,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Candes-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "206"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,40", "RapportVotant": "6,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "47,09", "RapportVotant": "93,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "44,33", "RapportInscrit": "20,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "18,56", "RapportInscrit": "8,74"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Cangey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "804"}, "Abstentions": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "44,53"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "55,47"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "423", "RapportInscrit": "52,61", "RapportVotant": "94,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "10,40", "RapportInscrit": "5,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "31,68", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "34,04", "RapportInscrit": "17,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "La Celle-Guenand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "35,06"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "64,94"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "5,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "59,31", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "28,47", "RapportInscrit": "16,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "42,34", "RapportInscrit": "25,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "8,03", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "21,17", "RapportInscrit": "12,55"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "La Celle-Saint-Avant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "381", "RapportInscrit": "46,07"}, "Votants": {"Nombre": "446", "RapportInscrit": "53,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "51,75", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "25,23", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "60,05", "RapportInscrit": "31,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "5,37", "RapportInscrit": "2,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,84"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "C\u00e9r\u00e9-la-Ronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "38,20"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "61,80"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "58,15", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,14", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "41,06", "RapportInscrit": "23,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,86", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,39", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Cerelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "52,19"}, "Votants": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "47,81"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,46"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "433", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "29,79", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,39", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "23,09", "RapportInscrit": "10,67"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Chambon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "255"}, "Abstentions": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "38,04"}, "Votants": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "61,96"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "60,39", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "14,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "55,19", "RapportInscrit": "33,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,55", "RapportInscrit": "2,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "16,23", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Chambourg-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1010"}, "Abstentions": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "46,93"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "53,07"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "38,22", "RapportInscrit": "19,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "12,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "17,82", "RapportInscrit": "8,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "18,22", "RapportInscrit": "9,11"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "Chambray-l\u00e8s-Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7433"}, "Abstentions": {"Nombre": "3746", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "3687", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "3550", "RapportInscrit": "47,76", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1074", "RapportExprime": "30,25", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELANDAIS Laure et M. NOURRY Jackie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELANDAIS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAGOULET Jean-Claude et Mme CABANEL Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGOULET", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANEL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "12,14", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAINGAUD Daniel et Mme MARGOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAINGAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "780", "RapportExprime": "21,97", "RapportInscrit": "10,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1109", "RapportExprime": "31,24", "RapportInscrit": "14,92"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Champigny-sur-Veude", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "696"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,00"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,00"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,61"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,50", "RapportInscrit": "8,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "12,54", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "23,51", "RapportInscrit": "10,78"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Chan\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "805"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "43,98"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "56,02"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,21"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,12", "RapportVotant": "0,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "422", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "93,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "35,78", "RapportInscrit": "18,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "24,17", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,32", "RapportInscrit": "6,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "27,73", "RapportInscrit": "14,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Chanceaux-pr\u00e8s-Loches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "97,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "45,21", "RapportInscrit": "24,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "24,66", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "10,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,88"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Chanceaux-sur-Choisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2669"}, "Abstentions": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "48,00"}, "Votants": {"Nombre": "1388", "RapportInscrit": "52,00"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,31"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1320", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "95,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "19,17", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "630", "RapportExprime": "47,73", "RapportInscrit": "23,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "9,39", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "23,71", "RapportInscrit": "11,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Channay-sur-Lathan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "546"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,87"}, "Votants": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "55,13"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "2,14", "RapportInscrit": "1,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "31,67", "RapportInscrit": "16,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "La Chapelle-aux-Naux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "464"}, "Abstentions": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "50,65"}, "Votants": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "49,35"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,93"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "217", "RapportInscrit": "46,77", "RapportVotant": "94,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "20,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "19,82", "RapportInscrit": "9,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "057", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "La Chapelle-Blanche-Saint-Martin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "40,60"}, "Votants": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "59,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "57,60", "RapportVotant": "96,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "23,61", "RapportInscrit": "13,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "22,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "8,33", "RapportInscrit": "4,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "29,51", "RapportInscrit": "17,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "La Chapelle-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1172"}, "Abstentions": {"Nombre": "552", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,77"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "41,53", "RapportInscrit": "21,33"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "9,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Charentilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "955"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "47,96"}, "Votants": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "52,04"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,23"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Charg\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "997"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "48,65"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "51,35"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "49,15", "RapportVotant": "95,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "32,24", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "7,96", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "28,16", "RapportInscrit": "13,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Charnizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "37,84"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "62,16"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,76", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "56,89", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,18", "RapportInscrit": "9,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "61,23", "RapportInscrit": "34,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "8,81", "RapportInscrit": "5,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "12,78", "RapportInscrit": "7,27"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-la-Valli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1242"}, "Abstentions": {"Nombre": "624", "RapportInscrit": "50,24"}, "Votants": {"Nombre": "618", "RapportInscrit": "49,76"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,59"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "595", "RapportInscrit": "47,91", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "1,51", "RapportInscrit": "0,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,87", "RapportInscrit": "2,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "5,71", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "15,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "12,56"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Ch\u00e2teau-Renault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3680"}, "Abstentions": {"Nombre": "2025", "RapportInscrit": "55,03"}, "Votants": {"Nombre": "1655", "RapportInscrit": "44,97"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "1580", "RapportInscrit": "42,93", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "37,28", "RapportInscrit": "16,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "509", "RapportExprime": "32,22", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "17,97", "RapportInscrit": "7,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "12,53", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Chaumussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "203"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "41,38"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "58,62"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "94,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,24", "RapportInscrit": "11,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "15,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "36,28", "RapportInscrit": "20,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Chaveignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "466"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "46,78"}, "Votants": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "53,22"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,84"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "49,57", "RapportVotant": "93,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "41,99", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "16,45", "RapportInscrit": "8,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,47", "RapportInscrit": "16,09"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Ch\u00e9digny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "419"}, "Abstentions": {"Nombre": "161", "RapportInscrit": "38,42"}, "Votants": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "61,58"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "59,67", "RapportVotant": "96,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "52,00", "RapportInscrit": "31,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "9,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "8,80", "RapportInscrit": "5,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Cheill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1181"}, "Abstentions": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "49,45"}, "Votants": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "50,55"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "571", "RapportInscrit": "48,35", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "39,23", "RapportInscrit": "18,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "21,54", "RapportInscrit": "10,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "11,38", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "27,85", "RapportInscrit": "13,46"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Chemill\u00e9-sur-D\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "48,13"}, "Votants": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "51,87"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "48,92", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "18,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "32,13", "RapportInscrit": "15,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,24", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "19,28", "RapportInscrit": "9,43"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Chemill\u00e9-sur-Indrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "220"}, "Abstentions": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "37,27"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "62,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "60,00", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "63,64", "RapportInscrit": "38,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "23,48", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "2,27"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Chenonceaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,29"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "56,46", "RapportVotant": "98,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "10,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "17,71"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,31", "RapportInscrit": "0,74"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "23,99"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Chezelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "120"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "40,00"}, "Votants": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "58,33", "RapportVotant": "97,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "54,29", "RapportInscrit": "31,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,71", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,86", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "10,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Chinon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6188"}, "Abstentions": {"Nombre": "3237", "RapportInscrit": "52,31"}, "Votants": {"Nombre": "2951", "RapportInscrit": "47,69"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "2792", "RapportInscrit": "45,12", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "38,54", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "596", "RapportExprime": "21,35", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "520", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "8,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "600", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "9,70"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Chisseaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "486"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "41,77"}, "Votants": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "58,23"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "57,20", "RapportVotant": "98,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "10,79", "RapportInscrit": "6,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "25,18", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "33,45", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "16,46"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Chouz\u00e9-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1440"}, "Abstentions": {"Nombre": "788", "RapportInscrit": "54,72"}, "Votants": {"Nombre": "652", "RapportInscrit": "45,28"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "43,06", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "2,26", "RapportInscrit": "0,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "19,35", "RapportInscrit": "8,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "15,32", "RapportInscrit": "6,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,87", "RapportInscrit": "1,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "37,42", "RapportInscrit": "16,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "21,77", "RapportInscrit": "9,38"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Cigogn\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,55"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,45"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,62"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "95,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "25,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "8,59"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Cinais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "41,03"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "58,97"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "92,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "34,08", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,91", "RapportInscrit": "12,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,67", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "12,16"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Cinq-Mars-la-Pile", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2275"}, "Abstentions": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "49,36"}, "Votants": {"Nombre": "1152", "RapportInscrit": "50,64"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,95"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "1104", "RapportInscrit": "48,53", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "1,54", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "412", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "18,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "7,16", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "27,26", "RapportInscrit": "13,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "8,84"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Ciran", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "47,26"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "52,74"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,30"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "94,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "17,93", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "33,79", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "8,97", "RapportInscrit": "4,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "39,31", "RapportInscrit": "19,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Civray-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1507"}, "Abstentions": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "50,10"}, "Votants": {"Nombre": "752", "RapportInscrit": "49,90"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "716", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "95,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "5,73", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "25,84", "RapportInscrit": "12,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,23", "RapportInscrit": "1,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "41,62", "RapportInscrit": "19,77"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "080", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Civray-sur-Esves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "164"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "57,32", "RapportVotant": "97,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "15,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "48,94", "RapportInscrit": "28,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "15,96", "RapportInscrit": "9,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Cl\u00e9r\u00e9-les-Pins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "982"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "49,29", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,34", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "19,21", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,23", "RapportInscrit": "3,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "39,46", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "28,10", "RapportInscrit": "13,85"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Continvoir", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "44,01"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "55,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,49"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "96,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,61", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "4,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,06", "RapportInscrit": "1,11"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "35,05", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "20,10", "RapportInscrit": "10,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Cormery", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "50,68"}, "Votants": {"Nombre": "584", "RapportInscrit": "49,32"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,60"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "46,88", "RapportVotant": "95,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "7,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "10,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "17,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,35"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "21,44", "RapportInscrit": "10,05"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Couesmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "437"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "59,04"}, "Votants": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "40,96"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "5,03"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "38,90", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,76", "RapportInscrit": "0,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "8,82", "RapportInscrit": "3,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,76", "RapportInscrit": "8,47"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Cour\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "49,85", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,33", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "14,01"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Courcelles-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,61"}, "Votants": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "49,39"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "46,97", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "10,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,45", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,29", "RapportInscrit": "0,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "41,94", "RapportInscrit": "19,70"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "21,94", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Courcou\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "48,24"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "51,76"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "39,00", "RapportInscrit": "19,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,00", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "31,00", "RapportInscrit": "15,58"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Couziers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "44,21"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "55,79"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "5,26", "RapportVotant": "9,43"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "49,47", "RapportVotant": "88,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "53,19", "RapportInscrit": "26,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "17,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "2,13", "RapportInscrit": "1,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,21"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Cravant-les-C\u00f4teaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "628"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "46,50"}, "Votants": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "53,50"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "51,27", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "66,46", "RapportInscrit": "34,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "7,45", "RapportInscrit": "3,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "15,22", "RapportInscrit": "7,80"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Crissay-sur-Manse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "97"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "24,74"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "75,26"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "73,20", "RapportVotant": "97,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "61,97", "RapportInscrit": "45,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "11,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "12,68", "RapportInscrit": "9,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "7,22"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "La Croix-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1739"}, "Abstentions": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "41,52"}, "Votants": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "58,48"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,36"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "985", "RapportInscrit": "56,64", "RapportVotant": "96,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "8,32", "RapportInscrit": "4,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "11,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "438", "RapportExprime": "44,47", "RapportInscrit": "25,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "1,73", "RapportInscrit": "0,98"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "255", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "14,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Crotelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "514"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "53,11"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "46,89"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "44,94", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "45,02", "RapportInscrit": "20,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "24,68", "RapportInscrit": "11,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,02", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,42"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Crouzilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,69"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "55,19", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "56,00", "RapportInscrit": "30,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "11,20", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,60", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "23,20", "RapportInscrit": "12,80"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Cussay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "439"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "38,72"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "61,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "58,09", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "23,14", "RapportInscrit": "13,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "54,90", "RapportInscrit": "31,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "9,34"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Dame-Marie-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "236"}, "Abstentions": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "44,07"}, "Votants": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "55,93"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,52"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,39", "RapportVotant": "6,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,69", "RapportVotant": "92,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "32,79", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "17,21", "RapportInscrit": "8,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Dierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "50,37"}, "Votants": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "49,63"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,69", "RapportVotant": "5,42"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,94", "RapportVotant": "94,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "22,92", "RapportInscrit": "10,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,85", "RapportInscrit": "15,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "26,56", "RapportInscrit": "12,47"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Dolus-le-Sec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "476"}, "Abstentions": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "42,86"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "57,14"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "55,04", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "45,04", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "14,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "18,32", "RapportInscrit": "10,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "6,09"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Drach\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "45,27"}, "Votants": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "54,73"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "53,06", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "52,10", "RapportInscrit": "27,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "9,79", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "15,73", "RapportInscrit": "8,35"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Druye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "607"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "49,59", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "32,23", "RapportInscrit": "15,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHBOUBI Yamina et M. RANCHIN Charles-Edouard", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHBOUBI", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANCHIN", "PrePsn": "Charles-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "2,66", "RapportInscrit": "1,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. L\u00c9MA-FR\u00c9MONT L\u00e9onard et Mme ZEC Branka", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9MA-FR\u00c9MONT", "PrePsn": "L\u00e9onard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEC", "PrePsn": "Branka", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDESSEUL Pascale et M. FERRER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDESSEUL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BELLET C\u00e9cile et M. MICHEL Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "12,96", "RapportInscrit": "6,43"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Epeign\u00e9-les-Bois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "309"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "38,51"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "61,49"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "58,90", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "9,89", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "31,32", "RapportInscrit": "18,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,87", "RapportInscrit": "18,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Epeign\u00e9-sur-D\u00eame", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "46,38", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "29,69", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "7,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Les Essards", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,45", "RapportInscrit": "1,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,97", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,62", "RapportInscrit": "4,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "36,21", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "22,41", "RapportInscrit": "10,92"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Esves-le-Moutier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "118"}, "Abstentions": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "36,44"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "63,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,24", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "59,32", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "38,57", "RapportInscrit": "22,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "16,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "25,71", "RapportInscrit": "15,25"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Esvres", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3879"}, "Abstentions": {"Nombre": "1934", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "1945", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1878", "RapportInscrit": "48,41", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "21,46", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "540", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "354", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "9,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "8,31", "RapportInscrit": "4,02"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "425", "RapportExprime": "22,63", "RapportInscrit": "10,96"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Faye-la-Vineuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "235"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "43,40"}, "Votants": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "56,60"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,98", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "51,91", "RapportVotant": "91,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "21,31", "RapportInscrit": "11,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "38,52", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "La Ferri\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "218"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "41,74"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "58,26"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,05", "RapportVotant": "94,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,83", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,72"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Ferri\u00e8re-Lar\u00e7on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "36,40"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "63,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,51", "RapportVotant": "5,52"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "57,89", "RapportVotant": "91,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "50,76", "RapportInscrit": "29,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,79", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "25,76", "RapportInscrit": "14,91"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Ferri\u00e8re-sur-Beaulieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "561"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "40,29"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "59,71"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "4,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "56,51", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "49,21", "RapportInscrit": "27,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "16,40", "RapportInscrit": "9,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "3,57"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "Fondettes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8582"}, "Abstentions": {"Nombre": "4265", "RapportInscrit": "49,70"}, "Votants": {"Nombre": "4317", "RapportInscrit": "50,30"}, "Blancs": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "4137", "RapportInscrit": "48,21", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1283", "RapportExprime": "31,01", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1775", "RapportExprime": "42,91", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARX-DAVOUST Yvelise et M. PETITCOLAS Charles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARX-DAVOUST", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITCOLAS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "326", "RapportExprime": "7,88", "RapportInscrit": "3,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIVEAUX Christelle et M. M\u00c9RIGUET Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIVEAUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RIGUET", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "753", "RapportExprime": "18,20", "RapportInscrit": "8,77"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Francueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1159"}, "Abstentions": {"Nombre": "596", "RapportInscrit": "51,42"}, "Votants": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "48,58"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "3,02", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "44,78", "RapportVotant": "92,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,21", "RapportInscrit": "4,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "13,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "33,14", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "3,66", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "10,01"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "111", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Genill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1150"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "42,61"}, "Votants": {"Nombre": "660", "RapportInscrit": "57,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "629", "RapportInscrit": "54,70", "RapportVotant": "95,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "45,15", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "25,60", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "19,87", "RapportInscrit": "10,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "9,38", "RapportInscrit": "5,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Gizeux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "47,56"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "52,44"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "50,91", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "0,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "25,15", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "10,18", "RapportInscrit": "5,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,40", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "16,46"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "28,14", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Le Grand-Pressigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "42,62"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "57,38"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "54,21", "RapportVotant": "94,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "13,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "44,02", "RapportInscrit": "23,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "8,40", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,86"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "La Guerche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "176"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "1,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "56,82", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "55,00", "RapportInscrit": "31,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,00", "RapportInscrit": "6,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "13,00", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Descartes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2856"}, "Abstentions": {"Nombre": "1170", "RapportInscrit": "40,97"}, "Votants": {"Nombre": "1686", "RapportInscrit": "59,03"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "1625", "RapportInscrit": "56,90", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "304", "RapportExprime": "18,71", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "912", "RapportExprime": "56,12", "RapportInscrit": "31,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "5,72", "RapportInscrit": "3,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "316", "RapportExprime": "19,45", "RapportInscrit": "11,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Les Hermites", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "47,79", "RapportVotant": "94,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "53,26", "RapportInscrit": "25,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "11,41", "RapportInscrit": "5,45"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Hommes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "647"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,79"}, "Votants": {"Nombre": "299", "RapportInscrit": "46,21"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,69"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "94,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "32,98", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,03", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,19", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,69", "RapportInscrit": "14,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "18,79", "RapportInscrit": "8,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Huismes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1168"}, "Abstentions": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,57", "RapportVotant": "4,90"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "577", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "94,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "183", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "15,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "14,56", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "25,82", "RapportInscrit": "12,76"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "L'Ile-Bouchard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1256"}, "Abstentions": {"Nombre": "533", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "701", "RapportInscrit": "55,81", "RapportVotant": "96,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "360", "RapportExprime": "51,36", "RapportInscrit": "28,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "25,39", "RapportInscrit": "14,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "10,19"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Ingrandes-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "32,83"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "67,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "65,16", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "24,23", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,69", "RapportInscrit": "8,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,92", "RapportInscrit": "1,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "16,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Jaulnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "52,13"}, "Votants": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,87"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,96"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "45,97", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "25,77", "RapportInscrit": "11,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "11,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "20,62", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "28,87", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours", "LibSubCom": "Jou\u00e9-l\u00e8s-Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24744"}, "Abstentions": {"Nombre": "13098", "RapportInscrit": "52,93"}, "Votants": {"Nombre": "11646", "RapportInscrit": "47,07"}, "Blancs": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "11138", "RapportInscrit": "45,01", "RapportVotant": "95,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. OSMOND Judicael et Mme TUROT Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OSMOND", "PrePsn": "Judicael", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TUROT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3821", "RapportExprime": "34,31", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Florent et Mme RABIER Catherine", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Florent", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RABIER", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1139", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme P\u00c9AN V\u00e9ronique et M. SANCHEZ Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "P\u00c9AN", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SANCHEZ", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2645", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "10,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MOROY Marie-Line et M. TISON Vincent", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOROY", "PrePsn": "Marie-Line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISON", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3333", "RapportExprime": "29,92", "RapportInscrit": "13,47"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. MARZOUK Kemais et Mme VERG\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARZOUK", "PrePsn": "Kemais", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERG\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "1,80", "RapportInscrit": "0,81"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Langeais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2836"}, "Abstentions": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "44,08"}, "Votants": {"Nombre": "1586", "RapportInscrit": "55,92"}, "Blancs": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "1513", "RapportInscrit": "53,35", "RapportVotant": "95,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "2,05", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "488", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "9,25", "RapportInscrit": "4,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "28,62", "RapportInscrit": "15,27"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "Lar\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1778"}, "Abstentions": {"Nombre": "783", "RapportInscrit": "44,04"}, "Votants": {"Nombre": "995", "RapportInscrit": "55,96"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "2,42", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "946", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELANDAIS Laure et M. NOURRY Jackie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELANDAIS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "5,07", "RapportInscrit": "2,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAGOULET Jean-Claude et Mme CABANEL Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGOULET", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANEL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "14,06", "RapportInscrit": "7,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAINGAUD Daniel et Mme MARGOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAINGAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "21,67", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "261", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "L\u00e9mer\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "52,47"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "47,53"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,90"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "45,68", "RapportVotant": "96,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "31,08", "RapportInscrit": "14,20"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Lern\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "49,03"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "50,97"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "3,05"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "122", "RapportInscrit": "47,47", "RapportVotant": "93,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "40,16", "RapportInscrit": "19,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "25,41", "RapportInscrit": "12,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "20,49", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "13,93", "RapportInscrit": "6,61"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Le Li\u00e8ge", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "45,33"}, "Votants": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "4,44", "RapportVotant": "8,13"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "41,07", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "32,14", "RapportInscrit": "16,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "9,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,04", "RapportInscrit": "4,00"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Ligni\u00e8res-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "893"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "42,44"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "57,56"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "477", "RapportInscrit": "53,42", "RapportVotant": "92,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "55,56", "RapportInscrit": "29,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "26,21", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,69", "RapportInscrit": "5,71"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Ligr\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "47,69"}, "Votants": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "52,31"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "48,54", "RapportVotant": "92,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "42,36", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "7,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "14,54", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Ligueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1475"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "33,15"}, "Votants": {"Nombre": "986", "RapportInscrit": "66,85"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "4,06"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "929", "RapportInscrit": "62,98", "RapportVotant": "94,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "20,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "444", "RapportExprime": "47,79", "RapportInscrit": "30,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Limeray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "960"}, "Abstentions": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "54,38", "RapportVotant": "97,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "39,66", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "27,59", "RapportInscrit": "15,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Loches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4762"}, "Abstentions": {"Nombre": "2245", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "2517", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "42", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "2415", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1198", "RapportExprime": "49,61", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "18,47", "RapportInscrit": "9,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "542", "RapportExprime": "22,44", "RapportInscrit": "11,38"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "9,48", "RapportInscrit": "4,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Loch\u00e9-sur-Indrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "411"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "46,72"}, "Votants": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "53,28"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,20"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "94,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "48,79", "RapportInscrit": "24,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,46", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "7,30"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Louans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "484"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "44,42"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "55,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,37"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,10", "RapportVotant": "5,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "52,27", "RapportVotant": "94,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "32,02", "RapportInscrit": "16,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,06", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "17,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Louestault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "37,67"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "62,33"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,72", "RapportVotant": "5,97"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "57,21", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "17,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Le Louroux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "366"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "43,17"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "56,83"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "54,64", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "23,50", "RapportInscrit": "12,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "14,00", "RapportInscrit": "7,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "32,50", "RapportInscrit": "17,76"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Lubl\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "47,32"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "52,68", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "6,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "25,42", "RapportInscrit": "13,39"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "35,59", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Lussault-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "624"}, "Abstentions": {"Nombre": "328", "RapportInscrit": "52,56"}, "Votants": {"Nombre": "296", "RapportInscrit": "47,44"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "283", "RapportInscrit": "45,35", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "33,57", "RapportInscrit": "15,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "2,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "32,51", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "27,56", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "Luynes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3770"}, "Abstentions": {"Nombre": "1800", "RapportInscrit": "47,75"}, "Votants": {"Nombre": "1970", "RapportInscrit": "52,25"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,74"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "1887", "RapportInscrit": "50,05", "RapportVotant": "95,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "641", "RapportExprime": "33,97", "RapportInscrit": "17,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "699", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "18,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARX-DAVOUST Yvelise et M. PETITCOLAS Charles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARX-DAVOUST", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITCOLAS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIVEAUX Christelle et M. M\u00c9RIGUET Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIVEAUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RIGUET", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "431", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Luz\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "217"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,61"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "48,39"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "18,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "8,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,10", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,30", "RapportInscrit": "13,82"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Luzill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "45,39", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "33,11", "RapportInscrit": "15,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "38,03", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,97", "RapportInscrit": "0,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "20,33", "RapportInscrit": "9,23"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Maill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "474"}, "Abstentions": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "50,21"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "49,79"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "47,26", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "44,20", "RapportInscrit": "20,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,41", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "13,84", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "24,55", "RapportInscrit": "11,60"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Manthelan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "938"}, "Abstentions": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "45,95"}, "Votants": {"Nombre": "507", "RapportInscrit": "54,05"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "487", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,49", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "33,88", "RapportInscrit": "17,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "32,03", "RapportInscrit": "16,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "144", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Mar\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "383"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "41,25"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "58,75"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,33"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "55,09", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "35,07", "RapportInscrit": "19,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "39,34", "RapportInscrit": "21,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "8,53", "RapportInscrit": "4,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Marc\u00e9-sur-Esves", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "194"}, "Abstentions": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "35,05"}, "Votants": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "64,95"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "62,37", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "22,31", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "67,77", "RapportInscrit": "42,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "1,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "8,26", "RapportInscrit": "5,15"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Marcilly-sur-Maulne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "196"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "54,59"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "45,41"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "44,39", "RapportVotant": "97,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "1,15", "RapportInscrit": "0,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "42,53", "RapportInscrit": "18,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,90", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "11,22"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "14,94", "RapportInscrit": "6,63"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Marcilly-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "452"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "47,12"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "52,88"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,44"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "222", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "92,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "17,12", "RapportInscrit": "8,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "16,22", "RapportInscrit": "7,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "29,28", "RapportInscrit": "14,38"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Marigny-Marmande", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "467"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,18"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "54,82"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "3,43", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "50,11", "RapportVotant": "91,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,08", "RapportInscrit": "11,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "44,87", "RapportInscrit": "22,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,85", "RapportInscrit": "1,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "14,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Marray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "45,35"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,65"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "54,65", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "43,41", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "20,88", "RapportInscrit": "11,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "9,01"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "10,51"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Mazi\u00e8res-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "944"}, "Abstentions": {"Nombre": "430", "RapportInscrit": "45,55"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "54,45"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,84"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "50,42", "RapportVotant": "92,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,26", "RapportInscrit": "0,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "26,68", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "8,61", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,20", "RapportInscrit": "2,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "36,97", "RapportInscrit": "18,64"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "22,27", "RapportInscrit": "11,23"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "La Membrolle-sur-Choisille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2251"}, "Abstentions": {"Nombre": "1043", "RapportInscrit": "46,33"}, "Votants": {"Nombre": "1208", "RapportInscrit": "53,67"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "1158", "RapportInscrit": "51,44", "RapportVotant": "95,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "349", "RapportExprime": "30,14", "RapportInscrit": "15,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "453", "RapportExprime": "39,12", "RapportInscrit": "20,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARX-DAVOUST Yvelise et M. PETITCOLAS Charles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARX-DAVOUST", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITCOLAS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "6,13", "RapportInscrit": "3,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIVEAUX Christelle et M. M\u00c9RIGUET Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIVEAUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RIGUET", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "285", "RapportExprime": "24,61", "RapportInscrit": "12,66"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Mettray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1752"}, "Abstentions": {"Nombre": "900", "RapportInscrit": "51,37"}, "Votants": {"Nombre": "852", "RapportInscrit": "48,63"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "804", "RapportInscrit": "45,89", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "11,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "283", "RapportExprime": "35,20", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "14,68", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "25,25", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Monnaie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2718"}, "Abstentions": {"Nombre": "1332", "RapportInscrit": "49,01"}, "Votants": {"Nombre": "1386", "RapportInscrit": "50,99"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "1312", "RapportInscrit": "48,27", "RapportVotant": "94,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "381", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "376", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "13,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "6,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "391", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "14,39"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Montbazon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3067"}, "Abstentions": {"Nombre": "1380", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "1687", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,61"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1625", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "96,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "264", "RapportExprime": "16,25", "RapportInscrit": "8,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "298", "RapportExprime": "18,34", "RapportInscrit": "9,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "756", "RapportExprime": "46,52", "RapportInscrit": "24,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "9,23", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "9,66", "RapportInscrit": "5,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Monthodon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "48,88", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "48,40", "RapportInscrit": "23,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "26,48", "RapportInscrit": "12,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "14,16", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "10,96", "RapportInscrit": "5,36"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "Montlouis-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8283"}, "Abstentions": {"Nombre": "4211", "RapportInscrit": "50,84"}, "Votants": {"Nombre": "4072", "RapportInscrit": "49,16"}, "Blancs": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "3901", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1484", "RapportExprime": "38,04", "RapportInscrit": "17,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELANDAIS Laure et M. NOURRY Jackie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELANDAIS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAGOULET Jean-Claude et Mme CABANEL Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGOULET", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANEL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "13,87", "RapportInscrit": "6,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAINGAUD Daniel et Mme MARGOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAINGAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "887", "RapportExprime": "22,74", "RapportInscrit": "10,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "767", "RapportExprime": "19,66", "RapportInscrit": "9,26"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Montr\u00e9sor", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "316"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "45,25"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "54,75"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "95,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "50,60", "RapportInscrit": "26,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "17,47", "RapportInscrit": "9,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,83", "RapportInscrit": "4,11"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Montreuil-en-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "565"}, "Abstentions": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "50,80"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "49,20"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "5,40"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "46,19", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "4,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "21,07", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "17,35"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Monts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5954"}, "Abstentions": {"Nombre": "3088", "RapportInscrit": "51,86"}, "Votants": {"Nombre": "2866", "RapportInscrit": "48,14"}, "Blancs": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,59"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "2738", "RapportInscrit": "45,99", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "700", "RapportExprime": "25,57", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "816", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "13,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "642", "RapportExprime": "23,45", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "11,32", "RapportInscrit": "5,21"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "270", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "4,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Morand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "230"}, "Abstentions": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,48", "RapportVotant": "6,84"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "47,39", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "51,38", "RapportInscrit": "24,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "25,69", "RapportInscrit": "12,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "3,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "7,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Mosnes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "586"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "44,20"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "55,80"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "311", "RapportInscrit": "53,07", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "15,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "7,07", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "36,66", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "14,33"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Mouzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "356"}, "Abstentions": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "36,52"}, "Votants": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "63,48"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,37", "RapportVotant": "5,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "59,55", "RapportVotant": "93,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,42", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,02", "RapportInscrit": "4,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "43,40", "RapportInscrit": "25,84"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Nazelles-N\u00e9gron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3018"}, "Abstentions": {"Nombre": "1520", "RapportInscrit": "50,36"}, "Votants": {"Nombre": "1498", "RapportInscrit": "49,64"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1434", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "5,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "24,20", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "413", "RapportExprime": "28,80", "RapportInscrit": "13,68"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Neuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,50"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "49,50"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,67"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,30", "RapportVotant": "6,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "45,87", "RapportVotant": "92,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,69", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "7,91", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "21,58", "RapportInscrit": "9,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "15,51"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Neuill\u00e9-le-Lierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "500"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "95,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "7,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "41,31", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "37,84", "RapportInscrit": "19,60"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Neuill\u00e9-Pont-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1465"}, "Abstentions": {"Nombre": "729", "RapportInscrit": "49,76"}, "Votants": {"Nombre": "736", "RapportInscrit": "50,24"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "696", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "7,18", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "253", "RapportExprime": "36,35", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Neuilly-le-Brignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "268"}, "Abstentions": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "38,43"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "61,57"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,99", "RapportVotant": "4,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "57,09", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "16,99", "RapportInscrit": "9,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "60,78", "RapportInscrit": "34,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "6,54", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,69", "RapportInscrit": "8,96"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Neuville-sur-Brenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "666"}, "Abstentions": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "46,85"}, "Votants": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "53,15"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,15", "RapportVotant": "5,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "329", "RapportInscrit": "49,40", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "41,34", "RapportInscrit": "20,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "10,94", "RapportInscrit": "5,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,33", "RapportInscrit": "5,11"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Neuvy-le-Roi", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "841"}, "Abstentions": {"Nombre": "440", "RapportInscrit": "52,32"}, "Votants": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "47,68"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "94,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "189", "RapportExprime": "49,87", "RapportInscrit": "22,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "11,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "3,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "7,73"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Noizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "959"}, "Abstentions": {"Nombre": "467", "RapportInscrit": "48,70"}, "Votants": {"Nombre": "492", "RapportInscrit": "51,30"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "48,18", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "23,16", "RapportInscrit": "11,16"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "33,55", "RapportInscrit": "16,16"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Notre-Dame-d'O\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3127"}, "Abstentions": {"Nombre": "1447", "RapportInscrit": "46,27"}, "Votants": {"Nombre": "1680", "RapportInscrit": "53,73"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "2,92"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "1607", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "704", "RapportExprime": "43,81", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "366", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,70"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Nouans-les-Fontaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "262", "RapportInscrit": "42,81"}, "Votants": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "57,19"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,14"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "53,92", "RapportVotant": "94,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "35,45", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "36,36", "RapportInscrit": "19,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "19,70", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "8,48", "RapportInscrit": "4,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Nou\u00e2tre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "594"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "95,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "17,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "24,30", "RapportInscrit": "13,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "6,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Nouzilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "528", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,82", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "497", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "94,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "39,03", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "5,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "23,34", "RapportInscrit": "12,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Noyant-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "719"}, "Abstentions": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "43,81"}, "Votants": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "56,19"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "52,57", "RapportVotant": "93,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "20,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "13,76", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "15,87", "RapportInscrit": "8,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "32,28", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Orbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "57,77", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "23,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "16,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "19,30", "RapportInscrit": "11,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,39", "RapportInscrit": "6,58"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Panzoult", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "470"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "41,28"}, "Votants": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "58,72"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,09"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,55", "RapportVotant": "4,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "55,53", "RapportVotant": "94,57"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "54,02", "RapportInscrit": "30,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "12,26", "RapportInscrit": "6,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "9,96", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,19"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Par\u00e7ay-Meslay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1986"}, "Abstentions": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "52,42"}, "Votants": {"Nombre": "945", "RapportInscrit": "47,58"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "2,01", "RapportVotant": "4,23"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "897", "RapportInscrit": "45,17", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "299", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "3,83"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "278", "RapportExprime": "30,99", "RapportInscrit": "14,00"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Par\u00e7ay-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "555"}, "Abstentions": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "35,50"}, "Votants": {"Nombre": "358", "RapportInscrit": "64,50"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,84"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "63,78", "RapportVotant": "98,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "72,88", "RapportInscrit": "46,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "5,08", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "4,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "14,41", "RapportInscrit": "9,19"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Paulmy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "184"}, "Abstentions": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "35,87"}, "Votants": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "64,13"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "58,70", "RapportVotant": "91,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "49,07", "RapportInscrit": "28,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,74", "RapportInscrit": "9,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "6,52"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Pernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "792"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "42,42"}, "Votants": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "57,58"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "54,55", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "28,24", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "30,56", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Perrusson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "538", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,70", "RapportVotant": "3,28"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "46,22", "RapportInscrit": "23,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "30,22", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "14,21", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "9,35", "RapportInscrit": "4,66"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Le Petit-Pressigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "305"}, "Abstentions": {"Nombre": "121", "RapportInscrit": "39,67"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "60,33"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "4,89"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "95,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,00", "RapportInscrit": "4,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "25,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,00", "RapportInscrit": "2,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "44,00", "RapportInscrit": "25,25"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Poc\u00e9-sur-Cisse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1168"}, "Abstentions": {"Nombre": "609", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "559", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "45,98", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "29,98", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "5,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "30,73", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "27,93", "RapportInscrit": "12,84"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Pont-de-Ruan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "316", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,38", "RapportVotant": "4,48"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "337", "RapportInscrit": "50,07", "RapportVotant": "94,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "21,66", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "17,51", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,95", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "12,17", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "7,72", "RapportInscrit": "3,86"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Ports", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "277"}, "Abstentions": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "28,88"}, "Votants": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "71,12"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "68,59", "RapportVotant": "96,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "28,95", "RapportInscrit": "19,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "47,89", "RapportInscrit": "32,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,84", "RapportInscrit": "4,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "16,32", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Pouzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "593"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "47,22"}, "Votants": {"Nombre": "313", "RapportInscrit": "52,78"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "49,24", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "46,23", "RapportInscrit": "22,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,67", "RapportInscrit": "6,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "11,64", "RapportInscrit": "5,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "14,50"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Preuilly-sur-Claise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "794"}, "Abstentions": {"Nombre": "331", "RapportInscrit": "41,69"}, "Votants": {"Nombre": "463", "RapportInscrit": "58,31"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "95,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "18,78", "RapportInscrit": "10,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "15,61", "RapportInscrit": "8,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "28,05", "RapportInscrit": "15,62"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "190", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Pussigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "147"}, "Abstentions": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "98,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "41,10", "RapportInscrit": "20,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "9,59", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "21,09"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Razines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "187"}, "Abstentions": {"Nombre": "100", "RapportInscrit": "53,48"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "46,52"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "6,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "43,32", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "12,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "9,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "11,11", "RapportInscrit": "4,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "38,27", "RapportInscrit": "16,58"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Reignac-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "863"}, "Abstentions": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "40,90"}, "Votants": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "59,10"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "55,97", "RapportVotant": "94,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "238", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "27,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "22,98", "RapportInscrit": "12,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "10,43"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "9,11", "RapportInscrit": "5,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Restign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1056"}, "Abstentions": {"Nombre": "542", "RapportInscrit": "51,33"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "48,67"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,67"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "45,93", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "3,30", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "29,07", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "7,42", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,09", "RapportInscrit": "1,42"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "30,52", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "26,60", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Reugny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1170"}, "Abstentions": {"Nombre": "531", "RapportInscrit": "45,38"}, "Votants": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "54,62"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,54", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "616", "RapportInscrit": "52,65", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "38,80", "RapportInscrit": "20,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "25,65", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "11,53", "RapportInscrit": "6,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "24,03", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "La Riche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6019"}, "Abstentions": {"Nombre": "3232", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "2787", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "2675", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "95,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "660", "RapportExprime": "24,67", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "560", "RapportExprime": "20,93", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHBOUBI Yamina et M. RANCHIN Charles-Edouard", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHBOUBI", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANCHIN", "PrePsn": "Charles-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "1,50", "RapportInscrit": "0,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. L\u00c9MA-FR\u00c9MONT L\u00e9onard et Mme ZEC Branka", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9MA-FR\u00c9MONT", "PrePsn": "L\u00e9onard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEC", "PrePsn": "Branka", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "11,55", "RapportInscrit": "5,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDESSEUL Pascale et M. FERRER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDESSEUL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "433", "RapportExprime": "16,19", "RapportInscrit": "7,19"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BELLET C\u00e9cile et M. MICHEL Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "673", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "11,18"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Richelieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1400"}, "Abstentions": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "731", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,79"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "681", "RapportInscrit": "48,64", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "342", "RapportExprime": "50,22", "RapportInscrit": "24,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "10,87", "RapportInscrit": "5,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "9,54", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Rigny-Uss\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "351"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "45,30"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "54,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,99", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "45,11", "RapportInscrit": "23,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "12,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,70", "RapportInscrit": "4,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "22,28", "RapportInscrit": "11,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Rill\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "264"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "45,08"}, "Votants": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "54,92"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,14", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "53,79", "RapportVotant": "97,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "3,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "20,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "0", "RapportExprime": "0,00", "RapportInscrit": "0,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,82", "RapportInscrit": "1,52"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "37,32", "RapportInscrit": "20,08"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "15,49", "RapportInscrit": "8,33"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Rilly-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "55,71", "RapportVotant": "98,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "55,61", "RapportInscrit": "30,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,80", "RapportInscrit": "4,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,71", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "24,88", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Rivarennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "662"}, "Abstentions": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "52,87"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "47,13"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,87", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "43,66", "RapportVotant": "92,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "17,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "27,68", "RapportInscrit": "12,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "12,80", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "19,38", "RapportInscrit": "8,46"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Rivi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "571"}, "Abstentions": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "46,23"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "53,77"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,93", "RapportVotant": "3,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "50,96", "RapportVotant": "94,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "20,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "30,58", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "9,97", "RapportInscrit": "5,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "9,98"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "La Roche-Clermault", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "415"}, "Abstentions": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "51,57"}, "Votants": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "48,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "43,61", "RapportVotant": "90,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "36,46", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,52", "RapportInscrit": "11,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "16,57", "RapportInscrit": "7,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "20,44", "RapportInscrit": "8,92"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Rochecorbon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2523"}, "Abstentions": {"Nombre": "1207", "RapportInscrit": "47,84"}, "Votants": {"Nombre": "1316", "RapportInscrit": "52,16"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "1259", "RapportInscrit": "49,90", "RapportVotant": "95,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "396", "RapportExprime": "31,45", "RapportInscrit": "15,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "36,54", "RapportInscrit": "18,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "12,39", "RapportInscrit": "6,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "19,62", "RapportInscrit": "9,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Rouziers-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "968"}, "Abstentions": {"Nombre": "432", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,73"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "52,69", "RapportVotant": "95,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "46,47", "RapportInscrit": "24,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "9,02", "RapportInscrit": "4,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "19,22", "RapportInscrit": "10,12"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Sach\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "910"}, "Abstentions": {"Nombre": "410", "RapportInscrit": "45,05"}, "Votants": {"Nombre": "500", "RapportInscrit": "54,95"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "478", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "95,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "47,07", "RapportInscrit": "24,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "28,66", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "8,37", "RapportInscrit": "4,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "8,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Antoine-du-Rocher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1195"}, "Abstentions": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "50,54"}, "Votants": {"Nombre": "591", "RapportInscrit": "49,46"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "46,03", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "32,18", "RapportInscrit": "14,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "26,91", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "14,36", "RapportInscrit": "6,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "26,55", "RapportInscrit": "12,22"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Aubin-le-D\u00e9peint", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "256"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "58,98"}, "Votants": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "41,02"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,73", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,95"}, "Exprimes": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "37,89", "RapportVotant": "92,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "10,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "49,48", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "10,31", "RapportInscrit": "3,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "12,37", "RapportInscrit": "4,69"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Saint-Pierre-des-Corps", "LibSubCom": "Saint-Avertin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11956"}, "Abstentions": {"Nombre": "5411", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "6545", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "6320", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "96,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEANNEAU Cyrille et Mme LIZ\u00c9-BRUN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIZ\u00c9-BRUN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1495", "RapportExprime": "23,66", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Marie-Madeleine et M. LAMY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "942", "RapportExprime": "14,91", "RapportInscrit": "7,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELNOUE Martine et M. LASSERRE Tommy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELNOUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Tommy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "7,47", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADDAD Mounia et M. PAUMIER Jean-G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUMIER", "PrePsn": "Jean-G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3411", "RapportExprime": "53,97", "RapportInscrit": "28,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Bauld", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "47,65"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "52,35"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "5,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "48,82", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "18,07", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,64", "RapportInscrit": "4,71"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Saint-Beno\u00eet-la-For\u00eat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "46,61"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "53,39"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "35,83", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "25,83", "RapportInscrit": "13,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,83", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,50", "RapportInscrit": "11,44"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Saint-Branchs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1931"}, "Abstentions": {"Nombre": "959", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "972", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "4,01"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "921", "RapportInscrit": "47,70", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "32,68", "RapportInscrit": "15,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "20,41", "RapportInscrit": "9,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "27,90", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "7,60", "RapportInscrit": "3,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "5,44"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Sainte-Catherine-de-Fierbois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "564"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "52,66"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "47,34"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,48", "RapportVotant": "5,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "43,79", "RapportVotant": "92,51"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,65", "RapportInscrit": "16,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "18,62", "RapportInscrit": "8,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,38", "RapportInscrit": "6,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,34", "RapportInscrit": "12,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Christophe-sur-le-Nais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "695"}, "Abstentions": {"Nombre": "342", "RapportInscrit": "49,21"}, "Votants": {"Nombre": "353", "RapportInscrit": "50,79"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "7,08"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "46,76", "RapportVotant": "92,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "38,77", "RapportInscrit": "18,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "8,92", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,15", "RapportInscrit": "8,49"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Cyr-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12180"}, "Abstentions": {"Nombre": "5759", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "6421", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "1,34", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "6183", "RapportInscrit": "50,76", "RapportVotant": "96,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1446", "RapportExprime": "23,39", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3191", "RapportExprime": "51,61", "RapportInscrit": "26,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARX-DAVOUST Yvelise et M. PETITCOLAS Charles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARX-DAVOUST", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITCOLAS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIVEAUX Christelle et M. M\u00c9RIGUET Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIVEAUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RIGUET", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "984", "RapportExprime": "15,91", "RapportInscrit": "8,08"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Saint-Epain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1170"}, "Abstentions": {"Nombre": "540", "RapportInscrit": "46,15"}, "Votants": {"Nombre": "630", "RapportInscrit": "53,85"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "3,65"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "94,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "44,31", "RapportInscrit": "22,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "11,54", "RapportInscrit": "5,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "15,05", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "29,10", "RapportInscrit": "14,87"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Saint-Cyr-sur-Loire", "LibSubCom": "Saint-Etienne-de-Chigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1118"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "50,89"}, "Votants": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "49,11"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "524", "RapportInscrit": "46,87", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. AGEORGES Jo\u00ebl et Mme PUIFFE Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGEORGES", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUIFFE", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "43,89", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COUTEAU Jean-Yves et Mme SARDOU Dominique", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUTEAU", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SARDOU", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "10,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MARX-DAVOUST Yvelise et M. PETITCOLAS Charles", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARX-DAVOUST", "PrePsn": "Yvelise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETITCOLAS", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "8,78", "RapportInscrit": "4,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CIVEAUX Christelle et M. M\u00c9RIGUET Pierre-Louis", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CIVEAUX", "PrePsn": "Christelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00c9RIGUET", "PrePsn": "Pierre-Louis", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Saint-Flovier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "37,31"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "62,69"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,43", "RapportVotant": "3,87"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "59,16", "RapportVotant": "94,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "27,99", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "114", "RapportExprime": "42,54", "RapportInscrit": "25,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "7,46", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "22,01", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Genouph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "741"}, "Abstentions": {"Nombre": "363", "RapportInscrit": "48,99"}, "Votants": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "51,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "2,02", "RapportVotant": "3,97"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "48,72", "RapportVotant": "95,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "27,42", "RapportInscrit": "13,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "12,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHBOUBI Yamina et M. RANCHIN Charles-Edouard", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHBOUBI", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANCHIN", "PrePsn": "Charles-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. L\u00c9MA-FR\u00c9MONT L\u00e9onard et Mme ZEC Branka", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9MA-FR\u00c9MONT", "PrePsn": "L\u00e9onard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEC", "PrePsn": "Branka", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "7,48", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDESSEUL Pascale et M. FERRER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDESSEUL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "17,45", "RapportInscrit": "8,50"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BELLET C\u00e9cile et M. MICHEL Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,50", "RapportInscrit": "9,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Saint-Germain-sur-Vienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "44,63"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "55,37"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,29"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "92,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "29,11", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "9,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Hippolyte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "583"}, "Abstentions": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "51,11"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "48,89"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "46,14", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "37,55", "RapportInscrit": "17,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "32,34", "RapportInscrit": "14,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "17,84", "RapportInscrit": "8,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,27", "RapportInscrit": "5,66"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Jean-Saint-Germain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "551"}, "Abstentions": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "43,74"}, "Votants": {"Nombre": "310", "RapportInscrit": "56,26"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,29"}, "Exprimes": {"Nombre": "298", "RapportInscrit": "54,08", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "43,62", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "32,21", "RapportInscrit": "17,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "13,09", "RapportInscrit": "7,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "11,07", "RapportInscrit": "5,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Saint-Laurent-de-Lin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "234"}, "Abstentions": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "37,61"}, "Votants": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "62,39"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,37"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "61,54", "RapportVotant": "98,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,28", "RapportInscrit": "24,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "1,39", "RapportInscrit": "0,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "3,47", "RapportInscrit": "2,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "29,86", "RapportInscrit": "18,38"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,83", "RapportInscrit": "12,82"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Laurent-en-G\u00e2tines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "44,68"}, "Votants": {"Nombre": "343", "RapportInscrit": "55,32"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,10", "RapportVotant": "3,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "52,42", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "45,23", "RapportInscrit": "23,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "29,85", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "10,46", "RapportInscrit": "5,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "7,58"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Saint-Martin-le-Beau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2239"}, "Abstentions": {"Nombre": "1082", "RapportInscrit": "48,33"}, "Votants": {"Nombre": "1157", "RapportInscrit": "51,67"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,41"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "1099", "RapportInscrit": "49,08", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "11,10", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "28,94", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "306", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Sainte-Maure-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3077"}, "Abstentions": {"Nombre": "1558", "RapportInscrit": "50,63"}, "Votants": {"Nombre": "1519", "RapportInscrit": "49,37"}, "Blancs": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "1423", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "574", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "19,18", "RapportInscrit": "8,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "172", "RapportExprime": "12,09", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "28,39", "RapportInscrit": "13,13"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Saint-Michel-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "533"}, "Abstentions": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "52,53"}, "Votants": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "47,47"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "45,40", "RapportVotant": "95,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,65", "RapportInscrit": "0,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "11,98", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,72", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "38,02", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "8,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-de-Bourgueil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "453", "RapportInscrit": "49,13"}, "Votants": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "50,87"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,05"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,71"}, "Exprimes": {"Nombre": "442", "RapportInscrit": "47,94", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,49", "RapportInscrit": "1,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "30,32", "RapportInscrit": "14,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,07", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,33", "RapportInscrit": "3,04"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "21,49", "RapportInscrit": "10,30"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Nicolas-des-Motets", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "199"}, "Abstentions": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "41,71"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "58,29"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "57,29", "RapportVotant": "98,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "37,72", "RapportInscrit": "21,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,53"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "12,06"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Saint-Ouen-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "41,31"}, "Votants": {"Nombre": "429", "RapportInscrit": "58,69"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,46", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "19,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "10,20", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "27,36", "RapportInscrit": "15,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "26,87", "RapportInscrit": "14,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Paterne-Racan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1236"}, "Abstentions": {"Nombre": "598", "RapportInscrit": "48,38"}, "Votants": {"Nombre": "638", "RapportInscrit": "51,62"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "612", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "223", "RapportExprime": "36,44", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "32,52", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "8,66", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "22,39", "RapportInscrit": "11,08"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Saint-Patrice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "499"}, "Abstentions": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "46,29"}, "Votants": {"Nombre": "268", "RapportInscrit": "53,71"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "3,41", "RapportVotant": "6,34"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "91,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "0,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "27,64", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,28", "RapportInscrit": "2,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,69", "RapportInscrit": "2,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "28,86", "RapportInscrit": "14,23"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Saint-Pierre-des-Corps", "LibSubCom": "Saint-Pierre-des-Corps", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10667"}, "Abstentions": {"Nombre": "6052", "RapportInscrit": "56,74"}, "Votants": {"Nombre": "4615", "RapportInscrit": "43,26"}, "Blancs": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "1,60", "RapportVotant": "3,71"}, "Nuls": {"Nombre": "69", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "4375", "RapportInscrit": "41,01", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. JEANNEAU Cyrille et Mme LIZ\u00c9-BRUN Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JEANNEAU", "PrePsn": "Cyrille", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LIZ\u00c9-BRUN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1040", "RapportExprime": "23,77", "RapportInscrit": "9,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHET Marie-Madeleine et M. LAMY Bruno", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHET", "PrePsn": "Marie-Madeleine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAMY", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1029", "RapportExprime": "23,52", "RapportInscrit": "9,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BELNOUE Martine et M. LASSERRE Tommy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELNOUE", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LASSERRE", "PrePsn": "Tommy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1542", "RapportExprime": "35,25", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HADDAD Mounia et M. PAUMIER Jean-G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HADDAD", "PrePsn": "Mounia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PAUMIER", "PrePsn": "Jean-G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "764", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "7,16"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Quentin-sur-Indrois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "394"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "44,67"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "55,33"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "51,52", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "48,77", "RapportInscrit": "25,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,11", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "13,30", "RapportInscrit": "6,85"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Saint-R\u00e8gle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "377"}, "Abstentions": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "42,18"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "57,82"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "56,50", "RapportVotant": "97,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "26,76", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,16", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "39,44", "RapportInscrit": "22,28"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "16,18"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saint-Roch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "948"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "46,94"}, "Votants": {"Nombre": "503", "RapportInscrit": "53,06"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,22", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "50,21", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "30,04", "RapportInscrit": "15,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "15,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "9,87", "RapportInscrit": "4,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,35"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Saint-Senoch", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "40,27"}, "Votants": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "59,73"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "3,01", "RapportVotant": "5,05"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "93,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "45,81", "RapportInscrit": "25,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "28,08", "RapportInscrit": "15,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "15,76", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,34", "RapportInscrit": "5,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Saunay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "43,86"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "56,14"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "54,03", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "38,43", "RapportInscrit": "20,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "32,55", "RapportInscrit": "17,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "6,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "16,08", "RapportInscrit": "8,69"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Savign\u00e9-sur-Lathan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1005"}, "Abstentions": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "46,77"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "53,23"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,11"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "510", "RapportInscrit": "50,75", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "31,37", "RapportInscrit": "15,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,16", "RapportInscrit": "1,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "27,84", "RapportInscrit": "14,13"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "22,75", "RapportInscrit": "11,54"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Savigny-en-V\u00e9ron", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1104"}, "Abstentions": {"Nombre": "613", "RapportInscrit": "55,53"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "44,47"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,26", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "461", "RapportInscrit": "41,76", "RapportVotant": "93,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "34,92", "RapportInscrit": "14,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "5,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "22,56", "RapportInscrit": "9,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Savonni\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2236"}, "Abstentions": {"Nombre": "1049", "RapportInscrit": "46,91"}, "Votants": {"Nombre": "1187", "RapportInscrit": "53,09"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1123", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "308", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "259", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "11,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHBOUBI Yamina et M. RANCHIN Charles-Edouard", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHBOUBI", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANCHIN", "PrePsn": "Charles-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "2,76", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. L\u00c9MA-FR\u00c9MONT L\u00e9onard et Mme ZEC Branka", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9MA-FR\u00c9MONT", "PrePsn": "L\u00e9onard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEC", "PrePsn": "Branka", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDESSEUL Pascale et M. FERRER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDESSEUL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "18,88", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BELLET C\u00e9cile et M. MICHEL Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "21,73", "RapportInscrit": "10,91"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "244", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Sazilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "227"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,58"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "52,42"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,08", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "48,46", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "45,45", "RapportInscrit": "22,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,18", "RapportInscrit": "3,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "14,55", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,82", "RapportInscrit": "15,42"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Semblan\u00e7ay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1525"}, "Abstentions": {"Nombre": "797", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,06"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "699", "RapportInscrit": "45,84", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "29,04", "RapportInscrit": "13,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "29,90", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "9,30", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "222", "RapportExprime": "31,76", "RapportInscrit": "14,56"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Sennevi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "190"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "47,89"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "52,11"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "4,04"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "41,05", "RapportInscrit": "20,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "24,21", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "3,16", "RapportInscrit": "1,58"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Sepmes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "459"}, "Abstentions": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "42,05"}, "Votants": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "57,95"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "54,90", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "11,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "56,75", "RapportInscrit": "31,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "9,92", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "12,30", "RapportInscrit": "6,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Seuilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "250"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "56,80"}, "Votants": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "43,20"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,60", "RapportVotant": "8,33"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "39,60", "RapportVotant": "91,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "35,35", "RapportInscrit": "14,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "27,27", "RapportInscrit": "10,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "14,14", "RapportInscrit": "5,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "23,23", "RapportInscrit": "9,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Sonzay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1014"}, "Abstentions": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "49,51"}, "Votants": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "50,49"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,99", "RapportVotant": "1,95"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "49,21", "RapportVotant": "97,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "28,26", "RapportInscrit": "13,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "32,26", "RapportInscrit": "15,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "10,22", "RapportInscrit": "5,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "29,26", "RapportInscrit": "14,40"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "250", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Sorigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1656"}, "Abstentions": {"Nombre": "767", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "889", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "855", "RapportInscrit": "51,63", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "190", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "11,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "12,63", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "6,08", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "47,02", "RapportInscrit": "24,28"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Souvign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "620"}, "Abstentions": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "48,71"}, "Votants": {"Nombre": "318", "RapportInscrit": "51,29"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,94"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,90", "RapportVotant": "5,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "47,90", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "0,67", "RapportInscrit": "0,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "29,29", "RapportInscrit": "14,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "6,40", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "1,68", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "116", "RapportExprime": "39,06", "RapportInscrit": "18,71"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "22,90", "RapportInscrit": "10,97"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Amboise", "LibSubCom": "Souvigny-de-Touraine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "291"}, "Abstentions": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "40,89"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "59,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,74"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "94,19"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CORNIER-GOEHRING Laurence et M. LEVEAU R\u00e9mi", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORNIER-GOEHRING", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEVEAU", "PrePsn": "R\u00e9mi", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "15,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. AHUIR Christophe et Mme WOLF Catherine", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AHUIR", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOLF", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,81", "RapportInscrit": "8,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BOUTARD Thierry et Mme FAUQUET Christine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUTARD", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAUQUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,01", "RapportInscrit": "16,15"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CARCHON Claude et Mme SELLIER Nelly", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARCHON", "PrePsn": "Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SELLIER", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "28,40", "RapportInscrit": "15,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Bl\u00e9r\u00e9", "LibSubCom": "Sublaines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "34,56"}, "Votants": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "65,44"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,12"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "63,24", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BRIER Lisiane et M. DEROUAULT Guy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRIER", "PrePsn": "Lisiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEROUAULT", "PrePsn": "Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "5,81", "RapportInscrit": "3,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DIMEGLIO Marc et Mme MERMET Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DIMEGLIO", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MERMET", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme COCHIN Jocelyne et M. LOUAULT Vincent", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COCHIN", "PrePsn": "Jocelyne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Vincent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "43,02", "RapportInscrit": "27,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BON Th\u00e9r\u00e8se et M. MOREAUX Gilles", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BON", "PrePsn": "Th\u00e9r\u00e8se", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREAUX", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "4,65", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme COUILLARD Maryse et M. LABARONNE Daniel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COUILLARD", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABARONNE", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "19,77", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Tauxigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "937"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "536", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "516", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "96,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "43,80", "RapportInscrit": "24,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "26,16", "RapportInscrit": "14,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "10,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "11,43", "RapportInscrit": "6,30"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Tavant", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "192"}, "Abstentions": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "39,58"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "60,42"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "93,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "64,22", "RapportInscrit": "36,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "15,60", "RapportInscrit": "8,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "7,34", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "12,84", "RapportInscrit": "7,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Theneuil", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "286"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "39,86"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "60,14"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,33"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "58,39", "RapportVotant": "97,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "65,87", "RapportInscrit": "38,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,59", "RapportInscrit": "3,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,38", "RapportInscrit": "4,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "19,16", "RapportInscrit": "11,19"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Thilouze", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1157"}, "Abstentions": {"Nombre": "547", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "50,65", "RapportVotant": "96,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "392", "RapportExprime": "66,89", "RapportInscrit": "33,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "21,16", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "5,46", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,48", "RapportInscrit": "3,28"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "258", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Thizay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "53,02"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "46,98"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,59"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "92,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "35,64", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "9,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "18,81", "RapportInscrit": "8,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "9,91"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Tournon-Saint-Pierre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "409"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "46,21"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "53,79"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,42", "RapportVotant": "6,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "3,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "48,66", "RapportVotant": "90,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,15", "RapportInscrit": "14,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "13,20"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "La Tour-Saint-Gelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "429"}, "Abstentions": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "45,45"}, "Votants": {"Nombre": "234", "RapportInscrit": "54,55"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "52,21", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "26,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "12,05", "RapportInscrit": "6,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "23,21", "RapportInscrit": "12,12"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tours-1", "LibSubCom": "Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23492"}, "Abstentions": {"Nombre": "11696", "RapportInscrit": "49,79"}, "Votants": {"Nombre": "11796", "RapportInscrit": "50,21"}, "Blancs": {"Nombre": "295", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,89"}, "Exprimes": {"Nombre": "11278", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BLANCHET Josette et M. LECOMTE Thierry", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BLANCHET", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECOMTE", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1266", "RapportExprime": "11,23", "RapportInscrit": "5,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. GODEFROY Gilles et Mme O'CONNELL H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GODEFROY", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "O'CONNELL", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2573", "RapportExprime": "22,81", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CHEVILLARD C\u00e9cile et M. DATEU Xavier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHEVILLARD", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DATEU", "PrePsn": "Xavier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3704", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "15,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme OUBLAL Samira et M. THOMAS Fr\u00e9d\u00e9ric", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "OUBLAL", "PrePsn": "Samira", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THOMAS", "PrePsn": "Fr\u00e9d\u00e9ric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3407", "RapportExprime": "30,21", "RapportInscrit": "14,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ETESSE Patrick et Mme PIGALE Sylviane", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ETESSE", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGALE", "PrePsn": "Sylviane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "2,91", "RapportInscrit": "1,40"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tours-2", "LibSubCom": "Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "19595"}, "Abstentions": {"Nombre": "10754", "RapportInscrit": "54,88"}, "Votants": {"Nombre": "8841", "RapportInscrit": "45,12"}, "Blancs": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,44"}, "Nuls": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "8522", "RapportInscrit": "43,49", "RapportVotant": "96,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LEMOINE Dominique et Mme ZULIAN Florence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEMOINE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZULIAN", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2093", "RapportExprime": "24,56", "RapportInscrit": "10,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHAUVEAU Claude-Pierre et Mme MOURIER-DUBOURG Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAUVEAU", "PrePsn": "Claude-Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOURIER-DUBOURG", "PrePsn": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "571", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECARDONNEL Laurence et M. PROTIN Jean-Guy", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECARDONNEL", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PROTIN", "PrePsn": "Jean-Guy", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1507", "RapportExprime": "17,68", "RapportInscrit": "7,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ALUCHON Louis et Mme NICOLAY CABANNE Marion", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ALUCHON", "PrePsn": "Louis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NICOLAY CABANNE", "PrePsn": "Marion", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2483", "RapportExprime": "29,14", "RapportInscrit": "12,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BOULANGER Christophe et Mme PUEL Fanny", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULANGER", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PUEL", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1868", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "9,53"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tours-3", "LibSubCom": "Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "18654"}, "Abstentions": {"Nombre": "9784", "RapportInscrit": "52,45"}, "Votants": {"Nombre": "8870", "RapportInscrit": "47,55"}, "Blancs": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,77"}, "Nuls": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "8481", "RapportInscrit": "45,46", "RapportVotant": "95,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. DUTREIX Jean-Luc et Mme HAMOUDI Nadia", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUTREIX", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAMOUDI", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2553", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. COQUELET Jacques et Mme ROSSIGNOL Josette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COQUELET", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROSSIGNOL", "PrePsn": "Josette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1577", "RapportExprime": "18,59", "RapportInscrit": "8,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARNET-MALAQUIN Barbara et M. LEBRETON Olivier", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARNET-MALAQUIN", "PrePsn": "Barbara", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LEBRETON", "PrePsn": "Olivier", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3131", "RapportExprime": "36,92", "RapportInscrit": "16,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CUVIER Marie-Pierre et M. LAFOURCADE Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CUVIER", "PrePsn": "Marie-Pierre", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAFOURCADE", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1220", "RapportExprime": "14,39", "RapportInscrit": "6,54"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Tours-4", "LibSubCom": "Tours", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "17028"}, "Abstentions": {"Nombre": "9405", "RapportInscrit": "55,23"}, "Votants": {"Nombre": "7623", "RapportInscrit": "44,77"}, "Blancs": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,19"}, "Nuls": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "7359", "RapportInscrit": "43,22", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LARPENT Caroline et M. OLIVIER Bruno", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LARPENT", "PrePsn": "Caroline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLIVIER", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1417", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "8,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BECKER Sylvie et M. GILBERT DE VAUTIBAULT Eric", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BECKER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GILBERT DE VAUTIBAULT", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1129", "RapportExprime": "15,34", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. GAUTREAU Nicolas et Mme SIOUVILLE Fanny", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GAUTREAU", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIOUVILLE", "PrePsn": "Fanny", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2209", "RapportExprime": "30,02", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BALLESTEROS C\u00e9line et M. GELFI Thomas", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BALLESTEROS", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GELFI", "PrePsn": "Thomas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2604", "RapportExprime": "35,39", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Trogues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "258"}, "Abstentions": {"Nombre": "94", "RapportInscrit": "36,43"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "63,57"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,16", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "60,85", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "49,04", "RapportInscrit": "29,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,29", "RapportInscrit": "9,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "7,64", "RapportInscrit": "4,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "28,03", "RapportInscrit": "17,05"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "263", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Truyes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1605"}, "Abstentions": {"Nombre": "764", "RapportInscrit": "47,60"}, "Votants": {"Nombre": "841", "RapportInscrit": "52,40"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "49,78", "RapportVotant": "95,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "28,04", "RapportInscrit": "13,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "18,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "18,02", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "8,51", "RapportInscrit": "4,24"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "8,76", "RapportInscrit": "4,36"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Vall\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "827"}, "Abstentions": {"Nombre": "392", "RapportInscrit": "47,40"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "52,60"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "5,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "405", "RapportInscrit": "48,97", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "45,68", "RapportInscrit": "22,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "7,90", "RapportInscrit": "3,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "12,59", "RapportInscrit": "6,17"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Varennes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "156"}, "Abstentions": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "36,54"}, "Votants": {"Nombre": "99", "RapportInscrit": "63,46"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "5,77", "RapportVotant": "9,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "57,69", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "10,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "7,05"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "23,72"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Veign\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4603"}, "Abstentions": {"Nombre": "2038", "RapportInscrit": "44,28"}, "Votants": {"Nombre": "2565", "RapportInscrit": "55,72"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "2489", "RapportInscrit": "54,07", "RapportVotant": "97,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "406", "RapportExprime": "16,31", "RapportInscrit": "8,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "19,04", "RapportInscrit": "10,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1273", "RapportExprime": "51,15", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "7,71", "RapportInscrit": "4,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "3,13"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "V\u00e9retz", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3084"}, "Abstentions": {"Nombre": "1535", "RapportInscrit": "49,77"}, "Votants": {"Nombre": "1549", "RapportInscrit": "50,23"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "1480", "RapportInscrit": "47,99", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "462", "RapportExprime": "31,22", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELANDAIS Laure et M. NOURRY Jackie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELANDAIS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "5,34", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAGOULET Jean-Claude et Mme CABANEL Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGOULET", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANEL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAINGAUD Daniel et Mme MARGOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAINGAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "310", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "456", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "14,79"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Sainte-Maure-de-Touraine", "LibSubCom": "Verneuil-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "108"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "32,41"}, "Votants": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "67,59"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "67,59", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARNAULT Nad\u00e8ge et M. MARTEGOUTTE Etienne", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARNAULT", "PrePsn": "Nad\u00e8ge", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTEGOUTTE", "PrePsn": "Etienne", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "53,42", "RapportInscrit": "36,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BOUCHAUD-VIOLLEAU Val\u00e9rie et M. POUJAUD Daniel", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUCHAUD-VIOLLEAU", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUJAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "16,44", "RapportInscrit": "11,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme HERV\u00c9 Sophie et M. LECHEVALIER Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HERV\u00c9", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "8,22", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme RAPICAULT Christine et M. TRIADOU Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "RAPICAULT", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TRIADOU", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,92", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Verneuil-sur-Indre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "410"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "41,46"}, "Votants": {"Nombre": "240", "RapportInscrit": "58,54"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "229", "RapportInscrit": "55,85", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "46,29", "RapportInscrit": "25,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "28,82", "RapportInscrit": "16,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "19,65", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "5,24", "RapportInscrit": "2,93"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Vernou-sur-Brenne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1908"}, "Abstentions": {"Nombre": "830", "RapportInscrit": "43,50"}, "Votants": {"Nombre": "1078", "RapportInscrit": "56,50"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "1024", "RapportInscrit": "53,67", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "276", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "388", "RapportExprime": "37,89", "RapportInscrit": "20,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "256", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,42"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Chinon", "LibSubCom": "Villaines-les-Rochers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "731"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "39,95"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "60,05"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. LOIZON Eric et Mme RAIMOND-PAVERO Isabelle", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOIZON", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAIMOND-PAVERO", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "21,62", "RapportInscrit": "12,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PONTLEVOY-MASCART Flora et M. SALICHON G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PONTLEVOY-MASCART", "PrePsn": "Flora", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SALICHON", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "23,04", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ROBERT Dimitri et Mme ROBIN Marie-Claire", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Dimitri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Marie-Claire", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,99", "RapportInscrit": "2,87"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme BERGEOT Marie-Annette et M. GODARD Yves", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERGEOT", "PrePsn": "Marie-Annette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GODARD", "PrePsn": "Yves", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "50,36", "RapportInscrit": "29,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Ballan-Mir\u00e9", "LibSubCom": "Villandry", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "776"}, "Abstentions": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "53,61", "RapportVotant": "97,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CHAS Alexandre et Mme TOURET Nathalie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAS", "PrePsn": "Alexandre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TOURET", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "37,98", "RapportInscrit": "20,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme PERRET Carole et M. POTTIER Jean-Michel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRET", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POTTIER", "PrePsn": "Jean-Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "25,72", "RapportInscrit": "13,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAHBOUBI Yamina et M. RANCHIN Charles-Edouard", "CodNuaBin": "BC-DLF", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Debout la France", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAHBOUBI", "PrePsn": "Yamina", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RANCHIN", "PrePsn": "Charles-Edouard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "2,88", "RapportInscrit": "1,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. L\u00c9MA-FR\u00c9MONT L\u00e9onard et Mme ZEC Branka", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "L\u00c9MA-FR\u00c9MONT", "PrePsn": "L\u00e9onard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZEC", "PrePsn": "Branka", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "8,41", "RapportInscrit": "4,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOUDESSEUL Pascale et M. FERRER Thierry", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOUDESSEUL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FERRER", "PrePsn": "Thierry", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme BELLET C\u00e9cile et M. MICHEL Alain", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BELLET", "PrePsn": "C\u00e9cile", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHEL", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "12,02", "RapportInscrit": "6,44"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Montlouis-sur-Loire", "LibSubCom": "La Ville-aux-Dames", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3643"}, "Abstentions": {"Nombre": "1781", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "1862", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "1,95", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "1763", "RapportInscrit": "48,39", "RapportVotant": "94,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BOURDY Patrick et Mme MONMARCH\u00c9-VOISINE Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOURDY", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONMARCH\u00c9-VOISINE", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "11,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme LELANDAIS Laure et M. NOURRY Jackie", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LELANDAIS", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "NOURRY", "PrePsn": "Jackie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "6,07", "RapportInscrit": "2,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BRAGOULET Jean-Claude et Mme CABANEL Maryse", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRAGOULET", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CABANEL", "PrePsn": "Maryse", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "18,21", "RapportInscrit": "8,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MAINGAUD Daniel et Mme MARGOT Elisabeth", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAINGAUD", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARGOT", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "501", "RapportExprime": "28,42", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. AUGEREAU Gilles et Mme POIRAULT-GAUVIN G\u00e9raldine", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUGEREAU", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POIRAULT-GAUVIN", "PrePsn": "G\u00e9raldine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "429", "RapportExprime": "24,33", "RapportInscrit": "11,78"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Villebourg", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "223"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "56,50"}, "Votants": {"Nombre": "97", "RapportInscrit": "43,50"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,14", "RapportVotant": "7,22"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "39,46", "RapportVotant": "90,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "34,09", "RapportInscrit": "13,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "21,59", "RapportInscrit": "8,52"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Villed\u00f4main", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "36,27"}, "Votants": {"Nombre": "65", "RapportInscrit": "63,73"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,23"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "57,84", "RapportVotant": "90,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "28,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,34", "RapportInscrit": "11,76"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "11,86", "RapportInscrit": "6,86"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Ch\u00e2teau-Renault", "LibSubCom": "Villed\u00f4mer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "916"}, "Abstentions": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "43,78"}, "Votants": {"Nombre": "515", "RapportInscrit": "56,22"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,53", "RapportVotant": "2,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "54,04", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUPUIS Brigitte et M. GASCHET Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPUIS", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GASCHET", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "39,60", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BRETAUDEAU Daniel et Mme CESVRE Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRETAUDEAU", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CESVRE", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "16,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme MAAREK-LEMARI\u00c9 Mich\u00e8le et M. MORILLON St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MAAREK-LEMARI\u00c9", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MORILLON", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "14,95", "RapportInscrit": "8,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. LACHAUD Dominique et Mme VENGEON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACHAUD", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VENGEON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "14,34", "RapportInscrit": "7,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Loches", "LibSubCom": "Villeloin-Coulang\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "446"}, "Abstentions": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "41,48"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "58,52"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "3,83"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,90", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "55,38", "RapportVotant": "94,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme GERV\u00c8S Val\u00e9rie et M. LOUAULT Pierre", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GERV\u00c8S", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOUAULT", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "46,56", "RapportInscrit": "25,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme KUKULSKI Eva et M. MARTINET-VIERTHELIN Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KUKULSKI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARTINET-VIERTHELIN", "PrePsn": "Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "29,55", "RapportInscrit": "16,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ADAM Philippe et Mme BRETON Johanne", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADAM", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRETON", "PrePsn": "Johanne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,17", "RapportInscrit": "7,85"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme ADOLPHE Sylvie et M. PILLU Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ADOLPHE", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PILLU", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,72", "RapportInscrit": "5,38"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Monts", "LibSubCom": "Villeperdue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "702"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "45,87"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "54,13"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "50,85", "RapportVotant": "93,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FILLON Armel et Mme ROBIN Astrid", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FILLON", "PrePsn": "Armel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,21", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. LANDR\u00c9 Jean-Claude et Mme M\u00dcNSCH-MASSET Cathy", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LANDR\u00c9", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "M\u00dcNSCH-MASSET", "PrePsn": "Cathy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "35,57", "RapportInscrit": "18,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme GINER Sylvie et M. MICHAUD Patrick", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GINER", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "12,89", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MARIOT Anne et M. MELIN Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MARIOT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MELIN", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "15,41", "RapportInscrit": "7,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. ESNAULT Alain et Mme LE BRONEC Josiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESNAULT", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LE BRONEC", "PrePsn": "Josiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "10,92", "RapportInscrit": "5,56"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Langeais", "LibSubCom": "Villiers-au-Bouin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "547"}, "Abstentions": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "50,82"}, "Votants": {"Nombre": "269", "RapportInscrit": "49,18"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,02", "RapportVotant": "8,18"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "44,24", "RapportVotant": "89,96"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BRUN Hugues et Mme MAINGAULT Nelly", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BRUN", "PrePsn": "Hugues", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAINGAULT", "PrePsn": "Nelly", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "2,89", "RapportInscrit": "1,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CARLES Jean-Marie et Mme CHAIGNEAU Martine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CARLES", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CHAIGNEAU", "PrePsn": "Martine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. MOREAU Jean-Paul et Mme ROUX Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MOREAU", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROUX", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "3,31", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. DE FOUQUI\u00c8RES Jean et Mme DUCOS-FONFR\u00c8DE Dominique", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE FOUQUI\u00c8RES", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUCOS-FONFR\u00c8DE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "5,79", "RapportInscrit": "2,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FRACZAK Daniel et Mme GIOT Sylvie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FRACZAK", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GIOT", "PrePsn": "Sylvie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "15,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme JACQUES Astrid et M. PHILIPPON Benjamin", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUES", "PrePsn": "Astrid", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIPPON", "PrePsn": "Benjamin", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "18,60", "RapportInscrit": "8,23"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Vou", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "185"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "24,86"}, "Votants": {"Nombre": "139", "RapportInscrit": "75,14"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "4,32"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "70,81", "RapportVotant": "94,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "23,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "12,98", "RapportInscrit": "9,19"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "29,77", "RapportInscrit": "21,08"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Vouvray", "LibSubCom": "Vouvray", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2488"}, "Abstentions": {"Nombre": "1176", "RapportInscrit": "47,27"}, "Votants": {"Nombre": "1312", "RapportInscrit": "52,73"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "1248", "RapportInscrit": "50,16", "RapportVotant": "95,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JAKIC B\u00e9atrice et M. MARIOTTE Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JAKIC", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARIOTTE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "355", "RapportExprime": "28,45", "RapportInscrit": "14,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DEL\u00c9TANG Patrick et Mme DEVALL\u00c9E Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DEL\u00c9TANG", "PrePsn": "Patrick", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DEVALL\u00c9E", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "446", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. ELBORY Johann et Mme GORBATCH Lucie", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ELBORY", "PrePsn": "Johann", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GORBATCH", "PrePsn": "Lucie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "7,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme COLLET Elisabeth et M. DE LA RUFFIE Stanislas", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "COLLET", "PrePsn": "Elisabeth", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DE LA RUFFIE", "PrePsn": "Stanislas", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "271", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Descartes", "LibSubCom": "Yzeures-sur-Creuse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1169"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "675", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "5,04"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "93,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme CHOUFFOT Laure-Marie et M. CLAEYSSEN Karl", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHOUFFOT", "PrePsn": "Laure-Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CLAEYSSEN", "PrePsn": "Karl", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "14,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DUBOIS G\u00e9rard et Mme GALLAND Genevi\u00e8ve", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOIS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Genevi\u00e8ve", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "199", "RapportExprime": "31,49", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LECHEVALIER M\u00e9lanie et M. PERAULT Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LECHEVALIER", "PrePsn": "M\u00e9lanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERAULT", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "8,07", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme CELTON Laurence et M. GUIGNAUDEAU Michel", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELTON", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GUIGNAUDEAU", "PrePsn": "Michel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "33,54", "RapportInscrit": "18,14"}]}]}