{"CodDpt": "42", "CodDpt3Car": "042", "LibDpt": "LOIRE", "Communes": [{"CodCan": "20", "CodSubCom": "001", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Abo\u00ebn", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "304"}, "Abstentions": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "36,84"}, "Votants": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "63,16"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "59,54", "RapportVotant": "94,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,04", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "21,55", "RapportInscrit": "12,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "27,63"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "002", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Ailleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "61,03", "RapportVotant": "94,32"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "22,89", "RapportInscrit": "13,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "36,14", "RapportInscrit": "22,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "003", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Ambierle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1499"}, "Abstentions": {"Nombre": "744", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "728", "RapportInscrit": "48,57", "RapportVotant": "96,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "19,37", "RapportInscrit": "9,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "339", "RapportExprime": "46,57", "RapportInscrit": "22,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "26,51", "RapportInscrit": "12,88"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "004", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Amions", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "35,86"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "64,14"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,80", "RapportVotant": "5,92"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "59,49", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "24,11", "RapportInscrit": "14,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "36,17", "RapportInscrit": "21,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "23,63"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "005", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6020"}, "Abstentions": {"Nombre": "3477", "RapportInscrit": "57,76"}, "Votants": {"Nombre": "2543", "RapportInscrit": "42,24"}, "Blancs": {"Nombre": "64", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "2454", "RapportInscrit": "40,76", "RapportVotant": "96,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "19,60", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "985", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "33,58", "RapportInscrit": "13,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "6,68", "RapportInscrit": "2,72"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "006", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Apinac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "41,67"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "58,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "7,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "52,98", "RapportVotant": "90,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "12,80"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "22,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "17,26"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "007", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Arcinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "42,77"}, "Votants": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "57,23"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "90", "RapportInscrit": "54,22", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "12,22", "RapportInscrit": "6,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "41,11", "RapportInscrit": "22,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "6,67", "RapportInscrit": "3,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "008", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Arcon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "95"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "42,11"}, "Votants": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "57,89"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "92,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,92", "RapportInscrit": "2,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "13,68"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "37,25", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,89"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "009", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Arthun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "428"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "50,23"}, "Votants": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "49,77"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,69"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "93,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,18", "RapportInscrit": "16,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "36,68", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,14", "RapportInscrit": "12,62"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "010", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Aveizieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1151"}, "Abstentions": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "42,57"}, "Votants": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "57,43"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,57"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "55,26", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "12,58", "RapportInscrit": "6,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "361", "RapportExprime": "56,76", "RapportInscrit": "31,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "25,16", "RapportInscrit": "13,90"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "5,50", "RapportInscrit": "3,04"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "011", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Balbigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2002"}, "Abstentions": {"Nombre": "1004", "RapportInscrit": "50,15"}, "Votants": {"Nombre": "998", "RapportInscrit": "49,85"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,30"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "958", "RapportInscrit": "47,85", "RapportVotant": "95,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "5,22", "RapportInscrit": "2,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "24,22", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "290", "RapportExprime": "30,27", "RapportInscrit": "14,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "386", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "012", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Bard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "541"}, "Abstentions": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,40", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "48,06", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "42,31", "RapportInscrit": "20,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "16,54", "RapportInscrit": "7,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "41,15", "RapportInscrit": "19,78"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "013", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Bellegarde-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1352"}, "Abstentions": {"Nombre": "717", "RapportInscrit": "53,03"}, "Votants": {"Nombre": "635", "RapportInscrit": "46,97"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "44,75", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "17,85", "RapportInscrit": "7,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "17,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "37,02", "RapportInscrit": "16,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,11"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "014", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Belleroche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "231"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "46,32"}, "Votants": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "53,68"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,03"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "50,22", "RapportVotant": "93,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,76", "RapportInscrit": "3,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,38", "RapportInscrit": "20,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "40,52", "RapportInscrit": "20,35"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "015", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Belmont-de-la-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1232"}, "Abstentions": {"Nombre": "631", "RapportInscrit": "51,22"}, "Votants": {"Nombre": "601", "RapportInscrit": "48,78"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "2,44", "RapportVotant": "4,99"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,16"}, "Exprimes": {"Nombre": "558", "RapportInscrit": "45,29", "RapportVotant": "92,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "11,47", "RapportInscrit": "5,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "7,53", "RapportInscrit": "3,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "40,14", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "10,75", "RapportInscrit": "4,87"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "30,11", "RapportInscrit": "13,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "016", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "La B\u00e9nisson-Dieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "329"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "4,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "46,81", "RapportVotant": "93,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "31,17", "RapportInscrit": "14,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,17"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "38,31", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "017", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Le Bessat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "132", "RapportInscrit": "39,29"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "60,71"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,47"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "200", "RapportInscrit": "59,52", "RapportVotant": "98,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "21,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "018", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Bessey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "311"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,02"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "54,98"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,34"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "53,70", "RapportVotant": "97,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "26,95", "RapportInscrit": "14,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "43,71", "RapportInscrit": "23,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,34", "RapportInscrit": "15,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "019", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2189"}, "Abstentions": {"Nombre": "920", "RapportInscrit": "42,03"}, "Votants": {"Nombre": "1269", "RapportInscrit": "57,97"}, "Blancs": {"Nombre": "39", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "3,07"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1217", "RapportInscrit": "55,60", "RapportVotant": "95,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "272", "RapportExprime": "22,35", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "562", "RapportExprime": "46,18", "RapportInscrit": "25,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "383", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "17,50"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "020", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Boisset-l\u00e8s-Montrond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "756"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "52,25"}, "Votants": {"Nombre": "361", "RapportInscrit": "47,75"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "6,65"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "44,44", "RapportVotant": "93,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "34,82", "RapportInscrit": "15,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "46,13", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,55", "RapportInscrit": "2,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "021", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Boisset-Saint-Priest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "454", "RapportInscrit": "51,13"}, "Votants": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "48,87"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "31,97", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "205", "RapportExprime": "49,28", "RapportInscrit": "23,09"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "022", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Bonson", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2894"}, "Abstentions": {"Nombre": "1510", "RapportInscrit": "52,18"}, "Votants": {"Nombre": "1384", "RapportInscrit": "47,82"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,32"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "1321", "RapportInscrit": "45,65", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "19,23", "RapportInscrit": "8,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "576", "RapportExprime": "43,60", "RapportInscrit": "19,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "37,17", "RapportInscrit": "16,97"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "023", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Bourg-Argental", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2330"}, "Abstentions": {"Nombre": "1007", "RapportInscrit": "43,22"}, "Votants": {"Nombre": "1323", "RapportInscrit": "56,78"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "1281", "RapportInscrit": "54,98", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "18,89", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "752", "RapportExprime": "58,70", "RapportInscrit": "32,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "287", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "12,32"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "025", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Boyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "48,28"}, "Votants": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "51,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,67"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "49,66", "RapportVotant": "96,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "15,28", "RapportInscrit": "7,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "26,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "6,94", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "19,44", "RapportInscrit": "9,66"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "026", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Briennon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1253"}, "Abstentions": {"Nombre": "664", "RapportInscrit": "52,99"}, "Votants": {"Nombre": "589", "RapportInscrit": "47,01"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,32", "RapportVotant": "0,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "563", "RapportInscrit": "44,93", "RapportVotant": "95,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "16,52", "RapportInscrit": "7,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "8,35", "RapportInscrit": "3,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "181", "RapportExprime": "32,15", "RapportInscrit": "14,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "7,82", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "198", "RapportExprime": "35,17", "RapportInscrit": "15,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "027", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Bully", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,16"}, "Votants": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,84"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "163", "RapportInscrit": "52,92", "RapportVotant": "94,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "23,93", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "36,20", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "39,88", "RapportInscrit": "21,10"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "028", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Burdignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "36,33"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "63,67"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "61,59", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "41,57", "RapportInscrit": "25,61"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "42,13", "RapportInscrit": "25,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "16,29", "RapportInscrit": "10,03"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "029", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Bussi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1072"}, "Abstentions": {"Nombre": "494", "RapportInscrit": "46,08"}, "Votants": {"Nombre": "578", "RapportInscrit": "53,92"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "50,93", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "28,75", "RapportInscrit": "14,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "32,05", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "030", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Bussy-Albieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "379"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "44,85"}, "Votants": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "55,15"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,44"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "4,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "27,55", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "47,45", "RapportInscrit": "24,54"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "031", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Caloire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "289"}, "Abstentions": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,06"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "52,94"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,46", "RapportVotant": "6,54"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "49,13", "RapportVotant": "92,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "16,90", "RapportInscrit": "8,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDAT Fabrice et Mme JUBAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDAT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "9,86", "RapportInscrit": "4,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUYA Julien et Mme SUZAT-GIULIANI Eveline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUYA", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUZAT-GIULIANI", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "40,85", "RapportInscrit": "20,07"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "032", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Cellieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1207"}, "Abstentions": {"Nombre": "509", "RapportInscrit": "42,17"}, "Votants": {"Nombre": "698", "RapportInscrit": "57,83"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,72"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "666", "RapportInscrit": "55,18", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "14,86", "RapportInscrit": "8,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "32,58", "RapportInscrit": "17,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "10,36", "RapportInscrit": "5,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "21,29"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "3,60", "RapportInscrit": "1,99"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "033", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Le Cergne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "48,92"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "51,08"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,54", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "244", "RapportInscrit": "47,75", "RapportVotant": "93,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "10,25", "RapportInscrit": "4,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "3,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "16,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "034", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Cervi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "102"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "53,92"}, "Votants": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "46,08"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "2,13"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "45,10", "RapportVotant": "97,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "23,91", "RapportInscrit": "10,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "50,00", "RapportInscrit": "22,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "11,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "035", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Cezay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "145"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "42,07"}, "Votants": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "57,93"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "57,24", "RapportVotant": "98,81"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "17,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "37,35", "RapportInscrit": "21,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "036", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Chagnon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "360"}, "Abstentions": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "48,89"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,11"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "3,89", "RapportVotant": "7,61"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "92,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "19,41", "RapportInscrit": "9,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,29", "RapportInscrit": "11,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "15,88", "RapportInscrit": "7,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "32,94", "RapportInscrit": "15,56"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "6,47", "RapportInscrit": "3,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "037", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Chalain-d'Uzore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "183", "RapportInscrit": "42,96"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "57,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,11", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "53,99", "RapportVotant": "94,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,96", "RapportInscrit": "19,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "35,22", "RapportInscrit": "19,01"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "27,83", "RapportInscrit": "15,02"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "038", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Chalain-le-Comtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "479"}, "Abstentions": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "46,97"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "53,03"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "238", "RapportInscrit": "49,69", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,03", "RapportInscrit": "16,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "21,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "22,69", "RapportInscrit": "11,27"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "039", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Chalmazel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "398"}, "Abstentions": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,32"}, "Exprimes": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "96,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "18,26", "RapportInscrit": "10,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "63,93", "RapportInscrit": "35,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,81", "RapportInscrit": "9,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "040", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "La Chamba", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "61"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "39,34"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "60,66"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "3,28", "RapportVotant": "5,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "57,38", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "17,14", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "42,86", "RapportInscrit": "24,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "22,95"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "041", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Chamb\u00e9on", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "339"}, "Abstentions": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "49,85"}, "Votants": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "50,15"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,95", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "46,90", "RapportVotant": "93,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "9,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "21,53"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "042", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Chambles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "784"}, "Abstentions": {"Nombre": "333", "RapportInscrit": "42,47"}, "Votants": {"Nombre": "451", "RapportInscrit": "57,53"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,00"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "55,99", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "23,69", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "42,37", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "33,94", "RapportInscrit": "19,01"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "043", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Chamboeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1339"}, "Abstentions": {"Nombre": "662", "RapportInscrit": "49,44"}, "Votants": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "50,56"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "1,94", "RapportVotant": "3,84"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "47,57", "RapportVotant": "94,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "22,14", "RapportInscrit": "10,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "293", "RapportExprime": "46,00", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "173", "RapportExprime": "27,16", "RapportInscrit": "12,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,71", "RapportInscrit": "2,24"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "044", "LibCan": "Saint-Etienne-2", "LibSubCom": "Le Chambon-Feugerolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8026"}, "Abstentions": {"Nombre": "4475", "RapportInscrit": "55,76"}, "Votants": {"Nombre": "3551", "RapportInscrit": "44,24"}, "Blancs": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "0,83", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "3448", "RapportInscrit": "42,96", "RapportVotant": "97,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAGELLI Jean et Mme ROURE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "165", "RapportExprime": "4,79", "RapportInscrit": "2,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUET Christine et M. FAURE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "650", "RapportExprime": "18,85", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Claire et M. SHEMATSI Mungo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SHEMATSI", "PrePsn": "Mungo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1119", "RapportExprime": "32,45", "RapportInscrit": "13,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARNIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme CUSTODIO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUSTODIO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1514", "RapportExprime": "43,91", "RapportInscrit": "18,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "045", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "La Chambonie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "68"}, "Abstentions": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "35,29"}, "Votants": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "64,71"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,94", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "58,82", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "17,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "046", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Champdieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1317"}, "Abstentions": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "49,66"}, "Votants": {"Nombre": "663", "RapportInscrit": "50,34"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "2,89", "RapportVotant": "5,73"}, "Nuls": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,75", "RapportVotant": "3,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "602", "RapportInscrit": "45,71", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "33,22", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "148", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "11,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "047", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Champoly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "57,59", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "2,70", "RapportInscrit": "1,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "22,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,97", "RapportInscrit": "13,23"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "048", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Chandon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1145"}, "Abstentions": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "52,14"}, "Votants": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "47,86"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "45,59", "RapportVotant": "95,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "12,64", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "35,44", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,43", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "30,84", "RapportInscrit": "14,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "049", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Changy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "433"}, "Abstentions": {"Nombre": "213", "RapportInscrit": "49,19"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,81"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,27"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "2,36", "RapportInscrit": "1,15"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "21,70", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "42,45", "RapportInscrit": "20,79"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "33,49", "RapportInscrit": "16,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "050", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "La Chapelle-en-Lafaye", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "112"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,68", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "53,57", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "12,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "18,33", "RapportInscrit": "9,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "58,33", "RapportInscrit": "31,25"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "051", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "La Chapelle-Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "357"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "45,94"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "54,06"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,63"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "51,54", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "31,52", "RapportInscrit": "16,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "30,98", "RapportInscrit": "15,97"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "052", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2415"}, "Abstentions": {"Nombre": "1270", "RapportInscrit": "52,59"}, "Votants": {"Nombre": "1145", "RapportInscrit": "47,41"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,71"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,17", "RapportVotant": "0,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "1110", "RapportInscrit": "45,96", "RapportVotant": "96,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "12,07", "RapportInscrit": "5,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "45,95", "RapportInscrit": "21,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "3,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "20,81", "RapportInscrit": "9,57"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "053", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Ch\u00e2teauneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1239"}, "Abstentions": {"Nombre": "603", "RapportInscrit": "48,67"}, "Votants": {"Nombre": "636", "RapportInscrit": "51,33"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "2,20"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "48,91", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "10,23", "RapportInscrit": "5,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "30,03", "RapportInscrit": "14,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "38,28", "RapportInscrit": "18,72"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,27", "RapportInscrit": "3,07"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "6,11", "RapportInscrit": "2,99"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "4,44"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "054", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Ch\u00e2telneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "232"}, "Abstentions": {"Nombre": "91", "RapportInscrit": "39,22"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "60,78"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "5,60", "RapportVotant": "9,22"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "55,17", "RapportVotant": "90,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "35,94", "RapportInscrit": "19,83"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "48,44", "RapportInscrit": "26,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "15,63", "RapportInscrit": "8,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "055", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Ch\u00e2telus", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "100"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "34,00"}, "Votants": {"Nombre": "66", "RapportInscrit": "66,00"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,03"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,52"}, "Exprimes": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "63,00", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "36,51", "RapportInscrit": "23,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "056", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Chavanay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2002"}, "Abstentions": {"Nombre": "1036", "RapportInscrit": "51,75"}, "Votants": {"Nombre": "966", "RapportInscrit": "48,25"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,20", "RapportVotant": "2,48"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "931", "RapportInscrit": "46,50", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "220", "RapportExprime": "23,63", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "398", "RapportExprime": "42,75", "RapportInscrit": "19,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "33,62", "RapportInscrit": "15,63"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "058", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Chazelles-sur-Lavieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "195"}, "Abstentions": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "43,08"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,92"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "56,92", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,52", "RapportInscrit": "12,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "24,32", "RapportInscrit": "13,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "53,15", "RapportInscrit": "30,26"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "059", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Chazelles-sur-Lyon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3632"}, "Abstentions": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "44,77"}, "Votants": {"Nombre": "2006", "RapportInscrit": "55,23"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,89"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1946", "RapportInscrit": "53,58", "RapportVotant": "97,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "33,71", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "469", "RapportExprime": "24,10", "RapportInscrit": "12,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "821", "RapportExprime": "42,19", "RapportInscrit": "22,60"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "060", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Chenereilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "380"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "37,89"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "62,11"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,27"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,84", "RapportVotant": "2,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "59,47", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "15,04", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "33,19", "RapportInscrit": "19,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "51,77", "RapportInscrit": "30,79"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "061", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Cherier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "412"}, "Abstentions": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,85"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "51,21", "RapportVotant": "97,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,32", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "51,66", "RapportInscrit": "26,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,06", "RapportInscrit": "8,74"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "27,96", "RapportInscrit": "14,32"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "062", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Chevri\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "814"}, "Abstentions": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "50,86"}, "Votants": {"Nombre": "400", "RapportInscrit": "49,14"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "27,11", "RapportInscrit": "12,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "30,79", "RapportInscrit": "14,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "42,11", "RapportInscrit": "19,66"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "063", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Chirassimont", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "301"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "4,98", "RapportVotant": "9,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "45,51", "RapportVotant": "89,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3", "RapportExprime": "2,19", "RapportInscrit": "1,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "51,82", "RapportInscrit": "23,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "16,06", "RapportInscrit": "7,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "13,62"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "064", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Chuyer", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "608"}, "Abstentions": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "349", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "339", "RapportInscrit": "55,76", "RapportVotant": "97,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "26,25", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "42,77", "RapportInscrit": "23,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "30,97", "RapportInscrit": "17,27"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "065", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Civens", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1067"}, "Abstentions": {"Nombre": "532", "RapportInscrit": "49,86"}, "Votants": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "50,14"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,74"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "505", "RapportInscrit": "47,33", "RapportVotant": "94,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "11,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "182", "RapportExprime": "36,04", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "19,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "066", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Clepp\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "435"}, "Abstentions": {"Nombre": "215", "RapportInscrit": "49,43"}, "Votants": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "50,57"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "48,28", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "19,52", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "40,48", "RapportInscrit": "19,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "19,31"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "067", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Colombier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "257"}, "Abstentions": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "33,46"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "66,54"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "3,11", "RapportVotant": "4,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "63,04", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "17,28", "RapportInscrit": "10,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "54,94", "RapportInscrit": "34,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "17,51"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "068", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Combre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "308"}, "Abstentions": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "55,84"}, "Votants": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "44,16"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "5,15"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "40,91", "RapportVotant": "92,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "2,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "30,95", "RapportInscrit": "12,66"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,27"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "53,17", "RapportInscrit": "21,75"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "069", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Commelle-Vernay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2232"}, "Abstentions": {"Nombre": "1072", "RapportInscrit": "48,03"}, "Votants": {"Nombre": "1160", "RapportInscrit": "51,97"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "1114", "RapportInscrit": "49,91", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "7,63", "RapportInscrit": "3,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "21,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "237", "RapportExprime": "21,27", "RapportInscrit": "10,62"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "318", "RapportExprime": "28,55", "RapportInscrit": "14,25"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "070", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Cordelle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "578"}, "Abstentions": {"Nombre": "258", "RapportInscrit": "44,64"}, "Votants": {"Nombre": "320", "RapportInscrit": "55,36"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "3,29", "RapportVotant": "5,94"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "294", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "91,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "8,84", "RapportInscrit": "4,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "31,63", "RapportInscrit": "16,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "19,73", "RapportInscrit": "10,03"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "39,80", "RapportInscrit": "20,24"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "071", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Le Coteau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4761"}, "Abstentions": {"Nombre": "2377", "RapportInscrit": "49,93"}, "Votants": {"Nombre": "2384", "RapportInscrit": "50,07"}, "Blancs": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "2,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "2275", "RapportInscrit": "47,78", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "711", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "14,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "697", "RapportExprime": "30,64", "RapportInscrit": "14,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "688", "RapportExprime": "30,24", "RapportInscrit": "14,45"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "072", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "La C\u00f4te-en-Couzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "43,21"}, "Votants": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "56,79"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "55,56", "RapportVotant": "97,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "15,56", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "17,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "53,33", "RapportInscrit": "29,63"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "073", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Cottance", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "516"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "52,91"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,09"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "44,96", "RapportVotant": "95,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "21,98", "RapportInscrit": "9,88"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "43,53", "RapportInscrit": "19,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "34,48", "RapportInscrit": "15,50"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "074", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Coutouvre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "775"}, "Abstentions": {"Nombre": "336", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "439", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,10"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "54,06", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "8,11", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "3,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "50,84", "RapportInscrit": "27,48"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "4,77", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "16,39"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "075", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Craintilleux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "875"}, "Abstentions": {"Nombre": "459", "RapportInscrit": "52,46"}, "Votants": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "47,54"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,48"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "390", "RapportInscrit": "44,57", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "16,15", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "33,08", "RapportInscrit": "14,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "180", "RapportExprime": "46,15", "RapportInscrit": "20,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "4,62", "RapportInscrit": "2,06"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "076", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Cremeaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "751"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "382", "RapportInscrit": "50,87", "RapportVotant": "96,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "2,62", "RapportInscrit": "1,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "225", "RapportExprime": "58,90", "RapportInscrit": "29,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "13,61", "RapportInscrit": "6,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "24,87", "RapportInscrit": "12,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "077", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Croizet-sur-Gand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "219"}, "Abstentions": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "46,58"}, "Votants": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "53,42"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,71"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "51,14", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "5,36", "RapportInscrit": "2,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,89", "RapportInscrit": "13,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "31,25", "RapportInscrit": "15,98"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "078", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Le Crozet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "53,10"}, "Votants": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "46,90"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,69", "RapportVotant": "95,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "8,91", "RapportInscrit": "3,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "25,74", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "14,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "32,67", "RapportInscrit": "14,60"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "079", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Cuinzier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "478"}, "Abstentions": {"Nombre": "226", "RapportInscrit": "47,28"}, "Votants": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "52,72"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,93", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,05", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "233", "RapportInscrit": "48,74", "RapportVotant": "92,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "9,01", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,00", "RapportInscrit": "1,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "17,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,44", "RapportInscrit": "3,14"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "45,92", "RapportInscrit": "22,38"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "081", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Cuzieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1117"}, "Abstentions": {"Nombre": "621", "RapportInscrit": "55,60"}, "Votants": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "44,40"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "4,44"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "41,99", "RapportVotant": "94,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "5,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "169", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "15,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "44,99", "RapportInscrit": "18,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "5,54", "RapportInscrit": "2,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "082", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Danc\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "146"}, "Abstentions": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "40,41"}, "Votants": {"Nombre": "87", "RapportInscrit": "59,59"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "4,11", "RapportVotant": "6,90"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "54,11", "RapportVotant": "90,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "50,63", "RapportInscrit": "27,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "083", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Dargoire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "397"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "49,87"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "50,13"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,25", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,12", "RapportVotant": "97,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "5,64", "RapportInscrit": "2,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "23,59", "RapportInscrit": "11,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "30,77", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "12,82", "RapportInscrit": "6,30"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "6,15", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "21,03", "RapportInscrit": "10,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "084", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "D\u00e9bats-Rivi\u00e8re-d'Orpra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "31,09"}, "Votants": {"Nombre": "82", "RapportInscrit": "68,91"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,52", "RapportVotant": "3,66"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "2,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "64,71", "RapportVotant": "93,90"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "37,66", "RapportInscrit": "24,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "33,77", "RapportInscrit": "21,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "18,49"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "085", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Doizieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "674"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "37,09"}, "Votants": {"Nombre": "424", "RapportInscrit": "62,91"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "396", "RapportInscrit": "58,75", "RapportVotant": "93,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "28,28", "RapportInscrit": "16,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "127", "RapportExprime": "32,07", "RapportInscrit": "18,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "39,65", "RapportInscrit": "23,29"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "086", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Ecoche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "418"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "37,80"}, "Votants": {"Nombre": "260", "RapportInscrit": "62,20"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "3,59", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,91", "RapportVotant": "3,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "237", "RapportInscrit": "56,70", "RapportVotant": "91,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "13,50", "RapportInscrit": "7,66"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "7,17", "RapportInscrit": "4,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "36,71", "RapportInscrit": "20,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "9,70", "RapportInscrit": "5,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "087", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Ecotay-l'Olme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1003"}, "Abstentions": {"Nombre": "413", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "590", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,56"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "561", "RapportInscrit": "55,93", "RapportVotant": "95,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "301", "RapportExprime": "53,65", "RapportInscrit": "30,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "19,61", "RapportInscrit": "10,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "26,74", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "088", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Epercieux-Saint-Paul", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "545"}, "Abstentions": {"Nombre": "286", "RapportInscrit": "52,48"}, "Votants": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "47,52"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,93"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "14,29", "RapportInscrit": "6,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "40,82", "RapportInscrit": "18,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "44,90", "RapportInscrit": "20,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "089", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Essertines-en-Ch\u00e2telneuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "512"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "51,95"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "48,05"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "4,10", "RapportVotant": "8,54"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "4,47"}, "Exprimes": {"Nombre": "214", "RapportInscrit": "41,80", "RapportVotant": "86,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "26,17", "RapportInscrit": "10,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "44,86", "RapportInscrit": "18,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "28,97", "RapportInscrit": "12,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "090", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Essertines-en-Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "48,91"}, "Votants": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "51,09"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,26", "RapportVotant": "6,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "93,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "18,75", "RapportInscrit": "8,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "78", "RapportExprime": "44,32", "RapportInscrit": "21,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "36,93", "RapportInscrit": "17,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "091", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Estivareilles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "570"}, "Abstentions": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "289", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "281", "RapportInscrit": "49,30", "RapportVotant": "97,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "13,17", "RapportInscrit": "6,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "56,94", "RapportInscrit": "28,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "29,89", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "092", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "L'Etrat", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2047"}, "Abstentions": {"Nombre": "991", "RapportInscrit": "48,41"}, "Votants": {"Nombre": "1056", "RapportInscrit": "51,59"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "1017", "RapportInscrit": "49,68", "RapportVotant": "96,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "13,18", "RapportInscrit": "6,55"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "472", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "23,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "9,34", "RapportInscrit": "4,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "279", "RapportExprime": "27,43", "RapportInscrit": "13,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "1,81"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "093", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Farnay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1025"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "44,59"}, "Votants": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "55,41"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,64"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,39", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "549", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "96,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "12,20", "RapportInscrit": "6,54"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "23,32", "RapportInscrit": "12,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "26,78", "RapportInscrit": "14,34"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,92", "RapportInscrit": "3,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "15,12", "RapportInscrit": "8,10"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "15,66", "RapportInscrit": "8,39"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "094", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Feurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5534"}, "Abstentions": {"Nombre": "3018", "RapportInscrit": "54,54"}, "Votants": {"Nombre": "2516", "RapportInscrit": "45,46"}, "Blancs": {"Nombre": "86", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,42"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "2397", "RapportInscrit": "43,31", "RapportVotant": "95,27"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "579", "RapportExprime": "24,16", "RapportInscrit": "10,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "623", "RapportExprime": "25,99", "RapportInscrit": "11,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1195", "RapportExprime": "49,85", "RapportInscrit": "21,59"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "095", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Firminy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "11111"}, "Abstentions": {"Nombre": "5742", "RapportInscrit": "51,68"}, "Votants": {"Nombre": "5369", "RapportInscrit": "48,32"}, "Blancs": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,89"}, "Nuls": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "5139", "RapportInscrit": "46,25", "RapportVotant": "95,72"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1757", "RapportExprime": "34,19", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDAT Fabrice et Mme JUBAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDAT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "701", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUYA Julien et Mme SUZAT-GIULIANI Eveline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUYA", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUZAT-GIULIANI", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1221", "RapportExprime": "23,76", "RapportInscrit": "10,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1460", "RapportExprime": "28,41", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "096", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Fontan\u00e8s", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "482"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "36,31"}, "Votants": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "63,69"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "2,93"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "60,79", "RapportVotant": "95,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "28,67", "RapportInscrit": "17,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "36,86", "RapportInscrit": "22,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "6,14", "RapportInscrit": "3,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "23,55", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,90"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "097", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "La Fouillouse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3392"}, "Abstentions": {"Nombre": "1649", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "1743", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,81"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "1677", "RapportInscrit": "49,44", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "254", "RapportExprime": "15,15", "RapportInscrit": "7,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "788", "RapportExprime": "46,99", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "98", "RapportExprime": "5,84", "RapportInscrit": "2,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "481", "RapportExprime": "28,68", "RapportInscrit": "14,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "3,34", "RapportInscrit": "1,65"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "098", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Fourneaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "451"}, "Abstentions": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "46,12"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "53,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,00", "RapportVotant": "3,70"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "227", "RapportInscrit": "50,33", "RapportVotant": "93,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,93", "RapportInscrit": "3,99"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "40,97", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "23,79", "RapportInscrit": "11,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "27,31", "RapportInscrit": "13,75"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "099", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Fraisses", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2793"}, "Abstentions": {"Nombre": "1351", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,54"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1381", "RapportInscrit": "49,45", "RapportVotant": "95,77"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "458", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "16,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDAT Fabrice et Mme JUBAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDAT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "15,06", "RapportInscrit": "7,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUYA Julien et Mme SUZAT-GIULIANI Eveline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUYA", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUZAT-GIULIANI", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "265", "RapportExprime": "19,19", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "450", "RapportExprime": "32,59", "RapportInscrit": "16,11"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "100", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "La Gimond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "96", "RapportInscrit": "45,28"}, "Votants": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "54,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,72"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "113", "RapportInscrit": "53,30", "RapportVotant": "97,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "22,12", "RapportInscrit": "11,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "28,32", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "49,56", "RapportInscrit": "26,42"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "101", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Graix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "44,12"}, "Votants": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "55,88"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,63"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "54,41", "RapportVotant": "97,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "31", "RapportExprime": "41,89", "RapportInscrit": "22,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "25,68", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "102", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Grammond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "672"}, "Abstentions": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "42,41"}, "Votants": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "57,59"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,53", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,45", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "94,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "38,69", "RapportInscrit": "21,13"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "22,07", "RapportInscrit": "12,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "21,43"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "103", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "La Grand-Croix", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2971"}, "Abstentions": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "59,14"}, "Votants": {"Nombre": "1214", "RapportInscrit": "40,86"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,81"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "1179", "RapportInscrit": "39,68", "RapportVotant": "97,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "6,96", "RapportInscrit": "2,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "368", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "12,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "422", "RapportExprime": "35,79", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "5,17", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "6,36", "RapportInscrit": "2,52"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "171", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "5,76"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "104", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "La Gresle", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "621"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "51,05"}, "Votants": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "48,95"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,74", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,81", "RapportVotant": "1,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "282", "RapportInscrit": "45,41", "RapportVotant": "92,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "5,67", "RapportInscrit": "2,58"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "122", "RapportExprime": "43,26", "RapportInscrit": "19,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "4,96", "RapportInscrit": "2,25"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "37,23", "RapportInscrit": "16,91"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "105", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Gr\u00e9zieux-le-Fromental", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "110"}, "Abstentions": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "42,73"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "57,27"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,64", "RapportVotant": "6,35"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "53,64", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "32,20", "RapportInscrit": "17,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "18,18"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "106", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Gr\u00e9zolles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "245"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "46,53"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "53,47"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,04", "RapportVotant": "3,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "48,98", "RapportVotant": "91,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "21,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "16,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,33", "RapportInscrit": "11,43"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "107", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Gumi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "38,93"}, "Votants": {"Nombre": "171", "RapportInscrit": "61,07"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "59,29", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "14,46", "RapportInscrit": "8,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "29,52", "RapportInscrit": "17,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "56,02", "RapportInscrit": "33,21"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "108", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "L'H\u00f4pital-le-Grand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "678"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "54,87"}, "Votants": {"Nombre": "306", "RapportInscrit": "45,13"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,92", "RapportVotant": "4,25"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "287", "RapportInscrit": "42,33", "RapportVotant": "93,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "10,47"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "54,01", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "21,25", "RapportInscrit": "9,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "109", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "L'H\u00f4pital-sous-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "44,86"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,39"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "53,27", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "17,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "26,32", "RapportInscrit": "14,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "40,35", "RapportInscrit": "21,50"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "110", "LibCan": "Saint-Chamond", "LibSubCom": "L'Horme", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2895"}, "Abstentions": {"Nombre": "1589", "RapportInscrit": "54,89"}, "Votants": {"Nombre": "1306", "RapportInscrit": "45,11"}, "Blancs": {"Nombre": "35", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,31", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1262", "RapportInscrit": "43,59", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONY Catherine et M. RAMETTI Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMETTI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "6,02", "RapportInscrit": "2,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERLIER Solange et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLIER", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "506", "RapportExprime": "40,10", "RapportInscrit": "17,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOURS Franck et Mme FELIX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOURS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "454", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAND Michelle et M. VALETTE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "12,12", "RapportInscrit": "5,28"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PASQUALE Jean Pierre et Mme MURASZKO Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PASQUALE", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURASZKO", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "5,78", "RapportInscrit": "2,52"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "112", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Jarnosse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "347"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "40,35"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "59,65"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,42"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "197", "RapportInscrit": "56,77", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "20,30", "RapportInscrit": "11,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "10,66", "RapportInscrit": "6,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "26,90", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "10,15", "RapportInscrit": "5,76"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "31,98", "RapportInscrit": "18,16"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "113", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Jas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "189"}, "Abstentions": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,65", "RapportVotant": "4,50"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "1,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "55,03", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,73", "RapportInscrit": "17,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "33,65", "RapportInscrit": "18,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "34,62", "RapportInscrit": "19,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "114", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Jeansagni\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "103"}, "Abstentions": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "38,83"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "61,17"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,91", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "58,25", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "11,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "43,33", "RapportInscrit": "25,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "36,67", "RapportInscrit": "21,36"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "115", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Jonzieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "877"}, "Abstentions": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "48,46"}, "Votants": {"Nombre": "452", "RapportInscrit": "51,54"}, "Blancs": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "2,85", "RapportVotant": "5,53"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,25", "RapportVotant": "2,43"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "47,43", "RapportVotant": "92,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "24,04", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "177", "RapportExprime": "42,55", "RapportInscrit": "20,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "33,41", "RapportInscrit": "15,85"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "116", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Jur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "226"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "44,69"}, "Votants": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "55,31"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,80"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "123", "RapportInscrit": "54,42", "RapportVotant": "98,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,25", "RapportInscrit": "1,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "67,48", "RapportInscrit": "36,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,88", "RapportInscrit": "2,65"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "13,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "117", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Lavieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "78"}, "Abstentions": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "32,05"}, "Votants": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "67,95"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,56", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "65,38", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "6,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "25,49", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "64,71", "RapportInscrit": "42,31"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "118", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Lay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "49,49"}, "Votants": {"Nombre": "247", "RapportInscrit": "50,51"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "48,26", "RapportVotant": "95,55"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "8,90", "RapportInscrit": "4,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "96", "RapportExprime": "40,68", "RapportInscrit": "19,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "20,76", "RapportInscrit": "10,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "29,66", "RapportInscrit": "14,31"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "119", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Leigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "43,06"}, "Votants": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "56,94"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,88"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "93,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "42,48", "RapportInscrit": "22,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "30,72", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "120", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Lentigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1149"}, "Abstentions": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "43,60"}, "Votants": {"Nombre": "648", "RapportInscrit": "56,40"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,35", "RapportVotant": "0,62"}, "Exprimes": {"Nombre": "610", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "94,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "4,43", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "192", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "16,71"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "149", "RapportExprime": "24,43", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "242", "RapportExprime": "39,67", "RapportInscrit": "21,06"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "121", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "L\u00e9rigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "129"}, "Abstentions": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "37,98"}, "Votants": {"Nombre": "80", "RapportInscrit": "62,02"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "3,88", "RapportVotant": "6,25"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "75", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "45,33", "RapportInscrit": "26,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "19,38"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "21,33", "RapportInscrit": "12,40"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "122", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "L\u00e9zigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1248"}, "Abstentions": {"Nombre": "555", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "693", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "3,21", "RapportVotant": "5,77"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,30"}, "Exprimes": {"Nombre": "644", "RapportInscrit": "51,60", "RapportVotant": "92,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "35,87", "RapportInscrit": "18,51"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "200", "RapportExprime": "31,06", "RapportInscrit": "16,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "213", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "17,07"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "123", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Lorette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2963"}, "Abstentions": {"Nombre": "1614", "RapportInscrit": "54,47"}, "Votants": {"Nombre": "1349", "RapportInscrit": "45,53"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "1284", "RapportInscrit": "43,33", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "130", "RapportExprime": "10,12", "RapportInscrit": "4,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "20,95", "RapportInscrit": "9,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "510", "RapportExprime": "39,72", "RapportInscrit": "17,21"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "6,00", "RapportInscrit": "2,60"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "97", "RapportExprime": "7,55", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "201", "RapportExprime": "15,65", "RapportInscrit": "6,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "124", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Lup\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "267"}, "Abstentions": {"Nombre": "117", "RapportInscrit": "43,82"}, "Votants": {"Nombre": "150", "RapportInscrit": "56,18"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,75", "RapportVotant": "6,67"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "51,31", "RapportVotant": "91,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "27,01", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "53,28", "RapportInscrit": "27,34"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "19,71", "RapportInscrit": "10,11"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "125", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Lur\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "128"}, "Abstentions": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "42,19"}, "Votants": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "57,81"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "54,69", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "31,43", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "35,71", "RapportInscrit": "19,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "32,86", "RapportInscrit": "17,97"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "126", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Luriecq", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "786"}, "Abstentions": {"Nombre": "372", "RapportInscrit": "47,33"}, "Votants": {"Nombre": "414", "RapportInscrit": "52,67"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "50,51", "RapportVotant": "95,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "22,42", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "15,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "47,36", "RapportInscrit": "23,92"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "127", "LibCan": "Roanne-1", "LibSubCom": "Mably", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5529"}, "Abstentions": {"Nombre": "2744", "RapportInscrit": "49,63"}, "Votants": {"Nombre": "2785", "RapportInscrit": "50,37"}, "Blancs": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,76"}, "Nuls": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "2687", "RapportInscrit": "48,60", "RapportVotant": "96,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLACHAT Dominique et Mme VIBOUD Suzy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLACHAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIBOUD", "PrePsn": "Suzy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "7,11", "RapportInscrit": "3,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRIQUAND Bruno et Mme O'LOAN Margaret", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIQUAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "O'LOAN", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "4,02", "RapportInscrit": "1,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROSSET Sarah et M. MILON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "779", "RapportExprime": "28,99", "RapportInscrit": "14,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FESTE Dominique et M. VIAL Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "2,79", "RapportInscrit": "1,36"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMOULIN Brigitte et M. LADET Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "39,37", "RapportInscrit": "19,14"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. REVERET Nicolas et Mme ROTKOPF Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVERET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTKOPF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "476", "RapportExprime": "17,71", "RapportInscrit": "8,61"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "128", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Mach\u00e9zal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "124", "RapportInscrit": "44,13"}, "Votants": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "55,87"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "1,91"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,64"}, "Exprimes": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "54,45", "RapportVotant": "97,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "9,80", "RapportInscrit": "5,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "46,41", "RapportInscrit": "25,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "18,95", "RapportInscrit": "10,32"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "13,52"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "129", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Maclas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1288"}, "Abstentions": {"Nombre": "619", "RapportInscrit": "48,06"}, "Votants": {"Nombre": "669", "RapportInscrit": "51,94"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,14"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "639", "RapportInscrit": "49,61", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "193", "RapportExprime": "30,20", "RapportInscrit": "14,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "244", "RapportExprime": "38,18", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "202", "RapportExprime": "31,61", "RapportInscrit": "15,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "130", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Magneux-Haute-Rive", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "368"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,74"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "48,37", "RapportVotant": "93,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "30,90", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "48,88", "RapportInscrit": "23,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "20,22", "RapportInscrit": "9,78"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "131", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Maizilly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "179", "RapportInscrit": "63,70"}, "Votants": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "36,30"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "3,92"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "34,88", "RapportVotant": "96,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "16,33", "RapportInscrit": "5,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "38,78", "RapportInscrit": "13,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "2,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "30,61", "RapportInscrit": "10,68"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "132", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Malleval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "465"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "45,16"}, "Votants": {"Nombre": "255", "RapportInscrit": "54,84"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "52,90", "RapportVotant": "96,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "36,59", "RapportInscrit": "19,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "26,83", "RapportInscrit": "14,19"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "133", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Marcenod", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "453"}, "Abstentions": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "31,13"}, "Votants": {"Nombre": "312", "RapportInscrit": "68,87"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "305", "RapportInscrit": "67,33", "RapportVotant": "97,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "14,10", "RapportInscrit": "9,49"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "40,98", "RapportInscrit": "27,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "6,56", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "34,43", "RapportInscrit": "23,18"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,93", "RapportInscrit": "2,65"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "134", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Marcilly-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "957"}, "Abstentions": {"Nombre": "458", "RapportInscrit": "47,86"}, "Votants": {"Nombre": "499", "RapportInscrit": "52,14"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,21"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "469", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "93,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "28,78", "RapportInscrit": "14,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "40,72", "RapportInscrit": "19,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "30,49", "RapportInscrit": "14,94"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "135", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Marclopt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "378"}, "Abstentions": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "37,83"}, "Votants": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "62,17"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "60,32", "RapportVotant": "97,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "9,65", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "32,89", "RapportInscrit": "19,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "57,46", "RapportInscrit": "34,66"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "136", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Marcoux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "569"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "53,43"}, "Votants": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "46,57"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,77"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "252", "RapportInscrit": "44,29", "RapportVotant": "95,09"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "31,75", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "34,52", "RapportInscrit": "15,29"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "137", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Margerie-Chantagret", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "472"}, "Abstentions": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "40,68"}, "Votants": {"Nombre": "280", "RapportInscrit": "59,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "2,12", "RapportVotant": "3,57"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,64", "RapportVotant": "1,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "56,57", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "15,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "19,49"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "22,03"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "138", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Maringes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "483"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "43,48"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "56,52"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "55,07", "RapportVotant": "97,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "29,70", "RapportInscrit": "16,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "139", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Marlhes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "986"}, "Abstentions": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "38,34"}, "Votants": {"Nombre": "608", "RapportInscrit": "61,66"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "2,33", "RapportVotant": "3,78"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "576", "RapportInscrit": "58,42", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "18,58", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "31,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "27,08", "RapportInscrit": "15,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "140", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Marols", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "328"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "41,16"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "58,84"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,83", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "57,01", "RapportVotant": "96,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "27,81", "RapportInscrit": "15,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "25,13", "RapportInscrit": "14,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "47,06", "RapportInscrit": "26,83"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "141", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Mars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "463"}, "Abstentions": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "44,71"}, "Votants": {"Nombre": "256", "RapportInscrit": "55,29"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,81", "RapportVotant": "5,08"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,86", "RapportVotant": "1,56"}, "Exprimes": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "51,62", "RapportVotant": "93,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "15,90", "RapportInscrit": "8,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "20,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,30", "RapportInscrit": "5,83"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "22,18", "RapportInscrit": "11,45"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "142", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Merle-Leignec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "283"}, "Abstentions": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "40,28"}, "Votants": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "59,72"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "4,73"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,71", "RapportVotant": "1,18"}, "Exprimes": {"Nombre": "159", "RapportInscrit": "56,18", "RapportVotant": "94,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "45,91", "RapportInscrit": "25,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "29,56", "RapportInscrit": "16,61"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "143", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Miz\u00e9rieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "261"}, "Abstentions": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "45,21"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "54,79"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,30", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "51,72", "RapportVotant": "94,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "23,70", "RapportInscrit": "12,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "37,04", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "39,26", "RapportInscrit": "20,31"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "145", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Montagny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "812"}, "Abstentions": {"Nombre": "393", "RapportInscrit": "48,40"}, "Votants": {"Nombre": "419", "RapportInscrit": "51,60"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,71", "RapportVotant": "5,25"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "385", "RapportInscrit": "47,41", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "15,06", "RapportInscrit": "7,14"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "3,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "36,88", "RapportInscrit": "17,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,42", "RapportInscrit": "2,09"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "17,61"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "146", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Montarcher", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "81"}, "Abstentions": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "39,51"}, "Votants": {"Nombre": "49", "RapportInscrit": "60,49"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "12,77", "RapportInscrit": "7,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "14,89", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "72,34", "RapportInscrit": "41,98"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "147", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Montbrison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10578"}, "Abstentions": {"Nombre": "5584", "RapportInscrit": "52,79"}, "Votants": {"Nombre": "4994", "RapportInscrit": "47,21"}, "Blancs": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "74", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "4766", "RapportInscrit": "45,06", "RapportVotant": "95,43"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2003", "RapportExprime": "42,03", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1161", "RapportExprime": "24,36", "RapportInscrit": "10,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1602", "RapportExprime": "33,61", "RapportInscrit": "15,14"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "148", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Montchal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "364"}, "Abstentions": {"Nombre": "174", "RapportInscrit": "47,80"}, "Votants": {"Nombre": "190", "RapportInscrit": "52,20"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,20", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "177", "RapportInscrit": "48,63", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "28,25", "RapportInscrit": "13,74"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "37,85", "RapportInscrit": "18,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "33,90", "RapportInscrit": "16,48"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "149", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Montrond-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3802"}, "Abstentions": {"Nombre": "2098", "RapportInscrit": "55,18"}, "Votants": {"Nombre": "1704", "RapportInscrit": "44,82"}, "Blancs": {"Nombre": "62", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,64"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1626", "RapportInscrit": "42,77", "RapportVotant": "95,42"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "303", "RapportExprime": "18,63", "RapportInscrit": "7,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "36,29", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "656", "RapportExprime": "40,34", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "4,74", "RapportInscrit": "2,03"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "150", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Montverdun", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "787"}, "Abstentions": {"Nombre": "340", "RapportInscrit": "43,20"}, "Votants": {"Nombre": "447", "RapportInscrit": "56,80"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "3,05", "RapportVotant": "5,37"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "416", "RapportInscrit": "52,86", "RapportVotant": "93,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "34,13", "RapportInscrit": "18,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "43,03", "RapportInscrit": "22,74"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "22,84", "RapportInscrit": "12,07"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "151", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Mornand-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "298"}, "Abstentions": {"Nombre": "157", "RapportInscrit": "52,68"}, "Votants": {"Nombre": "141", "RapportInscrit": "47,32"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,36", "RapportVotant": "7,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "43,96", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "41,22", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "37,40", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,37", "RapportInscrit": "9,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "152", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Nandax", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "399"}, "Abstentions": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "50,88"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "49,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,50", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,50", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,12", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "10,11", "RapportInscrit": "4,76"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "5,32", "RapportInscrit": "2,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "42,02", "RapportInscrit": "19,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "9,04", "RapportInscrit": "4,26"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "33,51", "RapportInscrit": "15,79"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "153", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Neaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "343"}, "Abstentions": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "40,23"}, "Votants": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "59,77"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "4,39"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "56,56", "RapportVotant": "94,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "7,73", "RapportInscrit": "4,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,11", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,74", "RapportInscrit": "13,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,41", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "154", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "N\u00e9ronde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "348"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "44,54"}, "Votants": {"Nombre": "193", "RapportInscrit": "55,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "1,04"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "53,16", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "8,65", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "32,43", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "29,73", "RapportInscrit": "15,80"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "29,19", "RapportInscrit": "15,52"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "155", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Nervieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "725"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "52,28"}, "Votants": {"Nombre": "346", "RapportInscrit": "47,72"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,58"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "46,21", "RapportVotant": "96,82"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "14,03", "RapportInscrit": "6,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "42,69", "RapportInscrit": "19,72"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "145", "RapportExprime": "43,28", "RapportInscrit": "20,00"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "156", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Neulise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "888"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "47,07"}, "Votants": {"Nombre": "470", "RapportInscrit": "52,93"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "1,58", "RapportVotant": "2,98"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,68", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "450", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "95,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,33", "RapportInscrit": "1,69"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "29,33", "RapportInscrit": "14,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "163", "RapportExprime": "36,22", "RapportInscrit": "18,36"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "140", "RapportExprime": "31,11", "RapportInscrit": "15,77"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "157", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Noailly", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "223", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,19"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "327", "RapportInscrit": "58,60", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "3,06", "RapportInscrit": "1,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "22,02", "RapportInscrit": "12,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "44,04", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "18,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "158", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Les No\u00ebs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "155"}, "Abstentions": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "83", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "52,26", "RapportVotant": "97,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "12,35", "RapportInscrit": "6,45"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "44,44", "RapportInscrit": "23,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "30,86", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "159", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Noir\u00e9table", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1326"}, "Abstentions": {"Nombre": "653", "RapportInscrit": "49,25"}, "Votants": {"Nombre": "673", "RapportInscrit": "50,75"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "3,24", "RapportVotant": "6,39"}, "Nuls": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "606", "RapportInscrit": "45,70", "RapportVotant": "90,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "27,39", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "212", "RapportExprime": "34,98", "RapportInscrit": "15,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "228", "RapportExprime": "37,62", "RapportInscrit": "17,19"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "160", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Nollieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "136"}, "Abstentions": {"Nombre": "55", "RapportInscrit": "40,44"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "59,56"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "5,88", "RapportVotant": "9,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "73", "RapportInscrit": "53,68", "RapportVotant": "90,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "19,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "15,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "26", "RapportExprime": "35,62", "RapportInscrit": "19,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "161", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Notre-Dame-de-Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "175", "RapportInscrit": "41,18"}, "Votants": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "58,82"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "3,06", "RapportVotant": "5,20"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "55,29", "RapportVotant": "94,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,38", "RapportInscrit": "3,53"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "34,47", "RapportInscrit": "19,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "23,40", "RapportInscrit": "12,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "35,74", "RapportInscrit": "19,76"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "162", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Ouches", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "913"}, "Abstentions": {"Nombre": "485", "RapportInscrit": "53,12"}, "Votants": {"Nombre": "428", "RapportInscrit": "46,88"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,63", "RapportVotant": "5,61"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,33", "RapportVotant": "0,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "401", "RapportInscrit": "43,92", "RapportVotant": "93,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "32,92", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "20,45", "RapportInscrit": "8,98"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "42,39", "RapportInscrit": "18,62"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "163", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "La Pacaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "851"}, "Abstentions": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "53,70"}, "Votants": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "46,30"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,79"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "378", "RapportInscrit": "44,42", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "5,29", "RapportInscrit": "2,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "37,57", "RapportInscrit": "16,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "23,81", "RapportInscrit": "10,58"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "14,81"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "164", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Palogneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "63"}, "Abstentions": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "41,27"}, "Votants": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "58,73"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "2,70"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "57,14", "RapportVotant": "97,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "22,22", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "19", "RapportExprime": "52,78", "RapportInscrit": "30,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "14,29"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "165", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Panissi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2237"}, "Abstentions": {"Nombre": "1196", "RapportInscrit": "53,46"}, "Votants": {"Nombre": "1041", "RapportInscrit": "46,54"}, "Blancs": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,17"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1000", "RapportInscrit": "44,70", "RapportVotant": "96,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "268", "RapportExprime": "26,80", "RapportInscrit": "11,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "328", "RapportExprime": "32,80", "RapportInscrit": "14,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "404", "RapportExprime": "40,40", "RapportInscrit": "18,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "166", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Parigny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "386"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "38,08"}, "Votants": {"Nombre": "239", "RapportInscrit": "61,92"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,07", "RapportVotant": "3,35"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "230", "RapportInscrit": "59,59", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "6,52", "RapportInscrit": "3,89"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "26,96", "RapportInscrit": "16,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "19,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "33,48", "RapportInscrit": "19,95"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "167", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Pavezin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "254"}, "Abstentions": {"Nombre": "116", "RapportInscrit": "45,67"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "54,33"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,79", "RapportVotant": "1,45"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "52,36", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "36,84", "RapportInscrit": "19,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "34,59", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "168", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "P\u00e9lussin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2647"}, "Abstentions": {"Nombre": "1219", "RapportInscrit": "46,05"}, "Votants": {"Nombre": "1428", "RapportInscrit": "53,95"}, "Blancs": {"Nombre": "38", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "1353", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "94,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "418", "RapportExprime": "30,89", "RapportInscrit": "15,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "533", "RapportExprime": "39,39", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "402", "RapportExprime": "29,71", "RapportInscrit": "15,19"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "169", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "P\u00e9rigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1057"}, "Abstentions": {"Nombre": "511", "RapportInscrit": "48,34"}, "Votants": {"Nombre": "546", "RapportInscrit": "51,66"}, "Blancs": {"Nombre": "24", "RapportInscrit": "2,27", "RapportVotant": "4,40"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,55"}, "Exprimes": {"Nombre": "519", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "95,05"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "26,59", "RapportInscrit": "13,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "36,03", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "37,38", "RapportInscrit": "18,35"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "170", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Perreux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1557"}, "Abstentions": {"Nombre": "710", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "847", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,35", "RapportVotant": "2,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "799", "RapportInscrit": "51,32", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "5,88", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "24,41", "RapportInscrit": "12,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "284", "RapportExprime": "35,54", "RapportInscrit": "18,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "273", "RapportExprime": "34,17", "RapportInscrit": "17,53"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "171", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Pinay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "211"}, "Abstentions": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "38,39"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "61,61"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,90", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "59,72", "RapportVotant": "96,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "17,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "38,10", "RapportInscrit": "22,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,59"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "172", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Planfoy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "742"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "41,37"}, "Votants": {"Nombre": "435", "RapportInscrit": "58,63"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "421", "RapportInscrit": "56,74", "RapportVotant": "96,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "38,00", "RapportInscrit": "21,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "20,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "26,37", "RapportInscrit": "14,96"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "173", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Pommiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "292"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "38,01"}, "Votants": {"Nombre": "181", "RapportInscrit": "61,99"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,71", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "59,25", "RapportVotant": "95,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "24,28", "RapportInscrit": "14,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "54,34", "RapportInscrit": "32,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "21,39", "RapportInscrit": "12,67"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "174", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Poncins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "807"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "51,80"}, "Votants": {"Nombre": "389", "RapportInscrit": "48,20"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "3,08"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,31"}, "Exprimes": {"Nombre": "368", "RapportInscrit": "45,60", "RapportVotant": "94,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "25,27", "RapportInscrit": "11,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "41,85", "RapportInscrit": "19,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "32,88", "RapportInscrit": "14,99"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "175", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Pouilly-l\u00e8s-Feurs", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "856"}, "Abstentions": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "48,83"}, "Votants": {"Nombre": "438", "RapportInscrit": "51,17"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "2,34", "RapportVotant": "4,57"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "48,01", "RapportVotant": "93,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "26,28", "RapportInscrit": "12,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "17,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "38,20", "RapportInscrit": "18,34"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "176", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Pouilly-les-Nonains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1426"}, "Abstentions": {"Nombre": "676", "RapportInscrit": "47,41"}, "Votants": {"Nombre": "750", "RapportInscrit": "52,59"}, "Blancs": {"Nombre": "32", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,27"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "709", "RapportInscrit": "49,72", "RapportVotant": "94,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,06", "RapportInscrit": "3,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "33,00", "RapportInscrit": "16,41"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "28,63", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "229", "RapportExprime": "32,30", "RapportInscrit": "16,06"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "177", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Pouilly-sous-Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1948"}, "Abstentions": {"Nombre": "1057", "RapportInscrit": "54,26"}, "Votants": {"Nombre": "891", "RapportInscrit": "45,74"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,59", "RapportVotant": "3,48"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,35"}, "Exprimes": {"Nombre": "848", "RapportInscrit": "43,53", "RapportVotant": "95,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "19,58", "RapportInscrit": "8,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "9,08", "RapportInscrit": "3,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "291", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "14,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "5,31", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "269", "RapportExprime": "31,72", "RapportInscrit": "13,81"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "178", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Pradines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "45,26"}, "Votants": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "54,74"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "5,07"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "0,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "315", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "94,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "10,16", "RapportInscrit": "5,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "40,00", "RapportInscrit": "20,59"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "6,98", "RapportInscrit": "3,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "39,05", "RapportInscrit": "20,10"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "179", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Pralong", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "663"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "45,85"}, "Votants": {"Nombre": "359", "RapportInscrit": "54,15"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,41", "RapportVotant": "4,46"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,21", "RapportVotant": "2,23"}, "Exprimes": {"Nombre": "335", "RapportInscrit": "50,53", "RapportVotant": "93,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "32,84", "RapportInscrit": "16,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "35,52", "RapportInscrit": "17,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "31,64", "RapportInscrit": "15,99"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "180", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Pr\u00e9cieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "710"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "54,37"}, "Votants": {"Nombre": "324", "RapportInscrit": "45,63"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,78"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "309", "RapportInscrit": "43,52", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "35,92", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "39,16", "RapportInscrit": "17,04"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "24,92", "RapportInscrit": "10,85"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "181", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "R\u00e9gny", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1043"}, "Abstentions": {"Nombre": "537", "RapportInscrit": "51,49"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "48,51"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "3,45", "RapportVotant": "7,11"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "44,10", "RapportVotant": "90,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "21,74", "RapportInscrit": "9,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "7,61", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "131", "RapportExprime": "28,48", "RapportInscrit": "12,56"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "6,09", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "166", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "15,92"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "182", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Renaison", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2422"}, "Abstentions": {"Nombre": "1125", "RapportInscrit": "46,45"}, "Votants": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "53,55"}, "Blancs": {"Nombre": "45", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "51,28", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,23"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "336", "RapportExprime": "27,05", "RapportInscrit": "13,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "495", "RapportExprime": "39,86", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "357", "RapportExprime": "28,74", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "183", "LibCan": "Saint-Etienne-2", "LibSubCom": "La Ricamarie", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4946"}, "Abstentions": {"Nombre": "3105", "RapportInscrit": "62,78"}, "Votants": {"Nombre": "1841", "RapportInscrit": "37,22"}, "Blancs": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "2,39"}, "Nuls": {"Nombre": "25", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "1772", "RapportInscrit": "35,83", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAGELLI Jean et Mme ROURE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "4,18", "RapportInscrit": "1,50"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUET Christine et M. FAURE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "790", "RapportExprime": "44,58", "RapportInscrit": "15,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Claire et M. SHEMATSI Mungo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SHEMATSI", "PrePsn": "Mungo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "556", "RapportExprime": "31,38", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARNIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme CUSTODIO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUSTODIO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "352", "RapportExprime": "19,86", "RapportInscrit": "7,12"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "184", "LibCan": "Roanne-2", "LibSubCom": "Riorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "8036"}, "Abstentions": {"Nombre": "4005", "RapportInscrit": "49,84"}, "Votants": {"Nombre": "4031", "RapportInscrit": "50,16"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "1,38", "RapportVotant": "2,75"}, "Nuls": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "0,98", "RapportVotant": "1,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "3841", "RapportInscrit": "47,80", "RapportVotant": "95,29"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "974", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "12,12"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1331", "RapportExprime": "34,65", "RapportInscrit": "16,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEYLAVERGNE H\u00e9l\u00e8ne et M. PRAT Christian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYLAVERGNE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "4,35", "RapportInscrit": "2,08"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1129", "RapportExprime": "29,39", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENETIER Jean-Claude et Mme MONGE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "240", "RapportExprime": "6,25", "RapportInscrit": "2,99"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "185", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Rivas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "51,64"}, "Votants": {"Nombre": "206", "RapportInscrit": "48,36"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "5,34"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,70", "RapportVotant": "1,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "192", "RapportInscrit": "45,07", "RapportVotant": "93,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "10,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "16,90"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "15,02"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "6,77", "RapportInscrit": "3,05"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "186", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Rive-de-Gier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7817"}, "Abstentions": {"Nombre": "4774", "RapportInscrit": "61,07"}, "Votants": {"Nombre": "3043", "RapportInscrit": "38,93"}, "Blancs": {"Nombre": "48", "RapportInscrit": "0,61", "RapportVotant": "1,58"}, "Nuls": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "1,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "2961", "RapportInscrit": "37,88", "RapportVotant": "97,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "179", "RapportExprime": "6,05", "RapportInscrit": "2,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "934", "RapportExprime": "31,54", "RapportInscrit": "11,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "899", "RapportExprime": "30,36", "RapportInscrit": "11,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "144", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "1,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "455", "RapportExprime": "15,37", "RapportInscrit": "5,82"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "350", "RapportExprime": "11,82", "RapportInscrit": "4,48"}]}, {"CodCan": "11", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Roanne-1", "LibSubCom": "Roanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "13286"}, "Abstentions": {"Nombre": "7125", "RapportInscrit": "53,63"}, "Votants": {"Nombre": "6161", "RapportInscrit": "46,37"}, "Blancs": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "84", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "5913", "RapportInscrit": "44,51", "RapportVotant": "95,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. FLACHAT Dominique et Mme VIBOUD Suzy", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FLACHAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIBOUD", "PrePsn": "Suzy", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "405", "RapportExprime": "6,85", "RapportInscrit": "3,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BARRIQUAND Bruno et Mme O'LOAN Margaret", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARRIQUAND", "PrePsn": "Bruno", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "O'LOAN", "PrePsn": "Margaret", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "5,33", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BROSSET Sarah et M. MILON Christian", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSET", "PrePsn": "Sarah", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MILON", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1685", "RapportExprime": "28,50", "RapportInscrit": "12,68"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme FESTE Dominique et M. VIAL Jean Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FESTE", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "214", "RapportExprime": "3,62", "RapportInscrit": "1,61"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme DUMOULIN Brigitte et M. LADET Jean-Jacques", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUMOULIN", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LADET", "PrePsn": "Jean-Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1410", "RapportExprime": "23,85", "RapportInscrit": "10,61"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "M. REVERET Nicolas et Mme ROTKOPF Sophie", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "REVERET", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROTKOPF", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1884", "RapportExprime": "31,86", "RapportInscrit": "14,18"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "187", "LibCan": "Roanne-2", "LibSubCom": "Roanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7850"}, "Abstentions": {"Nombre": "4371", "RapportInscrit": "55,68"}, "Votants": {"Nombre": "3479", "RapportInscrit": "44,32"}, "Blancs": {"Nombre": "88", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "2,53"}, "Nuls": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,24"}, "Exprimes": {"Nombre": "3348", "RapportInscrit": "42,65", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "949", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "12,09"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "898", "RapportExprime": "26,82", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEYLAVERGNE H\u00e9l\u00e8ne et M. PRAT Christian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYLAVERGNE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "157", "RapportExprime": "4,69", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1058", "RapportExprime": "31,60", "RapportInscrit": "13,48"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENETIER Jean-Claude et Mme MONGE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "286", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "3,64"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "188", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "39,53"}, "Votants": {"Nombre": "130", "RapportInscrit": "60,47"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,40", "RapportVotant": "2,31"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "58,14", "RapportVotant": "96,15"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "23,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "21,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "22,40", "RapportInscrit": "13,02"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "189", "LibCan": "Saint-Etienne-3", "LibSubCom": "Roche-la-Moli\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7595"}, "Abstentions": {"Nombre": "3991", "RapportInscrit": "52,55"}, "Votants": {"Nombre": "3604", "RapportInscrit": "47,45"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "3505", "RapportInscrit": "46,15", "RapportVotant": "97,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERLAT Val\u00e9rie et M. PARASKEVAIDIS Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLAT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARASKEVAIDIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "221", "RapportExprime": "6,31", "RapportInscrit": "2,91"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Arlette et M. COURBON Pierrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1137", "RapportExprime": "32,44", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Annie et M. MAMOUM Blaise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMOUM", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "3,02", "RapportInscrit": "1,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARTIGUES Gilles et Mme FAY Annick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "824", "RapportExprime": "23,51", "RapportInscrit": "10,85"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Gabriel et Mme JEANSON Rapha\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSON", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1217", "RapportExprime": "34,72", "RapportInscrit": "16,02"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "191", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Roisey", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "661"}, "Abstentions": {"Nombre": "304", "RapportInscrit": "45,99"}, "Votants": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "54,01"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "3,18", "RapportVotant": "5,88"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "330", "RapportInscrit": "49,92", "RapportVotant": "92,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "30,91", "RapportInscrit": "15,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "115", "RapportExprime": "34,85", "RapportInscrit": "17,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "34,24", "RapportInscrit": "17,10"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "192", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Rozier-C\u00f4tes-d'Aurec", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "370"}, "Abstentions": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "42,70"}, "Votants": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "57,30"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,62", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "96,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "25,98", "RapportInscrit": "14,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "19,46"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "38,73", "RapportInscrit": "21,35"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "193", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Rozier-en-Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1054"}, "Abstentions": {"Nombre": "548", "RapportInscrit": "51,99"}, "Votants": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "48,01"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "483", "RapportInscrit": "45,83", "RapportVotant": "95,45"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "32,09", "RapportInscrit": "14,71"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "143", "RapportExprime": "29,61", "RapportInscrit": "13,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "38,30", "RapportInscrit": "17,55"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "194", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Sail-les-Bains", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "179"}, "Abstentions": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "29,05"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "70,95"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,91", "RapportVotant": "5,51"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "66,48", "RapportVotant": "93,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,49", "RapportInscrit": "12,29"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "32,77", "RapportInscrit": "21,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "19,55"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "19,33", "RapportInscrit": "12,85"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "195", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Sail-sous-Couzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "769"}, "Abstentions": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "46,03"}, "Votants": {"Nombre": "415", "RapportInscrit": "53,97"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,08", "RapportVotant": "3,86"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "51,37", "RapportVotant": "95,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "26,58", "RapportInscrit": "13,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "28,35", "RapportInscrit": "14,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "45,06", "RapportInscrit": "23,15"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "196", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Sainte-Agathe-en-Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "104"}, "Abstentions": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "44,23"}, "Votants": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "55,77"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,88", "RapportVotant": "5,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "51,92", "RapportVotant": "93,10"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2", "RapportExprime": "3,70", "RapportInscrit": "1,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "16,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "46,30", "RapportInscrit": "24,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "10", "RapportExprime": "18,52", "RapportInscrit": "9,62"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "197", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Sainte-Agathe-la-Bouteresse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "762"}, "Abstentions": {"Nombre": "376", "RapportInscrit": "49,34"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "50,66"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,11"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,57", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "47,51", "RapportVotant": "93,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "41,71", "RapportInscrit": "19,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "35,36", "RapportInscrit": "16,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "22,93", "RapportInscrit": "10,89"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "198", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Alban-les-Eaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "749"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "42,99"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "57,01"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,47", "RapportVotant": "2,58"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,67", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "54,87", "RapportVotant": "96,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "3,65", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "38,93", "RapportInscrit": "21,36"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "15,09"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "29,93", "RapportInscrit": "16,42"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "199", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-d'Apchon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1580"}, "Abstentions": {"Nombre": "677", "RapportInscrit": "42,85"}, "Votants": {"Nombre": "903", "RapportInscrit": "57,15"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "1,77", "RapportVotant": "3,10"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,95", "RapportVotant": "1,66"}, "Exprimes": {"Nombre": "860", "RapportInscrit": "54,43", "RapportVotant": "95,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "5,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "23,60", "RapportInscrit": "12,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "364", "RapportExprime": "42,33", "RapportInscrit": "23,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "207", "RapportExprime": "24,07", "RapportInscrit": "13,10"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "200", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Andr\u00e9-le-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1081"}, "Abstentions": {"Nombre": "600", "RapportInscrit": "55,50"}, "Votants": {"Nombre": "481", "RapportInscrit": "44,50"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,48", "RapportVotant": "3,33"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "2,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "455", "RapportInscrit": "42,09", "RapportVotant": "94,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "16,48", "RapportInscrit": "6,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "161", "RapportExprime": "35,38", "RapportInscrit": "14,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "43,30", "RapportInscrit": "18,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,04"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "201", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Appolinard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "523"}, "Abstentions": {"Nombre": "209", "RapportInscrit": "39,96"}, "Votants": {"Nombre": "314", "RapportInscrit": "60,04"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "2,87"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,57", "RapportVotant": "0,96"}, "Exprimes": {"Nombre": "302", "RapportInscrit": "57,74", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "27,15", "RapportInscrit": "15,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "44,70", "RapportInscrit": "25,81"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "28,15", "RapportInscrit": "16,25"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "202", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Barth\u00e9lemy-Lestra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "539"}, "Abstentions": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "36,73"}, "Votants": {"Nombre": "341", "RapportInscrit": "63,27"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,23", "RapportVotant": "3,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "325", "RapportInscrit": "60,30", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "56,92", "RapportInscrit": "34,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "11,87"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "23,38", "RapportInscrit": "14,10"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "203", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-des-Quarts", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "295"}, "Abstentions": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "45,76"}, "Votants": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,24"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,36", "RapportVotant": "2,50"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "52,54", "RapportVotant": "96,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "4,52", "RapportInscrit": "2,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "15,48", "RapportInscrit": "8,14"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "56,13", "RapportInscrit": "29,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "23,87", "RapportInscrit": "12,54"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "204", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-le-Ch\u00e2teau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "961"}, "Abstentions": {"Nombre": "460", "RapportInscrit": "47,87"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "52,13"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,56", "RapportVotant": "2,99"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,21", "RapportVotant": "0,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "484", "RapportInscrit": "50,36", "RapportVotant": "96,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "24,59", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "40,70", "RapportInscrit": "20,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "34,71", "RapportInscrit": "17,48"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "205", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-le-Courreau", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "612"}, "Abstentions": {"Nombre": "293", "RapportInscrit": "47,88"}, "Votants": {"Nombre": "319", "RapportInscrit": "52,12"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,13"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,31", "RapportVotant": "2,51"}, "Exprimes": {"Nombre": "301", "RapportInscrit": "49,18", "RapportVotant": "94,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "30,23", "RapportInscrit": "14,87"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "50,83", "RapportInscrit": "25,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "18,94", "RapportInscrit": "9,31"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "206", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Bonnet-les-Oules", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1251"}, "Abstentions": {"Nombre": "586", "RapportInscrit": "46,84"}, "Votants": {"Nombre": "665", "RapportInscrit": "53,16"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,21"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "634", "RapportInscrit": "50,68", "RapportVotant": "95,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "13,88", "RapportInscrit": "7,03"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "309", "RapportExprime": "48,74", "RapportInscrit": "24,70"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "32,81", "RapportInscrit": "16,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "4,57", "RapportInscrit": "2,32"}]}, {"CodCan": "13", "CodSubCom": "207", "LibCan": "Saint-Chamond", "LibSubCom": "Saint-Chamond", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "24182"}, "Abstentions": {"Nombre": "14521", "RapportInscrit": "60,05"}, "Votants": {"Nombre": "9661", "RapportInscrit": "39,95"}, "Blancs": {"Nombre": "495", "RapportInscrit": "2,05", "RapportVotant": "5,12"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "9166", "RapportInscrit": "37,90", "RapportVotant": "94,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme BONY Catherine et M. RAMETTI Jean-Pierre", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONY", "PrePsn": "Catherine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RAMETTI", "PrePsn": "Jean-Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "595", "RapportExprime": "6,49", "RapportInscrit": "2,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERLIER Solange et M. REYNAUD Herv\u00e9", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERLIER", "PrePsn": "Solange", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "Herv\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3668", "RapportExprime": "40,02", "RapportInscrit": "15,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DESCOURS Franck et Mme FELIX Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESCOURS", "PrePsn": "Franck", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FELIX", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2643", "RapportExprime": "28,83", "RapportInscrit": "10,93"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme GALLAND Michelle et M. VALETTE St\u00e9phane", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GALLAND", "PrePsn": "Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALETTE", "PrePsn": "St\u00e9phane", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1627", "RapportExprime": "17,75", "RapportInscrit": "6,73"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PASQUALE Jean Pierre et Mme MURASZKO Aim\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PASQUALE", "PrePsn": "Jean Pierre", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MURASZKO", "PrePsn": "Aim\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "633", "RapportExprime": "6,91", "RapportInscrit": "2,62"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "208", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Saint-Christo-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1244"}, "Abstentions": {"Nombre": "489", "RapportInscrit": "39,31"}, "Votants": {"Nombre": "755", "RapportInscrit": "60,69"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,44"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "723", "RapportInscrit": "58,12", "RapportVotant": "95,76"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "17,15", "RapportInscrit": "9,97"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "313", "RapportExprime": "43,29", "RapportInscrit": "25,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "4,15", "RapportInscrit": "2,41"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "234", "RapportExprime": "32,37", "RapportInscrit": "18,81"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "3,04", "RapportInscrit": "1,77"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "209", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Sainte-Colombe-sur-Gand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "365"}, "Abstentions": {"Nombre": "166", "RapportInscrit": "45,48"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "54,52"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,02"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,01"}, "Exprimes": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "51,78", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "39,68", "RapportInscrit": "20,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "16,93", "RapportInscrit": "8,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "40,21", "RapportInscrit": "20,82"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "210", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Sainte-Croix-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "359"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "44,57"}, "Votants": {"Nombre": "199", "RapportInscrit": "55,43"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,01"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "54,60", "RapportVotant": "98,49"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "30,10", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "36,73", "RapportInscrit": "20,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "33,16", "RapportInscrit": "18,11"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "211", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Cyprien", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1723"}, "Abstentions": {"Nombre": "901", "RapportInscrit": "52,29"}, "Votants": {"Nombre": "822", "RapportInscrit": "47,71"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,53"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,41", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "786", "RapportInscrit": "45,62", "RapportVotant": "95,62"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "19,59", "RapportInscrit": "8,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "42,24", "RapportInscrit": "19,27"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "300", "RapportExprime": "38,17", "RapportInscrit": "17,41"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "212", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Cyr-de-Favi\u00e8res", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "643"}, "Abstentions": {"Nombre": "288", "RapportInscrit": "44,79"}, "Votants": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "55,21"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,62", "RapportVotant": "1,13"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,85"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "9,20", "RapportInscrit": "4,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "111", "RapportExprime": "31,90", "RapportInscrit": "17,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "23,28", "RapportInscrit": "12,60"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "35,63", "RapportInscrit": "19,28"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "213", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Cyr-de-Valorges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "239"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "42,26"}, "Votants": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "57,74"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,51", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,67", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "128", "RapportInscrit": "53,56", "RapportVotant": "92,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,47", "RapportInscrit": "2,93"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "51,56", "RapportInscrit": "27,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "21,09", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "21,88", "RapportInscrit": "11,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "214", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Cyr-les-Vignes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "639"}, "Abstentions": {"Nombre": "292", "RapportInscrit": "45,70"}, "Votants": {"Nombre": "347", "RapportInscrit": "54,30"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,46"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,86"}, "Exprimes": {"Nombre": "332", "RapportInscrit": "51,96", "RapportVotant": "95,68"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "26,20", "RapportInscrit": "13,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "42,47", "RapportInscrit": "22,07"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "31,33", "RapportInscrit": "16,28"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "215", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Denis-de-Cabanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "899"}, "Abstentions": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "45,72"}, "Votants": {"Nombre": "488", "RapportInscrit": "54,28"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "2,45", "RapportVotant": "4,51"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "462", "RapportInscrit": "51,39", "RapportVotant": "94,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "14,72", "RapportInscrit": "7,56"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "11,26", "RapportInscrit": "5,78"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "159", "RapportExprime": "34,42", "RapportInscrit": "17,69"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "11,04", "RapportInscrit": "5,67"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "132", "RapportExprime": "28,57", "RapportInscrit": "14,68"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "216", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Denis-sur-Coise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "448"}, "Abstentions": {"Nombre": "194", "RapportInscrit": "43,30"}, "Votants": {"Nombre": "254", "RapportInscrit": "56,70"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,89", "RapportVotant": "1,57"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,22", "RapportVotant": "0,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "55,58", "RapportVotant": "98,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "30,92", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "28,11", "RapportInscrit": "15,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "40,96", "RapportInscrit": "22,77"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "217", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Didier-sur-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "340"}, "Abstentions": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "42,35"}, "Votants": {"Nombre": "196", "RapportInscrit": "57,65"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,76", "RapportVotant": "3,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "54,12", "RapportVotant": "93,88"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "19,57", "RapportInscrit": "10,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "26,09", "RapportInscrit": "14,12"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "54,35", "RapportInscrit": "29,41"}]}, {"CodCan": "14", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-1", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "21589"}, "Abstentions": {"Nombre": "12258", "RapportInscrit": "56,78"}, "Votants": {"Nombre": "9331", "RapportInscrit": "43,22"}, "Blancs": {"Nombre": "219", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "8993", "RapportInscrit": "41,66", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DUBOEUF Patricia et M. PEYRE Christophe", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUBOEUF", "PrePsn": "Patricia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYRE", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2175", "RapportExprime": "24,19", "RapportInscrit": "10,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BENCHARIF Zahra et M. SACCUCCI Yann", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENCHARIF", "PrePsn": "Zahra", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SACCUCCI", "PrePsn": "Yann", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2678", "RapportExprime": "29,78", "RapportInscrit": "12,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PERRIN Fabienne et M. ZIEGLER Georges", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERRIN", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ZIEGLER", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3086", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. MERAHI Belkacem et Mme TAURINYA Andr\u00e9e", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MERAHI", "PrePsn": "Belkacem", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TAURINYA", "PrePsn": "Andr\u00e9e", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1054", "RapportExprime": "11,72", "RapportInscrit": "4,88"}]}, {"CodCan": "15", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-2", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "7753"}, "Abstentions": {"Nombre": "4550", "RapportInscrit": "58,69"}, "Votants": {"Nombre": "3203", "RapportInscrit": "41,31"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,10", "RapportVotant": "2,65"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "3096", "RapportInscrit": "39,93", "RapportVotant": "96,66"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BAGELLI Jean et Mme ROURE Gis\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DIV", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BAGELLI", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROURE", "PrePsn": "Gis\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "5,49", "RapportInscrit": "2,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CAUET Christine et M. FAURE Marc", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAUET", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAURE", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1171", "RapportExprime": "37,82", "RapportInscrit": "15,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme FERNANDEZ Claire et M. SHEMATSI Mungo", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Claire", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SHEMATSI", "PrePsn": "Mungo", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "801", "RapportExprime": "25,87", "RapportInscrit": "10,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BARNIER Jean-Fran\u00e7ois et Mme CUSTODIO Alexandra", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BARNIER", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "CUSTODIO", "PrePsn": "Alexandra", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "954", "RapportExprime": "30,81", "RapportInscrit": "12,30"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-3", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15201"}, "Abstentions": {"Nombre": "8171", "RapportInscrit": "53,75"}, "Votants": {"Nombre": "7030", "RapportInscrit": "46,25"}, "Blancs": {"Nombre": "153", "RapportInscrit": "1,01", "RapportVotant": "2,18"}, "Nuls": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "6825", "RapportInscrit": "44,90", "RapportVotant": "97,08"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERLAT Val\u00e9rie et M. PARASKEVAIDIS Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLAT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARASKEVAIDIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "555", "RapportExprime": "8,13", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Arlette et M. COURBON Pierrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2060", "RapportExprime": "30,18", "RapportInscrit": "13,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Annie et M. MAMOUM Blaise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMOUM", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "185", "RapportExprime": "2,71", "RapportInscrit": "1,22"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARTIGUES Gilles et Mme FAY Annick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2309", "RapportExprime": "33,83", "RapportInscrit": "15,19"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Gabriel et Mme JEANSON Rapha\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSON", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1716", "RapportExprime": "25,14", "RapportInscrit": "11,29"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-4", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "15652"}, "Abstentions": {"Nombre": "8882", "RapportInscrit": "56,75"}, "Votants": {"Nombre": "6770", "RapportInscrit": "43,25"}, "Blancs": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "104", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "6481", "RapportInscrit": "41,41", "RapportVotant": "95,73"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CELLE Paul et Mme JODAR Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELLE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JODAR", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2093", "RapportExprime": "32,29", "RapportInscrit": "13,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BADIOU Magali et M. BARIOL Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARIOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "9,10", "RapportInscrit": "3,77"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HORVATH Serge et Mme PEYCELON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYCELON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1896", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "12,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESSET J\u00e9r\u00f4me et Mme PIGEON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1902", "RapportExprime": "29,35", "RapportInscrit": "12,15"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-5", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "12023"}, "Abstentions": {"Nombre": "7464", "RapportInscrit": "62,08"}, "Votants": {"Nombre": "4559", "RapportInscrit": "37,92"}, "Blancs": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "0,92", "RapportVotant": "2,43"}, "Nuls": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "4378", "RapportInscrit": "36,41", "RapportVotant": "96,03"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNON Marcel et Mme PECEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNON", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "491", "RapportExprime": "11,22", "RapportInscrit": "4,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARULAK Robert et Mme LABICH Siham", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARULAK", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABICH", "PrePsn": "Siham", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1076", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "8,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AOUNIT Hakim et Mme BACHA Farida", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNIT", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACHA", "PrePsn": "Farida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "3,81", "RapportInscrit": "1,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSAGNEUX David et Mme DESPR\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNEUX", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPR\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1317", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "10,95"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUANICO R\u00e9gis et Mme VIALLETON Marie-Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUANICO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLETON", "PrePsn": "Marie-Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1327", "RapportExprime": "30,31", "RapportInscrit": "11,04"}]}, {"CodCan": "19", "CodSubCom": "218", "LibCan": "Saint-Etienne-6", "LibSubCom": "Saint-Etienne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "23927"}, "Abstentions": {"Nombre": "12799", "RapportInscrit": "53,49"}, "Votants": {"Nombre": "11128", "RapportInscrit": "46,51"}, "Blancs": {"Nombre": "265", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,38"}, "Nuls": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "10754", "RapportInscrit": "44,95", "RapportVotant": "96,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. KEFI-J\u00c9R\u00d4ME Samy et Mme LACOUR Pascale", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KEFI-J\u00c9R\u00d4ME", "PrePsn": "Samy", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LACOUR", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "2881", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "12,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PETIT Micka\u00ebl et Mme RICHAUD Katia", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Micka\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "RICHAUD", "PrePsn": "Katia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "580", "RapportExprime": "5,39", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme BERNARD B\u00e9atrice et M. URBANIAK Bernard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "B\u00e9atrice", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "URBANIAK", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "3108", "RapportExprime": "28,90", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. KIEFFER Nicolas et Mme MARONI Eva", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KIEFFER", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARONI", "PrePsn": "Eva", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1075", "RapportExprime": "10,00", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. FERRARA Joseph et Mme SEMACHE Nadia", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRARA", "PrePsn": "Joseph", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SEMACHE", "PrePsn": "Nadia", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "3110", "RapportExprime": "28,92", "RapportInscrit": "13,00"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "219", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Etienne-le-Molard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "694"}, "Abstentions": {"Nombre": "321", "RapportInscrit": "46,25"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "53,75"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "3,17", "RapportVotant": "5,90"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,80"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "50,14", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "38,79", "RapportInscrit": "19,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,86", "RapportInscrit": "12,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "35,34", "RapportInscrit": "17,72"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "220", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Forgeux-Lespinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "414"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "50,72"}, "Votants": {"Nombre": "204", "RapportInscrit": "49,28"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "2,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "198", "RapportInscrit": "47,83", "RapportVotant": "97,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,51", "RapportInscrit": "0,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "21,72", "RapportInscrit": "10,39"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "37,88", "RapportInscrit": "18,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "79", "RapportExprime": "39,90", "RapportInscrit": "19,08"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "221", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Sainte-Foy-Saint-Sulpice", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "371"}, "Abstentions": {"Nombre": "187", "RapportInscrit": "50,40"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,60"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,16", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,17"}, "Exprimes": {"Nombre": "172", "RapportInscrit": "46,36", "RapportVotant": "93,48"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "67", "RapportExprime": "38,95", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "37,21", "RapportInscrit": "17,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "23,84", "RapportInscrit": "11,05"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "222", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Saint-Galmier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3965"}, "Abstentions": {"Nombre": "1918", "RapportInscrit": "48,37"}, "Votants": {"Nombre": "2047", "RapportInscrit": "51,63"}, "Blancs": {"Nombre": "58", "RapportInscrit": "1,46", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,40", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "1973", "RapportInscrit": "49,76", "RapportVotant": "96,38"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "332", "RapportExprime": "16,83", "RapportInscrit": "8,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "989", "RapportExprime": "50,13", "RapportInscrit": "24,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "563", "RapportExprime": "28,54", "RapportInscrit": "14,20"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,24"}]}, {"CodCan": "16", "CodSubCom": "223", "LibCan": "Saint-Etienne-3", "LibSubCom": "Saint-Genest-Lerpt", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4418"}, "Abstentions": {"Nombre": "2162", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "2256", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "37", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,64"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,75"}, "Exprimes": {"Nombre": "2202", "RapportInscrit": "49,84", "RapportVotant": "97,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FERLAT Val\u00e9rie et M. PARASKEVAIDIS Jean", "CodNuaBin": "BC-COM", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti communiste fran\u00e7ais", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERLAT", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PARASKEVAIDIS", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "4,90", "RapportInscrit": "2,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BERNARD Arlette et M. COURBON Pierrick", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNARD", "PrePsn": "Arlette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "COURBON", "PrePsn": "Pierrick", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "921", "RapportExprime": "41,83", "RapportInscrit": "20,85"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme CLEMENT Annie et M. MAMOUM Blaise", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CLEMENT", "PrePsn": "Annie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MAMOUM", "PrePsn": "Blaise", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "1,63", "RapportInscrit": "0,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. ARTIGUES Gilles et Mme FAY Annick", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARTIGUES", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAY", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "547", "RapportExprime": "24,84", "RapportInscrit": "12,38"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. DE PEYRECAVE Gabriel et Mme JEANSON Rapha\u00eblle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE PEYRECAVE", "PrePsn": "Gabriel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JEANSON", "PrePsn": "Rapha\u00eblle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "590", "RapportExprime": "26,79", "RapportInscrit": "13,35"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "224", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Genest-Malifaux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2081"}, "Abstentions": {"Nombre": "866", "RapportInscrit": "41,61"}, "Votants": {"Nombre": "1215", "RapportInscrit": "58,39"}, "Blancs": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "2,96"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,48", "RapportVotant": "0,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "1169", "RapportInscrit": "56,17", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "231", "RapportExprime": "19,76", "RapportInscrit": "11,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "591", "RapportExprime": "50,56", "RapportInscrit": "28,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "347", "RapportExprime": "29,68", "RapportInscrit": "16,67"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "225", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Genilac", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2739"}, "Abstentions": {"Nombre": "1297", "RapportInscrit": "47,35"}, "Votants": {"Nombre": "1442", "RapportInscrit": "52,65"}, "Blancs": {"Nombre": "46", "RapportInscrit": "1,68", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,69"}, "Exprimes": {"Nombre": "1386", "RapportInscrit": "50,60", "RapportVotant": "96,12"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "126", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "447", "RapportExprime": "32,25", "RapportInscrit": "16,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "414", "RapportExprime": "29,87", "RapportInscrit": "15,12"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "4,34"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "6,64", "RapportInscrit": "3,36"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "188", "RapportExprime": "13,56", "RapportInscrit": "6,86"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "226", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Georges-de-Baroille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "281"}, "Abstentions": {"Nombre": "105", "RapportInscrit": "37,37"}, "Votants": {"Nombre": "176", "RapportInscrit": "62,63"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "3,56", "RapportVotant": "5,68"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,57"}, "Exprimes": {"Nombre": "165", "RapportInscrit": "58,72", "RapportVotant": "93,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "35,15", "RapportInscrit": "20,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "53", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "18,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "32,73", "RapportInscrit": "19,22"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "227", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Georges-en-Couzan", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "376"}, "Abstentions": {"Nombre": "155", "RapportInscrit": "41,22"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "58,78"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,62"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,27", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "56,38", "RapportVotant": "95,93"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "28,77", "RapportInscrit": "16,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "104", "RapportExprime": "49,06", "RapportInscrit": "27,66"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "22,17", "RapportInscrit": "12,50"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "228", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Georges-Haute-Ville", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1040"}, "Abstentions": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "49,33"}, "Votants": {"Nombre": "527", "RapportInscrit": "50,67"}, "Blancs": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,96", "RapportVotant": "1,90"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,38", "RapportVotant": "0,76"}, "Exprimes": {"Nombre": "513", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "97,34"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "21,83", "RapportInscrit": "10,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "34,11", "RapportInscrit": "16,83"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "226", "RapportExprime": "44,05", "RapportInscrit": "21,73"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "229", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Germain-la-Montagne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "43,87"}, "Votants": {"Nombre": "119", "RapportInscrit": "56,13"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,89", "RapportVotant": "3,36"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,47", "RapportVotant": "0,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,77", "RapportVotant": "95,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "17,54", "RapportInscrit": "9,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1", "RapportExprime": "0,88", "RapportInscrit": "0,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "38,60", "RapportInscrit": "20,75"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "11,40", "RapportInscrit": "6,13"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "16,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "230", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Germain-Laval", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1249"}, "Abstentions": {"Nombre": "655", "RapportInscrit": "52,44"}, "Votants": {"Nombre": "594", "RapportInscrit": "47,56"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,24", "RapportVotant": "4,71"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,68"}, "Exprimes": {"Nombre": "556", "RapportInscrit": "44,52", "RapportVotant": "93,60"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "175", "RapportExprime": "31,47", "RapportInscrit": "14,01"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "187", "RapportExprime": "33,63", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "194", "RapportExprime": "34,89", "RapportInscrit": "15,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "231", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Germain-Lespinasse", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "900"}, "Abstentions": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "42,89"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "57,11"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,00", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "55,67", "RapportVotant": "97,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "1,20", "RapportInscrit": "0,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "44,71", "RapportInscrit": "24,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "152", "RapportExprime": "30,34", "RapportInscrit": "16,89"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "23,75", "RapportInscrit": "13,22"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "232", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Haon-le-Ch\u00e2tel", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "436"}, "Abstentions": {"Nombre": "145", "RapportInscrit": "33,26"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "66,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,12"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,61", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "62,39", "RapportVotant": "93,47"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "4,78", "RapportInscrit": "2,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "49", "RapportExprime": "18,01", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "55,51", "RapportInscrit": "34,63"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "21,69", "RapportInscrit": "13,53"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "233", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Haon-le-Vieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "760"}, "Abstentions": {"Nombre": "398", "RapportInscrit": "52,37"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "47,63"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,45", "RapportVotant": "3,04"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "96,69"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "3,14", "RapportInscrit": "1,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "72", "RapportExprime": "20,57", "RapportInscrit": "9,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "44,29", "RapportInscrit": "20,39"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "32,00", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "234", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Saint-H\u00e9and", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2841"}, "Abstentions": {"Nombre": "1242", "RapportInscrit": "43,72"}, "Votants": {"Nombre": "1599", "RapportInscrit": "56,28"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "3,19"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "1533", "RapportInscrit": "53,96", "RapportVotant": "95,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "321", "RapportExprime": "20,94", "RapportInscrit": "11,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "728", "RapportExprime": "47,49", "RapportInscrit": "25,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "87", "RapportExprime": "5,68", "RapportInscrit": "3,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "353", "RapportExprime": "23,03", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "2,87", "RapportInscrit": "1,55"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "235", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-Cusson-la-Valmitte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "271"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "40,22"}, "Votants": {"Nombre": "162", "RapportInscrit": "59,78"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,32", "RapportVotant": "5,56"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,85", "RapportVotant": "3,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "54,61", "RapportVotant": "91,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "30", "RapportExprime": "20,27", "RapportInscrit": "11,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "54,73", "RapportInscrit": "29,89"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "13,65"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "236", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Hilaire-sous-Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "375"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "49,07"}, "Votants": {"Nombre": "191", "RapportInscrit": "50,93"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,09"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,53", "RapportVotant": "1,05"}, "Exprimes": {"Nombre": "185", "RapportInscrit": "49,33", "RapportVotant": "96,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "14,59", "RapportInscrit": "7,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "7,03", "RapportInscrit": "3,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "35,14", "RapportInscrit": "17,33"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "4,86", "RapportInscrit": "2,40"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "38,38", "RapportInscrit": "18,93"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "237", "LibCan": "Saint-Etienne-5", "LibSubCom": "Saint-Jean-Bonnefonds", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4761"}, "Abstentions": {"Nombre": "2558", "RapportInscrit": "53,73"}, "Votants": {"Nombre": "2203", "RapportInscrit": "46,27"}, "Blancs": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "1,51", "RapportVotant": "3,27"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,69", "RapportVotant": "1,50"}, "Exprimes": {"Nombre": "2098", "RapportInscrit": "44,07", "RapportVotant": "95,23"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNON Marcel et Mme PECEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNON", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "174", "RapportExprime": "8,29", "RapportInscrit": "3,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARULAK Robert et Mme LABICH Siham", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARULAK", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABICH", "PrePsn": "Siham", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "503", "RapportExprime": "23,98", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AOUNIT Hakim et Mme BACHA Farida", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNIT", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACHA", "PrePsn": "Farida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "1,29", "RapportInscrit": "0,57"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSAGNEUX David et Mme DESPR\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNEUX", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPR\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "729", "RapportExprime": "34,75", "RapportInscrit": "15,31"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUANICO R\u00e9gis et Mme VIALLETON Marie-Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUANICO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLETON", "PrePsn": "Marie-Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "665", "RapportExprime": "31,70", "RapportInscrit": "13,97"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "238", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Jean-la-V\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "307"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "45,60"}, "Votants": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "54,40"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,30", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "2,99"}, "Exprimes": {"Nombre": "158", "RapportInscrit": "51,47", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "22,78", "RapportInscrit": "11,73"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "36,08", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "41,14", "RapportInscrit": "21,17"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "239", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Jean-Saint-Maurice-sur-Loire", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "922"}, "Abstentions": {"Nombre": "448", "RapportInscrit": "48,59"}, "Votants": {"Nombre": "474", "RapportInscrit": "51,41"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,69", "RapportVotant": "7,17"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "434", "RapportInscrit": "47,07", "RapportVotant": "91,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "120", "RapportExprime": "27,65", "RapportInscrit": "13,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "142", "RapportExprime": "32,72", "RapportInscrit": "15,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "151", "RapportExprime": "34,79", "RapportInscrit": "16,38"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "240", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Jean-Soleymieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "604"}, "Abstentions": {"Nombre": "242", "RapportInscrit": "40,07"}, "Votants": {"Nombre": "362", "RapportInscrit": "59,93"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,32", "RapportVotant": "2,21"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "354", "RapportInscrit": "58,61", "RapportVotant": "97,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "14,12", "RapportInscrit": "8,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "20,90", "RapportInscrit": "12,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "230", "RapportExprime": "64,97", "RapportInscrit": "38,08"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "241", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Jodard", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "321"}, "Abstentions": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "46,11"}, "Votants": {"Nombre": "173", "RapportInscrit": "53,89"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,87", "RapportVotant": "3,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,73"}, "Exprimes": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "51,09", "RapportVotant": "94,80"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "14", "RapportExprime": "8,54", "RapportInscrit": "4,36"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "20,56"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "25,00", "RapportInscrit": "12,77"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "26,22", "RapportInscrit": "13,40"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "242", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Saint-Joseph", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1383"}, "Abstentions": {"Nombre": "661", "RapportInscrit": "47,79"}, "Votants": {"Nombre": "722", "RapportInscrit": "52,21"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,91"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,43", "RapportVotant": "0,83"}, "Exprimes": {"Nombre": "695", "RapportInscrit": "50,25", "RapportVotant": "96,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "4,60", "RapportInscrit": "2,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "184", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "209", "RapportExprime": "30,07", "RapportInscrit": "15,11"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "92", "RapportExprime": "13,24", "RapportInscrit": "6,65"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "6,19", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "19,42", "RapportInscrit": "9,76"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "243", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Julien-d'Oddes", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "108", "RapportInscrit": "47,37"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "52,63"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,17"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "115", "RapportInscrit": "50,44", "RapportVotant": "95,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "25,22", "RapportInscrit": "12,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "33,04", "RapportInscrit": "16,67"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "41,74", "RapportInscrit": "21,05"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "245", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Julien-la-V\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "324"}, "Abstentions": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "43,83"}, "Votants": {"Nombre": "182", "RapportInscrit": "56,17"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,78", "RapportVotant": "4,95"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "169", "RapportInscrit": "52,16", "RapportVotant": "92,86"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "25,44", "RapportInscrit": "13,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "68", "RapportExprime": "40,24", "RapportInscrit": "20,99"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "34,32", "RapportInscrit": "17,90"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "246", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Julien-Molin-Molette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "860"}, "Abstentions": {"Nombre": "338", "RapportInscrit": "39,30"}, "Votants": {"Nombre": "522", "RapportInscrit": "60,70"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,23", "RapportVotant": "0,38"}, "Exprimes": {"Nombre": "502", "RapportInscrit": "58,37", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "195", "RapportExprime": "38,84", "RapportInscrit": "22,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "39,24", "RapportInscrit": "22,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "21,91", "RapportInscrit": "12,79"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "247", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Just-en-Bas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,00"}, "Votants": {"Nombre": "154", "RapportInscrit": "55,00"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,36", "RapportVotant": "0,65"}, "Exprimes": {"Nombre": "149", "RapportInscrit": "53,21", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "34,23", "RapportInscrit": "18,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "42,95", "RapportInscrit": "22,86"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "22,82", "RapportInscrit": "12,14"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "248", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Just-en-Chevalet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "924"}, "Abstentions": {"Nombre": "445", "RapportInscrit": "48,16"}, "Votants": {"Nombre": "479", "RapportInscrit": "51,84"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "1,73", "RapportVotant": "3,34"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "457", "RapportInscrit": "49,46", "RapportVotant": "95,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,84", "RapportInscrit": "1,41"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "258", "RapportExprime": "56,46", "RapportInscrit": "27,92"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,06"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "20,35", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "249", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Just-la-Pendue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1162"}, "Abstentions": {"Nombre": "530", "RapportInscrit": "45,61"}, "Votants": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "54,39"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,72", "RapportVotant": "3,16"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,29", "RapportVotant": "2,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "597", "RapportInscrit": "51,38", "RapportVotant": "94,46"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "6,37", "RapportInscrit": "3,27"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "247", "RapportExprime": "41,37", "RapportInscrit": "21,26"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "154", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "158", "RapportExprime": "26,47", "RapportInscrit": "13,60"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "251", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Laurent-la-Conche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "251", "RapportInscrit": "54,33"}, "Votants": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "45,67"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,37"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,65", "RapportVotant": "1,42"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "43,94", "RapportVotant": "96,21"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "17,73", "RapportInscrit": "7,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "46,31", "RapportInscrit": "20,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "35,96", "RapportInscrit": "15,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "252", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Laurent-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "237"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "53,59"}, "Votants": {"Nombre": "110", "RapportInscrit": "46,41"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,73"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,91"}, "Exprimes": {"Nombre": "106", "RapportInscrit": "44,73", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "31,13", "RapportInscrit": "13,92"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "38,68", "RapportInscrit": "17,30"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "32", "RapportExprime": "30,19", "RapportInscrit": "13,50"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "253", "LibCan": "Roanne-2", "LibSubCom": "Saint-L\u00e9ger-sur-Roanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "870"}, "Abstentions": {"Nombre": "379", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,24"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,46", "RapportVotant": "0,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "476", "RapportInscrit": "54,71", "RapportVotant": "96,95"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "150", "RapportExprime": "31,51", "RapportInscrit": "17,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "26,05", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEYLAVERGNE H\u00e9l\u00e8ne et M. PRAT Christian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYLAVERGNE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "2,73", "RapportInscrit": "1,49"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "178", "RapportExprime": "37,39", "RapportInscrit": "20,46"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENETIER Jean-Claude et Mme MONGE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "2,31", "RapportInscrit": "1,26"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "254", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Marcel-de-F\u00e9lines", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "619"}, "Abstentions": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "40,39"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "59,61"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,16", "RapportVotant": "0,27"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,78", "RapportVotant": "2,98"}, "Exprimes": {"Nombre": "357", "RapportInscrit": "57,67", "RapportVotant": "96,75"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,64", "RapportInscrit": "2,10"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "24,65", "RapportInscrit": "14,22"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "155", "RapportExprime": "43,42", "RapportInscrit": "25,04"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "28,29", "RapportInscrit": "16,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "255", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Marcel-d'Urf\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "215"}, "Abstentions": {"Nombre": "95", "RapportInscrit": "44,19"}, "Votants": {"Nombre": "120", "RapportInscrit": "55,81"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,79", "RapportVotant": "5,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "114", "RapportInscrit": "53,02", "RapportVotant": "95,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,51", "RapportInscrit": "1,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "45,61", "RapportInscrit": "24,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "34", "RapportExprime": "29,82", "RapportInscrit": "15,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "21,05", "RapportInscrit": "11,16"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "256", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Marcellin-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3100"}, "Abstentions": {"Nombre": "1537", "RapportInscrit": "49,58"}, "Votants": {"Nombre": "1563", "RapportInscrit": "50,42"}, "Blancs": {"Nombre": "54", "RapportInscrit": "1,74", "RapportVotant": "3,45"}, "Nuls": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,02"}, "Exprimes": {"Nombre": "1493", "RapportInscrit": "48,16", "RapportVotant": "95,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "19,69", "RapportInscrit": "9,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "662", "RapportExprime": "44,34", "RapportInscrit": "21,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "537", "RapportExprime": "35,97", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "257", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Martin-d'Estr\u00e9aux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "649"}, "Abstentions": {"Nombre": "276", "RapportInscrit": "42,53"}, "Votants": {"Nombre": "373", "RapportInscrit": "57,47"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,29"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "53,62", "RapportVotant": "93,30"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "118", "RapportExprime": "33,91", "RapportInscrit": "18,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "20,11", "RapportInscrit": "10,79"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "21,26", "RapportInscrit": "11,40"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "86", "RapportExprime": "24,71", "RapportInscrit": "13,25"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "259", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-Plaine", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2646"}, "Abstentions": {"Nombre": "1250", "RapportInscrit": "47,24"}, "Votants": {"Nombre": "1396", "RapportInscrit": "52,76"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "2,94"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "0,42", "RapportVotant": "0,79"}, "Exprimes": {"Nombre": "1344", "RapportInscrit": "50,79", "RapportVotant": "96,28"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "8,71", "RapportInscrit": "4,42"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "378", "RapportExprime": "28,13", "RapportInscrit": "14,29"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "403", "RapportExprime": "29,99", "RapportInscrit": "15,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "141", "RapportExprime": "10,49", "RapportInscrit": "5,33"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "6,70", "RapportInscrit": "3,40"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "215", "RapportExprime": "16,00", "RapportInscrit": "8,13"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "260", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Martin-la-Sauvet\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "737"}, "Abstentions": {"Nombre": "351", "RapportInscrit": "47,63"}, "Votants": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "52,37"}, "Blancs": {"Nombre": "19", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,92"}, "Nuls": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "1,63", "RapportVotant": "3,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "355", "RapportInscrit": "48,17", "RapportVotant": "91,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "36,06", "RapportInscrit": "17,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "137", "RapportExprime": "38,59", "RapportInscrit": "18,59"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "90", "RapportExprime": "25,35", "RapportInscrit": "12,21"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "261", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-Martin-Lestra", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "673"}, "Abstentions": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "47,10"}, "Votants": {"Nombre": "356", "RapportInscrit": "52,90"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "1,97"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "344", "RapportInscrit": "51,11", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "22,38", "RapportInscrit": "11,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "40,12", "RapportInscrit": "20,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "129", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "19,17"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "262", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Maurice-en-Gourgois", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1183"}, "Abstentions": {"Nombre": "529", "RapportInscrit": "44,72"}, "Votants": {"Nombre": "654", "RapportInscrit": "55,28"}, "Blancs": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "1,69", "RapportVotant": "3,06"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "0,51", "RapportVotant": "0,92"}, "Exprimes": {"Nombre": "628", "RapportInscrit": "53,09", "RapportVotant": "96,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "147", "RapportExprime": "23,41", "RapportInscrit": "12,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "224", "RapportExprime": "35,67", "RapportInscrit": "18,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "257", "RapportExprime": "40,92", "RapportInscrit": "21,72"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "264", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Saint-M\u00e9dard-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "822"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "47,57"}, "Votants": {"Nombre": "431", "RapportInscrit": "52,43"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "4,18"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,24", "RapportVotant": "0,46"}, "Exprimes": {"Nombre": "411", "RapportInscrit": "50,00", "RapportVotant": "95,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "41,36", "RapportInscrit": "20,68"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "27,49", "RapportInscrit": "13,75"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "31,14", "RapportInscrit": "15,57"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "265", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Michel-sur-Rh\u00f4ne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "574"}, "Abstentions": {"Nombre": "290", "RapportInscrit": "50,52"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "49,48"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,39", "RapportVotant": "2,82"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,06"}, "Exprimes": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "47,56", "RapportVotant": "96,13"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "30,40", "RapportInscrit": "14,46"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "110", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "19,16"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,30", "RapportInscrit": "13,94"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "266", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Nizier-de-Fornas", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "513"}, "Abstentions": {"Nombre": "228", "RapportInscrit": "44,44"}, "Votants": {"Nombre": "285", "RapportInscrit": "55,56"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,75"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,17", "RapportVotant": "2,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "53,41", "RapportVotant": "96,14"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "20,07", "RapportInscrit": "10,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "50,73", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "29,20", "RapportInscrit": "15,59"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "267", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Nizier-sous-Charlieu", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1173"}, "Abstentions": {"Nombre": "569", "RapportInscrit": "48,51"}, "Votants": {"Nombre": "604", "RapportInscrit": "51,49"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "1,96", "RapportVotant": "3,81"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,49"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "48,76", "RapportVotant": "94,70"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "102", "RapportExprime": "17,83", "RapportInscrit": "8,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "6,31"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "217", "RapportExprime": "37,94", "RapportInscrit": "18,50"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "45", "RapportExprime": "7,87", "RapportInscrit": "3,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "134", "RapportExprime": "23,43", "RapportInscrit": "11,42"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "268", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Paul-de-V\u00e9zelin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "249"}, "Abstentions": {"Nombre": "107", "RapportInscrit": "42,97"}, "Votants": {"Nombre": "142", "RapportInscrit": "57,03"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,41"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,80", "RapportVotant": "1,41"}, "Exprimes": {"Nombre": "138", "RapportInscrit": "55,42", "RapportVotant": "97,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "35", "RapportExprime": "25,36", "RapportInscrit": "14,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "46", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "18,47"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "41,30", "RapportInscrit": "22,89"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "269", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Paul-d'Uzore", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "119"}, "Abstentions": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "34,45"}, "Votants": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "65,55"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "4,20", "RapportVotant": "6,41"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,84", "RapportVotant": "1,28"}, "Exprimes": {"Nombre": "72", "RapportInscrit": "60,50", "RapportVotant": "92,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "33,33", "RapportInscrit": "20,17"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "38,89", "RapportInscrit": "23,53"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "27,78", "RapportInscrit": "16,81"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "270", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-Cornillon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1020"}, "Abstentions": {"Nombre": "506", "RapportInscrit": "49,61"}, "Votants": {"Nombre": "514", "RapportInscrit": "50,39"}, "Blancs": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "2,06", "RapportVotant": "4,09"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,29", "RapportVotant": "0,58"}, "Exprimes": {"Nombre": "490", "RapportInscrit": "48,04", "RapportVotant": "95,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "113", "RapportExprime": "23,06", "RapportInscrit": "11,08"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDAT Fabrice et Mme JUBAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDAT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "71", "RapportExprime": "14,49", "RapportInscrit": "6,96"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUYA Julien et Mme SUZAT-GIULIANI Eveline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUYA", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUZAT-GIULIANI", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "29,80", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "32,65", "RapportInscrit": "15,69"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "271", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Saint-Paul-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2988"}, "Abstentions": {"Nombre": "1502", "RapportInscrit": "50,27"}, "Votants": {"Nombre": "1486", "RapportInscrit": "49,73"}, "Blancs": {"Nombre": "41", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,76"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,87"}, "Exprimes": {"Nombre": "1432", "RapportInscrit": "47,93", "RapportVotant": "96,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "211", "RapportExprime": "14,73", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "294", "RapportExprime": "20,53", "RapportInscrit": "9,84"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "474", "RapportExprime": "33,10", "RapportInscrit": "15,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "8,59", "RapportInscrit": "4,12"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "80", "RapportExprime": "5,59", "RapportInscrit": "2,68"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "250", "RapportExprime": "17,46", "RapportInscrit": "8,37"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "272", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Pierre-de-Boeuf", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1184"}, "Abstentions": {"Nombre": "605", "RapportInscrit": "51,10"}, "Votants": {"Nombre": "579", "RapportInscrit": "48,90"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "1,86", "RapportVotant": "3,80"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,21"}, "Exprimes": {"Nombre": "550", "RapportInscrit": "46,45", "RapportVotant": "94,99"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "156", "RapportExprime": "28,36", "RapportInscrit": "13,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "203", "RapportExprime": "36,91", "RapportInscrit": "17,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "191", "RapportExprime": "34,73", "RapportInscrit": "16,13"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "273", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Pierre-la-Noaille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "303"}, "Abstentions": {"Nombre": "151", "RapportInscrit": "49,83"}, "Votants": {"Nombre": "152", "RapportInscrit": "50,17"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,64", "RapportVotant": "5,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "144", "RapportInscrit": "47,52", "RapportVotant": "94,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "12,50", "RapportInscrit": "5,94"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,17", "RapportInscrit": "1,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "36,11", "RapportInscrit": "17,16"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "5,56", "RapportInscrit": "2,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "41,67", "RapportInscrit": "19,80"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "274", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Polgues", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "212"}, "Abstentions": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "47,64"}, "Votants": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "52,36"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,83", "RapportVotant": "5,41"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "102", "RapportInscrit": "48,11", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "41", "RapportExprime": "40,20", "RapportInscrit": "19,34"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "11,32"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "36,27", "RapportInscrit": "17,45"}]}, {"CodCan": "18", "CodSubCom": "275", "LibCan": "Saint-Etienne-5", "LibSubCom": "Saint-Priest-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4108"}, "Abstentions": {"Nombre": "2100", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "2008", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "51", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,54"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "1,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "1935", "RapportInscrit": "47,10", "RapportVotant": "96,36"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BERNON Marcel et Mme PECEL Vanessa", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNON", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PECEL", "PrePsn": "Vanessa", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "4,24", "RapportInscrit": "2,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. KARULAK Robert et Mme LABICH Siham", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "KARULAK", "PrePsn": "Robert", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LABICH", "PrePsn": "Siham", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "675", "RapportExprime": "34,88", "RapportInscrit": "16,43"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. AOUNIT Hakim et Mme BACHA Farida", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AOUNIT", "PrePsn": "Hakim", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BACHA", "PrePsn": "Farida", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "0,93", "RapportInscrit": "0,44"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHASSAGNEUX David et Mme DESPR\u00c9S Fran\u00e7oise", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHASSAGNEUX", "PrePsn": "David", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DESPR\u00c9S", "PrePsn": "Fran\u00e7oise", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "517", "RapportExprime": "26,72", "RapportInscrit": "12,59"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. JUANICO R\u00e9gis et Mme VIALLETON Marie-Michelle", "CodNuaBin": "BC-UG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JUANICO", "PrePsn": "R\u00e9gis", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLETON", "PrePsn": "Marie-Michelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "643", "RapportExprime": "33,23", "RapportInscrit": "15,65"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "276", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Prugne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "385"}, "Abstentions": {"Nombre": "164", "RapportInscrit": "42,60"}, "Votants": {"Nombre": "221", "RapportInscrit": "57,40"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "0,90"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,26", "RapportVotant": "0,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "56,62", "RapportVotant": "98,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "3,21", "RapportInscrit": "1,82"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "135", "RapportExprime": "61,93", "RapportInscrit": "35,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "16,97", "RapportInscrit": "9,61"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "39", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "10,13"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "277", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-Roche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "294"}, "Abstentions": {"Nombre": "160", "RapportInscrit": "54,42"}, "Votants": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "45,58"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,34", "RapportVotant": "0,75"}, "Nuls": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "5,10", "RapportVotant": "11,19"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "40,14", "RapportVotant": "88,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "8", "RapportExprime": "6,78", "RapportInscrit": "2,72"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "37,29", "RapportInscrit": "14,97"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "24,58", "RapportInscrit": "9,86"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "31,36", "RapportInscrit": "12,59"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "278", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Priest-la-V\u00eatre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "141"}, "Abstentions": {"Nombre": "60", "RapportInscrit": "42,55"}, "Votants": {"Nombre": "81", "RapportInscrit": "57,45"}, "Blancs": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,47"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,13", "RapportVotant": "3,70"}, "Exprimes": {"Nombre": "76", "RapportInscrit": "53,90", "RapportVotant": "93,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "15", "RapportExprime": "19,74", "RapportInscrit": "10,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "31,58", "RapportInscrit": "17,02"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "37", "RapportExprime": "48,68", "RapportInscrit": "26,24"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "279", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Saint-Just-Saint-Rambert", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "10943"}, "Abstentions": {"Nombre": "5691", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "5252", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "156", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,97"}, "Nuls": {"Nombre": "57", "RapportInscrit": "0,52", "RapportVotant": "1,09"}, "Exprimes": {"Nombre": "5039", "RapportInscrit": "46,05", "RapportVotant": "95,94"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1118", "RapportExprime": "22,19", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "2308", "RapportExprime": "45,80", "RapportInscrit": "21,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "1613", "RapportExprime": "32,01", "RapportInscrit": "14,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "280", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-R\u00e9gis-du-Coin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "330"}, "Abstentions": {"Nombre": "146", "RapportInscrit": "44,24"}, "Votants": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "55,76"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,82", "RapportVotant": "3,26"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "53,94", "RapportVotant": "96,74"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "34,83", "RapportInscrit": "18,79"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "69", "RapportExprime": "38,76", "RapportInscrit": "20,91"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "26,40", "RapportInscrit": "14,24"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "281", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Rirand", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "138"}, "Abstentions": {"Nombre": "71", "RapportInscrit": "51,45"}, "Votants": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,55"}, "Blancs": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "67", "RapportInscrit": "48,55", "RapportVotant": "100,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "5,97", "RapportInscrit": "2,90"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "56,72", "RapportInscrit": "27,54"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "23,88", "RapportInscrit": "11,59"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "282", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Romain-d'Urf\u00e9", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "228"}, "Abstentions": {"Nombre": "93", "RapportInscrit": "40,79"}, "Votants": {"Nombre": "135", "RapportInscrit": "59,21"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,19"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,74"}, "Exprimes": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "55,70", "RapportVotant": "94,07"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,15", "RapportInscrit": "1,75"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "58", "RapportExprime": "45,67", "RapportInscrit": "25,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "33,07", "RapportInscrit": "18,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "18,11", "RapportInscrit": "10,09"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "283", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Saint-Romain-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "930"}, "Abstentions": {"Nombre": "512", "RapportInscrit": "55,05"}, "Votants": {"Nombre": "418", "RapportInscrit": "44,95"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "2,15"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,75", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "402", "RapportInscrit": "43,23", "RapportVotant": "96,17"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "12,94", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "30,85", "RapportInscrit": "13,33"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "13,68", "RapportInscrit": "5,91"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "164", "RapportExprime": "40,80", "RapportInscrit": "17,63"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "1,74", "RapportInscrit": "0,75"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "284", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Saint-Romain-la-Motte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1167"}, "Abstentions": {"Nombre": "553", "RapportInscrit": "47,39"}, "Votants": {"Nombre": "614", "RapportInscrit": "52,61"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,49", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "1,11", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "572", "RapportInscrit": "49,01", "RapportVotant": "93,16"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "2,80", "RapportInscrit": "1,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "168", "RapportExprime": "29,37", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "235", "RapportExprime": "41,08", "RapportInscrit": "20,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "26,75", "RapportInscrit": "13,11"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "285", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Romain-le-Puy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2703"}, "Abstentions": {"Nombre": "1411", "RapportInscrit": "52,20"}, "Votants": {"Nombre": "1292", "RapportInscrit": "47,80"}, "Blancs": {"Nombre": "31", "RapportInscrit": "1,15", "RapportVotant": "2,40"}, "Nuls": {"Nombre": "10", "RapportInscrit": "0,37", "RapportVotant": "0,77"}, "Exprimes": {"Nombre": "1251", "RapportInscrit": "46,28", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "504", "RapportExprime": "40,29", "RapportInscrit": "18,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "423", "RapportExprime": "33,81", "RapportInscrit": "15,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "324", "RapportExprime": "25,90", "RapportInscrit": "11,99"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "286", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Romain-les-Atheux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "734"}, "Abstentions": {"Nombre": "307", "RapportInscrit": "41,83"}, "Votants": {"Nombre": "427", "RapportInscrit": "58,17"}, "Blancs": {"Nombre": "26", "RapportInscrit": "3,54", "RapportVotant": "6,09"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,54", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "397", "RapportInscrit": "54,09", "RapportVotant": "92,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "28,21", "RapportInscrit": "15,26"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "139", "RapportExprime": "35,01", "RapportInscrit": "18,94"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "146", "RapportExprime": "36,78", "RapportInscrit": "19,89"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "287", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Saint-Sauveur-en-Rue", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "868"}, "Abstentions": {"Nombre": "367", "RapportInscrit": "42,28"}, "Votants": {"Nombre": "501", "RapportInscrit": "57,72"}, "Blancs": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "3,92", "RapportVotant": "6,79"}, "Nuls": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,27", "RapportVotant": "2,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "456", "RapportInscrit": "52,53", "RapportVotant": "91,02"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "27,41", "RapportInscrit": "14,40"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "232", "RapportExprime": "50,88", "RapportInscrit": "26,73"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "21,71", "RapportInscrit": "11,41"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "288", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Sixte", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "588"}, "Abstentions": {"Nombre": "297", "RapportInscrit": "50,51"}, "Votants": {"Nombre": "291", "RapportInscrit": "49,49"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,72", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,85", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "270", "RapportInscrit": "45,92", "RapportVotant": "92,78"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "30,00", "RapportInscrit": "13,78"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "39,63", "RapportInscrit": "18,20"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "30,37", "RapportInscrit": "13,95"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "289", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Symphorien-de-Lay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1205"}, "Abstentions": {"Nombre": "568", "RapportInscrit": "47,14"}, "Votants": {"Nombre": "637", "RapportInscrit": "52,86"}, "Blancs": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,49", "RapportVotant": "2,83"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,66", "RapportVotant": "1,26"}, "Exprimes": {"Nombre": "611", "RapportInscrit": "50,71", "RapportVotant": "95,92"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "43", "RapportExprime": "7,04", "RapportInscrit": "3,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "219", "RapportExprime": "35,84", "RapportInscrit": "18,17"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "153", "RapportExprime": "25,04", "RapportInscrit": "12,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "32,08", "RapportInscrit": "16,27"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "290", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Saint-Thomas-la-Garde", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "44,17"}, "Votants": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "55,83"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,66", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,20", "RapportVotant": "0,37"}, "Exprimes": {"Nombre": "259", "RapportInscrit": "52,97", "RapportVotant": "94,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "38,61", "RapportInscrit": "20,45"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "66", "RapportExprime": "25,48", "RapportInscrit": "13,50"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,91", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "291", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Saint-Thurin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "166"}, "Abstentions": {"Nombre": "89", "RapportInscrit": "53,61"}, "Votants": {"Nombre": "77", "RapportInscrit": "46,39"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,61", "RapportVotant": "7,79"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,81", "RapportVotant": "3,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "68", "RapportInscrit": "40,96", "RapportVotant": "88,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "13,86"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "13,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "33,82", "RapportInscrit": "13,86"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "293", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Saint-Victor-sur-Rhins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "829"}, "Abstentions": {"Nombre": "404", "RapportInscrit": "48,73"}, "Votants": {"Nombre": "425", "RapportInscrit": "51,27"}, "Blancs": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "3,62", "RapportVotant": "7,06"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "0,97", "RapportVotant": "1,88"}, "Exprimes": {"Nombre": "387", "RapportInscrit": "46,68", "RapportVotant": "91,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "42", "RapportExprime": "10,85", "RapportInscrit": "5,07"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "17", "RapportExprime": "4,39", "RapportInscrit": "2,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "31,78", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "7,49", "RapportInscrit": "3,50"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "176", "RapportExprime": "45,48", "RapportInscrit": "21,23"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "294", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Saint-Vincent-de-Boisset", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "799"}, "Abstentions": {"Nombre": "391", "RapportInscrit": "48,94"}, "Votants": {"Nombre": "408", "RapportInscrit": "51,06"}, "Blancs": {"Nombre": "15", "RapportInscrit": "1,88", "RapportVotant": "3,68"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,72"}, "Exprimes": {"Nombre": "386", "RapportInscrit": "48,31", "RapportVotant": "94,61"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "6,22", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "133", "RapportExprime": "34,46", "RapportInscrit": "16,65"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "124", "RapportExprime": "32,12", "RapportInscrit": "15,52"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "27,20", "RapportInscrit": "13,14"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "295", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Les Salles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "391"}, "Abstentions": {"Nombre": "167", "RapportInscrit": "42,71"}, "Votants": {"Nombre": "224", "RapportInscrit": "57,29"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "3,07", "RapportVotant": "5,36"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,79", "RapportVotant": "3,13"}, "Exprimes": {"Nombre": "205", "RapportInscrit": "52,43", "RapportVotant": "91,52"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "13,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "88", "RapportExprime": "42,93", "RapportInscrit": "22,51"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "31,71", "RapportInscrit": "16,62"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "296", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Salt-en-Donzy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "395"}, "Abstentions": {"Nombre": "188", "RapportInscrit": "47,59"}, "Votants": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "52,41"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "2,28", "RapportVotant": "4,35"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,76", "RapportVotant": "1,45"}, "Exprimes": {"Nombre": "195", "RapportInscrit": "49,37", "RapportVotant": "94,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "32,82", "RapportInscrit": "16,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "24,62", "RapportInscrit": "12,15"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "42,56", "RapportInscrit": "21,01"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "297", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Salvizinet", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "511"}, "Abstentions": {"Nombre": "248", "RapportInscrit": "48,53"}, "Votants": {"Nombre": "263", "RapportInscrit": "51,47"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,37", "RapportVotant": "2,66"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,59", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "253", "RapportInscrit": "49,51", "RapportVotant": "96,20"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "27,67", "RapportInscrit": "13,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "74", "RapportExprime": "29,25", "RapportInscrit": "14,48"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "43,08", "RapportInscrit": "21,33"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "298", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Sauvain", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "336"}, "Abstentions": {"Nombre": "111", "RapportInscrit": "33,04"}, "Votants": {"Nombre": "225", "RapportInscrit": "66,96"}, "Blancs": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "4,17", "RapportVotant": "6,22"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "1,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "207", "RapportInscrit": "61,61", "RapportVotant": "92,00"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "57", "RapportExprime": "27,54", "RapportInscrit": "16,96"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "117", "RapportExprime": "56,52", "RapportInscrit": "34,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "15,94", "RapportInscrit": "9,82"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "299", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Savigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "2611"}, "Abstentions": {"Nombre": "1358", "RapportInscrit": "52,01"}, "Votants": {"Nombre": "1253", "RapportInscrit": "47,99"}, "Blancs": {"Nombre": "43", "RapportInscrit": "1,65", "RapportVotant": "3,43"}, "Nuls": {"Nombre": "20", "RapportInscrit": "0,77", "RapportVotant": "1,60"}, "Exprimes": {"Nombre": "1190", "RapportInscrit": "45,58", "RapportVotant": "94,97"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "460", "RapportExprime": "38,66", "RapportInscrit": "17,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "372", "RapportExprime": "31,26", "RapportInscrit": "14,25"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "358", "RapportExprime": "30,08", "RapportInscrit": "13,71"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "300", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Sevelinges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "509"}, "Abstentions": {"Nombre": "266", "RapportInscrit": "52,26"}, "Votants": {"Nombre": "243", "RapportInscrit": "47,74"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,36", "RapportVotant": "4,94"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "45,38", "RapportVotant": "95,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "11,69", "RapportInscrit": "5,30"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "5,63", "RapportInscrit": "2,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "85", "RapportExprime": "36,80", "RapportInscrit": "16,70"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "4,76", "RapportInscrit": "2,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "41,13", "RapportInscrit": "18,66"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "301", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Soleymieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "211", "RapportInscrit": "43,15"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "56,85"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,23", "RapportVotant": "2,16"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "272", "RapportInscrit": "55,62", "RapportVotant": "97,84"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "13,97", "RapportInscrit": "7,77"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "23,53", "RapportInscrit": "13,09"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "170", "RapportExprime": "62,50", "RapportInscrit": "34,76"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "302", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Sorbiers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5989"}, "Abstentions": {"Nombre": "2812", "RapportInscrit": "46,95"}, "Votants": {"Nombre": "3177", "RapportInscrit": "53,05"}, "Blancs": {"Nombre": "85", "RapportInscrit": "1,42", "RapportVotant": "2,68"}, "Nuls": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "0,28", "RapportVotant": "0,54"}, "Exprimes": {"Nombre": "3075", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "96,79"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "857", "RapportExprime": "27,87", "RapportInscrit": "14,31"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "931", "RapportExprime": "30,28", "RapportInscrit": "15,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "210", "RapportExprime": "6,83", "RapportInscrit": "3,51"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "968", "RapportExprime": "31,48", "RapportInscrit": "16,16"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "3,54", "RapportInscrit": "1,82"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "303", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Souternon", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "288"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "48,61"}, "Votants": {"Nombre": "148", "RapportInscrit": "51,39"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,04", "RapportVotant": "2,03"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "3,13", "RapportVotant": "6,08"}, "Exprimes": {"Nombre": "136", "RapportInscrit": "47,22", "RapportVotant": "91,89"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "15,28"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,24", "RapportInscrit": "18,06"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "40", "RapportExprime": "29,41", "RapportInscrit": "13,89"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "304", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Sury-le-Comtal", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3614"}, "Abstentions": {"Nombre": "2037", "RapportInscrit": "56,36"}, "Votants": {"Nombre": "1577", "RapportInscrit": "43,64"}, "Blancs": {"Nombre": "52", "RapportInscrit": "1,44", "RapportVotant": "3,30"}, "Nuls": {"Nombre": "21", "RapportInscrit": "0,58", "RapportVotant": "1,33"}, "Exprimes": {"Nombre": "1504", "RapportInscrit": "41,62", "RapportVotant": "95,37"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "262", "RapportExprime": "17,42", "RapportInscrit": "7,25"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "594", "RapportExprime": "39,49", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "648", "RapportExprime": "43,09", "RapportInscrit": "17,93"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "305", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "La Talaudi\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "4389"}, "Abstentions": {"Nombre": "2158", "RapportInscrit": "49,17"}, "Votants": {"Nombre": "2231", "RapportInscrit": "50,83"}, "Blancs": {"Nombre": "40", "RapportInscrit": "0,91", "RapportVotant": "1,79"}, "Nuls": {"Nombre": "36", "RapportInscrit": "0,82", "RapportVotant": "1,61"}, "Exprimes": {"Nombre": "2155", "RapportInscrit": "49,10", "RapportVotant": "96,59"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "541", "RapportExprime": "25,10", "RapportInscrit": "12,33"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "586", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "13,35"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "239", "RapportExprime": "11,09", "RapportInscrit": "5,45"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "698", "RapportExprime": "32,39", "RapportInscrit": "15,90"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "4,22", "RapportInscrit": "2,07"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "306", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Tarentaise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "355"}, "Abstentions": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "30,70"}, "Votants": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "69,30"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,97", "RapportVotant": "2,85"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "1,13", "RapportVotant": "1,63"}, "Exprimes": {"Nombre": "235", "RapportInscrit": "66,20", "RapportVotant": "95,53"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "25,96", "RapportInscrit": "17,18"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "38,72", "RapportInscrit": "25,63"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "83", "RapportExprime": "35,32", "RapportInscrit": "23,38"}]}, {"CodCan": "10", "CodSubCom": "307", "LibCan": "Rive-de-Gier", "LibSubCom": "Tartaras", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "534"}, "Abstentions": {"Nombre": "273", "RapportInscrit": "51,12"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "48,88"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,19", "RapportVotant": "0,38"}, "Nuls": {"Nombre": "14", "RapportInscrit": "2,62", "RapportVotant": "5,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "246", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "94,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme FICARELLA-SCAFI St\u00e9phanie et M. GRANGER Jean-Luc", "CodNuaBin": "BC-UDI", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union D\u00e9mocrates et Ind\u00e9pendants", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FICARELLA-SCAFI", "PrePsn": "St\u00e9phanie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "GRANGER", "PrePsn": "Jean-Luc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "7,32", "RapportInscrit": "3,37"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CHARVIN Jean-Claude et Mme REYNAUD S\u00e9verine", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHARVIN", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "REYNAUD", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "24,39", "RapportInscrit": "11,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. FERNANDEZ Nicolas et Mme SURPLY Isabelle", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERNANDEZ", "PrePsn": "Nicolas", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SURPLY", "PrePsn": "Isabelle", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "34,15", "RapportInscrit": "15,73"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. CHIRAT Dominique et Mme HAERTY Corinne", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHIRAT", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HAERTY", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "9,76", "RapportInscrit": "4,49"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BOULHOL Marcelle et M. PRIVAS Christophe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BOULHOL", "PrePsn": "Marcelle", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRIVAS", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "6,50", "RapportInscrit": "3,00"}, {"NumPanneauCand": "6", "LibBin": "Mme DA SILVA Elise et M. MOTTO ROS Bernard", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DA SILVA", "PrePsn": "Elise", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOTTO ROS", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "17,89", "RapportInscrit": "8,24"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "308", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "La Terrasse-sur-Dorlay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "558"}, "Abstentions": {"Nombre": "274", "RapportInscrit": "49,10"}, "Votants": {"Nombre": "284", "RapportInscrit": "50,90"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,18", "RapportVotant": "0,35"}, "Nuls": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "1,43", "RapportVotant": "2,82"}, "Exprimes": {"Nombre": "275", "RapportInscrit": "49,28", "RapportVotant": "96,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "81", "RapportExprime": "29,45", "RapportInscrit": "14,52"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "34,55", "RapportInscrit": "17,03"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "36,00", "RapportInscrit": "17,74"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "310", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "Th\u00e9lis-la-Combe", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "170"}, "Abstentions": {"Nombre": "61", "RapportInscrit": "35,88"}, "Votants": {"Nombre": "109", "RapportInscrit": "64,12"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "3,53", "RapportVotant": "5,50"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "60,59", "RapportVotant": "94,50"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "12", "RapportExprime": "11,65", "RapportInscrit": "7,06"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "70", "RapportExprime": "67,96", "RapportInscrit": "41,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "20,39", "RapportInscrit": "12,35"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "311", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "La Tour-en-Jarez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "902"}, "Abstentions": {"Nombre": "394", "RapportInscrit": "43,68"}, "Votants": {"Nombre": "508", "RapportInscrit": "56,32"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "1,22", "RapportVotant": "2,17"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,11", "RapportVotant": "0,20"}, "Exprimes": {"Nombre": "496", "RapportInscrit": "54,99", "RapportVotant": "97,64"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "23,99", "RapportInscrit": "13,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "186", "RapportExprime": "37,50", "RapportInscrit": "20,62"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "8,87", "RapportInscrit": "4,88"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "123", "RapportExprime": "24,80", "RapportInscrit": "13,64"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "24", "RapportExprime": "4,84", "RapportInscrit": "2,66"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "312", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "La Tourette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "44,82"}, "Votants": {"Nombre": "261", "RapportInscrit": "55,18"}, "Blancs": {"Nombre": "13", "RapportInscrit": "2,75", "RapportVotant": "4,98"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,63", "RapportVotant": "1,15"}, "Exprimes": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "51,80", "RapportVotant": "93,87"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "22,45", "RapportInscrit": "11,63"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "99", "RapportExprime": "40,41", "RapportInscrit": "20,93"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "91", "RapportExprime": "37,14", "RapportInscrit": "19,24"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "313", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "Trelins", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "485"}, "Abstentions": {"Nombre": "218", "RapportInscrit": "44,95"}, "Votants": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "55,05"}, "Blancs": {"Nombre": "12", "RapportInscrit": "2,47", "RapportVotant": "4,49"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,24", "RapportVotant": "2,25"}, "Exprimes": {"Nombre": "249", "RapportInscrit": "51,34", "RapportVotant": "93,26"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "64", "RapportExprime": "25,70", "RapportInscrit": "13,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "101", "RapportExprime": "40,56", "RapportInscrit": "20,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "33,73", "RapportInscrit": "17,32"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "314", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "La Tuili\u00e8re", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "278"}, "Abstentions": {"Nombre": "147", "RapportInscrit": "52,88"}, "Votants": {"Nombre": "131", "RapportInscrit": "47,12"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,08", "RapportVotant": "2,29"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,72", "RapportVotant": "1,53"}, "Exprimes": {"Nombre": "126", "RapportInscrit": "45,32", "RapportVotant": "96,18"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,17", "RapportInscrit": "1,44"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "59,52", "RapportInscrit": "26,98"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "7,14", "RapportInscrit": "3,24"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "38", "RapportExprime": "30,16", "RapportInscrit": "13,67"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "315", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Unias", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "280"}, "Abstentions": {"Nombre": "137", "RapportInscrit": "48,93"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "51,07"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,14", "RapportVotant": "4,20"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,07", "RapportVotant": "2,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "134", "RapportInscrit": "47,86", "RapportVotant": "93,71"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "18", "RapportExprime": "13,43", "RapportInscrit": "6,43"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "38,81", "RapportInscrit": "18,57"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "41,04", "RapportInscrit": "19,64"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "6,72", "RapportInscrit": "3,21"}]}, {"CodCan": "06", "CodSubCom": "316", "LibCan": "Firminy", "LibSubCom": "Unieux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "5872"}, "Abstentions": {"Nombre": "2894", "RapportInscrit": "49,28"}, "Votants": {"Nombre": "2978", "RapportInscrit": "50,72"}, "Blancs": {"Nombre": "70", "RapportInscrit": "1,19", "RapportVotant": "2,35"}, "Nuls": {"Nombre": "33", "RapportInscrit": "0,56", "RapportVotant": "1,11"}, "Exprimes": {"Nombre": "2875", "RapportInscrit": "48,96", "RapportVotant": "96,54"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DESA FERRIOL Nathalie et M. PETIT Marc", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DESA FERRIOL", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PETIT", "PrePsn": "Marc", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "836", "RapportExprime": "29,08", "RapportInscrit": "14,24"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. CORDAT Fabrice et Mme JUBAN Laurence", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CORDAT", "PrePsn": "Fabrice", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JUBAN", "PrePsn": "Laurence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "417", "RapportExprime": "14,50", "RapportInscrit": "7,10"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LUYA Julien et Mme SUZAT-GIULIANI Eveline", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LUYA", "PrePsn": "Julien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SUZAT-GIULIANI", "PrePsn": "Eveline", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "612", "RapportExprime": "21,29", "RapportInscrit": "10,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. VALOUR Jean-Paul et Mme VIALON Dominique", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VALOUR", "PrePsn": "Jean-Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1010", "RapportExprime": "35,13", "RapportInscrit": "17,20"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "317", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Urbise", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "107"}, "Abstentions": {"Nombre": "44", "RapportInscrit": "41,12"}, "Votants": {"Nombre": "63", "RapportInscrit": "58,88"}, "Blancs": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "2,80", "RapportVotant": "4,76"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,93", "RapportVotant": "1,59"}, "Exprimes": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "55,14", "RapportVotant": "93,65"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "5", "RapportExprime": "8,47", "RapportInscrit": "4,67"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "27,12", "RapportInscrit": "14,95"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "49,15", "RapportInscrit": "27,10"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "15,25", "RapportInscrit": "8,41"}]}, {"CodCan": "20", "CodSubCom": "318", "LibCan": "Saint-Just-Saint-Rambert", "LibSubCom": "Usson-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1161"}, "Abstentions": {"Nombre": "491", "RapportInscrit": "42,29"}, "Votants": {"Nombre": "670", "RapportInscrit": "57,71"}, "Blancs": {"Nombre": "29", "RapportInscrit": "2,50", "RapportVotant": "4,33"}, "Nuls": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "0,78", "RapportVotant": "1,34"}, "Exprimes": {"Nombre": "632", "RapportInscrit": "54,44", "RapportVotant": "94,33"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CREPINGE Antoine et Mme OLLE Carole", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CREPINGE", "PrePsn": "Antoine", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "OLLE", "PrePsn": "Carole", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "17,25", "RapportInscrit": "9,39"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme FERRAND Colette et M. LAURENDON Alain", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FERRAND", "PrePsn": "Colette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LAURENDON", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "315", "RapportExprime": "49,84", "RapportInscrit": "27,13"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme VIARD V\u00e9ronique et M. VIVANT G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "VIARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIVANT", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "208", "RapportExprime": "32,91", "RapportInscrit": "17,92"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "319", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Valeille", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "489"}, "Abstentions": {"Nombre": "212", "RapportInscrit": "43,35"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "56,65"}, "Blancs": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "4,50", "RapportVotant": "7,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,02", "RapportVotant": "1,81"}, "Exprimes": {"Nombre": "250", "RapportInscrit": "51,12", "RapportVotant": "90,25"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "107", "RapportExprime": "42,80", "RapportInscrit": "21,88"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "37,20", "RapportInscrit": "19,02"}]}, {"CodCan": "21", "CodSubCom": "320", "LibCan": "Sorbiers", "LibSubCom": "Valfleury", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "455"}, "Abstentions": {"Nombre": "178", "RapportInscrit": "39,12"}, "Votants": {"Nombre": "277", "RapportInscrit": "60,88"}, "Blancs": {"Nombre": "9", "RapportInscrit": "1,98", "RapportVotant": "3,25"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,88", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "264", "RapportInscrit": "58,02", "RapportVotant": "95,31"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GUYOT Philippe et Mme THIVANT Marie-Christine", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GUYOT", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIVANT", "PrePsn": "Marie-Christine", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "21", "RapportExprime": "7,95", "RapportInscrit": "4,62"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BESSON-FAYOLLE Corinne et M. PHILIBERT Bernard", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSON-FAYOLLE", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PHILIBERT", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "93", "RapportExprime": "35,23", "RapportInscrit": "20,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LOURD Julia et M. MINNAERT Jacques", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LOURD", "PrePsn": "Julia", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MINNAERT", "PrePsn": "Jacques", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "10,98", "RapportInscrit": "6,37"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DI SOTTO Marie et M. HORVATH Jean-Marie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DI SOTTO", "PrePsn": "Marie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Jean-Marie", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "112", "RapportExprime": "42,42", "RapportInscrit": "24,62"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. POUDROUX Simon et Mme VEAU C\u00e9line", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "POUDROUX", "PrePsn": "Simon", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VEAU", "PrePsn": "C\u00e9line", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "9", "RapportExprime": "3,41", "RapportInscrit": "1,98"}]}, {"CodCan": "02", "CodSubCom": "321", "LibCan": "Bo\u00ebn-sur-Lignon", "LibSubCom": "La Valla-sur-Rochefort", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "93"}, "Abstentions": {"Nombre": "34", "RapportInscrit": "36,56"}, "Votants": {"Nombre": "59", "RapportInscrit": "63,44"}, "Blancs": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "4,30", "RapportVotant": "6,78"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "2,15", "RapportVotant": "3,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "53", "RapportInscrit": "56,99", "RapportVotant": "89,83"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CAZENAVE Henri et Mme FAYARD Rachel", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CAZENAVE", "PrePsn": "Henri", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FAYARD", "PrePsn": "Rachel", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "24,53", "RapportInscrit": "13,98"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BROSSE Chantal et M. ROCHETTE Pierre-Jean", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BROSSE", "PrePsn": "Chantal", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROCHETTE", "PrePsn": "Pierre-Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "29", "RapportExprime": "54,72", "RapportInscrit": "31,18"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. BERNAT Georges et Mme VALLOT-PERRET Florence", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BERNAT", "PrePsn": "Georges", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALLOT-PERRET", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "11", "RapportExprime": "20,75", "RapportInscrit": "11,83"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "322", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "La Valla-en-Gier", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "682"}, "Abstentions": {"Nombre": "322", "RapportInscrit": "47,21"}, "Votants": {"Nombre": "360", "RapportInscrit": "52,79"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,03", "RapportVotant": "1,94"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "0,73", "RapportVotant": "1,39"}, "Exprimes": {"Nombre": "348", "RapportInscrit": "51,03", "RapportVotant": "96,67"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "82", "RapportExprime": "23,56", "RapportInscrit": "12,02"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "106", "RapportExprime": "30,46", "RapportInscrit": "15,54"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "160", "RapportExprime": "45,98", "RapportInscrit": "23,46"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "323", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Veauche", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6814"}, "Abstentions": {"Nombre": "3614", "RapportInscrit": "53,04"}, "Votants": {"Nombre": "3200", "RapportInscrit": "46,96"}, "Blancs": {"Nombre": "112", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,50"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,44", "RapportVotant": "0,94"}, "Exprimes": {"Nombre": "3058", "RapportInscrit": "44,88", "RapportVotant": "95,56"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "589", "RapportExprime": "19,26", "RapportInscrit": "8,64"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1120", "RapportExprime": "36,63", "RapportInscrit": "16,44"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1153", "RapportExprime": "37,70", "RapportInscrit": "16,92"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "196", "RapportExprime": "6,41", "RapportInscrit": "2,88"}]}, {"CodCan": "01", "CodSubCom": "324", "LibCan": "Andr\u00e9zieux-Bouth\u00e9on", "LibSubCom": "Veauchette", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "733"}, "Abstentions": {"Nombre": "399", "RapportInscrit": "54,43"}, "Votants": {"Nombre": "334", "RapportInscrit": "45,57"}, "Blancs": {"Nombre": "17", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "5,09"}, "Nuls": {"Nombre": "0", "RapportInscrit": "0,00", "RapportVotant": "0,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "317", "RapportInscrit": "43,25", "RapportVotant": "94,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme LABLANCHE Jacqueline et M. PORTAFAIX Maxime", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LABLANCHE", "PrePsn": "Jacqueline", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PORTAFAIX", "PrePsn": "Maxime", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "59", "RapportExprime": "18,61", "RapportInscrit": "8,05"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. DARDOULLIER Sylvain et Mme MARAS Mich\u00e8le", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARDOULLIER", "PrePsn": "Sylvain", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MARAS", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "103", "RapportExprime": "32,49", "RapportInscrit": "14,05"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. JACOB Marcel et Mme MEUNIER Florence", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACOB", "PrePsn": "Marcel", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MEUNIER", "PrePsn": "Florence", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "119", "RapportExprime": "37,54", "RapportInscrit": "16,23"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme MATEO Christiane et M. POUZET Laurent", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MATEO", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "POUZET", "PrePsn": "Laurent", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "36", "RapportExprime": "11,36", "RapportInscrit": "4,91"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "325", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Vendranges", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "270"}, "Abstentions": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "47,04"}, "Votants": {"Nombre": "143", "RapportInscrit": "52,96"}, "Blancs": {"Nombre": "8", "RapportInscrit": "2,96", "RapportVotant": "5,59"}, "Nuls": {"Nombre": "2", "RapportInscrit": "0,74", "RapportVotant": "1,40"}, "Exprimes": {"Nombre": "133", "RapportInscrit": "49,26", "RapportVotant": "93,01"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "6", "RapportExprime": "4,51", "RapportInscrit": "2,22"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "54", "RapportExprime": "40,60", "RapportInscrit": "20,00"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "25", "RapportExprime": "18,80", "RapportInscrit": "9,26"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "48", "RapportExprime": "36,09", "RapportInscrit": "17,78"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "326", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "V\u00e9ranne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "625"}, "Abstentions": {"Nombre": "245", "RapportInscrit": "39,20"}, "Votants": {"Nombre": "380", "RapportInscrit": "60,80"}, "Blancs": {"Nombre": "23", "RapportInscrit": "3,68", "RapportVotant": "6,05"}, "Nuls": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,12", "RapportVotant": "1,84"}, "Exprimes": {"Nombre": "350", "RapportInscrit": "56,00", "RapportVotant": "92,11"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "36,57", "RapportInscrit": "20,48"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "138", "RapportExprime": "39,43", "RapportInscrit": "22,08"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "84", "RapportExprime": "24,00", "RapportInscrit": "13,44"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "327", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "V\u00e9rin", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "473"}, "Abstentions": {"Nombre": "232", "RapportInscrit": "49,05"}, "Votants": {"Nombre": "241", "RapportInscrit": "50,95"}, "Blancs": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,06", "RapportVotant": "2,07"}, "Exprimes": {"Nombre": "231", "RapportInscrit": "48,84", "RapportVotant": "95,85"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "50", "RapportExprime": "21,65", "RapportInscrit": "10,57"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "121", "RapportExprime": "52,38", "RapportInscrit": "25,58"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "25,97", "RapportInscrit": "12,68"}]}, {"CodCan": "07", "CodSubCom": "328", "LibCan": "Montbrison", "LibSubCom": "Verri\u00e8res-en-Forez", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "462"}, "Abstentions": {"Nombre": "184", "RapportInscrit": "39,83"}, "Votants": {"Nombre": "278", "RapportInscrit": "60,17"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,52", "RapportVotant": "2,52"}, "Nuls": {"Nombre": "4", "RapportInscrit": "0,87", "RapportVotant": "1,44"}, "Exprimes": {"Nombre": "267", "RapportInscrit": "57,79", "RapportVotant": "96,04"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. BONNEFOY Jean-Yves et Mme BRUNEL Annick", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNEFOY", "PrePsn": "Jean-Yves", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUNEL", "PrePsn": "Annick", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "100", "RapportExprime": "37,45", "RapportInscrit": "21,65"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ARRIGHI Pascal et Mme MOREL Pascale", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARRIGHI", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MOREL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "62", "RapportExprime": "23,22", "RapportInscrit": "13,42"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme PARDON Laure et M. VRAY Serge", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PARDON", "PrePsn": "Laure", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VRAY", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "105", "RapportExprime": "39,33", "RapportInscrit": "22,73"}]}, {"CodCan": "08", "CodSubCom": "329", "LibCan": "Le Pilat", "LibSubCom": "La Versanne", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "333"}, "Abstentions": {"Nombre": "125", "RapportInscrit": "37,54"}, "Votants": {"Nombre": "208", "RapportInscrit": "62,46"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,80", "RapportVotant": "2,88"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,30", "RapportVotant": "0,48"}, "Exprimes": {"Nombre": "201", "RapportInscrit": "60,36", "RapportVotant": "96,63"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme DE BEAUMONT Anne et M. SOYER Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE BEAUMONT", "PrePsn": "Anne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SOYER", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "51", "RapportExprime": "25,37", "RapportInscrit": "15,32"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. BONNE Bernard et Mme PEYSSELON Val\u00e9rie", "CodNuaBin": "BC-UD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union de la Droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BONNE", "PrePsn": "Bernard", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYSSELON", "PrePsn": "Val\u00e9rie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "94", "RapportExprime": "46,77", "RapportInscrit": "28,23"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. DE CLOSMADEUC Tristan et Mme PESTOUR Judith", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DE CLOSMADEUC", "PrePsn": "Tristan", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PESTOUR", "PrePsn": "Judith", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "56", "RapportExprime": "27,86", "RapportInscrit": "16,82"}]}, {"CodCan": "17", "CodSubCom": "330", "LibCan": "Saint-Etienne-4", "LibSubCom": "Villars", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "6177"}, "Abstentions": {"Nombre": "3175", "RapportInscrit": "51,40"}, "Votants": {"Nombre": "3002", "RapportInscrit": "48,60"}, "Blancs": {"Nombre": "78", "RapportInscrit": "1,26", "RapportVotant": "2,60"}, "Nuls": {"Nombre": "30", "RapportInscrit": "0,49", "RapportVotant": "1,00"}, "Exprimes": {"Nombre": "2894", "RapportInscrit": "46,85", "RapportVotant": "96,40"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. CELLE Paul et Mme JODAR Christiane", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CELLE", "PrePsn": "Paul", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "JODAR", "PrePsn": "Christiane", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "1087", "RapportExprime": "37,56", "RapportInscrit": "17,60"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BADIOU Magali et M. BARIOL Philippe", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BADIOU", "PrePsn": "Magali", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARIOL", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "281", "RapportExprime": "9,71", "RapportInscrit": "4,55"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. HORVATH Serge et Mme PEYCELON Brigitte", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HORVATH", "PrePsn": "Serge", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PEYCELON", "PrePsn": "Brigitte", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "739", "RapportExprime": "25,54", "RapportInscrit": "11,96"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. BESSET J\u00e9r\u00f4me et Mme PIGEON Dominique", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESSET", "PrePsn": "J\u00e9r\u00f4me", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PIGEON", "PrePsn": "Dominique", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "787", "RapportExprime": "27,19", "RapportInscrit": "12,74"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "331", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Villemontais", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "764"}, "Abstentions": {"Nombre": "395", "RapportInscrit": "51,70"}, "Votants": {"Nombre": "369", "RapportInscrit": "48,30"}, "Blancs": {"Nombre": "16", "RapportInscrit": "2,09", "RapportVotant": "4,34"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,13", "RapportVotant": "0,27"}, "Exprimes": {"Nombre": "352", "RapportInscrit": "46,07", "RapportVotant": "95,39"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "13", "RapportExprime": "3,69", "RapportInscrit": "1,70"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "136", "RapportExprime": "38,64", "RapportInscrit": "17,80"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "108", "RapportExprime": "30,68", "RapportInscrit": "14,14"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "95", "RapportExprime": "26,99", "RapportInscrit": "12,43"}]}, {"CodCan": "12", "CodSubCom": "332", "LibCan": "Roanne-2", "LibSubCom": "Villerest", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "3679"}, "Abstentions": {"Nombre": "1757", "RapportInscrit": "47,76"}, "Votants": {"Nombre": "1922", "RapportInscrit": "52,24"}, "Blancs": {"Nombre": "47", "RapportInscrit": "1,28", "RapportVotant": "2,45"}, "Nuls": {"Nombre": "22", "RapportInscrit": "0,60", "RapportVotant": "1,14"}, "Exprimes": {"Nombre": "1853", "RapportInscrit": "50,37", "RapportVotant": "96,41"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme AMBLER Emilie et M. PERRON Philippe", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AMBLER", "PrePsn": "Emilie", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PERRON", "PrePsn": "Philippe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "774", "RapportExprime": "41,77", "RapportInscrit": "21,04"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. MICHAUD Eric et Mme VIALLE-DUTEL Pascale", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "MICHAUD", "PrePsn": "Eric", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIALLE-DUTEL", "PrePsn": "Pascale", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "387", "RapportExprime": "20,89", "RapportInscrit": "10,52"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme LEYLAVERGNE H\u00e9l\u00e8ne et M. PRAT Christian", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LEYLAVERGNE", "PrePsn": "H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "PRAT", "PrePsn": "Christian", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "89", "RapportExprime": "4,80", "RapportInscrit": "2,42"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme HULARD V\u00e9ronique et M. WOJTALIK Pascal", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "HULARD", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "WOJTALIK", "PrePsn": "Pascal", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "478", "RapportExprime": "25,80", "RapportInscrit": "12,99"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "M. BENETIER Jean-Claude et Mme MONGE Nathalie", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BENETIER", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "MONGE", "PrePsn": "Nathalie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "125", "RapportExprime": "6,75", "RapportInscrit": "3,40"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "333", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Villers", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "425"}, "Abstentions": {"Nombre": "189", "RapportInscrit": "44,47"}, "Votants": {"Nombre": "236", "RapportInscrit": "55,53"}, "Blancs": {"Nombre": "11", "RapportInscrit": "2,59", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "5", "RapportInscrit": "1,18", "RapportVotant": "2,12"}, "Exprimes": {"Nombre": "220", "RapportInscrit": "51,76", "RapportVotant": "93,22"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "44", "RapportExprime": "20,00", "RapportInscrit": "10,35"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "16", "RapportExprime": "7,27", "RapportInscrit": "3,76"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "63", "RapportExprime": "28,64", "RapportInscrit": "14,82"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "9,09", "RapportInscrit": "4,71"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "77", "RapportExprime": "35,00", "RapportInscrit": "18,12"}]}, {"CodCan": "04", "CodSubCom": "334", "LibCan": "Le Coteau", "LibSubCom": "Violay", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1084"}, "Abstentions": {"Nombre": "464", "RapportInscrit": "42,80"}, "Votants": {"Nombre": "620", "RapportInscrit": "57,20"}, "Blancs": {"Nombre": "28", "RapportInscrit": "2,58", "RapportVotant": "4,52"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,66", "RapportVotant": "2,90"}, "Exprimes": {"Nombre": "574", "RapportInscrit": "52,95", "RapportVotant": "92,58"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "M. GIRARD Jo\u00ebl et Mme ROFFAT Agn\u00e8s", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "GIRARD", "PrePsn": "Jo\u00ebl", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROFFAT", "PrePsn": "Agn\u00e8s", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "20", "RapportExprime": "3,48", "RapportInscrit": "1,85"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme CHAVEROT V\u00e9ronique et M. FRECHET Daniel", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "CHAVEROT", "PrePsn": "V\u00e9ronique", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FRECHET", "PrePsn": "Daniel", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "317", "RapportExprime": "55,23", "RapportInscrit": "29,24"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme STALARS Fabienne et M. TISSOT Jean-Claude", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "STALARS", "PrePsn": "Fabienne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "TISSOT", "PrePsn": "Jean-Claude", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "128", "RapportExprime": "22,30", "RapportInscrit": "11,81"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme AGRAFEIL Mich\u00e8le et M. BRUHAT Ren\u00e9", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AGRAFEIL", "PrePsn": "Mich\u00e8le", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BRUHAT", "PrePsn": "Ren\u00e9", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "109", "RapportExprime": "18,99", "RapportInscrit": "10,06"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "335", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Viricelles", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "320"}, "Abstentions": {"Nombre": "140", "RapportInscrit": "43,75"}, "Votants": {"Nombre": "180", "RapportInscrit": "56,25"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "2,19", "RapportVotant": "3,89"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "0,94", "RapportVotant": "1,67"}, "Exprimes": {"Nombre": "170", "RapportInscrit": "53,13", "RapportVotant": "94,44"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "55", "RapportExprime": "32,35", "RapportInscrit": "17,19"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "60", "RapportExprime": "35,29", "RapportInscrit": "18,75"}]}, {"CodCan": "05", "CodSubCom": "336", "LibCan": "Feurs", "LibSubCom": "Virigneux", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "426"}, "Abstentions": {"Nombre": "210", "RapportInscrit": "49,30"}, "Votants": {"Nombre": "216", "RapportInscrit": "50,70"}, "Blancs": {"Nombre": "7", "RapportInscrit": "1,64", "RapportVotant": "3,24"}, "Nuls": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "1,41", "RapportVotant": "2,78"}, "Exprimes": {"Nombre": "203", "RapportInscrit": "47,65", "RapportVotant": "93,98"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme JACQUET VERNAY Mireille et M. SIMONE Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "JACQUET VERNAY", "PrePsn": "Mireille", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "SIMONE", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "52", "RapportExprime": "25,62", "RapportInscrit": "12,21"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. PERROT Charles et Mme ROBERT Sophie", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "PERROT", "PrePsn": "Charles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBERT", "PrePsn": "Sophie", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "75", "RapportExprime": "36,95", "RapportInscrit": "17,61"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme DARFEUILLE Marianne et M. V\u00c9RICEL Pierre", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DARFEUILLE", "PrePsn": "Marianne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "V\u00c9RICEL", "PrePsn": "Pierre", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "76", "RapportExprime": "37,44", "RapportInscrit": "17,84"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "337", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Vivans", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "182"}, "Abstentions": {"Nombre": "79", "RapportInscrit": "43,41"}, "Votants": {"Nombre": "103", "RapportInscrit": "56,59"}, "Blancs": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,97"}, "Nuls": {"Nombre": "1", "RapportInscrit": "0,55", "RapportVotant": "0,97"}, "Exprimes": {"Nombre": "101", "RapportInscrit": "55,49", "RapportVotant": "98,06"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "4", "RapportExprime": "3,96", "RapportInscrit": "2,20"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "47", "RapportExprime": "46,53", "RapportInscrit": "25,82"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "27", "RapportExprime": "26,73", "RapportInscrit": "14,84"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "23", "RapportExprime": "22,77", "RapportInscrit": "12,64"}]}, {"CodCan": "03", "CodSubCom": "338", "LibCan": "Charlieu", "LibSubCom": "Vougy", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "1163"}, "Abstentions": {"Nombre": "583", "RapportInscrit": "50,13"}, "Votants": {"Nombre": "580", "RapportInscrit": "49,87"}, "Blancs": {"Nombre": "27", "RapportInscrit": "2,32", "RapportVotant": "4,66"}, "Nuls": {"Nombre": "18", "RapportInscrit": "1,55", "RapportVotant": "3,10"}, "Exprimes": {"Nombre": "535", "RapportInscrit": "46,00", "RapportVotant": "92,24"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme TEYSSIER Sabine et M. VIAL Jean-Fran\u00e7ois", "CodNuaBin": "BC-SOC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Parti Socialiste", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "TEYSSIER", "PrePsn": "Sabine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VIAL", "PrePsn": "Jean-Fran\u00e7ois", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "65", "RapportExprime": "12,15", "RapportInscrit": "5,59"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "M. ESCOFFIER Fabien et Mme FONTON Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CodNuaBin": "BC-FG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me du Front de Gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ESCOFFIER", "PrePsn": "Fabien", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "FONTON", "PrePsn": "Marie H\u00e9l\u00e8ne", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "73", "RapportExprime": "13,64", "RapportInscrit": "6,28"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "M. LACROIX J\u00e9r\u00e9mie et Mme ROBIN Clotilde", "CodNuaBin": "BC-DVD", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers droite", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "LACROIX", "PrePsn": "J\u00e9r\u00e9mie", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "ROBIN", "PrePsn": "Clotilde", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "197", "RapportExprime": "36,82", "RapportInscrit": "16,94"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "Mme DUPERRON Corinne et M. VALENTIN Alain", "CodNuaBin": "BC-VEC", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me d'Europe-Ecologie-Les Verts", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "DUPERRON", "PrePsn": "Corinne", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VALENTIN", "PrePsn": "Alain", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "33", "RapportExprime": "6,17", "RapportInscrit": "2,84"}, {"NumPanneauCand": "5", "LibBin": "Mme BESAN\u00c7ON S\u00e9verine et M. THIZY Norbert", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BESAN\u00c7ON", "PrePsn": "S\u00e9verine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "THIZY", "PrePsn": "Norbert", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "167", "RapportExprime": "31,21", "RapportInscrit": "14,36"}]}, {"CodCan": "09", "CodSubCom": "339", "LibCan": "Renaison", "LibSubCom": "Chausseterre", "Mentions": {"Inscrits": {"Nombre": "225"}, "Abstentions": {"Nombre": "98", "RapportInscrit": "43,56"}, "Votants": {"Nombre": "127", "RapportInscrit": "56,44"}, "Blancs": {"Nombre": "6", "RapportInscrit": "2,67", "RapportVotant": "4,72"}, "Nuls": {"Nombre": "3", "RapportInscrit": "1,33", "RapportVotant": "2,36"}, "Exprimes": {"Nombre": "118", "RapportInscrit": "52,44", "RapportVotant": "92,91"}}, "Resultats": [{"NumPanneauCand": "1", "LibBin": "Mme ARAN\u00c9O Christine et M. DUMAS G\u00e9rard", "CodNuaBin": "BC-EXG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Extr\u00eame gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "ARAN\u00c9O", "PrePsn": "Christine", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "DUMAS", "PrePsn": "G\u00e9rard", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "7", "RapportExprime": "5,93", "RapportInscrit": "3,11"}, {"NumPanneauCand": "2", "LibBin": "Mme BURELIER Huguette et M. LOPPIN Christophe", "CodNuaBin": "BC-UMP", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Union pour un Mouvement Populaire", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "BURELIER", "PrePsn": "Huguette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "LOPPIN", "PrePsn": "Christophe", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "61", "RapportExprime": "51,69", "RapportInscrit": "27,11"}, {"NumPanneauCand": "3", "LibBin": "Mme AUBERGER Violette et M. BARTHOLIN Jean", "CodNuaBin": "BC-DVG", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Divers gauche", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "AUBERGER", "PrePsn": "Violette", "CivilitePsn": "Mme"}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "BARTHOLIN", "PrePsn": "Jean", "CivilitePsn": "M."}]}, "NbVoix": "22", "RapportExprime": "18,64", "RapportInscrit": "9,78"}, {"NumPanneauCand": "4", "LibBin": "M. FOUILLAT Gilles et Mme VERNIERE Lucette", "CodNuaBin": "BC-FN", "LibNuaBin": "Bin\u00f4me Front National", "Candidats": {"Candidat": [{"NumOrdCand": "1", "NomPsn": "FOUILLAT", "PrePsn": "Gilles", "CivilitePsn": "M."}, {"NumOrdCand": "2", "NomPsn": "VERNIERE", "PrePsn": "Lucette", "CivilitePsn": "Mme"}]}, "NbVoix": "28", "RapportExprime": "23,73", "RapportInscrit": "12,44"}]}]}